{"data": [{"edit_history_tweet_ids": ["1161612884616630273"], "created_at": "2019-08-14T12:17:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2975164299", "text": "Piercing no septo \u00e9 uma ideia rid\u00edcula/suicida para quem sofre de rinite todo santo dia?", "id": "1161612884616630273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612763208306688"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/X71LtOXN4g", "expanded_url": "https://www.publimetro.co/co/noticias/2019/08/12/soldado-se-despidio-morir-caida-helicoptero.html", "display_url": "publimetro.co/co/noticias/20\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:17:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "264627730", "text": "En lo que muchos ven como un gesto heroico, yo veo la tal vez predisposici\u00f3n suicida https://t.co/X71LtOXN4g", "id": "1161612763208306688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612688792969216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:17:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766240289744912385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161612688792969216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612571536965632"], "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/28qdb19ZyQ", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/FQ5rpx6fAA", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1161612571536965632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FQ5rpx6fAA", "media_key": "3_1161612561546190849"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9453, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7677, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 236, "end": 254, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 205, "tag": "ebook"}, {"start": 235, "end": 255, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 256, "end": 265, "tag": "misterio"}, {"start": 266, "end": 276, "tag": "thrillers"}]}, "in_reply_to_user_id": "845570925634424833", "created_at": "2019-08-14T12:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "128240925", "text": "@ConchiAragonP\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb19ZyQ   \n#PremioLiterario2019 #misterio #thrillers https://t.co/FQ5rpx6fAA", "id": "1161612571536965632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612560698937344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:16:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1604613930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161612560698937344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612493636231170"], "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/IGN3banYYF", "expanded_url": "https://twitter.com/felipeneto/status/1161421715626430465", "display_url": "twitter.com/felipeneto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 100, "probability": 0.8811, "type": "Person", "normalized_text": "jesus"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:16:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "50782834", "text": "e ainda virou crente pois na l\u00f3gica crist\u00e3 se a pessoa matou mas depois se arrependeu e aceitou jesus ela t\u00e1 perdoada https://t.co/IGN3banYYF", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "id": "1161612493636231170"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612404092022785"], "created_at": "2019-08-14T12:15:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903940051339444225", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161612404092022785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612310307397638"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JQal6IaaUL", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738", "display_url": "twitter.com/victorianoi/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9795, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:15:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "7277152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161282735677300738"}], "text": "Pues en China yo ser\u00eda superconocido. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 (me puede el esp\u00edritu suicida. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02) https://t.co/JQal6IaaUL", "id": "1161612310307397638"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161612202756988928"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MateoMoreno1", "id": "1723518422"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "maromabego", "id": "834511245344661508"}, {"start": 26, "end": 39, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.5505, "type": "Other", "normalized_text": "Pirry"}]}, "in_reply_to_user_id": "1723518422", "created_at": "2019-08-14T12:15:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1260604735", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161483985127727104"}], "text": "@MateoMoreno1 @maromabego @PirryOficial Si Pirry se suicida(\ud83d\ude4f) \u00e9l tambi\u00e9n as\u00ed est\u00e1 nuestra sociedad y le echan la culpa a los dem\u00e1s vamos muy mal nadie puede pensar por s\u00ed solo ya no da para eso la tecnolog\u00eda que tristeza!!", "id": "1161612202756988928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611995927515137"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:14:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57068069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "id": "1161611995927515137"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611936452239362"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "61489792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161611936452239362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611866696761344"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:13:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91868539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161611866696761344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611805803909121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarielaOjedaCis", "id": "804906192334163968"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 69, "probability": 0.3164, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5471, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:13:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171830345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161602808963092480"}], "text": "RT @MarielaOjedaCis: Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del su\u2026", "id": "1161611805803909121"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611647770910720"], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/eDhoylMdpy", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1161587187370090496", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Chinobi_Ninja", "id": "163410670"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 73, "probability": 0.9164, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:12:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28341845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161587717538504704"}], "text": "RT @Chinobi_Ninja: Madre m\u00eda, las primeras fotos de El Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/eDhoylMdpy", "id": "1161611647770910720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611073117663232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sezavalar1310", "id": "2711949184"}, {"start": 19, "end": 32, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 65, "probability": 0.6197, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:10:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888571943", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161251148717875200"}], "text": "RT @sezavalar1310: @jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1\u2026", "id": "1161611073117663232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161611054780207105"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:10:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "129309523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161611054780207105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161610736373829633"], "in_reply_to_user_id": "19359711", "created_at": "2019-08-14T12:09:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "19359711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161610159107575809"}], "text": "Vale ressaltar que \u00e0s vezes a crian\u00e7a faz birra por motivos f\u00fateis real ou pq queria se jogar no meio da rua e vc n\u00e3o deixou. E da\u00ed vc t\u00e1 puto pq a crian\u00e7a quase se matou e ela ainda come\u00e7a a berrar. Pra evocar a calma interior \u00e9 assim, intenso.", "id": "1161610736373829633"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161610409364926465"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:07:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2615039000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161596582497624067"}], "text": "RT @Bat_amanta: #AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161610409364926465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161610091243683841"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Prbw4ebYuq", "expanded_url": "https://www.psyciencia.com/los-ninos-que-expresan-ideacion-suicida-entienden-la-muerte-mejor-que-sus-pares/", "display_url": "psyciencia.com/los-ninos-que-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:06:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "537101844", "text": "Los ni\u00f1os con ideaci\u00f3n suicida entienden la muerte mejor que sus pares | Psyciencia https://t.co/Prbw4ebYuq", "id": "1161610091243683841"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609990672703488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:06:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2406863768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161609990672703488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609684215840768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:05:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "857074201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161609684215840768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609496768274432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.6193, "type": "Person", "normalized_text": "boga"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.5129, "type": "Organization", "normalized_text": "Peru"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:04:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161592843556855808"}], "text": "RT @RicoMachuca: @ereynaabogado @MartinVizcarraC jajajajaaaaa fuera hampon aprista con disfraz de boga lo + destructivo q tuvo el el Peru f\u2026", "id": "1161609496768274432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609458084192258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:04:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "923367733139558400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161609458084192258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609440237379584"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:04:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63829424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161609440237379584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161609044018307073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Rickie2212", "id": "819152934474813440"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.1839, "type": "Other", "normalized_text": "PA\u00cdS"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:02:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161608991270756354"}], "text": "RT @Rickie2212: @jpereyra1952 SON  LOS  SAHUESOS  CONVENIDOS  DEL  SUICIDA , EL  GRAN  LADRON  DEL  PA\u00cdS ,  COBARDE  E  IMB\u00c9CIL.", "id": "1161609044018307073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608991270756354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4115, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-08-14T12:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369955029270528"}], "text": "@jpereyra1952 SON  LOS  SAHUESOS  CONVENIDOS  DEL  SUICIDA , EL  GRAN  LADRON  DEL  PA\u00cdS ,  COBARDE  E  IMB\u00c9CIL.", "id": "1161608991270756354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608626081030145"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:00:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3970001417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161608626081030145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608594787373059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "surlyswiss", "id": "368983152"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "in_reply_to_user_id": "368983152", "created_at": "2019-08-14T12:00:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161581938257346561"}], "text": "@surlyswiss @CarloCalenda @marattin la miopia \u00e8 quella di chi impedisce le elezioni.\nelevando salvini a martire e inciuciando in un accordo suicida con i 5s (che son pure peggio della lega).\ngli volete togliere le castagne dal fuoco a salvini e pure ammazzare l'opposizione.\nQuesta io la chiamo Miopia", "id": "1161608594787373059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608561178435584"], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/5tfiz4vewA", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/criancas-da-mare-entregam-cartas-desenhos-justica-do-rio-pedindo-menos-violencia-na-comunidade-23874442?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/criancas-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 149, "probability": 0.563, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00e9"}]}, "created_at": "2019-08-14T12:00:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054210382481494016", "text": "Para os que s\u00e3o contra o fim da guerra \u00e0s drogas, essa pol\u00edtica burra, assassina e suicida, leia essas cartas e veja esses desenhos.\n\nCrian\u00e7as da Mar\u00e9 entregam cartas e desenhos \u00e0 Justi\u00e7a do Rio pedindo menos viol\u00eancia na comunidade https://t.co/5tfiz4vewA", "id": "1161608561178435584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608321377456129"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Salomes32455", "id": "870449053787721730"}, {"start": 18, "end": 26, "username": "vladynz", "id": "170830041"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:59:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "914018335150497792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161511237290733568"}], "text": "RT @Salomes32455: @vladynz EXPRESO no es m\u00e1s q un pasqu\u00edn de los Fujialanistas derrotados sus l\u00edderes:\nKeiko la rea lacra, y;\nEl suicida", "id": "1161608321377456129"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607935547432960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:58:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939134848483999745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161607935547432960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607839238017025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaTanaDecima", "id": "607738751"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:57:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "201694059", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161587389552353290"}], "text": "RT @LaTanaDecima: Y la Presidencia del Senado la ejercer\u00eda CFK. Se puede ser m\u00e1s suicida? Los vivos del mundo cav\u00e1ndose su propia fosa. Un\u2026", "id": "1161607839238017025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607705691398145"], "created_at": "2019-08-14T11:57:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "181994806", "text": "Gente suicida en todos lados! Llegan y tiran su auto sin mirar que viene. Me vine echando sermones todo el camino... \ud83d\ude4a", "id": "1161607705691398145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607695725502465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cconstantini", "id": "35235155"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "in_reply_to_user_id": "35235155", "created_at": "2019-08-14T11:57:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3085070345", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159954904539992064"}], "text": "@cconstantini Que el Presidente Vizcarra haga un mal Gobierno o no te guste como lo haga no es causal de Vacancia, sino al suicida ya lo hubieran vacafo como 139 veces....por eso los Congresistas no se atreven, solo perro de chacra pero  sabemos que el solo presenta Leyes anticonstitucionales", "id": "1161607695725502465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607487503720448"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/cmZfkxwHWa", "expanded_url": "http://twib.in/l/pMydAb5oABGE", "display_url": "twib.in/l/pMydAb5oABGE"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4079, "type": "Place", "normalized_text": "Chade"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 80, "tag": "CM"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:56:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1334838757", "text": "Bombista suicida mata seis pessoas no oeste do Chade https://t.co/cmZfkxwHWa #CM", "id": "1161607487503720448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607351545270273"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:55:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "427535256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161607351545270273"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607320100626432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:55:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2725890041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161607320100626432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607304166486017"], "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/OiwwQf2adK", "expanded_url": "http://diario19.com/archivos/75161/patrick-crusius-el-tirador-de-el-paso-fue-separado-del-resto-de-los-reclusos-pero-no-esta-bajo-vigilancia-suicida/", "display_url": "diario19.com/archivos/75161\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick Crusius"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6396, "type": "Other", "normalized_text": "El Paso"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:55:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262863108", "text": "Patrick Crusius el tirador de El Paso, fue s eparado del resto de los reclusos pero no est\u00e1 bajo vigilancia suicida https://t.co/OiwwQf2adK", "id": "1161607304166486017"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607210981609472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:55:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057092346486099968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161607210981609472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607114269351938"], "created_at": "2019-08-14T11:54:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "311840875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160726523063652352"}], "text": "RT @ETJHILTON: Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_apr\u2026", "id": "1161607114269351938"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161607039686205440"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Qo54UUD39N", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/uccide_moglie_suicida_figlie_disperate_appello-4676292.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "leggoit", "id": "76786936"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:54:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3308422191", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161586130929803264"}], "text": "RT @leggoit: Uccide la moglie e si suicida, le figlie disperate:\u00a0\u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/Qo54UUD39N", "id": "1161607039686205440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606972921303040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:54:18.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2201944473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161606972921303040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606938154733568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-08-14T11:54:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "385779989", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161421715626430465"}], "text": "@felipeneto Triste ver como se valoriza tanto um assassino e ainda diz que ele j\u00e1 pagou demais por fazer isso \u00e0 uma \"atriz porn\u00f4\", ainda que ela fosse, nada justifica o que ele fez apenas prq n\u00e3o queria pagar pens\u00e3o, eles namoraram, tiveram um filho, ele a matou e tem que pagar muito ainda.", "id": "1161606938154733568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606820949037058"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "desdelasaulasx", "id": "437062953"}]}, "in_reply_to_user_id": "437062953", "created_at": "2019-08-14T11:53:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "152000875", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161287914719981571"}], "text": "@desdelasaulasx Si el oficialismo no moviliz\u00f3 fiscales son de una ingenuidad suicida", "id": "1161606820949037058"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606814796066816"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PabloconCFK", "id": "932291271921717250"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "alferdez", "id": "149991703"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}]}, "in_reply_to_user_id": "932291271921717250", "created_at": "2019-08-14T11:53:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118734245101547520", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161395359312203778"}], "text": "@PabloconCFK @alferdez @CFKArgentina No soy suicida", "id": "1161606814796066816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606536332021760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:52:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2898196774", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161606536332021760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606311047507969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:51:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4822783349", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161605885443084288"}], "text": "RT @Cinemascomics: El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (\u2026", "id": "1161606311047507969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606279955210241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Cinemascomics", "id": "36660545"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:51:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "629214213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161605885443084288"}], "text": "RT @Cinemascomics: El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (\u2026", "id": "1161606279955210241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606253849849856"], "in_reply_to_user_id": "111023724", "created_at": "2019-08-14T11:51:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "111023724", "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Sanar"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161606252654448641"}], "text": "Si, si he tenido ideaci\u00f3n suicida, soy muy creativa con ello. Si, si he tenido intentos de suicidio, no es que mi depresi\u00f3n sea \"leve\". Sanar no va a ser sencillo, pero de las cosas que me motivan especialmente es saber que hay gente que comienza a preguntarse si hemos actuado", "id": "1161606253849849856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606059557052417"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/Dye9oE36Qj", "expanded_url": "https://www.cmjornal.pt/cm-ao-minuto/detalhe/bombista-suicida-mata-seis-pessoas-no-oeste-do-chade", "display_url": "cmjornal.pt/cm-ao-minuto/d\u2026"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 11, "probability": 0.3299, "type": "Place", "normalized_text": "Minuto"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.4196, "type": "Place", "normalized_text": "Chade"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:50:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124139163", "text": "Cm ao Minuto - Bombista suicida mata seis pessoas no oeste do Chade https://t.co/Dye9oE36Qj", "id": "1161606059557052417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605885443084288"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/QUfdqcqFBj", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/guion-escuadron-suicida-2021-james-gunn-bueno/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565782948", "display_url": "cinemascomics.com/guion-escuadro\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "text": "El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (2021). https://t.co/QUfdqcqFBj", "id": "1161605885443084288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605855764254721"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DiarioPE", "id": "24237705"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4564, "type": "Other", "normalized_text": "Kombi"}]}, "in_reply_to_user_id": "24237705", "created_at": "2019-08-14T11:49:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "134580777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161604077182214145"}], "text": "@DiarioPE Ela se suic\u00eddou,ao se jogar na Kombi.Ela escolheu perder a vida do q objetos pessoais", "id": "1161605855764254721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605792631525377"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:49:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268513636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161605792631525377"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605750210191362"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/6u795A1OxT", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/ator-garante-que-roteiro-do-novo-esquadrao-suicida-e-muito-bom/", "display_url": "ovicio.com.br/ator-garante-q\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 49, "probability": 0.7261, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:49:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "194665354", "text": "Ator garante que roteiro do novo Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 \u201cmuito\u00a0bom\u201d https://t.co/6u795A1OxT", "id": "1161605750210191362"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605452079271936"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/zZzhYD16Sf", "expanded_url": "http://dstk.me/1aTL", "display_url": "dstk.me/1aTL"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5326, "type": "Place", "normalized_text": "Chade"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:48:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20781852", "text": "Actualidade: Bombista suicida mata seis pessoas no oeste do Chade https://t.co/zZzhYD16Sf", "id": "1161605452079271936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605339848089606"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "in_reply_to_user_id": "1616146872", "created_at": "2019-08-14T11:47:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119061777", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161106381929426944"}], "text": "@Politica_ECpe Otra payasada del asesor del cobarde suicida.\nNo prosperar\u00e1 su pedido porque el pueblo no se lo permitir\u00e1.", "id": "1161605339848089606"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605292897034240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:47:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "523861396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161605292897034240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605279307501569"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "elpaisuy", "id": "31459537"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.4197, "type": "Person", "normalized_text": "Astori"}]}, "in_reply_to_user_id": "31459537", "created_at": "2019-08-14T11:47:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318659826", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161600159295430656"}], "text": "@elpaisuy No te metas con Astori, no seas suicida pavote\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "id": "1161605279307501569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605121501011969"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaTanaDecima", "id": "607738751"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:46:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335054016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161587389552353290"}], "text": "RT @LaTanaDecima: Y la Presidencia del Senado la ejercer\u00eda CFK. Se puede ser m\u00e1s suicida? Los vivos del mundo cav\u00e1ndose su propia fosa. Un\u2026", "id": "1161605121501011969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605116660736000"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "98501437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161605116660736000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161604872162164736"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/tQbquCo44k", "expanded_url": "https://twitter.com/jorcorcho/status/1161599684940615680", "display_url": "twitter.com/jorcorcho/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.3933, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.4085, "type": "Person", "normalized_text": "kretina"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:45:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "769906356186910721", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161599684940615680"}], "text": "En octubre mucha gente arrepentida de haber votado a otros van a votar MM,si vuelve kretina se suicida la rep\u00fablica y el derecho a pensar distinto sin que te griten gorila https://t.co/tQbquCo44k", "id": "1161604872162164736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161604544041762816"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:44:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "959974970133766145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161604544041762816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161604539272839168"], "created_at": "2019-08-14T11:44:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1074529313385525248", "text": "Me dijeron que parec\u00eda suicida. Todo bien en casa?", "id": "1161604539272839168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161604091199533056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:42:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875841920534269952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161604091199533056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603691343962114"], "created_at": "2019-08-14T11:41:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "169257631", "text": "Me enerva ENERVA que personas en pareja se pajeen p\u00fablicamente con famosxs, la falta de respeto de hoy en d\u00eda me convierte literalmente en suicida", "geo": {"place_id": "00719a493d14529c"}, "id": "1161603691343962114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603607185305600"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:40:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "195332869", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161603607185305600"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603519457255430"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:40:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889254230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161603519457255430"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603329178394625"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:39:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790204584660787200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161603329178394625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603074517065728"], "created_at": "2019-08-14T11:38:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382505530", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161603074517065728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161603034402607104"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:38:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119824247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161603034402607104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602825551589376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:37:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460692381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161602825551589376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "id": "1161602808963092480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602757578698752"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:37:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "95046745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161596582497624067"}], "text": "RT @Bat_amanta: #AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161602757578698752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602500987932677"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:36:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71917571", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161602500987932677"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602360453599232"], "created_at": "2019-08-14T11:35:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069294644", "text": "Avete presente i Lemming? \nGli italiani hanno lo stesso istinto suicida, che purtroppo manca al vertice, se no saremmo gi\u00e0 salvi. \ud83d\ude1c", "id": "1161602360453599232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602353134546944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4542, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "in_reply_to_user_id": "45870897", "created_at": "2019-08-14T11:35:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1150367141180444673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161599467621105665"}], "text": "@MarceloFreixo Quantos anos estamos sem o Celso Daniel?\npara que vcs querem preso o cara que matou ela?\nvcs n\u00e3o s\u00e3o do partido que defende bandidos?\nse prender ele vcs ficam triste, imagine so uma v\u00edtima da sociedade preso neste sistema carcer\u00e1rio prec\u00e1rio, que absurdo!", "id": "1161602353134546944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602269323960323"], "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/Zp1WGVTvo5", "expanded_url": "https://twitter.com/oricon/status/1161600856657223682", "display_url": "twitter.com/oricon/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:35:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275720778", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161600856657223682"}], "text": "ela se matou com esse rosto novo https://t.co/Zp1WGVTvo5", "id": "1161602269323960323"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602046279266304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:34:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2182149856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161602046279266304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601990335614976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:34:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2284711391", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161601990335614976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601979472318465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:34:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1138644005800091648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161601979472318465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601948702957568"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:34:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3613559535", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161601948702957568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601934702366721"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/V0sLvMjtMH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/whfC6utFi0", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161601934702366721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/whfC6utFi0", "media_key": "3_1161601931166593024"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:34:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u25ba Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/V0sLvMjtMH https://t.co/whfC6utFi0", "id": "1161601934702366721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601845065859072"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DPeraldi", "id": "1317930043935461376"}, {"start": 10, "end": 24, "username": "grumpyfinance", "id": "2696379444"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Rainier_W0lf", "id": "2330097281"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9904, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 132, "end": 133, "probability": 0.96, "type": "Place", "normalized_text": "US"}]}, "in_reply_to_user_id": "71088030", "created_at": "2019-08-14T11:33:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1363060212", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161581437222641664"}], "text": "@dperaldi @grumpyfinance @Rainier_W0lf \u00bfInvertiste en pesos en Argentina? Sos suicida, ni en pedo lo met\u00eda a plazo fijo, siempre en US, pero \u00a1SIEMPRE!", "id": "1161601845065859072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601827529527296"], "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/BbMMqoORDQ", "expanded_url": "https://twitter.com/__eliabe/status/1158938195905732609", "display_url": "twitter.com/__eliabe/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 46, "username": "RodrigoPuchet19", "id": "1026274970303967233"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:33:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "954020285342212096", "text": "Asi se me pone la piel cuando @RodrigoPuchet19  va haciendo suicida..\ud83d\udc94\nLa tiene clara el chabon pero un miedo.\ud83d\udc4f\u2764 https://t.co/BbMMqoORDQ", "id": "1161601827529527296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601739709194240"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "EPTC_POA", "id": "80574781"}], "annotations": [{"start": 171, "end": 177, "probability": 0.256, "type": "Other", "normalized_text": "Freeway"}]}, "in_reply_to_user_id": "80574781", "created_at": "2019-08-14T11:33:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "22993638", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161597292228612096"}], "text": "@EPTC_POA \"Hora de maior fluxo, vamos fechar a pista para arrumar o asfalto\". Como se n\u00e3o fosse cagada o suficiente aquela obra errada da ponte nova que matou 2 pistas da Freeway", "id": "1161601739709194240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601616866369536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:33:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026135956007608320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161601616866369536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601533202620417"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maromero86", "id": "220179116"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7151, "type": "Person", "normalized_text": "Nylon"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:32:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1656140066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161453464842592256"}], "text": "RT @maromero86: Lo \u00fanico m\u00e1s duro que el Nylon que rompi\u00f3 la cuerda de los soldados.\nEs el silencio c\u00f3mplice de la prensa y la sociedad con\u2026", "id": "1161601533202620417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601521693409287"], "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/54JIsIBM9K", "expanded_url": "https://twitter.com/vampireIover/status/1161051313087451136", "display_url": "twitter.com/vampireIover/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 29, "probability": 0.7795, "type": "Person", "normalized_text": "mila kunis"}, {"start": 33, "end": 46, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "ashton kutcher"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:32:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "35907861", "text": "galera romantizando mila kunis e ashton kutcher agora que miam acabou (pela 3\u00aa vez) mas ningu\u00e9m lembra do par de chifres que ele deu na demi moore que quase que a coroa se matou n\u00e9 vcs tem mem\u00f3ria de peixe s\u00f3 pode https://t.co/54JIsIBM9K", "id": "1161601521693409287"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601442731499520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "turquim5", "id": "208112870"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:32:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476245278", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161488033625051138"}], "text": "RT @turquim5: \"O povo logo percebeu que havia sido enganado. O desemprego aumentou, os programas sociais foram esvaziados, escolas e hospit\u2026", "id": "1161601442731499520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601430152765440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "cinefilo_K", "id": "3301120439"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "Arilma", "id": "41629176"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.947, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "3301120439", "created_at": "2019-08-14T11:32:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928709751", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161260939280375808"}], "text": "@cinefilo_K @Arilma Todos de todo o mundo, com dinheiro do Brasil, mediante recebimento de algumas comiss\u00f5es. A esquerda s\u00f3 emparelhou, roubou, matou e se auto financiou, sob a desculpa de \"fazer o social\".", "id": "1161601430152765440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601399131639808"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721466941601423360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161601399131639808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161601331544678400"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:31:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "145083772", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161601331544678400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600916136632320"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:30:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875501664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161600916136632320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600780857745410"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:29:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151244007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161600780857745410"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600582244884480"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:28:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "168286723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161600582244884480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600547092385794"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:28:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369740088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161600547092385794"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600542151458817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:28:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2347660582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161600542151458817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600476099600385"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/1F3pKcdOB8", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1161584749875552256", "display_url": "twitter.com/teleSURtv/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:28:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935084643", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161584749875552256"}], "text": "Macri se suicida....Maduro con Sri Sri Ravi Shanar...!!! https://t.co/1F3pKcdOB8", "id": "1161600476099600385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600434995376130"], "created_at": "2019-08-14T11:28:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106201752410443777", "text": "A mente suicida ataca novamente", "id": "1161600434995376130"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600321438855168"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:27:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "542511427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "id": "1161600321438855168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600153146593285"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:27:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "771831654822338560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161600153146593285"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599977497477122"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:26:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706741298426994688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161596582497624067"}], "text": "RT @Bat_amanta: #AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161599977497477122"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599927006318592"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:26:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3929824067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161599927006318592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599764301041665"], "in_reply_to_user_id": "881140033", "created_at": "2019-08-14T11:25:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1687180254", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161598458245124096"}], "text": "@Sadshowdirty N\u00e3o \u00e9 quest\u00e3o de morar em um apto de burguesia, a quest\u00e3o \u00e9 que o cara matou uma mulher de uma forma monstruosa e sumiu com o corpo dela! A fam\u00edlia n\u00e3o teve nem um enterro digno para a pr\u00f3pria filha, vc acha certo hj em dia ele ter uma vida normal? Se p\u00f5e no lugar dos pais dela!", "id": "1161599764301041665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599754608029696"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/lHpNxtmm2V", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "IGN_es", "id": "15686768"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:25:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2969740601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161567185283796992"}], "text": "RT @IGN_es: Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno y que se rodar\u00e1 pronto.\n\nhttps://t.co/lHpNxtmm2V https://t.co/tgk\u2026", "id": "1161599754608029696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599678233874432"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "filosapeando", "id": "2921442933"}]}, "in_reply_to_user_id": "2921442933", "created_at": "2019-08-14T11:25:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "864209091035615232", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161445385392594946"}], "text": "@filosapeando Se llama ideaci\u00f3n suicida pasiva", "id": "1161599678233874432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599593211146241"], "in_reply_to_user_id": "2699060191", "created_at": "2019-08-14T11:24:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705994279945166848", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161597244828770305"}], "text": "@matilre Te tiro una menos suicida entonces:\nPedile a alguien que la prenda por vos y si estas sola hacela corta y pedite un lomo...\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1161599593211146241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599452790034432"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:24:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51200407", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161599452790034432"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599364042805248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "infoslgbtq", "id": "1113956043481128968"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8964, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8311, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:24:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113956043481128968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159844342225428480"}], "text": "RT @infoslgbtq: A cada 20 horas um LGBT \u00e9 barbaramente assassinado ou se suicida\nv\u00edtima da LGBTfobia, o que confirma o Brasil como campe\u00e3o\u2026", "id": "1161599364042805248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599215409278976"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:23:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058542472689782784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161599215409278976"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599210518712325"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/OiwwQf2adK", "expanded_url": "http://diario19.com/archivos/75161/patrick-crusius-el-tirador-de-el-paso-fue-separado-del-resto-de-los-reclusos-pero-no-esta-bajo-vigilancia-suicida/", "display_url": "diario19.com/archivos/75161\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Patrick Crusius"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.6557, "type": "Other", "normalized_text": "El Paso"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:23:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2262863108", "text": "Patrick Crusius el tirador de El Paso, fue separado del resto de los reclusos pero no est\u00e1 bajo vigilancia suicida https://t.co/OiwwQf2adK", "id": "1161599210518712325"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599196144779264"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:23:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2484933249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161574528482533379"}], "text": "RT @litomart56: Ser\u00e1 que @AndresPastrana_ se suicida por la presi\u00f3n que est\u00e1n ejerciendo @VickyDavilaH @CGurisattiNTN24 @HassNassar y otros\u2026", "id": "1161599196144779264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598940199997440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:22:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3379099217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "id": "1161598940199997440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598894062624769"], "in_reply_to_user_id": "941838154750922752", "created_at": "2019-08-14T11:22:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171248102", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.4851, "type": "Person", "normalized_text": "fantino"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161598615506313216"}], "text": "@Eduardo70945081 @Son_Soleado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 fantino casi se suicida anoche en vivo cuando se lo dijeron", "id": "1161598894062624769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598683953225728"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:21:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962803915686404096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161598683953225728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598675090649089"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zazoomnews", "id": "717039627916484608"}], "hashtags": [{"start": 106, "end": 113, "tag": "Pesaro"}, {"start": 114, "end": 121, "tag": "uccide"}, {"start": 122, "end": 129, "tag": "moglie"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:21:20.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "939087156542365702", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161595077984182274"}], "text": "RT @zazoomnews: Pesaro uccide moglie e si suicida. Lappello delle figlie: Siamo rimaste sole aiutateci -  #Pesaro #uccide #moglie #suicida.\u2026", "id": "1161598675090649089"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598627283972096"], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DouglasRicoVzla", "id": "1448018905"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.3286, "type": "Place", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9078, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 97, "tag": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:21:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909947033959698436", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161040052283162624"}], "text": "RT @DouglasRicoVzla: Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "id": "1161598627283972096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598612461297664"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:21:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "56855585", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161598612461297664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598549475373056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "perahilton", "id": "129092972"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:20:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1020282138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161051235845382145"}], "text": "RT @perahilton: Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos.\u2026", "id": "1161598549475373056"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598513215692800"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "cgarzon68", "id": "834035491"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "HumbertoJL", "id": "110343750"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "FRANPEREA9", "id": "930458966"}, {"start": 47, "end": 56, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Lopez"}]}, "in_reply_to_user_id": "834035491", "created_at": "2019-08-14T11:20:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1069678397108953090", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403816203489283"}], "text": "@cgarzon68 @PonceCanto @HumbertoJL @FRANPEREA9 @gibranrr Y si mejor se suicida Lopez?", "id": "1161598513215692800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598433469390849"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "iarsuaga", "id": "15384291"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9834, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 73, "end": 88, "probability": 0.9662, "type": "Person", "normalized_text": "Santiago Abascal"}, {"start": 150, "end": 151, "probability": 0.9367, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 194, "end": 195, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 229, "end": 231, "probability": 0.9594, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "in_reply_to_user_id": "15384291", "created_at": "2019-08-14T11:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "470426747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161565942440243201"}], "text": "@iarsuaga La culpa de la deriva hacia la nada de VOX es en gran parte de Santiago Abascal que parece que aun no se ha enterado que ya no milita en el PP. La estrategia suicida de entreguismo al PP que hacen in\u00fatiles los votos de VOX es obra suya.", "id": "1161598433469390849"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598377152458752"], "created_at": "2019-08-14T11:20:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "198307839", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.4091, "type": "Organization", "normalized_text": "Giro"}, {"start": 37, "end": 51, "probability": 0.9406, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Frota"}, {"start": 64, "end": 66, "probability": 0.9782, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Kennedy"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "TOCANDO_PI\u00f4RRA"}, {"start": 212, "end": 219, "tag": "oremos"}]}, "text": "#TOCANDO_PI\u00f4RRA (Pl\u00e1gio do Giro)....\nAlexandre Frota expulso do PSL, partido do tamanho dele mesmo, est\u00e1 se achando a bala que matou Kennedy, tenho pena dos que votaram nesse mala,  est\u00e3o bem representados hein? #oremos", "id": "1161598377152458752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598320499990530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:19:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161598320499990530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597967196938240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:18:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1118647124978221056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161597967196938240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597640724942848"], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/TUMtGywRRp", "expanded_url": "https://twitter.com/Amalamena3/status/1161597640724942848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUMtGywRRp", "media_key": "16_1161597625520525312"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "miqueleandolini", "id": "3813163757"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "35metros", "id": "407529413"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.6512, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "in_reply_to_user_id": "3813163757", "created_at": "2019-08-14T11:17:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "898102234415857666", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161595872934846464"}], "text": "@miqueleandolini @35metros Se me antoja igual de absurda que esta celeb\u00e9rrima escena de la Vida de Brian, con el comando suicida que va a \"protestar\" frente al crucificado. https://t.co/TUMtGywRRp", "id": "1161597640724942848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597637981868032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "NoticiasCaracol", "id": "17813487"}]}, "in_reply_to_user_id": "17813487", "created_at": "2019-08-14T11:17:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2632989190", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161407079158099973"}], "text": "@NoticiasCaracol De milagro el policia no le arm\u00f3 la murga y 1 semana de patios y pregunto a uno quien le paga eso, el hpta suicida se larga y queda uno con el problema.", "id": "1161597637981868032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597625126281216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:17:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156721795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161597625126281216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597365167542277"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:16:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3408967739", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161597365167542277"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597241242607616"], "created_at": "2019-08-14T11:15:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075166591753568256", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "id": "1161597241242607616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597134073978880"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.912, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8082, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 79, "end": 97, "probability": 0.8248, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:15:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "920023062115946498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161596582497624067"}], "text": "RT @Bat_amanta: #AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161597134073978880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596939810562048"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/F0XBguttFy", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161596939810562048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/F0XBguttFy", "media_key": "3_1161596936027291648"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:14:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/F0XBguttFy", "id": "1161596939810562048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596846860582912"], "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086390038122897409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158739408389935105"}], "text": "RT @informativost5: Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "id": "1161596846860582912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596840728571904"], "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "informativost5", "id": "16514160"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:14:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1086390038122897409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158741868198465542"}], "text": "RT @informativost5: El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "id": "1161596840728571904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596723040575488"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:13:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138937416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161596723040575488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596582497624067"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857", "text": "#AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161596582497624067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596420954165248"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jeitomeiolouco", "id": "913417407355596800"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "VascoDaGamba_XV", "id": "982678699035250688"}]}, "in_reply_to_user_id": "913417407355596800", "created_at": "2019-08-14T11:12:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126547710650331137", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161591992830386177"}], "text": "@jeitomeiolouco @VascoDaGamba_XV Eles est\u00e3o a ser dirigidos por algu\u00e9m com alma suicida mas covarde na hora da verdade.Creio!Os motoristas por caracter\u00edstica pr\u00f3pria s\u00e3o destemidos e um pouco loucos.", "id": "1161596420954165248"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595911035924480"], "created_at": "2019-08-14T11:10:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "919996500020727809", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 206, "end": 210, "probability": 0.4842, "type": "Person", "normalized_text": "Vigie"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 220, "tag": "bomdia"}]}, "text": "Abel foi morto por Caim seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja e vc a\u00ed confiando em todo mundo que se diz teu amigo... preste aten\u00e7\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, a falsidade vem de quem a gente menos espera! Vigie.\n#bomdia", "id": "1161595911035924480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595468385853441"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "863887562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161595468385853441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595340652503040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:08:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105265304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161595340652503040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595212734631936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:07:34.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "945086187269652481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161595212734631936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595121420386304"], "created_at": "2019-08-14T11:07:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "47037111", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161595121420386304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595077984182274"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8K143aY39W", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5737166/pesaro-uccide-moglie-e-si-suicida-lappello-delle-figlie-siamo-rimaste-sole-aiutateci/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Pesaro"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "uccide"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "moglie"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:07:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Pesaro uccide moglie e si suicida. Lappello delle figlie: Siamo rimaste sole aiutateci -  #Pesaro #uccide #moglie #suicida.  https://t.co/8K143aY39W", "id": "1161595077984182274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594822181957632"], "created_at": "2019-08-14T11:06:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "191268114", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.4201, "type": "Person", "normalized_text": "Chad"}]}, "text": "6 muertos en Chad por ataque suicida de una mujer con cintur\u00f3n de explosivos, informaron fuentes militares.", "id": "1161594822181957632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594665671495680"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:05:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1360212198", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161594665671495680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594657454903296"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:05:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67484588", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161594657454903296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594563162755072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149061756406370307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161594563162755072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594557135503360"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/9ZHnMVBxVj", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 46, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:04:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259852459", "text": "RT @ChiguireBipolar : Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/9ZHnMVBxVj", "id": "1161594557135503360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594466576326657"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:04:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "9001742", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161594466576326657"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594391611527168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:04:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "853722175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161594391611527168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594238649475072"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:03:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "138737438", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161594238649475072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594084714303488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:03:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "775168731014201344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161594084714303488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161594042423160832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:02:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219664038", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161594042423160832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593801468776448"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:01:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "577476836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161593801468776448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593648410222592"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "julianaoxenford", "id": "1271961894685937670"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.482, "type": "Organization", "normalized_text": "congreso"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.3444, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}]}, "in_reply_to_user_id": "458728203", "created_at": "2019-08-14T11:01:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "924420023002763264", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161447368325156864"}], "text": "@JulianaOxenford Ahora entienden que el congreso es una isla comparable al fronton donde habian delincuentes abesados y el suicida AG, con ese pretesto invadio matando todo que tenia que desaparecer. Es la vez de los peruanos invadir esa isla y desaparacer a todos esos delincuentes fujiapristas.", "id": "1161593648410222592"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593631062593537"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Seep_oitnb", "id": "2400635137"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 38, "probability": 0.9296, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "in_reply_to_user_id": "2400635137", "created_at": "2019-08-14T11:01:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "269983102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161592676648701953"}], "text": "@Seep_oitnb 1999 teve gente daqui do RJ que at\u00e9 se suicidou por acreditar que o mundo iria acabar. Lembro que as pessoas acreditavam de verdade, e todos estavam muito preocupados.", "id": "1161593631062593537"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593616487391234"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7092, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:01:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "253709812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161593460178280448"}], "text": "RT @ChiguireBipolar: Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161593616487391234"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "28588050", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161593460178280448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593406772191232"], "created_at": "2019-08-14T11:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "1618890079", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.7202, "type": "Other", "normalized_text": "the sims"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.4696, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "Virei a noite baixando the sims e assistindo esquadr\u00e3o suicida que eu nunca tinha visto pelas cr\u00edticas. E olha...\n\ndeveria ter continuando sem ver porque QUE FILME LIXO CACETE EU ACHAVA QUE IAM CONSTRUIR UM, UM DOS PERSONAGENS E NADA", "id": "1161593406772191232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593362346074114"], "created_at": "2019-08-14T11:00:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "766069449724166145", "text": "Ela me conta que a cunhada estava internada com um c\u00e2ncer, e o marido dela que j\u00e1 mostrava sinais de depress\u00e3o tirou a pr\u00f3pria vida, n\u00e3o sabiam como iriam contar p/ a cunhada.", "id": "1161593362346074114"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593308302532609"], "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/PhIu2RBdZ6", "expanded_url": "https://catracalivre.com.br/cidadania/homem-que-matou-a-filha-no-dia-dos-pais-mandou-audio-para-mae-da-bebe/", "display_url": "catracalivre.com.br/cidadania/home\u2026"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "MAISLIDAS"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "18938394", "text": "\"Falei que voc\u00ea ia se arrepender pro resto da sua vida. Eu avisei\", afirmou o pai da v\u00edtima. Ou\u00e7a:\n\n#MAISLIDAS\n\nhttps://t.co/PhIu2RBdZ6", "id": "1161593308302532609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593117264547840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:59:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2882608971", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161593117264547840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592843556855808"], "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/W5p2woq9p8", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1161592843556855808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5p2woq9p8", "media_key": "3_1161592839144448000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.2977, "type": "Place", "normalized_text": "boga"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-14T10:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC jajajajaaaaa fuera hampon aprista con disfraz de boga lo + destructivo q tuvo el el Peru fue el delincuente y suicida  AG ratalan garcia 2 \"gobiernos\" manchados de sangre, robo, trafico, etc\n300 muertos en Bagua \n35 muertos en Bagua\n80 muertos de tu comando rodrigo franco https://t.co/W5p2woq9p8", "id": "1161592843556855808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592798212218880"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:57:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048032983746301952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161592798212218880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592692004048896"], "created_at": "2019-08-14T10:57:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705573503", "text": "Ripeto:a chi sar\u00e0 venuto in mente di eleggere un tipo come Zingaretti?evidentemente esiste una volont\u00e0 suicida nel pd e io dopo 40 anni di voto a sinistra nn vi voter\u00f2 pi\u00f9! Mai pi\u00f9!", "id": "1161592692004048896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592526870122496"], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/koqWtpW9y8", "expanded_url": "https://twitter.com/FCCartagena_efs/status/1161555340200239105", "display_url": "twitter.com/FCCartagena_ef\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5869, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:56:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2195858793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161555340200239105"}], "text": "\u00bfProyecto suicida del Burgos? https://t.co/koqWtpW9y8", "id": "1161592526870122496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592496608161792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:56:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772533139096862722", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161592496608161792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592481399627777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:56:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000807432128532482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161592481399627777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592073193218048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Roogurri", "id": "779430997175705600"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:55:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1403663365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161582379611373569"}], "text": "RT @Roogurri: pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "id": "1161592073193218048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591868146233345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:54:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "987872090417135617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161591868146233345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591808389984256"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Roogurri", "id": "779430997175705600"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 31, "probability": 0.6435, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9932, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:54:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004147959532019712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161582379611373569"}], "text": "RT @Roogurri: pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "id": "1161591808389984256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591798663434240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:54:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942575818257195008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161591798663434240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591775150129152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CatalinaBe_", "id": "309955199"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "marcelillavn", "id": "211744653"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "atractivaconcha", "id": "51302459"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "Minedu"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.3793, "type": "Other", "normalized_text": "RICE"}]}, "in_reply_to_user_id": "309955199", "created_at": "2019-08-14T10:53:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "913200488732086272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161465088542466050"}], "text": "@CatalinaBe_ @marcelillavn @atractivaconcha Todo colegio p\u00fablico/privado por normativa del Minedu debe tener RICE (reglamento de convivenvia escolar) accesible para todos los apoderados. Contiene protocolos para: abuso, bullying, ideaci\u00f3n suicida, consumo abusivo de drogas y alcohol.\n(Sigue)", "geo": {"place_id": "00c4b64e7affea25"}, "id": "1161591775150129152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591531469492224"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:52:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "935987374055657477", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161591531469492224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591356311134208"], "created_at": "2019-08-14T10:52:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "781262727952171008", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5132, "type": "Person", "normalized_text": "Carol"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.5136, "type": "Other", "normalized_text": "Mabia"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.7603, "type": "Place", "normalized_text": "Torre Eiffel"}, {"start": 274, "end": 279, "probability": 0.3444, "type": "Other", "normalized_text": "Gemeas"}]}, "text": "conversa de Carol e Mabia hj 7 DA MANH\u00c3 \n\nm: uma cientista afirmou cm ctz que um asteroide do tamanho da Torre Eiffel vai se chocar com a Terra em outubro \n\nC: mas essa torre j\u00e1 nao caiu e matou td mundo? \n\nm: amg? nunca caiu\n\nc: caiu sim morreu geral\n\nm: amg vc ta fld das Gemeas", "id": "1161591356311134208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591230003908610"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:51:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127560052083167232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161591230003908610"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590943931412480"], "created_at": "2019-08-14T10:50:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "819166628013363200", "text": "Mais uma vez eu vou repetir...\nN\u00e3o fa\u00e7a filho pra deixa nas costas dos outros. Quem vai sofrer \u00e9 seu filho, e \u00e9 da\u00ed que nasce os suicida, ladr\u00f5es, depressivos e os drogados. \nN\u00e3o que eles estejam certos, mas essa \u00e9 a realidade.", "id": "1161590943931412480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590631162155011"], "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 41, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 89, "end": 102, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 103, "end": 119, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}, {"start": 120, "end": 131, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:49:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1861062565", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161574528482533379"}], "text": "RT @litomart56: Ser\u00e1 que @AndresPastrana_ se suicida por la presi\u00f3n que est\u00e1n ejerciendo @VickyDavilaH @CGurisattiNTN24 @HassNassar y otros\u2026", "id": "1161590631162155011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590571112288257"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EIyihadista", "id": "346074949"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:49:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1416362258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161393919445389312"}], "text": "RT @EIyihadista: Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a l\u2026", "id": "1161590571112288257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590220116189185"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:47:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083680015492022273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "id": "1161590220116189185"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590041333895168"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:47:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093115676380876801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161590041333895168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161590017959051264"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pilar_P_Gata", "id": "143873889"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.734, "type": "Other", "normalized_text": "Pilar"}]}, "in_reply_to_user_id": "143873889", "created_at": "2019-08-14T10:46:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "295100531", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161562743012495360"}], "text": "@Pilar_P_Gata @Duendecillaaaaa Cicatrices de vida ,Pilar no te preocupes lo suicidas lo hacen en horizontal,no serias suicida fracasada sino poco entrenada", "id": "1161590017959051264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161589904205385728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "888609381771874305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161589904205385728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161589669013983232"], "created_at": "2019-08-14T10:45:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1059161569114968064", "text": "Q hago a las 7am despierto alguien me suicida?", "id": "1161589669013983232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161589078569172992"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/FuWCefXMrg", "expanded_url": "http://laindustria.pe/nota/9683-trujillo-hombre-dispara-a-su-expareja-y-luego-se-suicida-en-el-complejo-mansiche", "display_url": "laindustria.pe/nota/9683-truj\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:43:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "537284555", "text": "Dios m\u00edo que lamentable este tipo de noticias https://t.co/FuWCefXMrg", "id": "1161589078569172992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588719104737280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:41:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2583853777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161588719104737280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588628369395713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:41:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2568782141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161588628369395713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588572945887232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:41:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1019708298805866496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161588572945887232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588374819495941"], "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/HMCqLae71J", "expanded_url": "http://bit.ly/2H5SQXj", "display_url": "bit.ly/2H5SQXj"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:40:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "text": "Morto suicida il miliardario Jeffrey Epstein https://t.co/HMCqLae71J", "id": "1161588374819495941"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588232867516416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaTanaDecima", "id": "607738751"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.5813, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:39:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030625314722988032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161587389552353290"}], "text": "RT @LaTanaDecima: Y la Presidencia del Senado la ejercer\u00eda CFK. Se puede ser m\u00e1s suicida? Los vivos del mundo cav\u00e1ndose su propia fosa. Un\u2026", "id": "1161588232867516416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161588050004205568"], "in_reply_to_user_id": "815994028189696004", "created_at": "2019-08-14T10:39:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822518981495955460", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 160, "probability": 0.9389, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161202501246435328"}], "text": "@PerdigueroSIPEp Los jueces y fiscales solo cuando un compa\u00f1ero muere en atentado lo creen, el resto son lesiones o amenazas que entran en tu sueldo, la Sociedad y los politicos lo avalan. Debes ser poco menos que un suicida para cumplir tu cometido.", "id": "1161588050004205568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587955472982016"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "soypablitorey", "id": "1149030860454338560"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 213, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "in_reply_to_user_id": "1149030860454338560", "created_at": "2019-08-14T10:38:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "139138485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426307504324609"}], "text": "@soypablitorey Huyen antes de que recuperen el poder,!! Obvio, quien se va a quedar a esperar que se te queden con la empresa? El votante podr\u00e1 volver a creer, pero el empresario no se suicida.......Pobre Argentina!! A quien van a culpar despu\u00e9s del 10/12?", "id": "1161587955472982016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587856491667456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:38:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "274189486", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161587856491667456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587717538504704"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eDhoylMdpy", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1161587187370090496", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163410670", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161587187370090496"}], "text": "Madre m\u00eda, las primeras fotos de El Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/eDhoylMdpy", "id": "1161587717538504704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587460318597120"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EliteTaxiSevil1", "id": "1024975167091613697"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.8376, "type": "Place", "normalized_text": "sevila"}]}, "in_reply_to_user_id": "1024975167091613697", "created_at": "2019-08-14T10:36:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2211210764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161551305543966722"}], "text": "@EliteTaxiSevil1 @diariosevilla Diario de sevilla a escrito sobre suicida d la vtc en sevila vivaaaaa!!!!!!!!!!!menos mal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "id": "1161587460318597120"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587389552353290"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J6VG1rO5pp", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/peronismo-podria-lograr-quorum-propio-en-senado-aunque-no-llegaria-a-mayoria-en-diputados.phtml?fbclid=IwAR3nfzXaxdxW21Xqsyc4-QPYDewPVrurXBuSdnmECTjHIOyQ0SZxdqxAT2I", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:36:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "607738751", "text": "Y la Presidencia del Senado la ejercer\u00eda CFK. Se puede ser m\u00e1s suicida? Los vivos del mundo cav\u00e1ndose su propia fosa. Un horror.\n\nEl peronismo podr\u00eda lograr qu\u00f3rum propio en el Senado aunque no llegar\u00eda a la mayor\u00eda en Diputados https://t.co/J6VG1rO5pp", "id": "1161587389552353290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587175865094145"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "MarsellaLuca", "id": "516350127"}]}, "in_reply_to_user_id": "516350127", "created_at": "2019-08-14T10:35:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1183892197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161550698942750722"}], "text": "@MarsellaLuca Gli italiani li amano quelli che in nome del sovranismo l\u2019hanno gi\u00e0 trascinata in passato in una guerra suicida? Studia la storia visto che hai tempo libero", "id": "1161587175865094145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587166247555073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "573740938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161587166247555073"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587105136553985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 87, "probability": 0.8489, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 88, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124921849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161178613942816768"}], "text": "RT @DrJoaquinMateu: Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para senti\u2026", "id": "1161587105136553985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587096185901057"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/xBBhDbzwHb", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z5jHsS", "display_url": "bit.ly/2Z5jHsS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "text": "Il miliardario Usa Jeffrey Epstein suicida in carcere https://t.co/xBBhDbzwHb", "id": "1161587096185901057"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587094122389504"], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/uQ4ZOYVCnF", "expanded_url": "http://bit.ly/2Z6Ji4y", "display_url": "bit.ly/2Z6Ji4y"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317679514", "text": "Jeffrey Epstein si suicida: era accusato di abusi su minore https://t.co/uQ4ZOYVCnF", "id": "1161587094122389504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587077231906818"], "created_at": "2019-08-14T10:35:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "203089748", "text": "Lo que veo , es que en lugar de ver c\u00f3mo revertimos esto .Solo culpamos a otros .X ejemplo el sector que m\u00e1s aporta del pa\u00eds y el q m\u00e1s se perjudica con los otros ahora creen a traiciona ,creen q es suicida . Fiscalicemos no pelear", "id": "1161587077231906818"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587070873341952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "970855000539910144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161587070873341952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586918523637760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:34:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081228492765843458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161586918523637760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586772423434241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:34:02.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1925326464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161586772423434241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586382843854848"], "created_at": "2019-08-14T10:32:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1011091028093358080", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161586382843854848"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586347330691072"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:32:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "218785472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161586347330691072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586130929803264"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Qo54UUD39N", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/uccide_moglie_suicida_figlie_disperate_appello-4676292.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:31:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76786936", "text": "Uccide la moglie e si suicida, le figlie disperate:\u00a0\u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/Qo54UUD39N", "id": "1161586130929803264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586024054763520"], "created_at": "2019-08-14T10:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921118270182260737", "text": "- Ela se matou.. \n\n- Como assim? \nAt\u00e9 hoje de manh\u00e3 ela estava bem!\n\n- Suicidas carregam sempre um belo sorriso.\u201d", "id": "1161586024054763520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161585345483411456"], "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/AmywMTGZN8", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146", "display_url": "twitter.com/KeatonPatti/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4435, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.5362, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:28:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1025773521044209664", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161284670601990146"}], "text": "\u00abYou drink water, I drink anarchy\u00bb bien podr\u00eda ser una frase del Joker del Escuadr\u00f3n Suicida. https://t.co/AmywMTGZN8", "id": "1161585345483411456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584727712829441"], "created_at": "2019-08-14T10:25:54.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "830847114976571392", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8876, "type": "Person", "normalized_text": "Mickie James"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8349, "type": "Organization", "normalized_text": "TNA"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Stephanie McMahon"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.5176, "type": "Organization", "normalized_text": "ECW arena"}]}, "text": "Mickie James lost a loser goes to TNA match against Stephanie McMahon with a tope suicida atop the ECW arena", "id": "1161584727712829441"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584723078127616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2832089621", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161584723078127616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584700634411008"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "in_reply_to_user_id": "577576491", "created_at": "2019-08-14T10:25:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "845642892991434752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161019637653487616"}], "text": "@RCachanosky Bajar planes ahora seria suicida. Esta gente tiene de reh\u00e9n al Gobierno: extorsiona, si no le das $ hacen un desastre en las calles, y si los toc\u00e1s \"sos la dictadura\".", "id": "1161584700634411008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584549475815424"], "created_at": "2019-08-14T10:25:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1133039726561320961", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.4723, "type": "Other", "normalized_text": "Selvagem"}]}, "text": "O Selvagem se matou mesmo n\u00e9 a", "id": "1161584549475815424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584378310529024"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "caioczismann", "id": "392088246"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "Baviera"}]}, "in_reply_to_user_id": "392088246", "created_at": "2019-08-14T10:24:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "926466299982761984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161584120033665025"}], "text": "@caioczismann Um homem esfaquiou a mulher e a filha, elas morreram claro, e depois ele se matou se jogando do pr\u00e9dio, vulgo o Baviera.", "id": "1161584378310529024"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584375726792710"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kotarbinski68", "id": "919323611240034307"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}]}, "in_reply_to_user_id": "919323611240034307", "created_at": "2019-08-14T10:24:31.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161580536806219778"}], "text": "@kotarbinski68 @CarloCalenda @ivanscalfarotto quindi devono perdere soldi con un aumento delle tasse inevitabile.\nQuesta \u00e8 la realt\u00e0.\nAggiungo: il tema immigrazione non va pi\u00f9 nominato. La posizione del PD \u00e8 gi\u00e0 chiara ma la maggioranza del paese \u00e8 razzista... quindi \u00e8 stupido e suicida parlare continuamente di immigrazione", "id": "1161584375726792710"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584327509118978"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:24:19.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110488655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161584327509118978"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584142410272770"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:23:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032362937707638787", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161584142410272770"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584036780945409"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:23:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "817039002176028676", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161584036780945409"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161583694014046210"], "entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/0h9BGT5YrX", "expanded_url": "https://www.fanpage.it/illeso-dopo-un-incidente-stradale-su-suicida-lanciandosi-dal-quinto-piano-dellospedale-di-taranto/", "display_url": "fanpage.it/illeso-dopo-un\u2026"}], "mentions": [{"start": 127, "end": 135, "username": "fanpage", "id": "213254229"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:21:48.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4663457296", "text": "Illeso dopo un incidente stradale si suicida lanciandosi dal quinto piano dell'ospedale di Taranto https://t.co/0h9BGT5YrX via @fanpage", "id": "1161583694014046210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161583266115280897"], "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/JsVQtsqnNn", "expanded_url": "http://ow.ly/89Gt30o8bNn", "display_url": "ow.ly/89Gt30o8bNn"}, {"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/7XRPHDIoEy", "expanded_url": "https://twitter.com/SEPBiologica/status/1161583266115280897/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7XRPHDIoEy", "media_key": "3_1161583264563433474"}], "mentions": [{"start": 158, "end": 170, "username": "Elsevier_Es", "id": "132233817"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 73, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Alberdi P\u00e1ramo"}, {"start": 76, "end": 98, "probability": 0.8319, "type": "Person", "normalized_text": "Jes\u00fas Ballesteros L\u00f3pez"}, {"start": 102, "end": 123, "probability": 0.8062, "type": "Person", "normalized_text": "Guillermo Mart\u00edn \u00c1vila"}], "hashtags": [{"start": 171, "end": 181, "tag": "Depresion"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:20:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "621253894", "text": "CASO CL\u00cdNICO \ud83d\udc47\ud83d\udc47\nEncefalitis, epilepsia y depresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc64 \u00cd\u00f1igo Alberdi P\u00e1ramo, Jes\u00fas Ballesteros L\u00f3pez y Guillermo Mart\u00edn \u00c1vila\n\n\ud83d\udcc4 https://t.co/JsVQtsqnNn \n\nV\u00eda @Elsevier_Es #Depresion https://t.co/7XRPHDIoEy", "id": "1161583266115280897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161583116605186048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:19:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3145589643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161583116605186048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161582941438451713"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:18:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "966093740585766915", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161582941438451713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161582379611373569"], "created_at": "2019-08-14T10:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "779430997175705600", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "id": "1161582379611373569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161582295800799233"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:16:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029842512117227537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "id": "1161582295800799233"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581980942831619"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/afQnyxZFdv", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1161095793375420416", "display_url": "twitter.com/elcancillercom\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:15:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "259472565", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161095793375420416"}], "text": "23k est\u00e1n de acuerdo con esta declaraci\u00f3n suicida, pa\u00eds inviable https://t.co/afQnyxZFdv", "id": "1161581980942831619"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581922289618945"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:14:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4204827640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161581922289618945"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581520877969408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:13:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433417084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "id": "1161581520877969408"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581387394224128"], "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/uqD31U9lsc", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/w2wvCTQMJ2", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1161581387394224128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w2wvCTQMJ2", "media_key": "3_1161581386484072448"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7407, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.9236, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893255556", "text": "Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno y que se rodar\u00e1 pronto https://t.co/uqD31U9lsc ... via IGN https://t.co/w2wvCTQMJ2", "id": "1161581387394224128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581372626128896"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:12:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "446623848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161581372626128896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581335187791873"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/9Bcl3z3t4B", "expanded_url": "https://twitter.com/TelefilmSpoiler/status/1161581335187791873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Bcl3z3t4B", "media_key": "3_1161581331433885696"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 179, "tag": "MarioMeniconi"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:12:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787773728", "text": "Nasceva oggi, nel 1912 a Roma, l'attore MARIO MENICONI.\nApparso in film come \"Tot\u00f2, Peppino e i fuorilegge\" e \"Tot\u00f2 Tarzan\".\nMeniconi mor\u00ec suicida a Roma nel 1984.\n\n#MarioMeniconi https://t.co/9Bcl3z3t4B", "id": "1161581335187791873"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580915363123201"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:10:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "231358346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161580915363123201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580777261469696"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}]}, "in_reply_to_user_id": "261624996", "created_at": "2019-08-14T10:10:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "4631723800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161580562487885829"}], "text": "@Fem_Shepard_ Entonces circule sin miedo, la misi\u00f3n suicida es incre\u00edble \ud83d\udc4d", "id": "1161580777261469696"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580758810673152"], "in_reply_to_user_id": "1108385153070567425", "created_at": "2019-08-14T10:10:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108385153070567425", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161580308778684417"}], "text": "Uns dias atr\u00e1s eu li q um casal de idosos se matou nos EUA pq n\u00e3o tinha condi\u00e7\u00e3o de pagar por tratamento m\u00e9dico. \u00c9 ai q a gnt quer chegar? S\u00e9rio, d\u00e1 desespero.", "id": "1161580758810673152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580441301897217"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AsisOberdan", "id": "751804400973250565"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 90, "probability": 0.5435, "type": "Person", "normalized_text": "Albertitere"}]}, "in_reply_to_user_id": "751804400973250565", "created_at": "2019-08-14T10:08:52.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954394974", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161431089522589701"}], "text": "@AsisOberdan Saliste de abajo de la piedra d\u00f3nde estabas? Est\u00e1s euf\u00f3rico!!  \nSi Albertitere no hace bien las cosas o la jefa lo suicida y se pone ella, ya Tengo una lista de gente a quienes les voy a ir a reclamar PERSONALMENTE por v\u00edveres, recursos o explicaciones, seg\u00fan corresponda....", "id": "1161580441301897217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580331000053760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tunykollmann", "id": "159620450"}]}, "in_reply_to_user_id": "159620450", "created_at": "2019-08-14T10:08:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111144639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161443530113466368"}], "text": "@tunykollmann Es suicida ir a comprar comida o cualquier cosa dentro de un estadio o teatro, ya sea un espect\u00e1culo deportivo o de otra \u00edndole. No importa lo bien o mal que est\u00e9 el pa\u00eds, siempre te rompen el orto.", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "id": "1161580331000053760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580122962575360"], "created_at": "2019-08-14T10:07:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062842833097420800", "text": "Aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida ..", "id": "1161580122962575360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161579734855299075"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lupecchioli", "id": "1231603440"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 51, "tag": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:06:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "937409964800466946", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161379909509484549"}], "text": "RT @lupecchioli: Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfig\u2026", "id": "1161579734855299075"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161579267374891008"], "in_reply_to_user_id": "726361950", "created_at": "2019-08-14T10:04:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726361950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161572996114505728"}], "text": "ontem a lalinha ficou intoxicada e se enforcou com uma coleira antipulga e eu realmente achei q ela ia morrer, maior desespero da minha vida e o pior \u00e9 q eu tava pronta p sair d casa, nao ia ter ngm \ud83d\ude29\ud83d\ude29", "id": "1161579267374891008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161579019197911040"], "in_reply_to_user_id": "1152094593665703936", "created_at": "2019-08-14T10:03:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1014289710305415168", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161489863314747392"}], "text": "@carolzitazueira Essa porra da gatilho em uma caralhada de gente, j\u00e1 teve gente que se matou por conta disso e eles continuam renovando essa bosta.", "id": "1161579019197911040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578928009555968"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Capezzone", "id": "144210805"}]}, "in_reply_to_user_id": "144210805", "created_at": "2019-08-14T10:02:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "966702165095059457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161526825803296775"}], "text": "@Capezzone Ma intanto faranno le peggiori nefandezze ci riempiranno di migranti e con lo ius soli si garantiranno i voti\nMaledizione lo sapevamo che sarebbe accaduto \nNo \u00e9 stato un azzardo suicida far cadere il governo pur logorati da una serie di nemici interni?", "id": "1161578928009555968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578607824781313"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:01:35.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035399365467295744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161578607824781313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578487028826112"], "created_at": "2019-08-14T10:01:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "737490000263151617", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5577, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "text": "n\u00e3o tem playlist de filme melho que a de esquadr\u00e3o suicida", "id": "1161578487028826112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578249174081538"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:00:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4302716657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161578249174081538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578126251610113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:59:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3433551047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161578126251610113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578060753379329"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:59:25.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940173992798969856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161578060753379329"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161578034836791296"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:59:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832999521739214848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161575281901146112"}], "text": "RT @Musso___: @nicorst @valy_s @MarceVann @Marcell77640487 @ricdil1 @AndFranchini @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengar\u2026", "id": "1161578034836791296"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161577770197180416"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:58:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "476053480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161575281901146112"}], "text": "RT @Musso___: @nicorst @valy_s @MarceVann @Marcell77640487 @ricdil1 @AndFranchini @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengar\u2026", "id": "1161577770197180416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161577197934657538"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "kotarbinski68", "id": "919323611240034307"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 29, "end": 45, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}]}, "in_reply_to_user_id": "919323611240034307", "created_at": "2019-08-14T09:55:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161565369003368448"}], "text": "@kotarbinski68 @CarloCalenda @ivanscalfarotto suicida e irresponsabile. significa che alle prossime elezioni stra-vince e non ha neanche da fare finanziarie lacrime e sangue che gli avremmo fatto noi prendendoci tutte le colpe (sempre se con i fascistelli gialli, che son peggio di salvini, tutto questo sia possibile).\n3.-&gt;", "id": "1161577197934657538"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161576930380062721"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 23, "end": 30, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:54:55.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000480351905632258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161575281901146112"}], "text": "RT @Musso___: @nicorst @valy_s @MarceVann @Marcell77640487 @ricdil1 @AndFranchini @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengar\u2026", "id": "1161576930380062721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161576721642086400"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:54:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115344608806998016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "id": "1161576721642086400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161576036393541632"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:51:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066677887405883392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161576036393541632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575526647128064"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/V0sLvMjtMH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/rTb0WPSJcC", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161575526647128064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rTb0WPSJcC", "media_key": "3_1161575523346198530"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:49:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u25ba Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/V0sLvMjtMH https://t.co/rTb0WPSJcC", "id": "1161575526647128064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575371638280193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diazvillanueva", "id": "3946571"}]}, "in_reply_to_user_id": "3946571", "created_at": "2019-08-14T09:48:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42444679", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161328604631969792"}], "text": "@diazvillanueva no ser\u00eda el primero que se suicida.", "id": "1161575371638280193"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575281901146112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "blucobalto11", "id": "840126981089837056"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "FGengarelli", "id": "1090175304"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "massimogara", "id": "1095354780"}, {"start": 173, "end": 182, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 183, "end": 193, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "StefanoMaffiol7", "id": "977526046596784128"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 272, "end": 284, "username": "SoniasSpada", "id": "2965783917"}, {"start": 285, "end": 301, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 317, "end": 333, "username": "lavocedelpadron", "id": "952541840431112193"}, {"start": 334, "end": 345, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 346, "end": 361, "username": "brunopistolese", "id": "1015814694"}, {"start": 362, "end": 371, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 372, "end": 382, "username": "C_K_Relli", "id": "1027112602751643648"}, {"start": 383, "end": 392, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 393, "end": 405, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 406, "end": 416, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 417, "end": 426, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 438, "end": 448, "username": "Je_Scotti", "id": "1349467232"}, {"start": 449, "end": 464, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 465, "end": 476, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 477, "end": 489, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 490, "end": 499, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 500, "end": 509, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 510, "end": 525, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 526, "end": 539, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 540, "end": 553, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 554, "end": 567, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 568, "end": 577, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 578, "end": 592, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 593, "end": 609, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 610, "end": 619, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 620, "end": 636, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}]}, "in_reply_to_user_id": "617404862", "created_at": "2019-08-14T09:48:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161574122444472320"}], "text": "@nicorst @valy_s @MarceVann @Marcell77640487 @ricdil1 @AndFranchini @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengarelli @Yi_Benevolence @marioerdrago @massimogara @MPenikas @kitta1979 @steal61 @ComSatyri @antonio_bordin @LauraGio_75 @StefanoMaffiol7 @Sabina1956 @SoniasSpada @salidaparallela @terraeliberta @lavocedelpadron @JUREGRANDE @brunopistolese @stax7580 @C_K_Relli @MiScappa @acqu_marina @UbertiniU @_kuball_ @Ussignur1 @Je_Scotti @borghi_claudio @EmeiMarkus @cris_cersei @Aquintoc @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @74_pippo @FabioRoscioli @Domenic20508867 @FZanolli @patriziabottell Chi vota la Finanziaria assassina Tria, si suicida", "id": "1161575281901146112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575215543066625"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "nilmoretto", "id": "52499387"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "ZehdeAbreu", "id": "206222507"}]}, "in_reply_to_user_id": "52499387", "created_at": "2019-08-14T09:48:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2838043576", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161418927999606784"}], "text": "@nilmoretto @zehdeabreu Ele se compadeceu de um espancador de mulher suicida.", "id": "1161575215543066625"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575187051159554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:48:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1127509757567426560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161575187051159554"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575039692607488"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:47:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49326696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161575039692607488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161574528482533379"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GZtW6DvjCA", "expanded_url": "https://twitter.com/marioenelblog/status/1161307669703081985", "display_url": "twitter.com/marioenelblog/\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "SalcedoRamos", "id": "155216270"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "oterojuliao", "id": "369772175"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "cesarfloreza", "id": "1128606644"}, {"start": 217, "end": 224, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "sotodoriamanuel", "id": "763846899304656896"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "elmermontana", "id": "1339789880"}, {"start": 267, "end": 278, "username": "juan_alies", "id": "847468694061989888"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142339720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161307669703081985"}], "text": "Ser\u00e1 que @AndresPastrana_ se suicida por la presi\u00f3n que est\u00e1n ejerciendo @VickyDavilaH @CGurisattiNTN24 @HassNassar y otros periodistas serios ?\ud83d\udc37.Los escucho ! . @joseshidarta @SalcedoRamos @oterojuliao @cesarfloreza @merv59 @byronaedo @sotodoriamanuel @elmermontana @juan_alies https://t.co/GZtW6DvjCA", "id": "1161574528482533379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161574088730652672"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:43:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106608353596399617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161574088730652672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161573501129711616"], "created_at": "2019-08-14T09:41:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "848651061581799424", "text": "me dormi cuando me llamo mi vieja y encima hoy tengo hasta las 4 cuando no deber\u00eda quedarme hasta las 4 alguien me suicida", "id": "1161573501129711616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161573246686248960"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "madeleinelacsko", "id": "9179462"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.4472, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:40:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "215481965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161250234514718721"}], "text": "RT @madeleinelacsko: Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsan\u2026", "id": "1161573246686248960"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161573075265175552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:39:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1131550929973653504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161573075265175552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161572078170050560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:35:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "739591061442551808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161572078170050560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161572057446068224"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:35:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2550183186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}], "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "id": "1161572057446068224"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161571776981327872"], "entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Incontrolovely", "id": "2491575048"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:34:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2789945707", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160203327742861313"}], "text": "RT @Incontrolovely: Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "id": "1161571776981327872"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161571482021113856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:33:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251803240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161571482021113856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161570477661405184"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:29:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1917358530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161570477661405184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161570314737856512"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:28:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000431904779325440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161570314737856512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161569759307161601"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:26:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1062749833038049280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161569759307161601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161569592243830784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:25:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873983469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161569592243830784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161569140546686979"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:23:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009581366005194752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161569140546686979"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568729802661893"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "820125972523577344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161568729802661893"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568727193833473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:22:20.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824301525791113217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161568727193833473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568660475043840"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/fL0axis3dt", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161568660475043840/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fL0axis3dt", "media_key": "3_1161568656586956800"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:22:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/fL0axis3dt", "id": "1161568660475043840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568644020822016"], "created_at": "2019-08-14T09:22:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "332343096", "text": "Mano o povo se matou pra entrar no trem, o cara caiu de 4 no ch\u00e3o, eu plena atravessei o vag\u00e3o, na hora que encostei um mo\u00e7o saiu do trem pra ir pra ribeir\u00e3o, sentei hahaha nunca mais acontece..", "id": "1161568644020822016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568608629198850"], "in_reply_to_user_id": "259308627", "created_at": "2019-08-14T09:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.5797, "type": "Other", "normalized_text": "pkm x"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161568606909607937"}], "text": "Claro q isso td foi pra da uma hypada no pkm x e y pq o filme foi lan\u00e7ado na msm epoca do jogo se nao me engano. Mas matou totalmente o esquema nostalgico q o filme dava por ser referente ao primeiro pkm lan\u00e7ado la em 96.", "id": "1161568608629198850"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568605114458118"], "in_reply_to_user_id": "259308627", "created_at": "2019-08-14T09:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 83, "probability": 0.7699, "type": "Other", "normalized_text": "omega ruby"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161568603126337543"}], "text": "Qi peguei o pkm pearl pra continuar jogando q tinha bandonado pra jogar o omega ruby q no fim nao terminei tbm :v \nMas oq me matou no filme foi eles enfiarem a porea da mega evolu\u00e7ao. Ahhh mano vai se fude! Quebrou td o clima d nostalgia no final!", "id": "1161568605114458118"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568597732417536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:21:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4067827697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161568597732417536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568235311046656"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegovanguar", "id": "198521942"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "Burgos_CF", "id": "135180710"}], "annotations": [{"start": 164, "end": 168, "probability": 0.8082, "type": "Organization", "normalized_text": "River"}]}, "in_reply_to_user_id": "198521942", "created_at": "2019-08-14T09:20:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1021749915184230400", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161564129150328832"}], "text": "@diegovanguar @Burgos_CF El \"problema\" es que no deja de ser su dinero. Tampoco veo sentido a llevar a cabo una gesti\u00f3n suicida si pretenden entrar a elecciones en River. Eso es una muy mala campa\u00f1a", "id": "1161568235311046656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161567274068844544"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "la_mesca", "id": "1094507622617792512"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}]}, "in_reply_to_user_id": "1094507622617792512", "created_at": "2019-08-14T09:16:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1596483368", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161506744062959616"}], "text": "@la_mesca @bobogiac molto pi\u00f9 pericoloso \u00e8 dargli lo status di \"martire contro i poteri forti che non vogliono far votare\", il voto \u00e8 solo rimandato di poco e si rischia di sfaldare l'opposizione con un inciucio suicida e dargli di conseguenza i 2/3 del parlamento (riforme costituzionali senza", "id": "1161567274068844544"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161567185283796992"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lHpNxtmm2V", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tgkCP4rN9i", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1161567185283796992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgkCP4rN9i", "media_key": "3_1161567169626464256"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "text": "Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno y que se rodar\u00e1 pronto.\n\nhttps://t.co/lHpNxtmm2V https://t.co/tgkCP4rN9i", "id": "1161567185283796992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161567128220295169"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BromiusBCN", "id": "946658722377555968"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:15:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035421741865205760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161539209242562564"}], "text": "RT @BromiusBCN: \u201chay batallas que, si no las ganas,(...) y no se ha ganado, seguramente porque tenemos alergia a ganar\u201d.\n\u201cPero\u00a0de ah\u00ed a ir\u2026", "id": "1161567128220295169"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161566567970287617"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:13:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1084149517992251392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161510854069817344"}], "text": "RT @volhovade: @alexandregarcia Seu diploma j\u00e1 se suicidou h\u00e1 d\u00e9cadas.", "id": "1161566567970287617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161566537695846400"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Loryge69", "id": "1557682399"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 38, "end": 49, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}, {"start": 50, "end": 62, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}]}, "in_reply_to_user_id": "1557682399", "created_at": "2019-08-14T09:13:38.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "57376113", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161285493151207426"}], "text": "@Loryge69 @matteosalvinimi @a_meluzzi @DerSPIEGEL @vonderleyen E se per ritorsione, catturassimo tutti i turisti tedeschi in Italia?\nOppure potremmo mandare un commando suicida sovranista a sterminare la redazione e i disegnatori come ha fatto l'ISIS con Charlie Hebdo', allora dai che facciamo??!??", "id": "1161566537695846400"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161566243691745280"], "created_at": "2019-08-14T09:12:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743446145486233600", "text": "Yo aportar\u00eda por si se hace policia, nadie se suicida en una comisaria", "id": "1161566243691745280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161566102952009728"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:11:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955483718331850754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161566102952009728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565747312824320"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "miisehnem", "id": "2959407593"}]}, "in_reply_to_user_id": "2959407593", "created_at": "2019-08-14T09:10:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "875203995593089026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161564009767800832"}], "text": "@miisehnem Um cara matou a mulher e a filha e dps se jogou do quinto andar do pr\u00e9dio", "id": "1161565747312824320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565652987068416"], "in_reply_to_user_id": "15911679", "created_at": "2019-08-14T09:10:07.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "924365572812558336", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161472510275280896"}], "text": "@Esp_Interativo Ningu\u00e9m  matou esse time , eles que se mataram.", "id": "1161565652987068416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565557868642304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:09:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2960246020", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161565557868642304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565546615361536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:09:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102283729337241601", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161565546615361536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565196491603973"], "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/EnxHLLHBFW", "expanded_url": "https://twitter.com/Tuuryare_Africa/status/1161564562740695040", "display_url": "twitter.com/Tuuryare_Afric\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9807, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2791399002", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161564562740695040"}], "text": "Atentado suicida contra una base militar en Somalia. https://t.co/EnxHLLHBFW", "id": "1161565196491603973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161564797508489217"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cdantas5", "id": "1049689799467122688"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.7222, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:06:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056139682864603136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161026038815739907"}], "text": "RT @cdantas5: Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do\u2026", "id": "1161564797508489217"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161563643672219648"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:02:08.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "401568347", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161563643672219648"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161563427015462917"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DaniPintoB", "id": "139486627"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.8118, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:01:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "962040322996895744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156583471889944577"}], "text": "RT @DaniPintoB: Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violacio\u2026", "id": "1161563427015462917"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161562787044352000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:58:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1125739798176595968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161562787044352000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161562743012495360"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/kbajsLQ6YI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilar_P_Gata/status/1161562743012495360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbajsLQ6YI", "media_key": "3_1161562733579571202"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 216, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "ComparteTuCicatriz"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 217, "tag": "ComparteTuCicatriz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118993730298699776", "created_at": "2019-08-14T08:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143873889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161558533290246144"}], "text": "@Duendecillaaaaa Hace a\u00f1o y medio me estamp\u00e9 contra una pared y me romp\u00ed los dos radios y la nariz. Me pusieron placas y en mayo de este a\u00f1o, me las quitaron. As\u00ed luzco, como una suicida fracasada.\n#ComparteTuCicatriz https://t.co/kbajsLQ6YI", "id": "1161562743012495360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161562470554619905"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:57:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3359702860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161562470554619905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161562299171143680"], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/YjVt5v7Cod", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11791", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11791"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:56:47.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1050029605988458502", "text": "\u30a4\u30c1\u30d0\u30fc\u30f3\uff01\n\nhttps://t.co/YjVt5v7Cod", "id": "1161562299171143680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161561845884436481"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/2NlGJO4es6", "expanded_url": "https://worldshottopics.news/2019/08/14/j-epstein-si-suicida-e-nascono-le-teorie-complottiste/", "display_url": "worldshottopics.news/2019/08/14/j-e\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "worldshottopics", "id": "1152334843965038592"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:54:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "465821727", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161559000124538880"}], "text": "RT @worldshottopics: https://t.co/2NlGJO4es6\n\nJ. Epstein, accusato di traffico sessuale di minori, si \u00e8 suicidato. L\u2019uomo era sotto stretta\u2026", "id": "1161561845884436481"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161561833817497601"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/iTeO2qn5ef", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/comunidad-valenciana/alicante/2019/08/10/5d4edf07fdddffa42e8b45a4.html", "display_url": "elmundo.es/comunidad-vale\u2026"}], "mentions": [{"start": 75, "end": 85, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6064, "type": "Place", "normalized_text": "Fontcalent"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:54:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2242364433", "text": "Una paciente de la c\u00e1rcel de Fontcalent se suicida en una zona sin c\u00e1maras\n@elmundoes\nhttps://t.co/iTeO2qn5ef", "id": "1161561833817497601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161561255406161920"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/LdFprdttJL", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalodiaz98/status/1161561255406161920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LdFprdttJL", "media_key": "3_1161561246723989504"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:52:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "417801398", "text": "es un puto suicida https://t.co/LdFprdttJL", "id": "1161561255406161920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161561233285402624"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marcotelecono", "id": "3032773355"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "CescaEllas", "id": "2935292423"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:52:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2935292423", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161560939730210817"}], "text": "RT @marcotelecono: @CescaEllas La storia \u00e8 piena di vincitori finiti male o morti di mala morte. Il primo vincitore del totocalcio ( 1956al\u2026", "id": "1161561233285402624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161560939730210817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CescaEllas", "id": "2935292423"}]}, "in_reply_to_user_id": "2935292423", "created_at": "2019-08-14T08:51:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3032773355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161545989330784257"}], "text": "@CescaEllas La storia \u00e8 piena di vincitori finiti male o morti di mala morte. Il primo vincitore del totocalcio ( 1956allora sisal ) era un umile operaio e mor\u00ec suicida sotto un treno. Mi fermo qui ma c\u2019\u00e8 un lungo elenco che confermerebbe i dubbi della nostra stimata Greca.", "id": "1161560939730210817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161559259324342276"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "historiacuyarte", "id": "1667212418"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 85, "probability": 0.5132, "type": "Other", "normalized_text": "Cleopatra VII"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:44:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1664493709", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160816940706914304"}], "text": "RT @historiacuyarte: El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "id": "1161559259324342276"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161559000124538880"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2NlGJO4es6", "expanded_url": "https://worldshottopics.news/2019/08/14/j-epstein-si-suicida-e-nascono-le-teorie-complottiste/", "display_url": "worldshottopics.news/2019/08/14/j-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:43:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152334843965038592", "text": "https://t.co/2NlGJO4es6\n\nJ. Epstein, accusato di traffico sessuale di minori, si \u00e8 suicidato. L\u2019uomo era sotto stretta sorveglianza di un team di psichiatri e nessuno sa come sia stato possibile un tale gesto. Nel mentre sono nate diverse teorie complottiste al merito.", "id": "1161559000124538880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161558971381161985"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:43:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "564577265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161558971381161985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161557673776746497"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JosepGuia", "id": "945474787"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "ConradDesvalls", "id": "246298543"}, {"start": 27, "end": 41, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}, {"start": 42, "end": 55, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}]}, "in_reply_to_user_id": "945474787", "created_at": "2019-08-14T08:38:24.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "295708906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159378553223483392"}], "text": "@JosepGuia @ConradDesvalls @santiagoespot @parlamentcat Eeeep!!! Dep\u00e8n de qui porti les regnes. No s\u00e9 si aquest bafarada \u201cacollidora\u201d,suicida, \u00e9s una febre o alguna cosa m\u00e9s profonda. Veies que encara no n,acollissim m\u00e9s.Tots volen els vaixells traficants humans aqui. D,Artadi a la Colau! D\u00e9u ens assisteixi de la casta q tenim ara!", "id": "1161557673776746497"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161557526736826368"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "c0rcordivm", "id": "790944592082370561"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051534629554008066", "created_at": "2019-08-14T08:37:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051534629554008066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161557412781813760"}], "text": "@oliverwasoliver @c0rcordivm conoscendolo morirebbe suicida solo per questo mamma mia povero angelo lasciatelo in oce", "id": "1161557526736826368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161556383256522752"], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "montse_esquerda", "id": "912350773480214533"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 105, "probability": 0.5621, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:33:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836641637287735297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161259001767714816"}], "text": "RT @montse_esquerda: 7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "id": "1161556383256522752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161556319423344640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:33:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1638142416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}], "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "id": "1161556319423344640"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161556007090155520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.7949, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 64, "end": 68, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:31:47.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090952133367615489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161538471263113218"}], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u9055\u548c\u611f\uff1f\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u521d\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u8981\u6c42\u304c\u901a\u3063\u3066\u5b9f\u73fe\u3059\u308bIWGP\u9078\u624b\u6a29\u3002\n\u3053\u306e\u8a66\u5408\u3070\u304b\u308a\u76ee\u304c\u3068\u3089\u308f\u308c\u304c\u3061\u3067\u3059\u304c\u3001\u5168\u4f53\u3092\u4fef\u77b0\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u5b9f\u304c\u898b\u3048\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\u2026", "id": "1161556007090155520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161554551243251712"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "carthografo", "id": "3327579118"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 49, "probability": 0.5908, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong Occidente"}, {"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9687, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63766213", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161553032468979713"}], "text": "RT @carthografo: La batalla de Hong Kong Occidente la tiene perdida. Ganar a China en su terreno es misi\u00f3n suicida e imposible.", "id": "1161554551243251712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161554066608218113"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:24:04.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2858399906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161554066608218113"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161553032468979713"], "created_at": "2019-08-14T08:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327579118", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.5819, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong Occidente"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "La batalla de Hong Kong Occidente la tiene perdida. Ganar a China en su terreno es misi\u00f3n suicida e imposible.", "id": "1161553032468979713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161552805527793664"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/LVmApYdbLL", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1161326881565761536", "display_url": "twitter.com/GretaThunberg/\u2026"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.5262, "type": "Other", "normalized_text": "Codere"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:19:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1239390469", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161326881565761536"}], "text": "Que \u00e9sta chavala se suicida antes de los 30 y nos vamos a enterar por un pie de p\u00e1gina del peri\u00f3dico ni cotiza en Codere.\n\nhttps://t.co/LVmApYdbLL", "id": "1161552805527793664"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161552193977290753"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:16:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "83897284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161552193977290753"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161552182317072385"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:16:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154876817905467392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161552182317072385"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161551339492663297"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 21, "end": 37, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}]}, "in_reply_to_user_id": "1120300927", "created_at": "2019-08-14T08:13:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161317268111929344"}], "text": "@Vponce64 @BankadaFP @rosamariabartra Viuda del cobarde suicida, vete a la reconchatumadre...", "id": "1161551339492663297"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161551207594430464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.9667, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:12:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16927936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160964105219559424"}], "text": "RT @gugachacra: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadu\u2026", "id": "1161551207594430464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161550541450829825"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "wanessa_pa", "id": "887507310356172802"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "afccontador", "id": "2844228765"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 78, "probability": 0.742, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d4nix Lorenzoni"}, {"start": 95, "end": 98, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 148, "end": 166, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Fernando Ribas"}, {"start": 260, "end": 267, "probability": 0.8644, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}]}, "in_reply_to_user_id": "887507310356172802", "created_at": "2019-08-14T08:10:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4020060675", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161274396859916290"}], "text": "@wanessa_pa @afccontador Amiga,  \u00e9 s\u00f3 pedir desculpas como fez o \u00d4nix Lorenzoni. Ser\u00e1 que se o Lula pedir desculpas ele ser\u00e1 solto? E o ex deputado Luiz Fernando Ribas, que matou um cara e seu  julgamento durou 10 anos e at\u00e9 hoje n\u00e3o foi condenado no f\u00f3rum de Curitiba.", "id": "1161550541450829825"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161550369866027010"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/GNb8ZDOUAj", "expanded_url": "http://www.espaciodc.com/?p=46969", "display_url": "espaciodc.com/?p=46969"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9533, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 31, "end": 50, "probability": 0.8757, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:09:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1216459723", "text": "Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de El Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno https://t.co/GNb8ZDOUAj", "id": "1161550369866027010"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161550168086523906"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:08:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1078063371407233025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161550168086523906"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161550111702433797"], "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "VascainoDebocha", "id": "3188736449"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "in_reply_to_user_id": "987450576509206529", "created_at": "2019-08-14T08:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083902901825740800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161395371043688448"}], "text": "@MatCleiber @VascainoDebocha @globoesportecom Se for assim.. Flamengo matou 10 crian\u00e7as \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1161550111702433797"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161549974263521281"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:07:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "137397499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "id": "1161549974263521281"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161547903309099011"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:59:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134685526", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}], "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "id": "1161547903309099011"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161547064498622464"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LorenaDyone", "id": "827236663374053379"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5928, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.5714, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:56:15.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926463918947610624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161105557069205505"}], "text": "RT @LorenaDyone: TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs\u2026", "id": "1161547064498622464"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546686302433280"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bohemian_322", "id": "998604189579333633"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}]}, "in_reply_to_user_id": "346161795", "created_at": "2019-08-14T07:54:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161545984985436160"}], "text": "@Bohemian_322 @MinutemanItaly Che abbia segato per non fare la legge di bilancio suicida \u00e8 palese,altro che TAV ,Toninelli e altro,il che in linea di principio sarebbe anche comprensibile se poi ti dicono di no alle proposte del mitico contratto ,ma tutto cade pensando che TRIA l'HAI ACCETTATO TU--&gt;", "id": "1161546686302433280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546563312848898"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariatirkiz", "id": "1296213889076604930"}]}, "in_reply_to_user_id": "857825154", "created_at": "2019-08-14T07:54:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857825154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161546303911989253"}], "text": "@mariatirkiz suena que en la sanidad p\u00fablica si solicitas ingreso por ideacion suicida s\u00f3lo te dan el ingreso si vienes de haberlo intentado, si es s\u00f3lo que lo has planeado pero no lo has intentado (y fallado claro) creo que es dif\u00edcil que te ingresen", "id": "1161546563312848898"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546419045576705"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:53:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2539198569", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "id": "1161546419045576705"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546317434429440"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:53:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773499200344563714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161546317434429440"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546178187730944"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FedeAngeli", "id": "410808584"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "in_reply_to_user_id": "410808584", "created_at": "2019-08-14T07:52:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046087263325769728", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327784331005953"}], "text": "@FedeAngeli @jacopo_iacoboni La follia suicida di quell'appartamento si era vista da subito.\nMa l'ha detto Renzi e quindi ah beh, vabb\u00e8...", "id": "1161546178187730944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161545376723296258"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:49:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1103323428122169344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161545376723296258"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161544420174499840"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "enzoben43", "id": "858003427"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "tal_Marco", "id": "1386751423"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 122, "tag": "italexit"}]}, "in_reply_to_user_id": "858003427", "created_at": "2019-08-14T07:45:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39028896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161543508672618498"}], "text": "@enzoben43 @tal_Marco A ottobre ci potrebbe essere Brexit, tempesta ideale per chi volesse creare condizioni per #italexit, l'anno prossimo Trump potrebbe non esserci pi\u00f9, le inchieste di Moscopoli avanzano,la fretta suicida di Salvini potrebbe essere anche dovuta al timore di perdere questi treni", "id": "1161544420174499840"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161544313819553792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "escriboconlaizq", "id": "78647686"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.4347, "type": "Organization", "normalized_text": "ombligo"}]}, "in_reply_to_user_id": "78647686", "created_at": "2019-08-14T07:45:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1374638778", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161403325742555136"}], "text": "@escriboconlaizq No, ellas estan mirandose el ombligo y diciendo \"es una mujer\" asi sea leabiana ,neo liberal, desleal, deshonesta , lo importante para ellas es su narcisismo suicida.", "id": "1161544313819553792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161542871817867264"], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/9KbPYKRQnv", "expanded_url": "https://www.libremercado.com/2019-04-03/primera-victima-del-metoo-un-musico-se-suicida-tras-ser-acusado-de-abuso-1276635901/", "display_url": "libremercado.com/2019-04-03/pri\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pilareyre", "id": "268923685"}]}, "in_reply_to_user_id": "3332458385", "created_at": "2019-08-14T07:39:35.000Z", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3332458385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161540777220169728"}], "text": "@pilareyre https://t.co/9KbPYKRQnv", "id": "1161542871817867264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161542012014858240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:36:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103349667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161542012014858240"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161541503795236869"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "ledirlo", "id": "37379509"}]}, "in_reply_to_user_id": "37379509", "created_at": "2019-08-14T07:34:09.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3034912060", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161385111818031104"}], "text": "@ledirlo J'ai eu le m\u00eame probl\u00e8me r\u00e9cemment.\nLorsque le matou faisait ses visites, je l'aspergeais avec un vapo. Mais il revenait toujours et se battait avec l'a\u00een\u00e9e de mes minettes (morsures et abc\u00e8s pour elle).\nEt puis, quelques mois plus tard, il a disparu.", "id": "1161541503795236869"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161541402028847106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:33:45.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1281475302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161541402028847106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161541090127818752"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "carla_2910", "id": "3097767610"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "BibboBaggins", "id": "1656173107"}]}, "in_reply_to_user_id": "3097767610", "created_at": "2019-08-14T07:32:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1691875730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161532245846515713"}], "text": "@carla_2910 @BibboBaggins Ogni tanto si suicida, muore e risorge.", "id": "1161541090127818752"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540791250165760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:31:19.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1314132968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "id": "1161540791250165760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540675743170560"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lucianocapone", "id": "484771907"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "marcoleonardi9", "id": "1144370006"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "aumentoIVA"}]}, "in_reply_to_user_id": "484771907", "created_at": "2019-08-14T07:30:52.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2938032573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161520896307269632"}], "text": "@lucianocapone @marcoleonardi9 Esatto, l' #aumentoIVA si suicida, non volendo svere nulla a che fare con questa follia.", "id": "1161540675743170560"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540614053343232"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:30:37.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "407685967", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "id": "1161540614053343232"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540389687480320"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:29:43.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221531806", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161540389687480320"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540372943855618"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:29:39.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "462427721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "id": "1161540372943855618"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161539961029574666"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:28:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1608026989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161539961029574666"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161539875809714176"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/bSrHaTNk8I", "expanded_url": "https://recordtv.r7.com/domingo-espetacular/videos/era-uma-rotina-de-sofrimento-mutuo-diz-ex-noivo-de-blogueira-que-tirou-a-propria-vida-21072019", "display_url": "recordtv.r7.com/domingo-espeta\u2026"}, {"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/x9yiiYGlJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/JudythJm/status/1161022635427422208", "display_url": "twitter.com/JudythJm/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:27:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "568925335", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161022635427422208"}], "text": "A \u00faltima gaja, que o noivo desmarcou casamento faltando um dia, dia seguinte resolver casar consigo mesma. Com direito a festa no sal\u00e3o, sess\u00e3o de foto e tudo. Dia seguinte suicidio se! https://t.co/bSrHaTNk8I https://t.co/x9yiiYGlJ8", "id": "1161539875809714176"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161539209242562564"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/rY3XgKzwFi", "expanded_url": "https://www.elcatalan.es/el-ex-alto-cargo-de-la-generalitat-jordi-cabre-reconoce-la-derrota-del-proceso-separatista", "display_url": "elcatalan.es/el-ex-alto-car\u2026"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "Espana"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "946658722377555968", "text": "\u201chay batallas que, si no las ganas,(...) y no se ha ganado, seguramente porque tenemos alergia a ganar\u201d.\n\u201cPero\u00a0de ah\u00ed a ir hacia el suicidio, como vamos aceleradamente, es (perdonen) una opci\u00f3n suicida\u201c.\n\n#LaSilenciosaCat\n#Espana\nhttps://t.co/rY3XgKzwFi", "id": "1161539209242562564"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161539107476180999"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:24:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "814962654930489344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161539107476180999"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161538830601719810"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jesterhanny", "id": "250652334"}]}, "in_reply_to_user_id": "250652334", "created_at": "2019-08-14T07:23:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2869581597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161406095333691392"}], "text": "@jesterhanny Los intentos de autolisis en mi especialidad son la secci\u00f3n de venas en antebrazos y la precipitaci\u00f3n. Si limitas un camino, el suicida busca otro para conseguir su objetivo. Tampoco puedes prohibir el salfuman o la lej\u00eda.", "id": "1161538830601719810"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161538472743755779"], "created_at": "2019-08-14T07:22:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "251326074", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161538472743755779"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161538471263113218"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/PhBrtACdXC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11851", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11851", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11851"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7818, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "njpwroyalquest"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:22:06.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u9055\u548c\u611f\uff1f\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u521d\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u8981\u6c42\u304c\u901a\u3063\u3066\u5b9f\u73fe\u3059\u308bIWGP\u9078\u624b\u6a29\u3002\n\u3053\u306e\u8a66\u5408\u3070\u304b\u308a\u76ee\u304c\u3068\u3089\u308f\u308c\u304c\u3061\u3067\u3059\u304c\u3001\u5168\u4f53\u3092\u4fef\u77b0\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u5b9f\u304c\u898b\u3048\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/PhBrtACdXC\n\n#njpwroyalquest", "id": "1161538471263113218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161538364081942529"], "in_reply_to_user_id": "808293866625503232", "created_at": "2019-08-14T07:21:40.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1111613309831266305", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161537149650579456"}], "text": "@el3aryane Celui qui un nif n'accepte pas quun pr\u00e9sident non \u00e9lu gouverne son pays et un g\u00e9n\u00e9ral non \u00e9lu gouverne.  Wahaf li andou nif ma yaqblech chi hatha. Donc ses couilles se gonflent pour les d\u00e9gager et vite. \nMachfna oualou. Nif tah et les couilles matou", "id": "1161538364081942529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161537730406490112"], "entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/SBOIiWwm4u", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1543754444", "text": "Mal lpm la gente piensa que soy suicida igual ya nolo hago m\u00e1s https://t.co/SBOIiWwm4u", "id": "1161537730406490112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161537255250583552"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:17:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421858288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161537255250583552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161536587634814977"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "moranzonidiego", "id": "280217440"}]}, "in_reply_to_user_id": "280217440", "created_at": "2019-08-14T07:14:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "481268907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161004373469814789"}], "text": "@moranzonidiego Que boludo que sos,no entend\u00e9s ni el contexto ni el estado de un ser humano que se rompe todo por vos por m\u00ed y todos q pueda estar con ganas de putear a la gente que se suicida en una votaci\u00f3n!! Igual no lo hizo y es claro lo que expreso,que vos no lo quieras ver es problema tuyo", "id": "1161536587634814977"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161536450409705478"], "created_at": "2019-08-14T07:14:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093397484402065409", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161536450409705478"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161536058779213826"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "flaeryon", "id": "992220878011236352"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7742, "type": "Person", "normalized_text": "pharah"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.7559, "type": "Person", "normalized_text": "pacas"}]}, "in_reply_to_user_id": "992220878011236352", "created_at": "2019-08-14T07:12:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1154174965983469568", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161512329521090560"}], "text": "@flaeryon eu coloquei a barreira no c\u00e9u antes e a pharah inimiga se suicidou nela :v\n\no que dizer do sigma que mal conhe\u00e7o e ja considero pacas", "id": "1161536058779213826"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161535298209271814"], "created_at": "2019-08-14T07:09:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1140742310", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4569, "type": "Other", "normalized_text": "her\u00f3i"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7067, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "N\u00e3o sei porque insisto em ver filme de her\u00f3i.\n\nEsquadr\u00e3o suicida, puta filme bosta.\n\nCinema de quinta categoria.", "id": "1161535298209271814"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161534071090089984"], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/M6vWff7L50", "expanded_url": "https://ift.tt/2Z1VasM", "display_url": "ift.tt/2Z1VasM"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.6708, "type": "Other", "normalized_text": "ELHDLT"}, {"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9411, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:04:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "105256682", "text": "Mis amigos de ELHDLT nos traen, Escuadr\u00f3n Suicida: Misil a Rusia https://t.co/M6vWff7L50", "id": "1161534071090089984"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161533393391300608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "guille_natel", "id": "707650239969292288"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:01:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "852578161623695363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161465926467932161"}], "text": "RT @guille_natel: jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas http\u2026", "id": "1161533393391300608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161533071453294594"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:00:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "932399654045736960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161533071453294594"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532984916414465"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FutureOfMarvel1", "id": "1127198468534153217"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.9009, "type": "Person", "normalized_text": "Zac Efron"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.9577, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Warlock"}, {"start": 102, "end": 131, "probability": 0.9529, "type": "Other", "normalized_text": "Los Guardianes de la Galaxia 3"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:00:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998411320499335168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1128360936153206784"}], "text": "RT @FutureOfMarvel1: Zac Efron podr\u00eda interpretar interpretar a Adam Warlock en la futura entrega de 'Los Guardianes de la Galaxia 3'.Aunqu\u2026", "id": "1161532984916414465"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532703214395393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "errequerre2", "id": "1347674514"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:59:11.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3502220415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161398739820568576"}], "text": "RT @errequerre2: Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 60\u2026", "id": "1161532703214395393"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532687066304512"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YVRww0npAv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161442084294995969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVRww0npAv", "media_key": "7_1161441983069655040"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jaimearosemena", "id": "298585661"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.8476, "type": "Place", "normalized_text": "chilau"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:59:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713985087151300608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161442084294995969"}], "text": "RT @JaimeArosemena: Bueno aqu\u00ed en chilau siendo un delincuente suicida como siempre https://t.co/YVRww0npAv", "id": "1161532687066304512"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532554446614529"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "TwCallejero", "id": "2878661544"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:58:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3400934231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "602586640066936833"}], "text": "RT @TwCallejero: Si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la ''pastilla suicida''.", "id": "1161532554446614529"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532303543296000"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:57:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160810683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161532303543296000"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161531946230525952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:56:10.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2925117455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161531946230525952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161531733621334016"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:55:20.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235501663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161531733621334016"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161531598434635777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "381232066", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}], "text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "id": "1161531598434635777"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161530433529663488"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "M_Bronenberg", "id": "18032397"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Semabe2010", "id": "93251898"}, {"start": 26, "end": 35, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.7745, "type": "Organization", "normalized_text": "tigre"}]}, "in_reply_to_user_id": "18032397", "created_at": "2019-08-14T06:50:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2780462625", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161462624875425795"}], "text": "@M_Bronenberg @Semabe2010 @alferdez Es simple lo suicida!!! Uns mancha mas al tigre!!!", "id": "1161530433529663488"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161529140840992769"], "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 96, "end": 111, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.389, "type": "Person", "normalized_text": "marica"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:45:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2447373036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161403102882385925"}], "text": "RT @JCastillista: @peru21noticias Ahhh esto no se queda as\u00ed, ahorita resucita el suicida marica @AlanGarciaPeru de la organizaci\u00f3n criminal\u2026", "id": "1161529140840992769"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161528985286844417"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WilliamWillamy", "id": "1028155594090455040"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 31, "end": 41, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "in_reply_to_user_id": "1028155594090455040", "created_at": "2019-08-14T06:44:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "602238275", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159817268618047489"}], "text": "@williamwillamy @pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Concordo.\nMatou os pais e n\u00e3o tem filhos sair no dia dos pais para visitar quem?\n\nEnt\u00e3o  que saia no dia de finados para visitar e orar no t\u00famulo  dos pais.\nPelo menos, mostra se arrependido.", "id": "1161528985286844417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161528481353744386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LexieLexotan", "id": "823211721078767616"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:42:24.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972871268390309888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161377268167577601"}], "text": "RT @LexieLexotan: C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello sca\u2026", "id": "1161528481353744386"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527674025721856"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:39:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1429966902", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161524295497072641"}], "text": "RT @Luca_Mussati: @FabTheEuropean @NsFolk @dirittofrontier @emmevilla Utilizzare i diritti umani per coprire l'immigrazione clandestina e l\u2026", "id": "1161527674025721856"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527483193352192"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lucasgaldos", "id": "1961403428"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:38:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790553762456866816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161441788768464905"}], "text": "RT @lucasgaldos: El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "id": "1161527483193352192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527289915543552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "dianaferreiraa", "id": "247106961"}]}, "in_reply_to_user_id": "247106961", "created_at": "2019-08-14T06:37:40.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505129229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159989431820009472"}], "text": "@dianaferreiraa Uma advogada conhecida infelizmente se suicidou nessa cidade  ontem ,confere ?", "id": "1161527289915543552"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527192989392897"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Pau_Vega13", "id": "722808296948703232"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 47, "probability": 0.9912, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:37:17.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004421298628460547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161008590855053312"}], "text": "RT @Pau_Vega13: Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado\u2026", "id": "1161527192989392897"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527175574675456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "vaticannews_pt", "id": "124438713"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:37:13.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77307563", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161412212398968832"}], "text": "RT @vaticannews_pt: \u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a\u2026", "id": "1161527175574675456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161527116757917697"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:36:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4488017836", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161527116757917697"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161526514464301059"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "paivasvictor", "id": "982093721729613824"}]}, "in_reply_to_user_id": "982093721729613824", "created_at": "2019-08-14T06:34:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505129229", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161417554419695616"}], "text": "@paivasvictor Uma menina linda se suicidou ontem em abaete n\u00e9 ?", "id": "1161526514464301059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161526172242653186"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:33:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "612991272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161526172242653186"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161526086645297152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "AlexMonthy", "id": "84617128"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:32:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49739860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160743739205099525"}], "text": "RT @AlexMonthy: Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en\u2026", "id": "1161526086645297152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525984018993155"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "joem5s", "id": "535447658"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:32:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4702970784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161426916865466370"}], "text": "RT @joem5s: Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la di\u2026", "id": "1161525984018993155"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525955770363904"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RiglockGuitar", "id": "438272069"}]}, "in_reply_to_user_id": "438272069", "created_at": "2019-08-14T06:32:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "996458589630984198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161259746814566401"}], "text": "@RiglockGuitar Persona x:asi que te quieres matar?\n\nYo='soy depresiva, no suicida, me quiero morir pero no me quiero matar'", "id": "1161525955770363904"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525832751419392"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:31:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912529708453175297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161525832751419392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525723624030210"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Cronicanunciada", "id": "846490166994894848"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "felipe_sola", "id": "35776604"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "elparlamentario", "id": "175876963"}, {"start": 47, "end": 60, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}, {"start": 75, "end": 86, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 101, "probability": 0.6652, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "in_reply_to_user_id": "846490166994894848", "created_at": "2019-08-14T06:31:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1665408115", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161299050479673344"}], "text": "@Cronicanunciada @felipe_sola @elparlamentario @lacapitalmdq @AgenciaTelam @futurockOk Estimado Felipe: Esa expresion de deseos suena muy democratica pero aferrarse a ella dadas las circunstancias, creo es suicida si se pone en peligro la SUPERVIVENCIA de la Republica y todo lo que tiene dentro. Quedarse mirando y hablando mientras todo se hunde es eludir respons.", "id": "1161525723624030210"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525702585475074"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/V0sLvMjtMH", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/dYjMuBYbGa", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161525702585475074/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYjMuBYbGa", "media_key": "3_1161525698802196486"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:31:22.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u25ba Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/V0sLvMjtMH https://t.co/dYjMuBYbGa", "id": "1161525702585475074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525573199511553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:30:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942219722816450560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161525573199511553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161525521731268613"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:30:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "170857538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161525521731268613"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524787224678402"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucia676", "id": "503351518"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 72, "tag": "manovra"}, {"start": 91, "end": 95, "tag": "M5S"}, {"start": 96, "end": 101, "tag": "Lega"}, {"start": 102, "end": 109, "tag": "DiMaio"}, {"start": 110, "end": 118, "tag": "Salvini"}, {"start": 119, "end": 122, "tag": "pd"}, {"start": 123, "end": 128, "tag": "Lega"}, {"start": 129, "end": 140, "tag": "Zingaretti"}, {"start": 141, "end": 156, "tag": "CrisiDiGoverno"}, {"start": 157, "end": 163, "tag": "Conte"}, {"start": 164, "end": 176, "tag": "pienipoteri"}, {"start": 177, "end": 188, "tag": "omnibusla7"}]}, "in_reply_to_user_id": "503351518", "created_at": "2019-08-14T06:27:44.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1275414672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161524505627508736"}], "text": "@lucia676 @matteosalvinimi @luigidimaio Ottimo... si ciuccia la #manovra e si suicida.. \ud83d\ude00\n\n#M5S #Lega #DiMaio #Salvini #pd #Lega #Zingaretti #CrisiDiGoverno #Conte #pienipoteri #omnibusla7", "id": "1161524787224678402"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524652306509834"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:27:11.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257953952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161524652306509834"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524411826147328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:26:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2993618753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161524411826147328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524295497072641"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "NsFolk", "id": "1702578996"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "dirittofrontier", "id": "1429966902"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "in_reply_to_user_id": "2173118236", "created_at": "2019-08-14T06:25:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "447896469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161522698994012160"}], "text": "@FabTheEuropean @NsFolk @dirittofrontier @emmevilla Utilizzare i diritti umani per coprire l'immigrazione clandestina e la tratta degli africani \u00e8 una tattica suicida; state svilendo e danneggiando irrimediabilmente presso l'opinione pubblica istituti preziosissimi, probabilmente intenzionalmente", "id": "1161524295497072641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524064231596032"], "created_at": "2019-08-14T06:24:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4153709686", "text": "eu olho p esse m\u00e9dico das palavras terminadas em \"ah\" e vejo um potencial suicida.", "id": "1161524064231596032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161523741534367745"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:23:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440129638", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161523741534367745"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161523639096946688"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:23:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4027012336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161523639096946688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522894238887937"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "kaduteixeira_rj", "id": "104696125"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "g1maranhao", "id": "249290261"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 86, "probability": 0.5928, "type": "Place", "normalized_text": "Pra\u00e7a Celestial"}, {"start": 160, "end": 165, "probability": 0.5792, "type": "Place", "normalized_text": "Leblon"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.8032, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Madalena"}, {"start": 224, "end": 240, "probability": 0.7377, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana Palace"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.8278, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "in_reply_to_user_id": "104696125", "created_at": "2019-08-14T06:20:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890687328", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161456881715617792"}], "text": "@kaduteixeira_rj @g1maranhao Pra quem matou milhares na manifesta\u00e7\u00e3o da Pra\u00e7a Celestial, remanejar tr\u00eas milh\u00f5es de fam\u00edlias \u00e9 moleza.\nSacril\u00e9gio pra canhota do Leblon/Vila Madalena, aqueles comunas que adoram se hospedar no Copacabana Palace e depois v\u00e3o pro Twitter meter o pau em festinhas \"da elite\". kkk", "id": "1161522894238887937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522876614418439"], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/EHWY4wXnlY", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B1IlUB7nWZM/?igshid=6109t0ldvnev", "display_url": "instagram.com/p/B1IlUB7nWZM/\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 30, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "Troncal"}, {"start": 36, "end": 41, "probability": 0.3674, "type": "Other", "normalized_text": "Caribe"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6308, "type": "Place", "normalized_text": "San Crist\u00f3bal"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.5985, "type": "Place", "normalized_text": "Ci\u00e9naga"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:20:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1296197420", "text": "Hombre se suicida en la Troncal del Caribe.\n\nEn la Morgue del Hospital San Crist\u00f3bal de Ci\u00e9naga permanece el cuerpo de un hombre a\u00fan sin identificar, el hoy occiso fue hallado con una soga en el cuello, a un costado\u2026 https://t.co/EHWY4wXnlY", "id": "1161522876614418439"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522843693322241"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/F6g2jEgz5t", "expanded_url": "https://elmontonero.pe/columnas/los-falsos-derechos-anuncian-a-un-pais-suicida", "display_url": "elmontonero.pe/columnas/los-f\u2026"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 97, "probability": 0.9739, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.9797, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:20:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "343181677", "text": "Mi art\u00edculo de mi\u00e9rcoles en EL MONTONERO. Los falsos derechos anuncian a un pa\u00eds suicida\nArgentina rumbo al quinto infierno. \u00bfY nuestro Per\u00fa?. Lea, comente, difunda. https://t.co/F6g2jEgz5t", "id": "1161522843693322241"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522796608020482"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:19:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1035351377294356480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161522796608020482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522631222448128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:19:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "787715226787516416", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161522631222448128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522587102588928"], "created_at": "2019-08-14T06:18:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134977190", "text": "Si yo fuera esa persona estar\u00eda durmiendo pl\u00e1cidamente a esta hora y no Twitteando mi estado sentimental con una botella de alcohol y m\u00fasica sad e suicida de fondo!! Entiendan! Soy ser humano no una m\u00e1quina, que refleje una cosa no significa que sea eso!! ODIO TODO!!!", "id": "1161522587102588928"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522336790695936"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "claudio_barr", "id": "224674890"}, {"start": 25, "end": 33, "username": "GINCLAN", "id": "77652212"}, {"start": 34, "end": 45, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7644, "type": "Person", "normalized_text": "Claudio"}, {"start": 281, "end": 286, "probability": 0.9922, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "in_reply_to_user_id": "224674890", "created_at": "2019-08-14T06:17:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "527125128", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161275419418607616"}], "text": "@claudio_barr @v_garza87 @GINCLAN @LeonKrauze Tienes raz\u00f3n, Claudio, ya no me voy a molestar, tu respuesta es suicida.\nLa barrera irracional ya la vencimos en las urnas limpiamente, \u00f3 me vas a decir que es muy sensato defender a los que han empobrecido, saqueado y ensangrentado a M\u00e9xico?\nEl da\u00f1o es grave, no m\u00e1s complicidad", "id": "1161522336790695936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522279509110785"], "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/K2tSf6s0EA", "expanded_url": "https://twitter.com/chonkyanimaI/status/1161343426132156416", "display_url": "twitter.com/chonkyanimaI/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:17:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1895965260", "text": "Saquenme de est\u00e1 tendencia depresiva y suicida. Pls.. https://t.co/K2tSf6s0EA", "id": "1161522279509110785"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522257811972096"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "errequerre2", "id": "1347674514"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.9819, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:17:40.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3206845877", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161398739820568576"}], "text": "RT @errequerre2: Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 60\u2026", "id": "1161522257811972096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161521976206385152"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:16:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1168797480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161521976206385152"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161521710337875968"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/NJcK93qC2Q", "expanded_url": "http://epmundo.com/2019/nina-de-12-anos-se-suicida-tras-sufrir-una-aberracion/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ReviveOldPost", "display_url": "epmundo.com/2019/nina-de-1\u2026"}, {"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/C5jCBwukUl", "expanded_url": "https://twitter.com/EP_Mundo/status/1161521710337875968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C5jCBwukUl", "media_key": "3_1161521706533629953"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "108192135", "text": "\u00bb Ni\u00f1a de 12 a\u00f1os se suicida tras sufrir una aberraci\u00f3n https://t.co/NJcK93qC2Q https://t.co/C5jCBwukUl", "id": "1161521710337875968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161521566108307456"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:14:56.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "944520730011717632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161521566108307456"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161521405458100225"], "created_at": "2019-08-14T06:14:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1156056162", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.549, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.3539, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "text": "assisti de novo esquadr\u00e3o suicida. apaixonado pela arlequina? sim \ud83c\udf1a", "id": "1161521405458100225"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161520812274409472"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "petergomezblog", "id": "274093178"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:11:56.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "479382795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1120981240243421184"}], "text": "RT @petergomezblog: Eni Viggiano, il manager suicida denunci\u00f2 tutto nel 2013. Il giudice: \u201cLo isolarono. Se ascoltato, disastro ambientale\u2026", "id": "1161520812274409472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161520434527068161"], "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/exDRXArmkp", "expanded_url": "https://twitter.com/RubenSanchezTW/status/1160825587503644672", "display_url": "twitter.com/RubenSanchezTW\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Trivago"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:10:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "257455900", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160825587503644672"}], "text": "Dejad a Trivago tranquilo que ya se suicida bien el solito https://t.co/exDRXArmkp", "id": "1161520434527068161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161520294063943682"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9213, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-08-14T06:09:52.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1013455349330927616", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161423324326637570"}], "text": "@felipeneto Ressocializar sim, mas se o Brasil fosse um pa\u00eds s\u00e9rio ele nunca mais s\u00e9ria um atleta profissional! Como torce para um pessoa que matou a m\u00e3e do pr\u00f3prio filho justamente para n\u00e3o pagar pens\u00e3o, como as pessoas esquecem ou ignoram isso!", "id": "1161520294063943682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161520216087683074"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ttaegucci", "id": "1113154207585009665"}]}, "in_reply_to_user_id": "1051977846141411330", "created_at": "2019-08-14T06:09:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2773258194", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161313229529853952"}], "text": "@ttaegucci Ellos tan bellos tan lindos UwU y Si esta teor\u00eda fuera real...mi querido amor es tremendo suicida alv", "id": "1161520216087683074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519998931734530"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:08:42.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "981430933269241861", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161519998931734530"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519898172018695"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/IDa3gZMMxT", "expanded_url": "https://mundo.sputniknews.com/defensa/201908131088365285-un-caza-f-18-de-la-otan-intenta-aproximarse-sobre-el-baltico-al-avion-del-ministro-de-defensa-ruso/", "display_url": "mundo.sputniknews.com/defensa/201908\u2026"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 114, "end": 118, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Rusia"}, {"start": 138, "end": 149, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "PedroSanchez"}, {"start": 205, "end": 215, "probability": 0.9244, "type": "Person", "normalized_text": "DonaldTrump"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 53, "tag": "NoAlaGuerra"}, {"start": 113, "end": 119, "tag": "Rusia"}, {"start": 137, "end": 150, "tag": "PedroSanchez"}, {"start": 204, "end": 216, "tag": "DonaldTrump"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:08:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "253736473", "text": "https://t.co/IDa3gZMMxT\nHemos pasado del #NoAlaGuerra de Zapatero a hostigar al avi\u00f3n del ministro de defensa de #Rusia en el b\u00e1ltico de #PedroSanchez que sigue la pol\u00edtica exterior suicida y agresora de #DonaldTrump .", "id": "1161519898172018695"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519778990886912"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:07:49.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "335381762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161519778990886912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519651815399425"], "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/gQRbm5zwSw", "expanded_url": "https://www.adnradio.cl/noticias/sociedad/ballena-azul-los-50-desafios-del-macabro-juego-suicida/20170427/nota/3448204.aspx?ssm=tw", "display_url": "adnradio.cl/noticias/socie\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.adnradio.cl/tiempo-libre/2017/04/27/ballena-azul-los-50-desafios-del-macabro-juego-suicida-3448204.html"}], "mentions": [{"start": 85, "end": 99, "username": "adnradiochile", "id": "201493641"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4839, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:07:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "505404621", "text": "Ballena Azul: Los 50 desaf\u00edos del macabro juego suicida  https://t.co/gQRbm5zwSw v\u00eda @adnradiochile", "id": "1161519651815399425"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519475960832008"], "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/0kWvWmIoyk", "expanded_url": "https://twitter.com/harrychasing/status/1161503256801107968", "display_url": "twitter.com/harrychasing/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "jeane"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:06:37.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014333372158693376", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161503256801107968"}], "text": "jeane tbm se matou https://t.co/0kWvWmIoyk", "id": "1161519475960832008"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519256288276482"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/QrOVgup2O6", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Xandinha_14/post/957146999?t=1565762745", "display_url": "curiouscat.me/Xandinha_14/po\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:05:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719716157981331456", "text": "Ja proveei, quase me matou sufocado jkkk \u2014 Podes cr\u00ea que vc nunca provou \ud83d\udc4d\ud83c\udffb s\u00f3 se foi em sonhos https://t.co/QrOVgup2O6", "id": "1161519256288276482"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519254174347265"], "in_reply_to_user_id": "2886074397", "created_at": "2019-08-14T06:05:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230064882", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161357034706690048"}], "text": "@_CarlitaRocha Las viudas cojinovas del suicida cobarde hablando de valent\u00eda. Rid\u00edculas", "id": "1161519254174347265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519219374211074"], "created_at": "2019-08-14T06:05:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050522538407841792", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161519219374211074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519180199448576"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:05:27.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4583750369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161519180199448576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161519104806871040"], "created_at": "2019-08-14T06:05:09.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989388868121178119", "text": "Jogamos tanto stop e uno que at\u00e9 perdia as contas de quantas vezes a gente quase se matou por causa disso kkkk", "id": "1161519104806871040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161518003151880192"], "created_at": "2019-08-14T06:00:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122381997085794305", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.7776, "type": "Person", "normalized_text": "Seress"}, {"start": 196, "end": 200, "probability": 0.7653, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e1vor"}]}, "text": "Algunas versiones de la leyenda dicen que la canci\u00f3n fue inspirada por la tr\u00e1gica ruptura de Seress con su amante, que m\u00e1s tarde se suicid\u00f3, mientras que otros afirman que fue la novia suicida de J\u00e1vor que inspir\u00f3 la canci\u00f3n. La misteriosa canci\u00f3n est\u00e1 contada desde", "id": "1161518003151880192"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517979982581761"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "VPalacios__", "id": "224114803"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "Cristiano", "id": "155659213"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.7409, "type": "Organization", "normalized_text": "Selecci\u00f3n"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.9878, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}]}, "in_reply_to_user_id": "224114803", "created_at": "2019-08-14T06:00:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066565939829907457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161233816301854720"}], "text": "@VPalacios__ @Cristiano no hables de ganar con la Selecci\u00f3n.. por qu\u00e9 se suicida Messi \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14", "id": "1161517979982581761"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517896906018817"], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/oVEoYF2CpB", "expanded_url": "https://twitter.com/Baby_Groot_/status/1077983005459632128", "display_url": "twitter.com/Baby_Groot_/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.2302, "type": "Person", "normalized_text": "nedea"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:00:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "904799980518559745", "text": "Ata mejor la soga nedea re suicida https://t.co/oVEoYF2CpB", "geo": {"place_id": "61b28fd8e1f8065d"}, "id": "1161517896906018817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517813409996800"], "created_at": "2019-08-14T06:00:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1122381997085794305", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 56, "probability": 0.8959, "type": "Other", "normalized_text": "Gloomy Sunday"}, {"start": 159, "end": 170, "probability": 0.5117, "type": "Other", "normalized_text": "Rezs\u0151 Seress"}, {"start": 205, "end": 216, "probability": 0.7844, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e1szl\u00f3 J\u00e1vor"}, {"start": 257, "end": 266, "probability": 0.6006, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e1l Kalm\u00e1r"}]}, "text": "La canci\u00f3n suicida\n\nLa historia que rodea a Gloomy Sunday se ha convertido con el tiempo en algo as\u00ed como una leyenda. Se sabe que la m\u00fasica fue compuesta por Rezs\u0151 Seress y las letras fueron escritas por L\u00e1szl\u00f3 J\u00e1vor, y que fue grabada por primera vez por P\u00e1l Kalm\u00e1r en 1935.", "id": "1161517813409996800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517184356630531"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pr_barcellos", "id": "261289776"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 132, "probability": 0.4663, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:57:31.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "148926248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161093102041542656"}], "text": "RT @pr_barcellos: Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, cont\u2026", "id": "1161517184356630531"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517164781871104"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "presademi", "id": "961115066"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:57:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2736102457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161001760867192839"}], "text": "RT @presademi: \"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nS\u2026", "id": "1161517164781871104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517087619276800"], "entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/5z7l6Yxiuq", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11791", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11791"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 1, "probability": 0.7988, "type": "Place", "normalized_text": "\u82f1\u56fd"}, {"start": 3, "end": 13, "probability": 0.3152, "type": "Other", "normalized_text": "IWGP\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u9078\u624b\u6a29"}, {"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9612, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:57:08.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "16417731", "text": "\u82f1\u56fd\u3067IWGP\u30d8\u30d3\u30fc\u7d1a\u9078\u624b\u6a29\u6c7a\u5b9a\uff01\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u52dd\u7b97\u3068\u306f https://t.co/5z7l6Yxiuq", "id": "1161517087619276800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161517071685038083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:57:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "719248691215867906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161517071685038083"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161516487473078272"], "created_at": "2019-08-14T05:54:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "author_id": "1064401289025658880", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida e f1", "id": "1161516487473078272"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161516432171184128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:54:32.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867178544937537536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161516432171184128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161516092357001216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:53:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "284763223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161516092357001216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161515975147212800"], "created_at": "2019-08-14T05:52:43.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151678397929721856", "text": "Mo vontade de se Suicida\ud83d\ude23\ud83d\ude2a\ud83d\udc94", "id": "1161515975147212800"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161515402289209344"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:50:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903006381145559052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161515402289209344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161515358517420032"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}]}, "in_reply_to_user_id": "14128609", "created_at": "2019-08-14T05:50:16.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55157121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161432414402613248"}], "text": "@felipeneto Eu concordo com voc\u00ea F\u00ea, mas acredito que se a pessoa tem a capacidade e se acha no direito de tirar a vida de outra pessoa ela deve sofrer as mesmas consequ\u00eancias! N\u00e3o tem carpimento a pessoa matar algu\u00e9m e ficar viva!Matou tem que morrer! Quem vai querer matar pra morrer ?", "id": "1161515358517420032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513968499924992"], "created_at": "2019-08-14T05:44:44.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "238281966", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc7b", "id": "1161513968499924992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513909116899328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EInseguros", "id": "1021829222564876290"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:44:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978641936897716224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161265020065501184"}], "text": "RT @EInseguros: Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. I\u2026", "id": "1161513909116899328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513789147275265"], "created_at": "2019-08-14T05:44:01.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747246654064037889", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.3618, "type": "Person", "normalized_text": "jeremy"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.8013, "type": "Person", "normalized_text": "nolan"}]}, "text": "ai gente ser\u00e1 se foi o jeremy que matou o nolan mesmo porque se for eu vou ficar muito triste", "id": "1161513789147275265"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513764967071744"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "GVAsanitat", "id": "423423050"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 133, "tag": "su\u00efcidi"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:43:56.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1409622434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156587826059862016"}], "text": "RT @GVAsanitat: \ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de ma\u2026", "id": "1161513764967071744"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513546951340032"], "created_at": "2019-08-14T05:43:04.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "532770131", "text": "Tengo que ahorrar 2000 pesos en menos de un mes \u00bfser\u00e1 posible esta misi\u00f3n suicida?", "id": "1161513546951340032"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161513265501020163"], "created_at": "2019-08-14T05:41:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3077996135", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6677, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc96", "id": "1161513265501020163"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512913938583553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LaStampa", "id": "29416653"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:40:33.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245960120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161507795344269319"}], "text": "RT @LaStampa: Un tempio con pareti insonorizzate e uffici tappezzati di foto os\u00e9 nella villa-trappola dell\u2019ex finanziere suicida. Il testim\u2026", "id": "1161512913938583553"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512909907857413"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DomingoFMella", "id": "4041521834"}, {"start": 19, "end": 25, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 84, "end": 100, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:40:32.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4041521834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161512866253615106"}], "text": "RT @DomingoFMella: @CDN37 Creo que lo \u00fanico bueno que tendr\u00e1 un pr\u00f3ximo gobierno de @LeonelFernandez es que con la actitud que est\u00e1n asumie\u2026", "id": "1161512909907857413"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512889091596288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:40:27.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "417535885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161512889091596288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512866253615106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "in_reply_to_user_id": "145802745", "created_at": "2019-08-14T05:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4041521834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161464899328864262"}], "text": "@CDN37 Creo que lo \u00fanico bueno que tendr\u00e1 un pr\u00f3ximo gobierno de @LeonelFernandez es que con la actitud que est\u00e1n asumiendo los dem\u00e1s precandidatos, \u00e9l no tendr\u00e1 que volver a nombrarlos a ningunos, esa part\u00eda de sanguijuelas. El pa\u00eds ganar\u00eda mucho con eso. Pero la clase no se suicida...", "id": "1161512866253615106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512823979204608"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:40:11.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "895197040971579392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161512823979204608"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512325846880259"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:38:12.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058906947460702209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161512325846880259"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512248881422336"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YulzContreras", "id": "618487478"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:37:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1090784623460638720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161422154354823168"}], "text": "RT @YulzContreras: Escuadr\u00f3n suicida rompe la barrera de la culerosidad. Mejor le hubieran dado ese dinero a los pobres.", "id": "1161512248881422336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512080069013504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:37:14.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "22610221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161512080069013504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161511642544427014"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:35:30.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110439086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161511642544427014"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161511356614549504"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:34:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "705909263789649921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161511356614549504"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161511237290733568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "170830041", "created_at": "2019-08-14T05:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161307233482919936"}], "text": "@vladynz EXPRESO no es m\u00e1s q un pasqu\u00edn de los Fujialanistas derrotados sus l\u00edderes:\nKeiko la rea lacra, y;\nEl suicida", "id": "1161511237290733568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161510854069817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-08-14T05:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1090796354488668161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426051517444097"}], "text": "@alexandregarcia Seu diploma j\u00e1 se suicidou h\u00e1 d\u00e9cadas.", "id": "1161510854069817344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161510722687447040"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:31:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810463014621212672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161510722687447040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161510530105913345"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:31:04.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174914083", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161510530105913345"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161510028286791680"], "created_at": "2019-08-14T05:29:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999485090781630464", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161510028286791680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509797948264450"], "created_at": "2019-08-14T05:28:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "383976732", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161179112200921088"}], "text": "RT @senadorjpprates: Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. D\u2026", "id": "1161509797948264450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509657640427520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:27:36.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "903452124603973633", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161509657640427520"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509653290856450"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:27:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1961459269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161509653290856450"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509463381151749"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alascahiddles", "id": "3314182311"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:26:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867117818105532418", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161404439414083584"}], "text": "RT @alascahiddles: n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele\u2026", "id": "1161509463381151749"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509394628186112"], "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/ZCYjIzjF05", "expanded_url": "https://t.co/ZCYjIzjF05", "display_url": "t.co/ZCYjIzjF05"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:26:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1398472998", "text": "Ni siquiera me acuerdo de el final alternativo...\nPinche mar de l\u00e1grimas que fui \nY con linea suicida no, no si la que se quer\u00eda suicidar fui yo https://t.co/ZCYjIzjF05", "id": "1161509394628186112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509254060265473"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "cardenasjorgee", "id": "260267255"}, {"start": 86, "end": 96, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 101, "end": 115, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.3827, "type": "Other", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2423706911", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161332232750940160"}], "text": "RT @cardenasjorgee: No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nP\u2026", "id": "1161509254060265473"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509252495814656"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DxG75uI0Rk", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano/", "display_url": "elsoldesantiago.com/se-suicida-otr\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0YkWc8MlWf", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1161509252495814656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0YkWc8MlWf", "media_key": "3_1161509250528677888"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este\u00a0a\u00f1o https://t.co/DxG75uI0Rk https://t.co/0YkWc8MlWf", "id": "1161509252495814656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509200599683072"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/DxG75uI0Rk", "expanded_url": "https://elsoldesantiago.com/se-suicida-otro-policia-en-nyc-van-8-este-ano/", "display_url": "elsoldesantiago.com/se-suicida-otr\u2026"}, {"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/xck4Hi0ULB", "expanded_url": "https://twitter.com/ELSOLDESANTIAGO/status/1161509200599683072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xck4Hi0ULB", "media_key": "3_1161509199140020230"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "NYC"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:25:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58671713", "text": "Se suicida otro polic\u00eda en NYC; van 8 este\u00a0a\u00f1o https://t.co/DxG75uI0Rk https://t.co/xck4Hi0ULB", "id": "1161509200599683072"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161509098363523074"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pietroraffa", "id": "61877999"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Salvini"}, {"start": 53, "end": 60, "tag": "Senato"}, {"start": 78, "end": 93, "tag": "crisidigoverno"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:25:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006125828743286784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161325279421313024"}], "text": "RT @pietroraffa: La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa\u2026", "id": "1161509098363523074"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161508827424002048"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FinanzasNewsHn", "id": "1948579615"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "luispavont", "id": "935362357425033218"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:24:18.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058670685814513664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161508743210786817"}], "text": "RT @FinanzasNewsHn: @luispavont @MidenceRegina Ese maje se suicida. ... 1000 a 1 que se suicida....", "id": "1161508827424002048"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161508743210786817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luispavont", "id": "935362357425033218"}]}, "in_reply_to_user_id": "935362357425033218", "created_at": "2019-08-14T05:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1948579615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161114503788077059"}], "text": "@luispavont @MidenceRegina Ese maje se suicida. ... 1000 a 1 que se suicida....", "id": "1161508743210786817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161508738295054336"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-14T05:23:57.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "795123439392751620", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC Y este payaso regres\u00f3? Yo lo ve\u00eda vendiendo pie de manzana porque el cobarde suicida lo dej\u00f3 sin chamba...", "id": "1161508738295054336"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161508602227695617"], "created_at": "2019-08-14T05:23:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247128557", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 39, "probability": 0.5806, "type": "Other", "normalized_text": "el escuadr\u00f3n suicida"}]}, "text": "Apenas ando viendo \u201cel escuadr\u00f3n suicida\" muy buenaza... porqu\u00e9 no lo vi antes?!!", "id": "1161508602227695617"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507851191377920"], "created_at": "2019-08-14T05:20:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "939193050861105157", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.629, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito bom", "id": "1161507851191377920"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507795344269319"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wzloPNfrRR", "expanded_url": "http://zpr.io/gWZJ4", "display_url": "zpr.io/gWZJ4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/08/14/news/nella-prigione-dorata-di-epstein-ai-caraibi-le-ragazze-provavano-a-fuggire-a-nuoto-1.37344509/"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:20:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29416653", "text": "Un tempio con pareti insonorizzate e uffici tappezzati di foto os\u00e9 nella villa-trappola dell\u2019ex finanziere suicida. Il testimone: arrivavano donne molto giovani.\n\nhttps://t.co/wzloPNfrRR", "id": "1161507795344269319"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507762674786306"], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/Y0W2lu0MsA", "expanded_url": "http://glo.bo/31EDYr0", "display_url": "glo.bo/31EDYr0"}], "annotations": [{"start": 177, "end": 188, "probability": 0.7724, "type": "Place", "normalized_text": "Ponta Grossa"}, {"start": 192, "end": 197, "probability": 0.6906, "type": "Place", "normalized_text": "Paran\u00e1"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:20:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2842366811", "text": "Flagrado agredindo o animal com uma foice\n-\nFoi preso, prestou depoimento, pagou \nmulta de 3 mil e foi liberado !\n-\nO cachorro morreu \ud83d\udc36\nE o idoso (70 anos) se diz arrependido\n-\nPonta Grossa - Paran\u00e1\n-\nG1\ud83d\udc47\nhttps://t.co/Y0W2lu0MsA", "id": "1161507762674786306"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507525369442310"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RonyeliCarvalho", "id": "817153735344488449"}, {"start": 72, "end": 81, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 134, "probability": 0.6265, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:19:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1098367218088316928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161255507665010688"}], "text": "RT @RonyeliCarvalho: Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Ti\u2026", "id": "1161507525369442310"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507200654880771"], "created_at": "2019-08-14T05:17:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "895149076127338496", "text": "aqui vale muito pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida ..", "id": "1161507200654880771"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507104374632449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:17:28.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161507104374632449"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506676916273158"], "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/75RmRSVimQ", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1161478310754422787", "display_url": "twitter.com/noticias24/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:15:46.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2340524436", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161478310754422787"}], "text": "Como quedas tu alli?. Como un suicida, verdad? https://t.co/75RmRSVimQ", "id": "1161506676916273158"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506514894512128"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerAparicio99", "id": "794755811172122624"}]}, "in_reply_to_user_id": "794755811172122624", "created_at": "2019-08-14T05:15:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067248247490691073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161394803982180354"}], "text": "@FerAparicio99 Esto es una invitaci\u00f3n a un pacto suicida?", "id": "1161506514894512128"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506455071219712"], "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/b5He5Jro3X", "expanded_url": "https://twitter.com/luisoliveros13/status/1161078626684690432", "display_url": "twitter.com/luisoliveros13\u2026"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:14:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "440426289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161248447401484289"}], "text": "RT @fidiasmarmol: Deox\nPobre gente\n\nEs como un pacto suicida nivel Brexit pero del tercer mundo. https://t.co/b5He5Jro3X", "id": "1161506455071219712"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506230407454722"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MartinssLuiza", "id": "1219680971592753152"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:13:59.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4388234013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161394332164902912"}], "text": "RT @martinssluiza: amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobr\u2026", "id": "1161506230407454722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506071711760384"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 94, "probability": 0.3543, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 92, "end": 95, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:13:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1148815107776012288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161282029545279489"}], "text": "RT @ArgosMozart: el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez H\u2026", "id": "1161506071711760384"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161505887783141376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "joanmiro10", "id": "2931034247"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 69, "probability": 0.5074, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido Domingo"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:12:38.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2971857941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161350127078039555"}], "text": "RT @joanmiro10: Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n\u2026", "id": "1161505887783141376"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161505504855777280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "mdslino2", "id": "159718364"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 30, "end": 39, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:11:06.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "439521567", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161391383451750405"}], "text": "RT @mdslino2: @adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pr\u2026", "id": "1161505504855777280"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161505478121336832"], "created_at": "2019-08-14T05:11:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "165937655", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 40, "probability": 0.421, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1161030390330662912"}], "text": "RT @EcoParce: \u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesit\u2026", "id": "1161505478121336832"}], "includes": {"users": [{"name": "Gabro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 530, "tweet_count": 12272, "listed_count": 0}, "id": "2975164299", "username": "gabosaturn"}, {"name": "Carlos Arturo Rivera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4614, "following_count": 4666, "tweet_count": 51954, "listed_count": 7}, "id": "264627730", "location": "Tarragona, Espanya", "username": "carlosrivera_mo"}, {"name": "A complete known", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 151, "tweet_count": 5247, "listed_count": 0}, "id": "766240289744912385", "username": "CompleteKnown"}, {"name": "Joan Mir\u00f3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12302, "following_count": 10842, "tweet_count": 110398, "listed_count": 51}, "id": "2931034247", "location": "Barcelona, Catalunya.", "username": "joanmiro10"}, {"name": "MERCHE MALDONADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17196, "following_count": 18917, "tweet_count": 215773, "listed_count": 104}, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "username": "MaldonadoMerche"}, {"name": "Conchi Arag\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13771, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "id": "845570925634424833", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"name": "Joyce Jessy \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 741, "tweet_count": 29455, "listed_count": 1}, "id": "1604613930", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "joycejessyt"}, {"name": "Ronyeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 197, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "id": "817153735344488449", "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "RonyeliCarvalho"}, {"name": "sakura miyawaki ex iz*one e atual le sserafim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2049, "following_count": 596, "tweet_count": 267710, "listed_count": 30}, "id": "50782834", "location": "Recife, Brasil", "username": "lusca________"}, {"name": "Santiago", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1650, "following_count": 985, "tweet_count": 53530, "listed_count": 0}, "id": "903940051339444225", "location": "Pehuaj\u00f3, Argentina", "username": "martinezsaanti_"}, {"name": "Felipe Goes Wild in Australia \ud83e\udd98\ud83d\udc28\ud83e\uddad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7212, "following_count": 6741, "tweet_count": 179849, "listed_count": 46}, "id": "46954627", "location": "Sydney, New South Wales", "username": "EcoParcero"}, {"name": "JLG", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1741, "tweet_count": 54271, "listed_count": 215}, "id": "7277152", "location": "M\u00e1laga", "username": "jlgj"}, {"name": "Victoriano Izquierdo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 25263, "following_count": 996, "tweet_count": 56523, "listed_count": 792}, "id": "10977452", "location": "Madrid & Granada, Spain", "username": "victorianoi"}, {"name": "doris valero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 167, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "id": "1260604735", "username": "dorisvalero1"}, {"name": "MM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 774, "tweet_count": 39299, "listed_count": 5}, "id": "1723518422", "username": "MateoMoreno1"}, {"name": "jodamo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "id": "57068069", "username": "jodamo86"}, {"name": "Mariela Roxana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3595, "following_count": 1199, "tweet_count": 51992, "listed_count": 6}, "id": "804906192334163968", "location": "San Miguel Peru", "username": "MarielaOjedaCis"}, {"name": "Andrea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 943, "tweet_count": 6417, "listed_count": 1}, "id": "61489792", "username": "yasch_1"}, {"name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2213266, "following_count": 1983, "tweet_count": 136853, "listed_count": 7330}, "id": "28588050", "location": "El Llano", "username": "ChiguireBipolar"}, {"name": "Jorge Escobar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 349, "tweet_count": 150932, "listed_count": 5}, "id": "91868539", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "EscobarJ"}, {"name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132675, "listed_count": 2}, "id": "171830345", "location": "BARRANCO -PERU", "username": "berthazamora"}, {"name": "NiceTeacher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 188, "tweet_count": 30009, "listed_count": 5}, "id": "28341845", "username": "wenwhy"}, {"name": "\ud83c\udf83 El Ninja De Las Galletas \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5008, "following_count": 356, "tweet_count": 150619, "listed_count": 43}, "id": "163410670", "username": "Chinobi_Ninja"}, {"name": "Mar\u00eda del rosario su", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 249, "tweet_count": 141485, "listed_count": 4}, "id": "4888571943", "username": "Maradel07044308"}, {"name": "Salvador Zavala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 508, "tweet_count": 28975, "listed_count": 0}, "id": "2711949184", "username": "sezavalar1310"}, {"name": "Jesus  Ugueto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2663, "following_count": 2639, "tweet_count": 13286, "listed_count": 3}, "id": "129309523", "location": "Guaire\u00f1o y Caraque\u00f1o 1000% ...", "username": "JesusUgueto"}, {"name": "Rapousa \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 159, "tweet_count": 21153, "listed_count": 23}, "id": "19359711", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Rapousa"}, {"name": "Belinda Duro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7505, "following_count": 5018, "tweet_count": 1641993, "listed_count": 250}, "id": "2615039000", "location": "Espa\u00f1a.", "username": "DuroBelinda"}, {"name": "\ud83e\udd87 Bat-uitero\ud83c\udccf", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4455, "following_count": 4964, "tweet_count": 243167, "listed_count": 17}, "id": "902896538061561857", "location": "Gotham City", "username": "Bat_wittero"}, {"name": "Silvestre Cabezas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6384, "following_count": 444, "tweet_count": 23902, "listed_count": 56}, "id": "537101844", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "cabezascrim"}, {"name": "ani \ud83c\udf42", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7506, "following_count": 6695, "tweet_count": 18462, "listed_count": 28}, "id": "2406863768", "username": "cavillantsov"}, {"name": "a poderosa loki\u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1440, "tweet_count": 27465, "listed_count": 6}, "id": "3314182311", "location": "Westeros, 221b", "username": "alascahiddles"}, {"name": "Juan Gmo Aldana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 261, "tweet_count": 8707, "listed_count": 0}, "id": "857074201", "location": "21D9FDA2", "username": "juan_aldanajuan"}, {"name": "JorgeCardenas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 91006, "following_count": 1226, "tweet_count": 33876, "listed_count": 114}, "id": "260267255", "location": "COLOMBIA PAP\u00c1!!!", "username": "cardenasjorgee"}, {"name": "RICARDO PACHAS L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 1209, "tweet_count": 64235, "listed_count": 0}, "id": "819152934474813440", "location": "Lima, Peru", "username": "Rickie2212"}, {"name": "ismael machuca rico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 152, "tweet_count": 49701, "listed_count": 2}, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "username": "RicoMachuca"}, {"name": "MG \ud83e\udd2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 406, "tweet_count": 14162, "listed_count": 0}, "id": "923367733139558400", "location": "Campo Grande, RJ", "username": "crf_augusto44"}, {"name": "claudia mendoza \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3951, "following_count": 4366, "tweet_count": 122803, "listed_count": 3}, "id": "63829424", "location": "C\u00facuta, Colombia", "username": "ccabaricome"}, {"name": "Jorge Pereyra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "username": "jpereyra1952"}, {"name": "Joelson Henrique \ud83d\udd25\ud83c\udf7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 3677, "tweet_count": 45865, "listed_count": 0}, "id": "3970001417", "username": "jojooohenrique"}, {"name": "Lief Layer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 23, "tweet_count": 8950, "listed_count": 1}, "id": "1596483368", "username": "LiefLayer"}, {"name": "Mattia Bernardini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 415, "tweet_count": 772, "listed_count": 1}, "id": "368983152", "location": "Milano, Italia", "username": "surlyswiss"}, {"name": "Rafael Freitas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 1080, "tweet_count": 10613, "listed_count": 6}, "id": "1054210382481494016", "username": "ORafaelBFreitas"}, {"name": "Felipe Guerrero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "914018335150497792", "location": "Lima, Peru", "username": "FelipeG86825319"}, {"name": "Salome S\u00e1nchez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3035, "following_count": 3937, "tweet_count": 41875, "listed_count": 0}, "id": "870449053787721730", "username": "Salomes32455"}, {"name": "Cesar  Rojas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 876, "tweet_count": 34696, "listed_count": 2}, "id": "939134848483999745", "username": "CesarRojMi"}, {"name": "C\u00e9sar Lievand", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "username": "ArgosMozart"}, {"name": "Gustavo Pecorino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1030, "tweet_count": 128142, "listed_count": 2}, "id": "201694059", "location": "Caseros, Argentina", "username": "GustavoPecorino"}, {"name": "La Tana \ud83d\ude3b\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83e\udd0d\ud83d\udd90\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5935, "following_count": 5920, "tweet_count": 105774, "listed_count": 3}, "id": "607738751", "location": "Argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7/ Suiza\ud83c\udde8\ud83c\udded", "username": "LaTanaDecima"}, {"name": "Evelyn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 362, "tweet_count": 2027, "listed_count": 0}, "id": "181994806", "location": "Chile", "username": "Evelyncin"}, {"name": "Que viva el tacacho \ud83d\ude0b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 758, "tweet_count": 19314, "listed_count": 0}, "id": "3085070345", "username": "marco10diaz1"}, {"name": "Carlo Laocoonte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3739, "following_count": 1788, "tweet_count": 31877, "listed_count": 18}, "id": "35235155", "location": "Peru", "username": "cconstantini"}, {"name": "Filipe Sabe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3542, "following_count": 1544, "tweet_count": 380311, "listed_count": 76}, "id": "1334838757", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "LigaAoFilipe"}, {"name": "Liliana \ud83d\udca7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1192, "tweet_count": 35956, "listed_count": 4}, "id": "427535256", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "LilianaVascoG"}, {"name": "Carmenza Castillo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 180, "tweet_count": 130192, "listed_count": 1}, "id": "2725890041", "username": "MenchoCastillo"}, {"name": "diario19.com", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 1063, "tweet_count": 111995, "listed_count": 17}, "id": "2262863108", "location": "M\u00c9XICO", "username": "Diario19_"}, {"name": "ailu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 652, "tweet_count": 13663, "listed_count": 0}, "id": "1057092346486099968", "location": "Here, or there", "username": "AilinMartin_"}, {"name": "g\u03c5\u03b9\u2113\u2113\u0454\u044f\u043c\u03b9\u0438\u03b1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 279, "tweet_count": 3556, "listed_count": 0}, "id": "707650239969292288", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "guille_natel"}, {"name": "yuhita", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1342, "tweet_count": 55711, "listed_count": 1}, "id": "311840875", "location": "Peru", "username": "Maavata"}, {"name": "TEJHILTON", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "id": "1345388172", "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"name": "\ud83c\udf10TUTTO QUA NEWS\ud83c\udf10", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 209, "tweet_count": 553625, "listed_count": 252}, "id": "3308422191", "location": "Italia", "username": "TuttoQuaNews"}, {"name": "Leggo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29659, "following_count": 436, "tweet_count": 275944, "listed_count": 537}, "id": "76786936", "location": "Rome, Italy", "username": "leggoit"}, {"name": "\ud835\udd6f\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd91", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 474, "tweet_count": 29790, "listed_count": 0}, "id": "2201944473", "location": "Jardim Am\u00e9rica, Rio de Janeiro", "username": "_GRVZI"}, {"name": "wedja torres", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 158, "tweet_count": 434, "listed_count": 0}, "id": "385779989", "username": "wedjatorre"}, {"name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 15235327, "following_count": 808, "tweet_count": 633, "listed_count": 17269}, "id": "14128609", "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"name": "Renata Arpa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 391, "tweet_count": 39791, "listed_count": 15}, "id": "152000875", "location": "Buenos Aires", "username": "55Renata"}, {"name": "Pablo Demarchi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20159, "following_count": 13100, "tweet_count": 95752, "listed_count": 87}, "id": "437062953", "location": "Embalse (C\u00f3rdoba), Argentina", "username": "desdelasaulasx"}, {"name": "Marisol \ud83d\udc31\ud83d\udc3e \ud83d\udc99\ud83d\udc99", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 3942, "tweet_count": 6870, "listed_count": 0}, "id": "1118734245101547520", "location": "Corrientes, Argentina", "username": "Marisol72644484"}, {"name": "Capit\u00e1n Desprecio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 381, "tweet_count": 37468, "listed_count": 0}, "id": "2898196774", "location": "Mordor del Este", "username": "Capi_Desprecio"}, {"name": "Espacios Inseguros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 39, "tweet_count": 388, "listed_count": 20}, "id": "1021829222564876290", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "EInseguros"}, {"name": "Ferlinho \ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 213, "tweet_count": 5513, "listed_count": 14}, "id": "4822783349", "location": "Vigo, Espa\u00f1a", "username": "Javimaister5"}, {"name": "Cinemascomics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27770, "following_count": 2275, "tweet_count": 97984, "listed_count": 507}, "id": "36660545", "location": "Madrid (Spain)", "username": "Cinemascomics"}, {"name": "Maria Dive", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 214, "tweet_count": 61244, "listed_count": 54}, "id": "629214213", "username": "MariaDive1"}, {"name": "Guadalupe Flores", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 208, "tweet_count": 9416, "listed_count": 4}, "id": "111023724", "location": "El sur profundo", "username": "MariaLuciole"}, {"name": "Correio da Manh\u00e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476770, "following_count": 1153, "tweet_count": 401030, "listed_count": 1268}, "id": "124139163", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "cmjornal"}, {"name": "RMJ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 576, "listed_count": 0}, "id": "134580777", "username": "AguileraMARRECO"}, {"name": "Diario de Pernambuco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1152483, "following_count": 515, "tweet_count": 266677, "listed_count": 1041}, "id": "24237705", "location": "Recife-PE, Brasil", "username": "DiarioPE"}, {"name": "Punto de Vista!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 138, "tweet_count": 17519, "listed_count": 1}, "id": "1268513636", "username": "PuntodVist"}, {"name": "O V\u00edcio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6867, "following_count": 958, "tweet_count": 108301, "listed_count": 104}, "id": "194665354", "location": "Brasil", "username": "ovicio"}, {"name": "Jornal Destak", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 0, "tweet_count": 443501, "listed_count": 160}, "id": "20781852", "location": "Portugal", "username": "JornalDestak"}, {"name": "JOSE ROJAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 249, "tweet_count": 6863, "listed_count": 0}, "id": "119061777", "location": "PERU", "username": "jgustrq"}, {"name": "Pol\u00edtica El Comercio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Politica_ECpe"}, {"name": "dilia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15304, "following_count": 11922, "tweet_count": 51466, "listed_count": 10}, "id": "523861396", "location": "Cali, Colombia", "username": "diliarlozano"}, {"name": "Gigi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 1853, "tweet_count": 4137, "listed_count": 0}, "id": "318659826", "location": "Montevideo", "username": "GiseleYaci"}, {"name": "EL PA\u00cdS", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 813030, "following_count": 669, "tweet_count": 459175, "listed_count": 2308}, "id": "31459537", "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "elpaisuy"}, {"name": "M\u00e1s Macrista que Macri #MiL\u00edderEsMacri\ud83d\udc9b\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1914, "following_count": 1838, "tweet_count": 19008, "listed_count": 1}, "id": "335054016", "location": "ARGENTINA", "username": "YoLaLunga"}, {"name": "mar\u00eda zabala", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 666, "tweet_count": 64947, "listed_count": 3}, "id": "98501437", "location": "Nowhere.", "username": "mariaazabalap"}, {"name": "Eduardo Oscar Gomez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 194, "tweet_count": 49272, "listed_count": 2}, "id": "769906356186910721", "username": "firugomez56"}, {"name": "Jorge Corcho Matias \u03a8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60203, "following_count": 60700, "tweet_count": 125045, "listed_count": 101}, "id": "194360873", "location": "Argentina, La Plata City \u2696\ufe0f", "username": "jorcorcho"}, {"name": "ju\u0fd0 \u0fd4*\u2728\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 299, "tweet_count": 12348, "listed_count": 1}, "id": "959974970133766145", "username": "PurpleWuji"}, {"name": "Local trash (\u5361\u7c73\u62c9)\u3002", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 1385, "tweet_count": 13205, "listed_count": 0}, "id": "1074529313385525248", "username": "acidimitri"}, {"name": "Mario Ciro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 705, "tweet_count": 6000, "listed_count": 0}, "id": "875841920534269952", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "MarioCiroQ"}, {"name": "chiwa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 136, "tweet_count": 33917, "listed_count": 0}, "id": "169257631", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "sofiwaszewicz"}, {"name": "Y. Ferreira B.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 528, "tweet_count": 76801, "listed_count": 2}, "id": "195332869", "username": "yeiferreira"}, {"name": "WEYL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 458, "tweet_count": 191512, "listed_count": 5}, "id": "889254230", "username": "YLESNEYDER"}, {"name": "Adriana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 1146, "tweet_count": 6803, "listed_count": 0}, "id": "790204584660787200", "location": "Los Teques, Venezuela", "username": "Imadrianasls"}, {"name": "Ro Ba \ud83c\udf3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 1360, "tweet_count": 112295, "listed_count": 20}, "id": "3382505530", "username": "ro_ba_"}, {"name": "Orson Pereira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 695, "tweet_count": 3467, "listed_count": 2}, "id": "119824247", "location": "Los Teques-Venezuela", "username": "orsonmi"}, {"name": "Graciela Guti\u00e9rrez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 229, "tweet_count": 51749, "listed_count": 0}, "id": "1460692381", "username": "graciela_guti"}, {"name": "Erasmo Reyna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13799, "following_count": 929, "tweet_count": 36727, "listed_count": 27}, "id": "1237286593", "location": "Lima", "username": "ereynaabogado"}, {"name": "JuanLu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 764, "tweet_count": 17288, "listed_count": 4}, "id": "95046745", "location": "Andaluc\u00eda, Teba", "username": "The_Redwind"}, {"name": "Carolina Izquierdo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 116, "tweet_count": 3400, "listed_count": 0}, "id": "71917571", "location": "Colombia ", "username": "caizvez"}, {"name": "Loredana Mazzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 263, "tweet_count": 8975, "listed_count": 2}, "id": "1069294644", "username": "scrittrice64"}, {"name": "Vinicius \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 221, "tweet_count": 800, "listed_count": 0}, "id": "1150367141180444673", "username": "17Vyny74"}, {"name": "Marcelo Freixo", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1894710, "following_count": 2521, "tweet_count": 54239, "listed_count": 2628}, "id": "45870897", "location": "Brasil", "username": "MarceloFreixo"}, {"name": "gab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 3927, "tweet_count": 52991, "listed_count": 2}, "id": "275720778", "location": "Manaus, Brasil", "username": "giminisix"}, {"name": "ORICON NEWS\uff08\u30aa\u30ea\u30b3\u30f3\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9\uff09", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1223500, "following_count": 10479, "tweet_count": 554689, "listed_count": 6746}, "id": "95207674", "location": "\u6771\u4eac\u90fd\u6e2f\u533a\u516d\u672c\u6728", "username": "oricon"}, {"name": "Claudio Nonna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1716, "following_count": 1689, "tweet_count": 41074, "listed_count": 75}, "id": "2182149856", "username": "ClaudioNonna"}, {"name": "Pietro Raffa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 40494, "following_count": 996, "tweet_count": 67264, "listed_count": 326}, "id": "61877999", "location": "Tortorici, Roma, Milano", "username": "pietroraffa"}, {"name": "Guillermo Salazar", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 822, "tweet_count": 64943, "listed_count": 0}, "id": "2284711391", "username": "1Guillermos"}, {"name": "Fabio Armando Quintero Farf\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 97, "tweet_count": 867, "listed_count": 0}, "id": "1138644005800091648", "username": "FabioArmandoQu1"}, {"name": "Assumpta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 1005, "tweet_count": 99468, "listed_count": 2}, "id": "3613559535", "username": "assumptaceto"}, {"name": "EP | Mundo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476229, "following_count": 282035, "tweet_count": 3263357, "listed_count": 0}, "id": "108192135", "username": "EP_Mundo"}, {"name": "Johannes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1829, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}, "id": "1363060212", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "darcyissues"}, {"name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd2b\ud835\udd27\ud835\udd1e\ud835\udd2a\u00ed\ud835\udd2b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 265, "tweet_count": 3031, "listed_count": 0}, "id": "954020285342212096", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Nicolas60950184"}, {"name": "Rafael Passarela", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 479, "tweet_count": 550, "listed_count": 1}, "id": "22993638", "location": "Porto Alegre - Brazil", "username": "rafaelpassarela"}, {"name": "EPTC - Porto Alegre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 363264, "following_count": 54, "tweet_count": 128831, "listed_count": 825}, "id": "80574781", "location": "Porto Alegre - RS", "username": "EPTC_POA"}, {"name": "Maria Duda\u1da0\u1da0\u1d9c \ud83c\udded\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1684, "tweet_count": 65160, "listed_count": 2}, "id": "1026135956007608320", "location": "Penha / Ilha do Governador", "username": "duudaa_ffc"}, {"name": "David Andrade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 2356, "tweet_count": 146521, "listed_count": 1}, "id": "1656140066", "username": "DAndrade86"}, {"name": "MarOmerOH", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20706, "following_count": 6035, "tweet_count": 63588, "listed_count": 22}, "id": "220179116", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "maromero86"}, {"name": "vitor marques", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 506, "tweet_count": 66393, "listed_count": 23}, "id": "35907861", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "vitor_zm"}, {"name": "Abel LULA Dado Faleiros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1826, "tweet_count": 75351, "listed_count": 6}, "id": "476245278", "username": "AbelDadoFaleiro"}, {"name": "Turquim", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 58529, "following_count": 9194, "tweet_count": 500265, "listed_count": 347}, "id": "208112870", "location": "Oiapoque ao Chu\u00ed", "username": "turquim5"}, {"name": "Gustavo Oliveira ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 1053, "tweet_count": 5246, "listed_count": 0}, "id": "1928709751", "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "gomouraadm"}, {"name": "Iuri K.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55500, "following_count": 501, "tweet_count": 9343, "listed_count": 90}, "id": "3301120439", "username": "cinefilo_K"}, {"name": "John Jairo Acevedo L", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 388, "tweet_count": 84292, "listed_count": 0}, "id": "721466941601423360", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "JohnJAcevedoL"}, {"name": "doctormalito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 480, "tweet_count": 8132, "listed_count": 0}, "id": "145083772", "location": "Infierno de Dante", "username": "dctrmlt"}, {"name": "angelo_eu\ud83c\udf0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 101, "tweet_count": 20668, "listed_count": 1}, "id": "875501664", "location": "\ud83c\udf0e", "username": "angelo__eu"}, {"name": "caro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 453, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}, "id": "151244007", "username": "caritosarita"}, {"name": "Luis M Gonzalez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 397, "tweet_count": 26928, "listed_count": 3}, "id": "168286723", "location": "Maracaibo - Zulia", "username": "LuisSMiguelG"}, {"name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaDreizehn\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 717, "tweet_count": 25394, "listed_count": 5}, "id": "369740088", "username": "KDreizehn"}, {"name": "\u2102apitan \u2102entella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 903, "tweet_count": 49668, "listed_count": 0}, "id": "2347660582", "location": "Colombia", "username": "samibacano"}, {"name": "alfredo borgioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 1423, "tweet_count": 17372, "listed_count": 2}, "id": "2935084643", "location": "mar del plata", "username": "alfreborgioli"}, {"name": "teleSUR TV", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408155, "listed_count": 11801}, "id": "45013575", "location": "Caracas", "username": "teleSURtv"}, {"name": "babaca orgulhoso \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 28, "tweet_count": 29, "listed_count": 0}, "id": "1106201752410443777", "username": "Ryan_tree_0"}, {"name": "Luis Villegas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 479, "tweet_count": 117, "listed_count": 1}, "id": "542511427", "username": "LuisAVillegasZ"}, {"name": "Douglas Rico", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 170337, "following_count": 1717, "tweet_count": 146874, "listed_count": 363}, "id": "1448018905", "location": "Venezuela", "username": "DouglasRicoVzla"}, {"name": "halana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 91, "tweet_count": 108705, "listed_count": 0}, "id": "771831654822338560", "username": "souabloom"}, {"name": "BURRO MUSICAL", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1942, "tweet_count": 126291, "listed_count": 14}, "id": "706741298426994688", "username": "burromusical"}, {"name": "brad", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 615, "tweet_count": 4482, "listed_count": 0}, "id": "3929824067", "username": "alexjay_nl"}, {"name": "Caroll", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 694, "tweet_count": 39026, "listed_count": 0}, "id": "1687180254", "username": "CarollineVieir2"}, {"name": "Brito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 399, "tweet_count": 70332, "listed_count": 1}, "id": "881140033", "location": "Rio da Ilus\u00e3o", "username": "brito_2b"}, {"name": "7z Ivanchu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 539, "tweet_count": 77032, "listed_count": 16}, "id": "2969740601", "location": "Lambar\u00e9, Paraguay", "username": "7z_Ivanchu"}, {"name": "IGN Espa\u00f1a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 112391, "following_count": 548, "tweet_count": 69751, "listed_count": 1124}, "id": "15686768", "location": "Madrid", "username": "IGN_es"}, {"name": "aru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 291, "tweet_count": 7593, "listed_count": 0}, "id": "864209091035615232", "location": "she", "username": "arugynephile"}, {"name": "sape\ud83c\udf3e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 278, "tweet_count": 49975, "listed_count": 8}, "id": "2921442933", "location": "Trujillo, Peru", "username": "filosapeando"}, {"name": "francisco nogueira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 387, "tweet_count": 2288, "listed_count": 0}, "id": "705994279945166848", "username": "frannogueira97"}, {"name": "matilda \ud83c\udf83", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 343, "tweet_count": 12516, "listed_count": 2}, "id": "2699060191", "location": "arg\u00fcello city", "username": "matildare_"}, {"name": "Hern\u00e1n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 403, "tweet_count": 58208, "listed_count": 10}, "id": "51200407", "location": "Buenos Aires", "username": "hj2024"}, {"name": "Infos LGBTQIA+", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 64, "tweet_count": 648, "listed_count": 5}, "id": "1113956043481128968", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "infoslgbtq"}, {"name": "Miguelramos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 4360, "tweet_count": 63323, "listed_count": 0}, "id": "1058542472689782784", "location": "El Calvario, Colombia", "username": "Miguelr43014238"}, {"name": "Angely moledora de sol a sol", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1803, "tweet_count": 76172, "listed_count": 0}, "id": "2484933249", "username": "florjacsa"}, {"name": "Manuel Alberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4349, "following_count": 4287, "tweet_count": 207807, "listed_count": 2}, "id": "1142339720", "location": "Planeta Tierra", "username": "salvador5630"}, {"name": "Ale Milla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1657, "tweet_count": 51162, "listed_count": 10}, "id": "3379099217", "username": "alemilla_"}, {"name": "Dr. Joaqu\u00edn Mateu-Moll\u00e1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60416, "following_count": 18113, "tweet_count": 22892, "listed_count": 331}, "id": "2530052556", "location": "Libro actual: Mayo 2023", "username": "DrJoaquinMateu"}, {"name": "\ud835\udd3b\ud835\udd41\ud835\udd4a \ud835\udd3c\ud835\udd43\ud835\udd3b\ud835\udd4c\ud835\udd3c\u2115\ud835\udd3b\ud835\udd3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5636, "following_count": 5528, "tweet_count": 135820, "listed_count": 3}, "id": "171248102", "location": " bs as laferrere la matanza", "username": "vicentefazioOK"}, {"name": "Eduardo el de siempre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 1793, "tweet_count": 137271, "listed_count": 2}, "id": "941838154750922752", "location": "Caba", "username": "Eduar35143514"}, {"name": "Morelba Diaz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 176, "tweet_count": 12434, "listed_count": 0}, "id": "962803915686404096", "username": "MorelbaDiaz3"}, {"name": "WePesaro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 173, "tweet_count": 18670, "listed_count": 0}, "id": "939087156542365702", "location": "Pesaro, Marche", "username": "We_Pesaro"}, {"name": "Cerca Soluzioni Cruciverba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 29, "tweet_count": 1150986, "listed_count": 529}, "id": "717039627916484608", "location": "It\u00e1lia", "username": "zazoomnews"}, {"name": "Holman Carvajal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 308, "tweet_count": 4108, "listed_count": 0}, "id": "909947033959698436", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "HolmanCarvajal"}, {"name": "Fernando Hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 858, "tweet_count": 857, "listed_count": 2}, "id": "56855585", "location": "Caracas", "username": "Nandox_85"}, {"name": "Adore Milano #LatinAmericaFirst #Free\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 727, "tweet_count": 17897, "listed_count": 1}, "id": "1020282138", "location": "Oz/SP and Caxias/RJ", "username": "SchioAlves"}, {"name": "Hilton Erika", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17891, "following_count": 1144, "tweet_count": 83574, "listed_count": 16}, "id": "129092972", "username": "perahilton"}, {"name": "Moises Patlan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 213, "tweet_count": 18912, "listed_count": 0}, "id": "1069678397108953090", "username": "moises_patlan"}, {"name": "EL RETUITEADOR #UsaCubrebocas #SigueteCuidando", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3732, "following_count": 3998, "tweet_count": 276009, "listed_count": 2}, "id": "834035491", "location": "Dinamarca", "username": "cgarzon68"}, {"name": "DISIDENCIA ESPA\u00d1OLA #Spexit", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13381, "following_count": 14202, "tweet_count": 38977, "listed_count": 78}, "id": "470426747", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "username": "disidente87"}, {"name": "Ignacio Arsuaga", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 24240, "following_count": 2148, "tweet_count": 23391, "listed_count": 293}, "id": "15384291", "location": "Madrid, Spain", "username": "iarsuaga"}, {"name": "Sandro Ragonezi | Segue ai, no camim tisplico...", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10720, "following_count": 4616, "tweet_count": 93963, "listed_count": 25}, "id": "198307839", "location": "Estado de Goi\u00e1s ", "username": "sandroragonezi"}, {"name": "Jes\u00fas Donayre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62680, "listed_count": 0}, "id": "4885122845", "username": "jesusdonayre24"}, {"name": "Marcos L\u00f3pez Lamas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 113, "tweet_count": 4179, "listed_count": 1}, "id": "1118647124978221056", "location": "Vigo, Spain", "username": "MarpinLL"}, {"name": "Amalamena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 2517, "tweet_count": 53463, "listed_count": 0}, "id": "898102234415857666", "username": "Amalamena3"}, {"name": "zeraty", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 52, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "id": "2632989190", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "zeeratty"}, {"name": "Noticias Caracol", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 9886384, "following_count": 1172, "tweet_count": 798719, "listed_count": 18265}, "id": "17813487", "location": "Colombia", "username": "NoticiasCaracol"}, {"name": "JORDAN & MAIRGUNTHER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 657, "tweet_count": 395, "listed_count": 2}, "id": "156721795", "location": "Bogota DC", "username": "jmairgunther"}, {"name": "Cayque!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 526, "tweet_count": 34596, "listed_count": 1}, "id": "3408967739", "location": "South Africa", "username": "Blade_Crf"}, {"name": "Michelle", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1275, "tweet_count": 137449, "listed_count": 0}, "id": "1075166591753568256", "username": "Michell69330944"}, {"name": "Jean Paul Prates", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 26065, "following_count": 3381, "tweet_count": 30072, "listed_count": 320}, "id": "16162356", "username": "senadorjean"}, {"name": "Bender El Que Ofende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44514, "following_count": 402, "tweet_count": 31070, "listed_count": 123}, "id": "920023062115946498", "username": "BenderOfuscado"}, {"name": "Pelayo Moro Cueto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1286, "following_count": 5103, "tweet_count": 64588, "listed_count": 0}, "id": "1086390038122897409", "location": "Gij\u00f3n, Spain", "username": "DjPelayoMoro1"}, {"name": "Informativos Telecinco", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 840829, "following_count": 1303, "tweet_count": 246319, "listed_count": 4175}, "id": "16514160", "location": "Mediaset Espa\u00f1a", "username": "informativost5"}, {"name": "RICARDO MONTIEL \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1544, "following_count": 1259, "tweet_count": 15010, "listed_count": 0}, "id": "138937416", "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "rjmontiel"}, {"name": "anapaulaoliveira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 13, "tweet_count": 959, "listed_count": 0}, "id": "1126547710650331137", "username": "anapaul35964927"}, {"name": "Paulo Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 242, "tweet_count": 1948, "listed_count": 0}, "id": "913417407355596800", "location": "Lisboa, Portugal", "username": "jeitomeiolouco"}, {"name": "G.\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 505, "tweet_count": 11403, "listed_count": 0}, "id": "919996500020727809", "location": "Arthur.\ud83d\udc99", "username": "gabizinhaaa24"}, {"name": "Jacqueline  Hurtado", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 1793, "tweet_count": 189595, "listed_count": 19}, "id": "863887562", "location": "Venezuela", "username": "Jacquehurtado4"}, {"name": "Beatriz Martinez Q", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 5002, "tweet_count": 248376, "listed_count": 0}, "id": "105265304", "location": "Cali - Colombia", "username": "beamarqui"}, {"name": "evie \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\ude80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3006, "following_count": 2800, "tweet_count": 100155, "listed_count": 26}, "id": "945086187269652481", "location": "tms", "username": "tomsvante"}, {"name": "Pablo V\u00edctor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6855, "following_count": 6784, "tweet_count": 134595, "listed_count": 60}, "id": "47037111", "location": "en una alberca", "username": "pablo_victor1"}, {"name": "Ra\u00fal M\u00e9ndez Mac\u00edas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6168, "following_count": 1429, "tweet_count": 63430, "listed_count": 29}, "id": "191268114", "username": "RMendezMacias"}, {"name": "Juan Toro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 203, "tweet_count": 1030, "listed_count": 6}, "id": "1360212198", "username": "JuanPabloToro19"}, {"name": "Julio C\u00e9sar Geney Berrocal", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1030, "tweet_count": 11314, "listed_count": 0}, "id": "67484588", "location": "Cucuta ", "username": "ChechaGeney"}, {"name": "@coronelslade", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 158, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}, "id": "1149061756406370307", "username": "coronelslade"}, {"name": "Fabiana Mancini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 850, "tweet_count": 43939, "listed_count": 2}, "id": "259852459", "location": "Venezuela - Merida", "username": "FabiManciini"}, {"name": "Oswaldo Felizzola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 5002, "tweet_count": 94947, "listed_count": 11}, "id": "9001742", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ofelizzola"}, {"name": "felipe leiva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 1095, "tweet_count": 15333, "listed_count": 1}, "id": "853722175", "username": "sonrry16"}, {"name": "Carlos Moret", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1483, "tweet_count": 10685, "listed_count": 9}, "id": "138737438", "location": "En la tierra", "username": "cemoret"}, {"name": "Apolonia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1062, "following_count": 318, "tweet_count": 113329, "listed_count": 2}, "id": "775168731014201344", "username": "lapola1967"}, {"name": "luiscleves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 540, "tweet_count": 89824, "listed_count": 0}, "id": "219664038", "location": "Ibagu\u00e9, Colombia", "username": "luiscleves"}, {"name": "Arc\u00e1ngel Pacheco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2419, "following_count": 4997, "tweet_count": 27228, "listed_count": 10}, "id": "577476836", "location": "Caracas, Venezuela (Hellzuela)", "username": "Pacheco_Rock"}, {"name": "Wilfredo Sosa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 77, "tweet_count": 25051, "listed_count": 0}, "id": "924420023002763264", "username": "WilfredoSosa8"}, {"name": "ammvble", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2136404, "following_count": 1, "tweet_count": 340, "listed_count": 101}, "id": "458728203", "username": "amandaxbright"}, {"name": "F. Gabriel", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1647, "following_count": 591, "tweet_count": 160395, "listed_count": 21}, "id": "269983102", "username": "Stranggelove"}, {"name": "\u24dfFherzita Palestra \u24df\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3992, "following_count": 4324, "tweet_count": 263048, "listed_count": 5}, "id": "2400635137", "location": "Lichfield, EUA", "username": "Seep_oitnb"}, {"name": "\u05d7\u05d0\u05d1\u05d9 \u05d4\u05dc\u05dc\u05d5\u05d9\u05d4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 609, "tweet_count": 39760, "listed_count": 0}, "id": "253709812", "location": "Aleluya", "username": "Javialeluya"}, {"name": "bife day", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 950, "tweet_count": 91606, "listed_count": 3}, "id": "1618890079", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "bifeversoo"}, {"name": "Laydi \ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 287, "tweet_count": 2857, "listed_count": 1}, "id": "766069449724166145", "location": "Riacho Fundo, Bras\u00edlia", "username": "DeGeysca"}, {"name": "Catraca Livre", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1857177, "following_count": 1250, "tweet_count": 176482, "listed_count": 2752}, "id": "18938394", "location": "Brasil", "username": "CatracaLivre"}, {"name": "Ruth Cifuentes", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 168, "tweet_count": 31498, "listed_count": 0}, "id": "2882608971", "username": "ruthcifuentes23"}, {"name": "vini \u00d7\u035c\u00d7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 282, "tweet_count": 4736, "listed_count": 1}, "id": "1048032983746301952", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FranklimGuilmo"}, {"name": "anna bianchi monzoni", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 56, "tweet_count": 141, "listed_count": 0}, "id": "705573503", "username": "AchiardiD"}, {"name": "joseant", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 841, "tweet_count": 27769, "listed_count": 14}, "id": "2195858793", "location": "Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a", "username": "joseantatm"}, {"name": "FC Cartagena", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 71838, "following_count": 108, "tweet_count": 39411, "listed_count": 607}, "id": "326695543", "location": "Cartagena, Espa\u00f1a", "username": "FCCartagena_efs"}, {"name": "zaiiirr", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 598, "tweet_count": 21253, "listed_count": 1}, "id": "772533139096862722", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "facundozair01"}, {"name": "ttheo \ud83e\udda6", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 847, "tweet_count": 64957, "listed_count": 1}, "id": "1000807432128532482", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "username": "theofachini"}, {"name": "Aldu", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 246, "tweet_count": 11589, "listed_count": 0}, "id": "1403663365", "username": "aldimamani"}, {"name": "rochi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 503, "tweet_count": 47947, "listed_count": 0}, "id": "779430997175705600", "location": "Rosario, Argentina", "username": "Roogurri"}, {"name": "EdeL150256", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 282, "tweet_count": 26590, "listed_count": 0}, "id": "987872090417135617", "username": "l150256"}, {"name": "Matias", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 274, "tweet_count": 4020, "listed_count": 0}, "id": "1004147959532019712", "location": "Rosario, Argentina", "username": "maatigastaldi"}, {"name": "Vit\u00f3ria Gon\u00e7alves", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 294, "tweet_count": 1370, "listed_count": 0}, "id": "942575818257195008", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "DonadoMJR"}, {"name": "J.J 38%", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 2239, "tweet_count": 27779, "listed_count": 0}, "id": "913200488732086272", "location": "Santiago, Chile", "username": "Fridomon"}, {"name": "Catalina \ud83c\udd70\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10655, "following_count": 2516, "tweet_count": 149752, "listed_count": 28}, "id": "309955199", "location": "Kepler - 452b", "username": "CatalinaBe_"}, {"name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcec\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 539, "tweet_count": 9722, "listed_count": 2}, "id": "935987374055657477", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "ellalissboa"}, {"name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 1134, "tweet_count": 34770, "listed_count": 3}, "id": "781262727952171008", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos, Brasil", "username": "laiswiths"}, {"name": "pati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 937, "tweet_count": 34218, "listed_count": 1}, "id": "1127560052083167232", "username": "mmv4len"}, {"name": "Espectro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 745, "following_count": 479, "tweet_count": 13381, "listed_count": 0}, "id": "819166628013363200", "location": "Distrito Federal", "username": "TheJef_jam"}, {"name": "Jos\u00e9 Vicente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17445, "following_count": 14116, "tweet_count": 405613, "listed_count": 31}, "id": "1861062565", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "ShidarthaInvest"}, {"name": "Ivan E.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 633, "tweet_count": 91008, "listed_count": 5}, "id": "1416362258", "username": "ivan31E"}, {"name": "elyijadista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 1929, "tweet_count": 37018, "listed_count": 6}, "id": "346074949", "location": "Tierras Tapat\u00edas ", "username": "EIyihadista"}, {"name": "Giuggiola", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 3395, "tweet_count": 137108, "listed_count": 1}, "id": "1083680015492022273", "username": "Giuggio72684862"}, {"name": "JO maiPi\u00f9Movimento2050poltrone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9229, "following_count": 3451, "tweet_count": 60427, "listed_count": 29}, "id": "535447658", "username": "joem5s"}, {"name": "anna \u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 193, "tweet_count": 8527, "listed_count": 0}, "id": "1093115676380876801", "location": "vida", "username": "blzanna"}, {"name": "Mercedes Gallego\ud83d\udd3b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3332, "following_count": 2421, "tweet_count": 53158, "listed_count": 27}, "id": "295100531", "location": "Sevilla ,Espa\u00f1a", "username": "mergallego"}, {"name": "\u146dI\u14aa\u15e9\u1587_\u161c\u15e9T\u15e9 #FuckVox \u2640\ufe0f\u2708\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 2396, "tweet_count": 65568, "listed_count": 17}, "id": "143873889", "location": "Me gusta el cine y las series", "username": "Pilar_P_Gata"}, {"name": "\ud835\udcf0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1542, "following_count": 962, "tweet_count": 62804, "listed_count": 1}, "id": "888609381771874305", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "guadelrio"}, {"name": "uksiB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 292, "tweet_count": 6430, "listed_count": 2}, "id": "1059161569114968064", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "Biskulo"}, {"name": "NeilSmithOfficialAccount", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 709, "tweet_count": 4230, "listed_count": 0}, "id": "537284555", "location": "Trujillo - La Libertad - Peru", "username": "NeilGamboa"}, {"name": "Javier Bejarano G.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 305, "tweet_count": 34438, "listed_count": 1}, "id": "2583853777", "username": "JaRoBeGo"}, {"name": "Giovanni Morales S", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 227, "tweet_count": 14009, "listed_count": 0}, "id": "2568782141", "username": "gioye2003"}, {"name": "g\u03b9\u03c5", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 494, "tweet_count": 13814, "listed_count": 1}, "id": "1019708298805866496", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "giuli_pasini"}, {"name": "informazione estero", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 0, "tweet_count": 1190221, "listed_count": 49}, "id": "317679514", "location": "Italia", "username": "infoitestero"}, {"name": "LombrizSolitaria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3994, "following_count": 3822, "tweet_count": 76369, "listed_count": 2}, "id": "1030625314722988032", "username": "LombrizSolitar2"}, {"name": "Merengue", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 606, "tweet_count": 2596, "listed_count": 0}, "id": "822518981495955460", "location": "Salamanca, Spain", "username": "AngeluisAlba"}, {"name": "Alfredo Perdiguero M. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 49424, "following_count": 950, "tweet_count": 26747, "listed_count": 170}, "id": "815994028189696004", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "PerdigueroASP"}, {"name": "Miriam_LaPlata", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 176, "tweet_count": 19752, "listed_count": 1}, "id": "139138485", "location": "Argentina", "username": "Miriam_LaPlata"}, {"name": "Pablo Rey.. El Flaco \ud83d\udc27\ud83d\udc93\u270c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2477, "following_count": 2797, "tweet_count": 103195, "listed_count": 8}, "id": "1149030860454338560", "username": "soypablitorey"}, {"name": "Valentin", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 4868, "tweet_count": 153689, "listed_count": 6}, "id": "274189486", "location": "lima", "username": "mateospot"}, {"name": "elDiario.es", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1390871, "following_count": 470, "tweet_count": 378212, "listed_count": 13415}, "id": "535707261", "username": "eldiarioes"}, {"name": "\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95\ud83d\ude96\ud83d\ude95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 11, "tweet_count": 5154, "listed_count": 0}, "id": "2211210764", "username": "dukecitooo"}, {"name": "Elite Taxi Sevilla\ud83d\ude96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 3274, "tweet_count": 5346, "listed_count": 10}, "id": "1024975167091613697", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "username": "EliteTaxiSevil1"}, {"name": "Lisa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 914, "tweet_count": 16387, "listed_count": 0}, "id": "1183892197", "location": "Roma, Lazio", "username": "emlistar"}, {"name": "Luca Marsella", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15521, "following_count": 217, "tweet_count": 3846, "listed_count": 35}, "id": "516350127", "username": "MarsellaLuca"}, {"name": "miguel hernandez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 445, "tweet_count": 6731, "listed_count": 0}, "id": "573740938", "username": "miguelh71336670"}, {"name": "Marisol Sepulveda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 2920, "tweet_count": 82710, "listed_count": 30}, "id": "124921849", "location": "Quillota, Chile", "username": "MarisolSepulved"}, {"name": "maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13152, "following_count": 10622, "tweet_count": 194272, "listed_count": 30}, "id": "203089748", "username": "miscaballos"}, {"name": "cielo montoya", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4216, "following_count": 2456, "tweet_count": 170523, "listed_count": 5}, "id": "970855000539910144", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "cielomontoya3"}, {"name": "\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 842, "tweet_count": 8255, "listed_count": 0}, "id": "1081228492765843458", "location": "Velaris ", "username": "thelaymo"}, {"name": "Fernando Milanez \u26ab\ud83d\udd34", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 403, "tweet_count": 80046, "listed_count": 1}, "id": "1925326464", "username": "nando_famp"}, {"name": "more \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 520, "tweet_count": 37687, "listed_count": 1}, "id": "1011091028093358080", "username": "imorelove"}, {"name": "victor lluncor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 844, "tweet_count": 16628, "listed_count": 10}, "id": "218785472", "location": "Lima-Peru", "username": "victorlluncor"}, {"name": "Stefany\ud83d\udc51", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 511, "tweet_count": 6530, "listed_count": 0}, "id": "921118270182260737", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Estthheer"}, {"name": "Farmaspartato de sodio", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 421, "tweet_count": 27380, "listed_count": 1}, "id": "1025773521044209664", "username": "farmaspartato"}, {"name": "Keaton Patti", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 140348, "following_count": 814, "tweet_count": 24931, "listed_count": 476}, "id": "472301455", "username": "KeatonPatti"}, {"name": "Storyline Bot", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "id": "830847114976571392", "username": "StorylineBot"}, {"name": "dinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1022, "following_count": 4376, "tweet_count": 37665, "listed_count": 1}, "id": "2832089621", "location": "winden", "username": "FulgorDoNewt"}, {"name": "Gabi Palomino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 231, "tweet_count": 10869, "listed_count": 0}, "id": "845642892991434752", "username": "prensagabipal"}, {"name": "Roberto Cachanosky", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 305677, "following_count": 1183, "tweet_count": 163409, "listed_count": 979}, "id": "577576491", "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RCachanosky"}, {"name": "thay \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 224, "tweet_count": 5610, "listed_count": 0}, "id": "1133039726561320961", "location": "Matup\u00e1-MT/Para\u00edso-TO", "username": "AhsokaThay"}, {"name": "camille", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 227, "tweet_count": 13085, "listed_count": 0}, "id": "926466299982761984", "username": "camille_poffo"}, {"name": "\u1d04\u1d00\u026a\u1d0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 842, "tweet_count": 16469, "listed_count": 1}, "id": "392088246", "location": "Brasil", "username": "caioczismann"}, {"name": "Daniele Cozzoli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 543, "tweet_count": 4023, "listed_count": 4}, "id": "919323611240034307", "location": "Barcelona ", "username": "kotarbinski68"}, {"name": "Fabio Zanneti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1675, "tweet_count": 2761, "listed_count": 1}, "id": "110488655", "location": "Ferraz de Vasconcelos, Brasil", "username": "fabiozanneti"}, {"name": "majuub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 737, "tweet_count": 4450, "listed_count": 0}, "id": "1032362937707638787", "location": "Azkaban", "username": "Thuzin_tu"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcbe \ud83e\udd84", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 11, "tweet_count": 22675, "listed_count": 0}, "id": "817039002176028676", "username": "mahiiscalognaa"}, {"name": "francesco carpano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 85, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "4663457296", "username": "carpanofrances2"}, {"name": "SEPB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4298, "following_count": 612, "tweet_count": 10148, "listed_count": 75}, "id": "621253894", "location": "Espa\u00f1a", "username": "SEPBiologica"}, {"name": "FEVIDI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 542, "tweet_count": 10080, "listed_count": 1}, "id": "3145589643", "username": "3053894_57"}, {"name": "\u00d1\u00aacu\ud83e\udd96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 472, "tweet_count": 60473, "listed_count": 0}, "id": "966093740585766915", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "ascunanMarti"}, {"name": "Rosana Rezende", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 76, "tweet_count": 166, "listed_count": 0}, "id": "1029842512117227537", "username": "RosanaRezende16"}, {"name": "Gabriel Monteiro", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "GMonteiroRJ"}, {"name": "bautibru", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 401, "tweet_count": 12785, "listed_count": 2}, "id": "259472565", "location": "Argentina", "username": "bautibruschi"}, {"name": "ElCanciller.com", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 102294, "following_count": 433, "tweet_count": 57103, "listed_count": 530}, "id": "17706291", "location": "Argentina", "username": "elcancillercom"}, {"name": "Millene", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 768, "tweet_count": 45596, "listed_count": 0}, "id": "4204827640", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "mverissiimo"}, {"name": "victor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 205, "tweet_count": 3621, "listed_count": 0}, "id": "433417084", "username": "llegolahoraya"}, {"name": "NTN24", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "username": "NTN24"}, {"name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77326, "listed_count": 88}, "id": "893255556", "location": "Elche", "username": "GAMELX"}, {"name": "Bokinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 405, "tweet_count": 117304, "listed_count": 0}, "id": "446623848", "location": "Serra/ES", "username": "ericlysms"}, {"name": "House of Telefilm", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3714, "following_count": 3987, "tweet_count": 89514, "listed_count": 93}, "id": "787773728", "location": "Italia", "username": "TelefilmSpoiler"}, {"name": "Marilena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 288, "tweet_count": 2082, "listed_count": 0}, "id": "231358346", "location": "roma", "username": "mywastingtime"}, {"name": "\u30a2\u30eb\u30d9\u30eb\u30c8 de Verano \u2600\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 959, "tweet_count": 36166, "listed_count": 1}, "id": "4631723800", "location": "\u6a84\uff01\u5e1d\u56fd\u83ef\u6483\u56e3", "username": "Shotdiewastaken"}, {"name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17148, "following_count": 758, "tweet_count": 395351, "listed_count": 136}, "id": "261624996", "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_"}, {"name": "\ud83e\udd91\u23e9\u27281\ufe0f\u20e3\u2b50", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 120, "tweet_count": 8550, "listed_count": 0}, "id": "1108385153070567425", "username": "banananofeijao"}, {"name": "leonardo roldan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 404, "tweet_count": 7688, "listed_count": 0}, "id": "954394974", "location": "Rosario, Argentina", "username": "drleoroldan"}, {"name": "Jorge Asis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 214391, "following_count": 40, "tweet_count": 8384, "listed_count": 431}, "id": "751804400973250565", "username": "AsisOberdan"}, {"name": "Leandro P\u00e9rez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 3922, "tweet_count": 104002, "listed_count": 8}, "id": "111144639", "location": "Buenos Aires", "username": "Lalo1979"}, {"name": "raul kollmann", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229329, "following_count": 548, "tweet_count": 43372, "listed_count": 645}, "id": "159620450", "username": "tunykollmann"}, {"name": "\u044f\u03b5\u0e2b\u0e04\u0e2b\u00b2\u00b2 \ud83e\udd34\ud83c\udffe", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 238, "tweet_count": 6788, "listed_count": 0}, "id": "1062842833097420800", "location": "Preto chique,\ud83d\udc8e CPX\ud83d\udea9\ud83c\udfc5  ", "username": "CpxDaGucci22"}, {"name": "Ziz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 515, "tweet_count": 14498, "listed_count": 0}, "id": "937409964800466946", "location": "Nei cieli", "username": "Theziz1"}, {"name": "Luigi Pecchioli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10844, "following_count": 500, "tweet_count": 63565, "listed_count": 54}, "id": "1231603440", "location": "Perugia, Umbria", "username": "lupecchioli"}, {"name": "monster high \ud83d\udc79", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 584, "tweet_count": 16598, "listed_count": 0}, "id": "726361950", "location": "Macei\u00f3, Alagoas", "username": "lonerismoo"}, {"name": "Carulina", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 289, "tweet_count": 11032, "listed_count": 0}, "id": "1014289710305415168", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "username": "caroItomaz"}, {"name": "carou", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 109, "tweet_count": 6515, "listed_count": 0}, "id": "1152094593665703936", "username": "c4rolroch4"}, {"name": "Marianna", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 932, "tweet_count": 76530, "listed_count": 0}, "id": "966702165095059457", "location": "Pescara, Abruzzo", "username": "Mariann46409026"}, {"name": "Daniele Capezzone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161275, "following_count": 3418, "tweet_count": 57182, "listed_count": 570}, "id": "144210805", "username": "Capezzone"}, {"name": "Francesco Rizzini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 50, "tweet_count": 57061, "listed_count": 2}, "id": "1035399365467295744", "location": "Brescia, Lombardia", "username": "Francesco_Riz"}, {"name": "CIDAD\u00c3O VOTE 30 \ud83d\udfe0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 244, "tweet_count": 51186, "listed_count": 0}, "id": "737490000263151617", "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "r_scalambrine"}, {"name": "miguel salvatierra", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 96, "tweet_count": 32589, "listed_count": 0}, "id": "4302716657", "location": "Al", "username": "msalvatierra62"}, {"name": "\u00b0\uc774\ub0c7\u00b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 321, "tweet_count": 33238, "listed_count": 1}, "id": "3433551047", "location": "Neo City ", "username": "tytrashie"}, {"name": "myllena", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1359, "tweet_count": 21361, "listed_count": 0}, "id": "940173992798969856", "location": "Z.O.", "username": "mlima22k"}, {"name": "Giovanni Mureddu \ud83c\uddee\ud83c\uddf9Patriota \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 576, "tweet_count": 288755, "listed_count": 2}, "id": "832999521739214848", "location": "Sassari, Sardegna", "username": "MuredduGiovanni"}, {"name": "Musso \ud83c\udf4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12635, "following_count": 4404, "tweet_count": 246200, "listed_count": 68}, "id": "901003845005971457", "username": "Musso___"}, {"name": "\u041aatniss\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7430, "following_count": 7002, "tweet_count": 564068, "listed_count": 184}, "id": "476053480", "username": "vaniacavi"}, {"name": "Marce\u3030\ufe0fVann\u3030\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 4045, "tweet_count": 436511, "listed_count": 13}, "id": "1000480351905632258", "location": "Away from this f*cking Europe", "username": "MarceVann"}, {"name": "Regina Borges", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 61, "tweet_count": 2627, "listed_count": 0}, "id": "1115344608806998016", "username": "ReginaB74930466"}, {"name": "Vatican News", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 109478, "following_count": 65, "tweet_count": 62913, "listed_count": 429}, "id": "124438713", "location": "Cidade do Vaticano", "username": "vaticannews_pt"}, {"name": "\ud835\udd99\ud835\udd8d\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 961, "tweet_count": 7267, "listed_count": 0}, "id": "1066677887405883392", "location": "021", "username": "thsousaxx"}, {"name": "marga", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3160, "following_count": 1681, "tweet_count": 106103, "listed_count": 63}, "id": "42444679", "location": "Francia", "username": "chiquitamala"}, {"name": "D\u00edaz Villanueva", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 145202, "following_count": 412, "tweet_count": 23876, "listed_count": 962}, "id": "3946571", "location": "Madrid", "username": "diazvillanueva"}, {"name": "C\u00e9lio Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 226, "tweet_count": 4515, "listed_count": 0}, "id": "2838043576", "username": "celiorocha_"}, {"name": "Nil Moretto", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1773470, "following_count": 2587, "tweet_count": 90747, "listed_count": 1014}, "id": "52499387", "location": "Brasil", "username": "nilmoretto"}, {"name": "lara", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 592, "tweet_count": 16341, "listed_count": 0}, "id": "1127509757567426560", "username": "lrxlxr"}, {"name": "juan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 653, "tweet_count": 46296, "listed_count": 0}, "id": "49326696", "username": "mechanic9069"}, {"name": "Mario Madrid-Malo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13971, "following_count": 461, "tweet_count": 72492, "listed_count": 79}, "id": "635585629", "location": "Santa Marta, Colombia", "username": "marioenelblog"}, {"name": "OTorcedor \u25e4\u2720\u25e2\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 1009, "tweet_count": 16975, "listed_count": 0}, "id": "1106608353596399617", "username": "OTorcedor4"}, {"name": "valentina ;", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 145, "tweet_count": 61727, "listed_count": 2}, "id": "848651061581799424", "username": "v_gnzalez"}, {"name": "DISNEY NAFITALIM FER", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 736, "tweet_count": 8843, "listed_count": 2}, "id": "215481965", "username": "DISNEYMACEDO"}, {"name": "Madeleine Lacsko", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 68994, "following_count": 3960, "tweet_count": 74483, "listed_count": 299}, "id": "9179462", "location": "Sao Paulo, Brazil", "username": "madeleinelacsko"}, {"name": "Evangelho De Jesus f\u00e9 esperan\u00e7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 748, "tweet_count": 5711, "listed_count": 0}, "id": "1131550929973653504", "username": "EvangelhoDeJes3"}, {"name": "Book Marks", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1312, "following_count": 1471, "tweet_count": 92202, "listed_count": 5}, "id": "739591061442551808", "location": "New York, NY", "username": "nathangfbpa"}, {"name": "silvia viel sirito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 231, "tweet_count": 482, "listed_count": 3}, "id": "2550183186", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "silviavielsirit"}, {"name": "Montse Esquerda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3643, "following_count": 1110, "tweet_count": 14312, "listed_count": 45}, "id": "912350773480214533", "location": "Lleida - Barcelona", "username": "montse_esquerda"}, {"name": "Wololo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 209, "tweet_count": 2846, "listed_count": 0}, "id": "2789945707", "username": "miguel0262"}, {"name": "Leolo Camaleone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 3434, "tweet_count": 51374, "listed_count": 22}, "id": "2491575048", "location": "221B Baker Street", "username": "Incontrolovely"}, {"name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fThorkel Stalker\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 1183, "tweet_count": 18339, "listed_count": 0}, "id": "251803240", "location": "Sanidad Publica", "username": "ThorMorgoth"}, {"name": "Olmar73", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 193, "tweet_count": 68853, "listed_count": 1}, "id": "1917358530", "username": "olmar73"}, {"name": "mundinho han seojun br", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 2584, "tweet_count": 7161, "listed_count": 0}, "id": "1000431904779325440", "location": "Lawrence, Kansas", "username": "dgdelreyy"}, {"name": "lohaine \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 857, "tweet_count": 15291, "listed_count": 0}, "id": "1062749833038049280", "username": "crvglohaine"}, {"name": "Kelvin ( KV) \ud83d\ude0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1695, "tweet_count": 7240, "listed_count": 0}, "id": "2873983469", "location": "LAS VEGAS, em terra dos jogos", "username": "Kelvinsilva751"}, {"name": "fefe\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 1199, "tweet_count": 16527, "listed_count": 0}, "id": "1009581366005194752", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "crvgnandaa"}, {"name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a\ud835\ude9b\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 970, "tweet_count": 31954, "listed_count": 0}, "id": "820125972523577344", "location": "Ilha ", "username": "Lara_mairla"}, {"name": "tetracampe\u00e3 \u1d9c\u02b3\u1da0 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 604, "tweet_count": 30658, "listed_count": 0}, "id": "824301525791113217", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "emyoliveirx"}, {"name": "gambazinha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 414, "tweet_count": 31191, "listed_count": 21}, "id": "332343096", "username": "eita_dri"}, {"name": "\ud83c\udf3fDry Portes ~(*o*)~\ud83c\udfae", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 614, "tweet_count": 130009, "listed_count": 20}, "id": "259308627", "location": "Jacare\u00ed - SP", "username": "DryPortes"}, {"name": "Wveimar Bejarano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 577, "tweet_count": 12797, "listed_count": 0}, "id": "4067827697", "username": "wveimarb2"}, {"name": "\u2692\ufe0fOnlyBCF\u2692\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 153, "tweet_count": 1866, "listed_count": 9}, "id": "1021749915184230400", "location": "El Plant\u00edo, Burgos,", "username": "OnlyBCF"}, {"name": "Vanguar Alonso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 1715, "tweet_count": 5731, "listed_count": 10}, "id": "198521942", "location": "burgos", "username": "diegovanguar"}, {"name": "LaMesca", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 53, "tweet_count": 1421, "listed_count": 0}, "id": "1094507622617792512", "username": "la_mesca"}, {"name": "Nou Vingut. Aman su tierra, por eso la destruyen?", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4142, "following_count": 4183, "tweet_count": 47469, "listed_count": 5}, "id": "1035421741865205760", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "username": "NVingut"}, {"name": "Harto de puchi Matrix", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 1051, "tweet_count": 44002, "listed_count": 3}, "id": "946658722377555968", "location": "Tabarnia, Espa\u00f1a", "username": "BromiusBCN"}, {"name": "France", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 118, "tweet_count": 836, "listed_count": 0}, "id": "1084149517992251392", "location": " Brasil", "username": "FranceS22622714"}, {"name": "C\ud83c\udd70\ufe0fRL\ud83c\udd70\ufe0f Volhovade \ud83e\udd89 \ud83d\udd2c \ud83d\udcda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 3376, "tweet_count": 42186, "listed_count": 2}, "id": "1090796354488668161", "username": "vade_ca"}, {"name": "davide fabbri", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 637, "tweet_count": 6337, "listed_count": 3}, "id": "57376113", "location": "Forl\u00ec, Emilia Romagna", "username": "stgCarver"}, {"name": "Lorella Gervasi - UMBRIA - \ud83d\udc9a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 563, "tweet_count": 13112, "listed_count": 5}, "id": "1557682399", "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83d\udc9a Italy \ud83d\udc9a\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Loryge69"}, {"name": "Capitan Fisura", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 87, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "743446145486233600", "location": "San Rafael, Argentina", "username": "samerre35"}, {"name": "Gen\u00eds Ferran", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2239, "following_count": 1990, "tweet_count": 168103, "listed_count": 4}, "id": "955483718331850754", "location": "Sabadell,Cataluny", "username": "ferran_genis"}, {"name": "Hudson", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 207, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "id": "875203995593089026", "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil", "username": "hdelandrea"}, {"name": "\ud835\udc40\ud835\udc56", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 1434, "tweet_count": 43622, "listed_count": 3}, "id": "2959407593", "location": "Presidente Get\u00falio, Brasil", "username": "miisehnem"}, {"name": "Wilian Ferreira \u1566\ud83d\ude1c\u1564", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 651, "tweet_count": 1637, "listed_count": 0}, "id": "924365572812558336", "location": "Monan Grande", "username": "Wilianrollossoo"}, {"name": "TNT Sports Brasil", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5320357, "following_count": 859, "tweet_count": 383708, "listed_count": 8348}, "id": "15911679", "location": "Brasil", "username": "TNTSportsBR"}, {"name": "M i l a n i \ud83e\udd13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 1366, "tweet_count": 22511, "listed_count": 0}, "id": "2960246020", "location": "Brasil", "username": "milanisacrf"}, {"name": "jessy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 233, "tweet_count": 10391, "listed_count": 0}, "id": "1102283729337241601", "location": "Brasil", "username": "goodyearslou"}, {"name": "MONITORJHD", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 2189, "tweet_count": 17216, "listed_count": 35}, "id": "2791399002", "username": "MONITORJHD"}, {"name": "Abdirisak Moh'ud", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17120, "following_count": 246, "tweet_count": 28723, "listed_count": 179}, "id": "1363909070", "username": "Tuuryare_Africa"}, {"name": "Tio Nascimento", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1924, "tweet_count": 158983, "listed_count": 2}, "id": "1056139682864603136", "username": "Nascimento_Lide"}, {"name": "Carlos Dantas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27804, "following_count": 16819, "tweet_count": 18292, "listed_count": 15}, "id": "1049689799467122688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "cdantas5"}, {"name": "Pasquale P Pagliaro \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 469, "tweet_count": 80645, "listed_count": 1}, "id": "401568347", "username": "PpPagliaro"}, {"name": "Francisrincon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 64, "tweet_count": 2807, "listed_count": 0}, "id": "962040322996895744", "username": "Franciszafa"}, {"name": "DaniPintoB", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45660, "following_count": 29119, "tweet_count": 24945, "listed_count": 173}, "id": "139486627", "location": "Tarrasa, Espa\u00f1a", "username": "DaniPintoB"}, {"name": "Sergej", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 124, "tweet_count": 11667, "listed_count": 0}, "id": "1125739798176595968", "username": "SergioMarra8"}, {"name": "Por un mundo mejor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}, "id": "3359702860", "username": "Lindalclclc"}, {"name": "\u30a2\u30c4\u30aa@\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9LOVE", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 227, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "id": "1050029605988458502", "username": "atsu_tora2"}, {"name": "Stefano Castelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1764, "following_count": 1349, "tweet_count": 159110, "listed_count": 107}, "id": "465821727", "location": "Rome, Italy, Earth", "username": "Il_Paradroide"}, {"name": "World's Hot Topics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1864, "tweet_count": 151, "listed_count": 1}, "id": "1152334843965038592", "location": "Forl\u00ec", "username": "worldshottopics"}, {"name": "Bufete Juridico Sanchon", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3153, "following_count": 5000, "tweet_count": 13830, "listed_count": 34}, "id": "2242364433", "location": "Mejia Lequerica,3 3*Madrid", "username": "BSANCHON"}, {"name": "gonzalisssssssssssss", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 431, "tweet_count": 14942, "listed_count": 2}, "id": "417801398", "location": "sevilla", "username": "gonzalodiaz98"}, {"name": "CescaEllas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9587, "following_count": 172, "tweet_count": 80869, "listed_count": 25}, "id": "2935292423", "username": "CescaEllas"}, {"name": "Marco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12534, "following_count": 12108, "tweet_count": 20338, "listed_count": 2}, "id": "3032773355", "location": "r", "username": "marcotelecono"}, {"name": "Yuri Maria", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 3314, "tweet_count": 177219, "listed_count": 82}, "id": "1664493709", "username": "MYuriMaria"}, {"name": "Historiaculturayarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18729, "following_count": 2488, "tweet_count": 21932, "listed_count": 367}, "id": "1667212418", "location": "Espa\u00f1a", "username": "historiacuyarte"}, {"name": "Lele", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 180, "tweet_count": 29525, "listed_count": 13}, "id": "564577265", "username": "Lele76Lele"}, {"name": "Criteri Puigrajadell i Puigderajols", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1767, "following_count": 1636, "tweet_count": 14534, "listed_count": 16}, "id": "295708906", "location": "Catatonia", "username": "CriteriP"}, {"name": "Josep Guia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8103, "following_count": 2354, "tweet_count": 19903, "listed_count": 63}, "id": "945474787", "location": "Val\u00e8ncia ", "username": "JosepGuia"}, {"name": "mag", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 150, "tweet_count": 31098, "listed_count": 12}, "id": "1051534629554008066", "location": "\u306a\u3093\u3067\u3082\u306a\u3044\u3084", "username": "magggistrale"}, {"name": "Mariano Casado Blanco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 883, "tweet_count": 2668, "listed_count": 5}, "id": "836641637287735297", "location": "Badajoz", "username": "Mariano110459"}, {"name": "TITAN_IO27", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 1407, "tweet_count": 10503, "listed_count": 0}, "id": "1638142416", "username": "TITAN_IO27"}, {"name": "Pau (la) \ud83d\udd3b Equipo Pimpin&Co", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 378, "tweet_count": 135165, "listed_count": 20}, "id": "722808296948703232", "location": "Mirando al mar", "username": "Pau_Vega13"}, {"name": "hiromu0513", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 247, "tweet_count": 794, "listed_count": 0}, "id": "1090952133367615489", "username": "hiromu05131"}, {"name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "username": "tope_tokyo"}, {"name": "Anton\u2693Z", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 3842, "tweet_count": 464767, "listed_count": 106}, "id": "63766213", "username": "antonovas"}, {"name": "Karthografo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3963, "following_count": 4850, "tweet_count": 194764, "listed_count": 56}, "id": "3327579118", "location": "Catalunya", "username": "carthografo"}, {"name": "Roberto Benelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 448, "tweet_count": 10056, "listed_count": 11}, "id": "2858399906", "location": "Lombardy, Italy", "username": "robibenelli"}, {"name": "\u2133\u043e\u0434\u0435\u0440\u043d\u0438\u0446\u0438\u0434 \u262d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2755, "following_count": 238, "tweet_count": 34515, "listed_count": 30}, "id": "1239390469", "location": "Manrusia", "username": "Modernicidio"}, {"name": "Greta Thunberg", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5054362, "following_count": 2826, "tweet_count": 11630, "listed_count": 11905}, "id": "1006419421244678144", "location": "Sverige", "username": "GretaThunberg"}, {"name": "JuliAnne Mar\u00eda", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7900, "following_count": 2047, "tweet_count": 64851, "listed_count": 17}, "id": "83897284", "location": "Barranquilla - Colombia", "username": "jumabame"}, {"name": "\ud83d\udcab", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 711, "tweet_count": 3479, "listed_count": 0}, "id": "1154876817905467392", "username": "KamilaaCastro"}, {"name": "Emilio Dorati", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "id": "795123439392751620", "location": "Lima, Peru", "username": "Andras1002"}, {"name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "id": "1120300927", "username": "Vponce64"}, {"name": "Braga da Rocha", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 409, "tweet_count": 33595, "listed_count": 10}, "id": "16927936", "location": "Minas Gerais, Brazil", "username": "bragadarocha"}, {"name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1550773, "following_count": 1760, "tweet_count": 76701, "listed_count": 3078}, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "username": "gugachacra"}, {"name": "J\u00e9ssica dos Santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9Lula Livre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1935, "following_count": 1716, "tweet_count": 664, "listed_count": 1}, "id": "4020060675", "username": "JessicaTMatos"}, {"name": "Wanessa com W", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 199, "tweet_count": 3321, "listed_count": 1}, "id": "887507310356172802", "location": "Serra, Brasil", "username": "wanessa_pa"}, {"name": "\u00c1lex - Espacio DC", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9408, "following_count": 161, "tweet_count": 23049, "listed_count": 70}, "id": "1216459723", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Espacio_DC"}, {"name": "Manuel Santillan", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1078063371407233025", "username": "ManuelS86260991"}, {"name": "PHILLIPE MATHEUS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1098, "following_count": 1283, "tweet_count": 14108, "listed_count": 0}, "id": "1083902901825740800", "location": "Natal, Brasil", "username": "_matheusp14"}, {"name": "matheus", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 323, "tweet_count": 29493, "listed_count": 3}, "id": "987450576509206529", "username": "matheusjpeg"}, {"name": "Donatella #antifascista", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 1644, "tweet_count": 23785, "listed_count": 9}, "id": "137397499", "location": "Italia", "username": "FiorDiFrutta21"}, {"name": "Juan Jes\u00fas Crespo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 174, "tweet_count": 49104, "listed_count": 4}, "id": "1134685526", "location": "Benidorm, Spain", "username": "Creaguju"}, {"name": "Mari \ud83c\udf3c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 172, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "id": "926463918947610624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_mariana_tvrs"}, {"name": "Lorena Dyone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 178, "tweet_count": 2217, "listed_count": 0}, "id": "827236663374053379", "location": "Beverly Hills ", "username": "LorenaDyone"}, {"name": "Luca Deiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3710, "following_count": 2965, "tweet_count": 504460, "listed_count": 117}, "id": "346161795", "username": "Deiana_Luca9"}, {"name": "\ud835\ude84\ud835\ude97\ud835\ude8a \ud835\ude99\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 283, "tweet_count": 82951, "listed_count": 11}, "id": "857825154", "location": "T\u00e9rmina", "username": "Kandinsky1904"}, {"name": "Mat \ud83d\ude09", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2529, "following_count": 1032, "tweet_count": 51291, "listed_count": 7}, "id": "2539198569", "username": "stylesxviolet"}, {"name": "Lexie \ud83d\udc80", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 823, "tweet_count": 29870, "listed_count": 13}, "id": "823211721078767616", "location": "Milano, Lombardia", "username": "LexieLexotan"}, {"name": "\ud835\udc13\ud835\udc21\ud835\udc1a\ud835\udc22\ud835\udc2c \ud835\udc05\ud835\udc2b\ud835\udc1e\ud835\udc22\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 3781, "tweet_count": 32988, "listed_count": 0}, "id": "773499200344563714", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "th4isff"}, {"name": "\uff27\uff29\uff2f 8\ufe0f\u20e36\ufe0f\u20e35\ufe0f\u20e3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9969, "following_count": 6026, "tweet_count": 35703, "listed_count": 8}, "id": "1046087263325769728", "username": "GioGeneSharp"}, {"name": "Federica Angeli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 77346, "following_count": 404, "tweet_count": 56309, "listed_count": 326}, "id": "410808584", "username": "FedeAngeli"}, {"name": "brendinha.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 1519, "tweet_count": 32174, "listed_count": 0}, "id": "1103323428122169344", "location": "Ramos, Errejota ", "username": "b_crf1"}, {"name": "marco R.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 1290, "tweet_count": 42643, "listed_count": 8}, "id": "39028896", "location": "Italy", "username": "7m70"}, {"name": "Vincenzo Benedetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6609, "following_count": 3703, "tweet_count": 74521, "listed_count": 40}, "id": "858003427", "location": "Milano", "username": "enzoben43"}, {"name": "Gratiniano.es", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 1990, "tweet_count": 158469, "listed_count": 16}, "id": "1374638778", "username": "JuanGratiniano"}, {"name": "Pao sin tips.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8664, "following_count": 3727, "tweet_count": 56088, "listed_count": 16}, "id": "78647686", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "escriboconlaizq"}, {"name": "Popeye Liberto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1458, "tweet_count": 24505, "listed_count": 9}, "id": "3332458385", "location": "Valencia. Espa\u00f1a. Europa.", "username": "popeyeliberto"}, {"name": "CATRepublic", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 1505, "tweet_count": 137808, "listed_count": 2}, "id": "103349667", "location": "CATALAN REPUBLIC", "username": "freefraCATrepub"}, {"name": "So~Lher", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 34, "tweet_count": 458, "listed_count": 1}, "id": "3034912060", "location": "Toulouse, France", "username": "So_Lher"}, {"name": "Le Dirlo de l'\u00e9cole", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 1044, "tweet_count": 12622, "listed_count": 100}, "id": "37379509", "location": "Anjou", "username": "ledirlo"}, {"name": "Marietta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 338, "tweet_count": 25057, "listed_count": 2}, "id": "1281475302", "location": "Lombardia, Italia", "username": "MCeraolo"}, {"name": "dajedetacco", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4311, "following_count": 876, "tweet_count": 194697, "listed_count": 31}, "id": "1691875730", "location": "Vrbs Romae", "username": "_dajedepunta_"}, {"name": "cr, it\u2019s probably me", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 486, "tweet_count": 16235, "listed_count": 17}, "id": "3097767610", "location": "Italy", "username": "carla_2910"}, {"name": "Vink Frank", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1811, "following_count": 4932, "tweet_count": 125447, "listed_count": 0}, "id": "1314132968", "location": "It\u00e1lia", "username": "Renato47Rm"}, {"name": "Fabio Galletti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1232, "following_count": 615, "tweet_count": 49713, "listed_count": 37}, "id": "2938032573", "location": "Alagna Valsesia, Piemonte", "username": "Fabio_Galletti"}, {"name": "Luciano Capone", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 83790, "following_count": 2236, "tweet_count": 32849, "listed_count": 472}, "id": "484771907", "username": "lucianocapone"}, {"name": "Grand Battery", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 2257, "tweet_count": 249892, "listed_count": 94}, "id": "407685967", "username": "Grand_Battery"}, {"name": "Enrico \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 3146, "tweet_count": 31773, "listed_count": 19}, "id": "221531806", "location": "Milano", "username": "McEnrie"}, {"name": "aleteja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2818, "following_count": 4471, "tweet_count": 591589, "listed_count": 177}, "id": "462427721", "username": "alinatede"}, {"name": "Fabio Sabatini", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}, "id": "143590548", "location": "Rome", "username": "FabbioSabatini"}, {"name": "esther ruiz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 70, "tweet_count": 22600, "listed_count": 0}, "id": "1608026989", "username": "emmjj17"}, {"name": "TGR", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 892, "tweet_count": 1408, "listed_count": 0}, "id": "568925335", "username": "TheGatsiRusere"}, {"name": "Trap Q\u00fceen\ud83d\udc51\ud83c\udf6b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29755, "following_count": 986, "tweet_count": 66181, "listed_count": 5}, "id": "3060864526", "location": "Far away from You.\u00b7\u00b0", "username": "JudythJm"}, {"name": "Clara Lia CorreaVCV", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2779, "following_count": 4765, "tweet_count": 9268, "listed_count": 0}, "id": "814962654930489344", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "claraliacvcv"}, {"name": "Toni Corral \ud83c\udfca\ud83c\udffb\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 919, "tweet_count": 11145, "listed_count": 35}, "id": "2869581597", "location": "Palma (IB)", "username": "corralmunar"}, {"name": "Esther Gorj\u00f3n", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12411, "following_count": 3147, "tweet_count": 71143, "listed_count": 424}, "id": "250652334", "location": "Castilla y Le\u00f3n", "username": "jesterhanny"}, {"name": "Kimberly La Trailera \ud83d\ude9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 417, "tweet_count": 29941, "listed_count": 1}, "id": "251326074", "location": "#Guatemaya ", "username": "_kimy_ruiz_"}, {"name": "RACHID HOMRI", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 12, "tweet_count": 6456, "listed_count": 0}, "id": "1111613309831266305", "location": "Marseille", "username": "RachidHomri"}, {"name": "Sonrisademadera", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 404, "tweet_count": 14598, "listed_count": 1}, "id": "1543754444", "location": " Ezeiza, Argentina", "username": "TMicaela17"}, {"name": "Licia", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2114, "following_count": 2815, "tweet_count": 33326, "listed_count": 5}, "id": "421858288", "location": "Palermo e dintorni", "username": "licia__"}, {"name": "#Ahora todo esta desbloqueado!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1826, "following_count": 1376, "tweet_count": 136974, "listed_count": 0}, "id": "481268907", "location": "rosario", "username": "aliciaalfonso3"}, {"name": "Vicc \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 1150, "tweet_count": 70271, "listed_count": 2}, "id": "1093397484402065409", "username": "vicc3211"}, {"name": "gray", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 467, "tweet_count": 4501, "listed_count": 0}, "id": "1154174965983469568", "location": "sc", "username": "its_not_gray"}, {"name": "\u3058\u305c\u308b \ud83d\udc7a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 422, "tweet_count": 32614, "listed_count": 5}, "id": "992220878011236352", "location": "idk", "username": "flaeryon"}, {"name": "Edi Rossetto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35736, "following_count": 453, "tweet_count": 13559, "listed_count": 168}, "id": "1140742310", "location": "Ja\u00fa, Brasil", "username": "edi_rossetto"}, {"name": "PersonalGeek", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 903, "tweet_count": 16786, "listed_count": 10}, "id": "105256682", "location": "Atlantis.", "username": "PersonalGeek_"}, {"name": "paz", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1107, "following_count": 309, "tweet_count": 13286, "listed_count": 0}, "id": "852578161623695363", "location": "Mendoza, Argentina", "username": "poncepaaz"}, {"name": "MANO VIEIRA\u1d9c\u02b3\u1da0", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 954, "tweet_count": 6236, "listed_count": 0}, "id": "932399654045736960", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "vieira_mano"}, {"name": "\u200f\u06df", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10100, "following_count": 338, "tweet_count": 6715, "listed_count": 9}, "id": "998411320499335168", "location": "Code: MethodistGuy en Fortnite", "username": "MethodistGuy"}, {"name": "Carlos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 17, "tweet_count": 87, "listed_count": 0}, "id": "1127198468534153217", "location": "Marvel ", "username": "FutureOfMarvel1"}, {"name": "Mar Benavente", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 492, "tweet_count": 16181, "listed_count": 0}, "id": "3502220415", "username": "Hiispana"}, {"name": "Incisiva Central", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 482, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "id": "1347674514", "username": "errequerre2"}, {"name": "Brit\u2728", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 824, "tweet_count": 35359, "listed_count": 1}, "id": "713985087151300608", "location": "Panam\u00e1", "username": "dulcito_e_cocoo"}, {"name": "ja", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5933, "following_count": 642, "tweet_count": 251515, "listed_count": 7}, "id": "298585661", "location": "Panam\u00e1", "username": "jaimearosemena"}, {"name": "Aldana \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 692, "tweet_count": 65592, "listed_count": 11}, "id": "3400934231", "username": "AldanaSegui4"}, {"name": "Somos Callejeros", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 96, "tweet_count": 127, "listed_count": 0}, "id": "2878661544", "location": "Argentina", "username": "TwCallejero"}, {"name": "\ud835\ude82\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude9d\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud835\ude79\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude92\ud835\ude98\ud835\ude9b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 772, "tweet_count": 18616, "listed_count": 5}, "id": "160810683", "location": "Barranquilla, Colombia", "username": "socratesospino"}, {"name": "Vincenza E Salvatore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 2468, "tweet_count": 220768, "listed_count": 1}, "id": "2925117455", "username": "brongosalvatore"}, {"name": "Elvira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3635, "following_count": 4810, "tweet_count": 59382, "listed_count": 4}, "id": "235501663", "location": "Catalunya", "username": "Elviracloveta"}, {"name": "Tain\u00e1. - Figlia di Loredana Bert\u00e8 \ud83d\udc99\ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 3447, "tweet_count": 110659, "listed_count": 10}, "id": "381232066", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "Tai_J12890"}, {"name": "Paulo Ricardo, mas n\u00e3o o cantor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 1744, "tweet_count": 37214, "listed_count": 1}, "id": "261289776", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "pr_barcellos"}, {"name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina destruida por estos HDP!!!", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 1591, "tweet_count": 882023, "listed_count": 27}, "id": "2780462625", "username": "gracielasanz191"}, {"name": "Mariano Bronenberg", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11954, "following_count": 7502, "tweet_count": 177262, "listed_count": 99}, "id": "18032397", "location": "Mar del Plata City - Argentina", "username": "M_Bronenberg"}, {"name": "YONI CASTRO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9251, "following_count": 10178, "tweet_count": 487370, "listed_count": 229}, "id": "2447373036", "username": "yoni3556_luis"}, {"name": "Enrique Arturo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 1078, "tweet_count": 69635, "listed_count": 8}, "id": "270127865", "location": "Lima, Peru", "username": "EnriqueArturoRM"}, {"name": "M DE SOUZA", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 362, "tweet_count": 492, "listed_count": 0}, "id": "602238275", "username": "MarlyDra"}, {"name": "VOTA BRASIL \u2764\ufe0f\ud83d\udc96", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 504, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}, "id": "1028155594090455040", "location": "Planeta TERRA", "username": "WilliamWillamy"}, {"name": "imnotemoanymore", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 104, "tweet_count": 1920, "listed_count": 0}, "id": "972871268390309888", "location": "Torino, Piemonte", "username": "hsjjwiwiejwj"}, {"name": "GUARDIADIFRONTIERA\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2274, "following_count": 856, "tweet_count": 48581, "listed_count": 22}, "id": "1429966902", "location": "Sabaudia, Lazio", "username": "dirittofrontier"}, {"name": "Luca Mussati\ud83d\udc2c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8409, "following_count": 3367, "tweet_count": 101386, "listed_count": 73}, "id": "447896469", "location": "Germany", "username": "Luca_Mussati"}, {"name": "C L E M E N T I N A \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 2150, "tweet_count": 19037, "listed_count": 4}, "id": "790553762456866816", "username": "KPorota"}, {"name": "Lucas Martinez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 29653, "following_count": 1773, "tweet_count": 14513, "listed_count": 89}, "id": "1961403428", "location": "Argentina", "username": "lucasgaldos"}, {"name": "chapito", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1107, "tweet_count": 8902, "listed_count": 0}, "id": "505129229", "username": "_loeraguzman"}, {"name": "D I A N A", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 633, "tweet_count": 47312, "listed_count": 1}, "id": "247106961", "location": "Par\u00e1, Brasil", "username": "dianaferreiraa"}, {"name": "Tania C/\u2764", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10903, "following_count": 6956, "tweet_count": 349154, "listed_count": 27}, "id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "username": "TaniaCrespo3"}, {"name": "EJNS Brasil", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 94, "tweet_count": 8560, "listed_count": 9}, "id": "77307563", "location": "Brasil", "username": "ejnsbrasil"}, {"name": "Biazinha \u2720", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2917, "following_count": 2788, "tweet_count": 128398, "listed_count": 2}, "id": "4488017836", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "username": "BiaAntunex"}, {"name": "JVP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 446, "tweet_count": 4378, "listed_count": 0}, "id": "982093721729613824", "username": "paivasvictor"}, {"name": "wilmer", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 1253, "tweet_count": 279817, "listed_count": 4}, "id": "612991272", "username": "katurro_"}, {"name": "AgusDub", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 865, "tweet_count": 35528, "listed_count": 0}, "id": "49739860", "location": "Oaxaca,M\u00e9xico", "username": "AgusDub"}, {"name": "Alex Montiel", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 892435, "following_count": 1110, "tweet_count": 48878, "listed_count": 644}, "id": "84617128", "location": "Nos vemos en el cine!", "username": "AlexMonthy"}, {"name": "Mov. Populista Ital.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1815, "following_count": 1238, "tweet_count": 226723, "listed_count": 35}, "id": "4702970784", "location": "Lombardy, Italy", "username": "MovPopulistaIta"}, {"name": "homo_triste", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 267, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "id": "996458589630984198", "location": "En Mi Casa", "username": "dannmorita"}, {"name": "Riglock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38715, "following_count": 1744, "tweet_count": 102949, "listed_count": 44}, "id": "438272069", "location": "https://www.twitch.tv/riglock", "username": "RiglockGuitar"}, {"name": "Yuri Martins\u225b\u2263", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1460, "tweet_count": 48419, "listed_count": 0}, "id": "912529708453175297", "location": "RJ", "username": "yurimartinsxx0"}, {"name": "Luc\u00eda F. Padilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 1170, "tweet_count": 19559, "listed_count": 5}, "id": "1665408115", "username": "Luzfp21"}, {"name": "#CronicaAnunciada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33512, "following_count": 382, "tweet_count": 18079, "listed_count": 73}, "id": "846490166994894848", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "Cronicanunciada"}, {"name": "Lux G\u00f3tica", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1416, "tweet_count": 56265, "listed_count": 0}, "id": "942219722816450560", "location": "\ud835\ude0e\ud835\ude33\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude25 \ud835\ude13\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude26", "username": "YasminGrey17"}, {"name": "Rosa Flor", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6151, "following_count": 5383, "tweet_count": 66145, "listed_count": 1}, "id": "170857538", "location": "PERU", "username": "RossaFlor1"}, {"name": "Tersite\u2122", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 0, "tweet_count": 84561, "listed_count": 13}, "id": "1275414672", "location": "Verona, Veneto", "username": "Tersite66"}, {"name": "lucia 67", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1578, "tweet_count": 13238, "listed_count": 7}, "id": "503351518", "username": "lucia676"}, {"name": "Cinzia Emanuelli#ItaliaViva", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 812, "tweet_count": 88449, "listed_count": 10}, "id": "257953952", "username": "CinziaEmanuelli"}, {"name": "Daya\ud83d\udd4a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 255, "tweet_count": 37913, "listed_count": 0}, "id": "2993618753", "location": "Por a\u00ed", "username": "anjosdaay_"}, {"name": "Fabio (=)", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 928, "tweet_count": 10087, "listed_count": 9}, "id": "2173118236", "location": "Torino, Piemonte", "username": "FabTummi"}, {"name": "lucas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 554, "tweet_count": 13442, "listed_count": 1}, "id": "4153709686", "location": "Caruaru, Pernambuco", "username": "vraslucas"}, {"name": "Cristiana", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 947, "tweet_count": 262559, "listed_count": 32}, "id": "440129638", "location": "Veneto, Italia", "username": "SoloCristy"}, {"name": "madame", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 639, "tweet_count": 37988, "listed_count": 0}, "id": "4027012336", "location": "Cariacica ", "username": "Bruna__Caldeira"}, {"name": "Felipe Nogueira\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 1581, "tweet_count": 46785, "listed_count": 1}, "id": "4890687328", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "FelipeNog03"}, {"name": "Kadu Teixeira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 449, "tweet_count": 4006, "listed_count": 1}, "id": "104696125", "username": "kaduteixeira_rj"}, {"name": "Yalil Donado Sayed\u270a", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 682, "tweet_count": 14157, "listed_count": 2}, "id": "1296197420", "username": "yalilfortaleza"}, {"name": "Dario Enriquez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2857, "following_count": 1221, "tweet_count": 99278, "listed_count": 20}, "id": "343181677", "location": "Aucune", "username": "desdeurbania"}, {"name": "Hernan Jos\u00e9 M", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 267, "tweet_count": 1578, "listed_count": 0}, "id": "1035351377294356480", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "HernanJosMonte1"}, {"name": "kritikonn", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 234, "tweet_count": 100721, "listed_count": 0}, "id": "787715226787516416", "username": "kritikonnn"}, {"name": "XEBAS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 319, "tweet_count": 5106, "listed_count": 0}, "id": "1134977190", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "xsebxasx"}, {"name": "Jesus garza artea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2722, "following_count": 4999, "tweet_count": 40209, "listed_count": 1}, "id": "527125128", "username": "Jesusgarzaartea"}, {"name": "Brownxican", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 209, "tweet_count": 8646, "listed_count": 2}, "id": "224674890", "location": "Tab-df", "username": "claudio_barr"}, {"name": "oso", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 711, "tweet_count": 16468, "listed_count": 0}, "id": "1895965260", "location": "El Salvador", "username": "El_Oso_O"}, {"name": "Maria Dolores Rey ", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 94, "tweet_count": 1893, "listed_count": 0}, "id": "3206845877", "username": "reyladolorcita"}, {"name": "Irene Bertoletti \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 4960, "tweet_count": 153964, "listed_count": 39}, "id": "1168797480", "location": "Passi lunghi e ben distesi", "username": "bertolire"}, {"name": "Maria SOLE BRICHS", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1436, "following_count": 1693, "tweet_count": 122907, "listed_count": 1}, "id": "944520730011717632", "username": "MariaBrichs"}, {"name": "ROGEN \ud83d\udc191\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 Kerline & Lula 2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 2700, "tweet_count": 15518, "listed_count": 0}, "id": "1156056162", "location": "Tiangu\u00e1, Brasil", "username": "Rogenfernandes"}, {"name": "Paolo Lotti", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 881, "tweet_count": 60923, "listed_count": 23}, "id": "479382795", "username": "Paololotti08"}, {"name": "Peter Gomez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 626679, "following_count": 1400, "tweet_count": 35422, "listed_count": 1876}, "id": "274093178", "location": "Milano", "username": "petergomezblog"}, {"name": "Santics", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 156, "tweet_count": 14749, "listed_count": 0}, "id": "257455900", "location": "No hago followback", "username": "_Santics_"}, {"name": "Rub\u00e9n S\u00e1nchez", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 351561, "following_count": 450, "tweet_count": 131355, "listed_count": 1988}, "id": "301308940", "location": "\ud835\udc41\ud835\udc4e\ud835\udc58\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5a\ud835\udc56 \ud835\udc43\ud835\udc59\ud835\udc4e\ud835\udc67\ud835\udc4e", "username": "RubenSanchezTW"}, {"name": "fodasse vadio puto", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 34, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "id": "1013455349330927616", "username": "braganove"}, {"name": "\u2764\ufe0e\u1d2e\u1d31\ud835\udcdc\ud835\udcf8\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee\u2077_\u2764\ufe0e", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 310, "tweet_count": 5716, "listed_count": 3}, "id": "2773258194", "location": "\ud835\udc86\ud835\udc8f \ud835\udc95\ud835\udc96 \ud835\udc84\ud835\udc90\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc9b\ud835\udc90\ud835\udc8f", "username": "SooIn_0112"}, {"name": "Fiammetta Monaldi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 2912, "tweet_count": 33609, "listed_count": 1}, "id": "981430933269241861", "location": "Rome, Lazio", "username": "fmonaldi65"}, {"name": "Eduardo Andradas", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5405, "following_count": 5395, "tweet_count": 4417, "listed_count": 14}, "id": "253736473", "location": "Alcobendas (Madrid)", "username": "EduardoAndradas"}, {"name": "miguel bonilla", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2836, "following_count": 4430, "tweet_count": 100273, "listed_count": 0}, "id": "335381762", "location": "Colombia", "username": "mibonilla20"}, {"name": "Diorkis Torrealba", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 274, "tweet_count": 1200, "listed_count": 1}, "id": "505404621", "location": "Caracas", "username": "Diorkist"}, {"name": "grubinha da 14", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 468, "tweet_count": 28875, "listed_count": 0}, "id": "1014333372158693376", "location": "Manaus, Brasil", "username": "_filhadeosiris"}, {"name": "desativada", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1160, "following_count": 490, "tweet_count": 52258, "listed_count": 2}, "id": "396638608", "username": "harrychasing"}, {"name": "A \ud83e\udd8b", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1070, "following_count": 383, "tweet_count": 46610, "listed_count": 1}, "id": "719716157981331456", "location": "N.F \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "Xandaafernandes"}, {"name": "Richard", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44891, "listed_count": 1}, "id": "230064882", "location": "Arequipa/Lima", "username": "ricraven"}, {"name": "pez *\u0cc3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 452, "tweet_count": 20391, "listed_count": 1}, "id": "1050522538407841792", "location": "locombia papi", "username": "pezfk"}, {"name": "Lincoln \ud83e\udd4b\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 221, "tweet_count": 203008, "listed_count": 2}, "id": "4583750369", "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "theoflash10"}, {"name": "Jess \ud83c\udf5c", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 3950, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}, "id": "989388868121178119", "location": "No fundo do po\u00e7o de Konoha", "username": "whyjessk"}, {"name": "\ud835\udcd8\ud835\udcf0: \ud835\udce2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcef\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcee.\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 0, "tweet_count": 3500, "listed_count": 0}, "id": "1122381997085794305", "username": "Selfcare_pink24"}, {"name": "Alejandro Guedes \ud83d\udc22", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 2157, "tweet_count": 8769, "listed_count": 0}, "id": "1066565939829907457", "location": "Lima, Peru", "username": "Alejand78849579"}, {"name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc84\ud835\udc95\ud835\udc90\ud835\udc93 \ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d\ud835\udc82\ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc90\ud835\udc94 \ud83d\ude21\ud83d\udd95", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85391, "following_count": 1832, "tweet_count": 84265, "listed_count": 455}, "id": "224114803", "location": "Badalona - Madrid", "username": "VPalacios__"}, {"name": "MP", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 434, "tweet_count": 25863, "listed_count": 0}, "id": "904799980518559745", "location": "R\u00edo Gallegos, Argentina", "username": "Milagrxsperez"}, {"name": "Maylastomat\u00e1ceae \ud83c\udf3f \ud83d\udea9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 591, "tweet_count": 31619, "listed_count": 14}, "id": "148926248", "location": "Ilha Solteira, Brasil", "username": "annayam_"}, {"name": "La Baudelaira", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1022, "tweet_count": 3096, "listed_count": 4}, "id": "2736102457", "username": "LaBaudelaira"}, {"name": "\u03a0\u03b5\u03c1\u03c3\u03b5\u03c6\u03cc\u03bd\u03b7 y su jard\u00edn on\u00edrico", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33158, "following_count": 81, "tweet_count": 40068, "listed_count": 149}, "id": "961115066", "location": "C\u00f3rdoba.Argentina.", "username": "presademi"}, {"name": "kibaten", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 4010, "tweet_count": 12087, "listed_count": 0}, "id": "16417731", "location": "\u6771\u4eac\u90fd", "username": "kibaten"}, {"name": "sebas63", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 990, "tweet_count": 25529, "listed_count": 4}, "id": "719248691215867906", "location": "Makkah Al Mukarrama", "username": "sebastiankhan28"}, {"name": "Bella \ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3826, "following_count": 1474, "tweet_count": 5595, "listed_count": 0}, "id": "1064401289025658880", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "biaradis"}, {"name": "\u2206rii", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2292, "following_count": 2260, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}, "id": "867178544937537536", "location": "021", "username": "_arihss"}, {"name": "Th", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 877, "tweet_count": 6334, "listed_count": 2}, "id": "284763223", "location": "RJ - SF", "username": "Thzinvieira"}, {"name": "Rayssa\ud83d\ude0d", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 736, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "id": "1151678397929721856", "username": "Raissa05854415"}, {"name": "Guilherme", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 1218, "tweet_count": 28604, "listed_count": 0}, "id": "903006381145559052", "location": "Zn", "username": "Gui2F2"}, {"name": "Patrick de Breyne", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 2495, "tweet_count": 4142, "listed_count": 8}, "id": "55157121", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "PatrickdeBreyne"}, {"name": "th teixeira \u0950", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 421, "tweet_count": 55931, "listed_count": 2}, "id": "238281966", "location": "Pirituba SP", "username": "1_thss"}, {"name": "Me Cago EN todo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 223, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "id": "978641936897716224", "location": "Nassau Bay, TX", "username": "mecagoent0do"}, {"name": "cunha \u2022", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 520, "tweet_count": 23771, "listed_count": 0}, "id": "747246654064037889", "username": "joaov_cunh"}, {"name": "miri.sifre", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 501, "tweet_count": 2896, "listed_count": 1}, "id": "1409622434", "username": "MiriamSifre"}, {"name": "GVA Sanitat", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 99838, "following_count": 4495, "tweet_count": 30327, "listed_count": 522}, "id": "423423050", "location": "Val\u00e8ncia", "username": "GVAsanitat"}, {"name": "\u043ce, \u0432\u03c5\u0442 o\u0274 \u0442\u043de \u03b9\u0274\u0442er\u0274e\u0442", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 305, "tweet_count": 8099, "listed_count": 0}, "id": "532770131", "username": "flxridakeys"}, {"name": "Letty \ud83c\udf38", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 702, "tweet_count": 25295, "listed_count": 1}, "id": "3077996135", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Leticiagomz"}, {"name": "(((Speaker-agli-Animali)))\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 594, "tweet_count": 465013, "listed_count": 265}, "id": "245960120", "location": "#Italistan / #Idiotistan", "username": "Rog_2"}, {"name": "La Stampa", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1340102, "following_count": 405, "tweet_count": 555670, "listed_count": 7115}, "id": "29416653", "location": "Torino, Piemonte", "username": "LaStampa"}, {"name": "\u270comingo FM", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 283, "tweet_count": 5077, "listed_count": 1}, "id": "4041521834", "username": "DomingoFMella"}, {"name": "Claudia de la Torre Ugarte", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 565, "tweet_count": 14313, "listed_count": 0}, "id": "417535885", "location": "Lima, Peru", "username": "cdelatorreu"}, {"name": "CDN 37", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1227180, "following_count": 1479, "tweet_count": 860451, "listed_count": 2614}, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "username": "CDN37"}, {"name": "\u0243\u1d19\u0434\u04a3\u03cam \u00d0\u03ca\u0434\u1e95\u00b2\u00b9", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 563, "tweet_count": 12908, "listed_count": 0}, "id": "895197040971579392", "location": "Comunidade de Madrid, Espanha", "username": "BrahimDiaz07"}, {"name": "yGomes\ud83e\udd77", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 226, "tweet_count": 6397, "listed_count": 0}, "id": "1058906947460702209", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "yGomes188"}, {"name": "marcianeke fan account", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 281, "tweet_count": 24634, "listed_count": 1}, "id": "1090784623460638720", "username": "lan2punto0"}, {"name": "Yulz Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 215, "tweet_count": 1815, "listed_count": 0}, "id": "618487478", "username": "YulzContreras"}, {"name": "cristina fachinelli", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 879, "tweet_count": 48355, "listed_count": 0}, "id": "22610221", "location": "Milan", "username": "leobanja"}, {"name": "Massimo \ud83d\udc00", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 2055, "tweet_count": 42179, "listed_count": 22}, "id": "110439086", "location": "Milano, Lombardia", "username": "MassimodeFavari"}, {"name": "vic RESCUED \u2661", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1812, "tweet_count": 48863, "listed_count": 2}, "id": "705909263789649921", "location": "Gih's Kai'sa \u2661", "username": "LuaProfunda"}, {"name": "Vladimir N\u00fa\u00f1ez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1111, "tweet_count": 36596, "listed_count": 4}, "id": "170830041", "location": "Lima, Peru", "username": "vladynz"}, {"name": "Alexandre Garcia", "verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 3675777, "following_count": 503, "tweet_count": 6755, "listed_count": 2603}, "id": "727130698021261313", "username": "alexandregarcia"}, {"name": "gaby", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 753, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "810463014621212672", "username": "larryts94"}, {"name": "Fabinho", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 330, "tweet_count": 11829, "listed_count": 15}, "id": "174914083", "location": "Brasil, Rio de Janeiro", "username": "P10Fabio"}, {"name": "skinnby \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 173, "tweet_count": 16749, "listed_count": 0}, "id": "999485090781630464", "location": "Pereira, Colombia", "username": "CiceryFer"}, {"name": "C\u00e9sar Peres De Matos", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 396, "tweet_count": 16198, "listed_count": 0}, "id": "383976732", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "username": "Cesar_Trad"}, {"name": "A.", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 948, "tweet_count": 28962, "listed_count": 0}, "id": "903452124603973633", "location": "V \ud83d\udc8d", "username": "agathaxzn"}, {"name": "Gardfiel Luciano", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93629, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "username": "PapaVictor06"}, {"name": "\ud835\udc1a\ud835\udc25\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc27\ud835\udc1a\u2077 13", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 986, "tweet_count": 31909, "listed_count": 3}, "id": "867117818105532418", "location": "bangtan\u2661|ela/dela|", "username": "coffeglossy"}, {"name": "\uff22\uff52\uff49\uff53\uff41\u2095\u2090c\u2091\u1d33\u02b3\u02b3\u02b3", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 743, "tweet_count": 83350, "listed_count": 5}, "id": "1398472998", "location": "it's okay to be scared.", "username": "Iexis_there"}, {"name": "Aniceta", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 130, "tweet_count": 30153, "listed_count": 0}, "id": "2423706911", "username": "Aniceta58"}, {"name": "EL SOL DE SANTIAGO  \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 638, "tweet_count": 110950, "listed_count": 50}, "id": "58671713", "location": "Santiago, Rep\u00fablica Dominicana", "username": "ELSOLDESANTIAGO"}, {"name": "Marius", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 577, "tweet_count": 12671, "listed_count": 0}, "id": "1006125828743286784", "username": "Marius85616507"}, {"name": "Regina Midence", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 545, "tweet_count": 36240, "listed_count": 0}, "id": "1058670685814513664", "location": "Honduras", "username": "regina_midence"}, {"name": "Finanzas News HN 0101 11:11", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 237, "tweet_count": 77995, "listed_count": 0}, "id": "1948579615", "location": "En el mundo", "username": "FinanzasNewsHn"}, {"name": "Este Luis", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 240, "tweet_count": 10086, "listed_count": 0}, "id": "935362357425033218", "username": "luispavont"}, {"name": "Kitty\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1862, "following_count": 395, "tweet_count": 95007, "listed_count": 8}, "id": "247128557", "location": "En un triciclo llamado Per\u00fa", "username": "KittyLoOve"}, {"name": "\ud835\udcd0\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcfc\ud835\udcf8\ud835\udcf7 \ud835\udcd9\ud835\udcfb \u26a1", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 723, "tweet_count": 18789, "listed_count": 0}, "id": "939193050861105157", "location": "Paranagu\u00e1, Brasil", "username": "_ailsonjr"}, {"name": "No Limite da Raz\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 163, "tweet_count": 18624, "listed_count": 0}, "id": "2842366811", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "Limitedarazao"}, {"name": "DESATIVADO", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11590, "following_count": 10896, "tweet_count": 32749, "listed_count": 5}, "id": "1098367218088316928", "location": "\u3164\u3164\u9b24  \u2240  \u274d  a.  \u2661\ud834\uddac\ud834\udd44", "username": "desativadxxxxxo"}, {"name": "Pz \uf8ff", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4254, "following_count": 648, "tweet_count": 14016, "listed_count": 0}, "id": "895149076127338496", "location": "Rio de Janeiro", "username": "Peziinho_"}, {"name": "Luis Rodriguez", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353315, "listed_count": 46}, "id": "2978455996", "username": "luisfranco_2014"}, {"name": "El Jedi", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 39, "tweet_count": 4581, "listed_count": 0}, "id": "2340524436", "username": "El_JediO"}, {"name": "Noticias 24", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3287931, "following_count": 119, "tweet_count": 1564359, "listed_count": 14273}, "id": "14071538", "location": "Caracas, Venezuela", "username": "noticias24"}, {"name": "Lugo", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 592, "tweet_count": 3617, "listed_count": 0}, "id": "1067248247490691073", "username": "LuisLugo_00"}, {"name": "Fer Apa", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 396, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "id": "794755811172122624", "username": "FerAparicio99"}, {"name": "Grace de Garboza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 255, "tweet_count": 103464, "listed_count": 0}, "id": "440426289", "location": "Maracay", "username": "GracedeGarboza"}, {"name": "Sr Spock", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6780, "following_count": 3329, "tweet_count": 133327, "listed_count": 54}, "id": "115260109", "location": "Orbiting Earth.", "username": "spock_ve"}, {"name": "\ud835\ude79o", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 413, "tweet_count": 24922, "listed_count": 1}, "id": "4388234013", "location": "to nem ai ", "username": "novemb13"}, {"name": "luiza", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1494, "following_count": 267, "tweet_count": 17122, "listed_count": 1}, "id": "152274907", "username": "luiizacattoni"}, {"name": "Katy", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 245, "tweet_count": 11303, "listed_count": 0}, "id": "1148815107776012288", "username": "Katy54043732"}, {"name": "Carme Escarr\u00e9 \ud83c\udf97", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 612, "tweet_count": 80276, "listed_count": 7}, "id": "2971857941", "location": "Arenys de Munt, Catalunya", "username": "CEscarre"}, {"name": "princess of hip hop \ud83d\udc45", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 325, "tweet_count": 35276, "listed_count": 1}, "id": "439521567", "location": "Brasil", "username": "nandestina"}, {"name": "Marcelo Lino", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 336, "tweet_count": 5619, "listed_count": 3}, "id": "159718364", "location": "Brasil", "username": "mdslino2"}, {"name": "Oswaldo Contreras", "verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3365, "following_count": 4613, "tweet_count": 708564, "listed_count": 64}, "id": "165937655", "location": "Venezuela", "username": "paraguanarebel"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1161350127078039555"], "created_at": "2019-08-13T18:53:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "2931034247", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.4087, "type": "Other", "normalized_text": "Pl\u00e1cido"}, {"start": 152, "end": 158, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 212, "end": 215, "probability": 0.8496, "type": "Person", "normalized_text": "Agag"}, {"start": 219, "end": 223, "probability": 0.8924, "type": "Person", "normalized_text": "Aznar"}]}, "text": "Los medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n lo de Pl\u00e1cido Domingo o saldr\u00e1n en tromba a defender-lo.\nLos medios espa\u00f1oles silenciar\u00e1n que en las notas del suicida Epstein y como clientes de su prost\u00edbulo de menores\nfiguran Agag y Aznar. (A no ser que sea un fake)", "id": "1161350127078039555"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161255507665010688"], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/TwW6TJrpYB", "expanded_url": "https://twitter.com/RonyeliCarvalho/status/1161255507665010688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwW6TJrpYB", "media_key": "3_1161255494125834243"}], "mentions": [{"start": 51, "end": 60, "username": "Flamengo", "id": "59591856"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 113, "probability": 0.6031, "type": "Other", "normalized_text": "Depress\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:37:42.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 906, "reply_count": 507, "like_count": 5819, "quote_count": 221}, "author_id": "817153735344488449", "text": "Ontem minha filha de cora\u00e7\u00e3o, uma rubronegra que o @Flamengo colocou em minha vida, perdeu a batalha pra Depress\u00e3o! Tirou a pr\u00f3pria vida, pra \u00f1 sentir mais o vazio no peito que nem eu, nem seus familiares de sangue conseguiam preencher, mesmo com todo o amor que transmit\u00edamos! https://t.co/TwW6TJrpYB", "id": "1161255507665010688"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161030390330662912"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/WIWVUTz09e", "expanded_url": "https://twitter.com/EcoParce/status/1161030390330662912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIWVUTz09e", "media_key": "16_1161030381501652993"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.5007, "type": "Other", "normalized_text": "Leucochloridium"}]}, "in_reply_to_user_id": "46954627", "created_at": "2019-08-12T21:43:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 134, "reply_count": 4, "like_count": 1526, "quote_count": 2}, "author_id": "46954627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161027511268065283"}], "text": "\u00bfPor qu\u00e9 el Leucochloridium lleva al caracol a cometer este acto suicida? porque para completar su ciclo reproductivo necesita estar en el tracto gastrointestinal de los p\u00e1jaros y eventualmente transmitirse a otros caracoles a trav\u00e9s de las heces de estos. https://t.co/WIWVUTz09e", "id": "1161030390330662912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161282735677300738"], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MT9WDHXcvA", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MT9WDHXcvA", "media_key": "3_1161282703649640452"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/MT9WDHXcvA", "expanded_url": "https://twitter.com/victorianoi/status/1161282735677300738/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MT9WDHXcvA", "media_key": "3_1161282703662157825"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9908, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:25:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 16, "like_count": 183, "quote_count": 54}, "author_id": "10977452", "text": "Y en China tambi\u00e9n tienen sem\u00e1foros que reconocen la cara de los peatones que se saltan los sem\u00e1foros en rojo y los exponen p\u00fablicamente :O https://t.co/MT9WDHXcvA", "id": "1161282735677300738"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161483985127727104"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "maromabego", "id": "834511245344661508"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "PirryOficial", "id": "41048726"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Pirry"}]}, "in_reply_to_user_id": "834511245344661508", "created_at": "2019-08-14T03:45:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "1723518422", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161483837194559488"}], "text": "@maromabego @PirryOficial Pirry se equivoca, yo tambi\u00e9n \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "id": "1161483985127727104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161602808963092480"], "entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/UXvM3Wx9u9", "expanded_url": "https://twitter.com/ereynaabogado/status/1161151095026135040", "display_url": "twitter.com/ereynaabogado/\u2026"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 48, "probability": 0.2849, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.4887, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:37:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 87, "quote_count": 0}, "author_id": "804906192334163968", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151095026135040"}], "text": "Que autoridad moral tiene Ud escudero legal de AG? Nos acordamos que quiso intimidar a Barata para que no hable del suicida de su jefe\n Quien no lo conozca que le crea sus barbaridades. https://t.co/UXvM3Wx9u9", "id": "1161602808963092480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161593460178280448"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/OLCmRVKDjD", "expanded_url": "http://ow.ly/LC2v30p9G9L", "display_url": "ow.ly/LC2v30p9G9L", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elchiguirebipolar.net/06-11-2012/suicida-se-lanza-al-metro-y-pierde-dramatismo-luego-de-3-horas-de-espera/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.6875, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:00:36.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 163, "reply_count": 6, "like_count": 346, "quote_count": 10}, "author_id": "28588050", "text": "Suicida se lanza al Metro y pierde dramatismo luego de 3 horas de espera  https://t.co/OLCmRVKDjD", "id": "1161593460178280448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587717538504704"], "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/eDhoylMdpy", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1161587187370090496", "display_url": "twitter.com/eldiarioes/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 54, "probability": 0.9178, "type": "Other", "normalized_text": "El Escuadr\u00f3n Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:37:47.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "163410670", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161587187370090496"}], "text": "Madre m\u00eda, las primeras fotos de El Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/eDhoylMdpy", "id": "1161587717538504704"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161251148717875200"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorgeolivos1", "id": "286915737"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.5914, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}]}, "in_reply_to_user_id": "286915737", "created_at": "2019-08-13T12:20:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "2711949184", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161234839854620672"}], "text": "@jorgeolivos1 @elcomercio_peru No lo har\u00e1... MM aparte de infeliz es cobarde igual q su ex jefe suicida... lo q si har\u00e1 es buscar un gil para q presente la vacancia por \u00e9l", "id": "1161251148717875200"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161610159107575809"], "in_reply_to_user_id": "19359711", "created_at": "2019-08-14T12:06:58.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "19359711", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161610072264499201"}], "text": "No papel \u00e9 muito simples. Mas no dia-a-dia \u00e9 outra coisa.", "id": "1161610159107575809"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161596582497624067"], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/GgJ7BQNczk", "expanded_url": "https://twitter.com/Bat_amanta/status/1161596582497624067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgJ7BQNczk", "media_key": "3_1161596573421363200"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "AyusoARV"}, {"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8482, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00edaz Ayuso"}, {"start": 47, "end": 58, "probability": 0.9836, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 63, "end": 81, "probability": 0.7844, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "AyusoARV"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:13:01.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "902896538061561857", "text": "#AyusoARV\n\nSuena D\u00edaz Ayuso para interpretar a Harley Quinn en Escuadr\u00f3n Suicida 2 https://t.co/GgJ7BQNczk", "id": "1161596582497624067"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161404439414083584"], "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/zBSB2yQDGs", "expanded_url": "https://twitter.com/laufeytom/status/1161043177358405633", "display_url": "twitter.com/laufeytom/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:29:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 168, "reply_count": 1, "like_count": 346, "quote_count": 2}, "author_id": "3314182311", "text": "n\u00e3o importa quantas pessoas ele matou em 2 dias ou se ele atacou o thor com uma faca quando eles tinham 8 anos ou se ele mente e n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel pra mim ele sempre vai ser um nen\u00e9m que s\u00f3 merece amor e carinho https://t.co/zBSB2yQDGs", "id": "1161404439414083584"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161332232750940160"], "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 76, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}, {"start": 81, "end": 95, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 50, "probability": 0.5136, "type": "Person", "normalized_text": "DIOS"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:42:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 374, "reply_count": 77, "like_count": 1475, "quote_count": 14}, "author_id": "260267255", "text": "No se ustedes pero yo todos los dias le pido a DIOS que ilumine a @IvanDuque y a @lopezobrador_ y que les vaya bien. \nPedir que al presidente le vaya mal en su gesti\u00f3n es malo para TODOS. Es como ir en un avi\u00f3n rogando para que al piloto le de un infarto. Es suicida.", "geo": {"place_id": "609d1bbc180f1434"}, "id": "1161332232750940160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592843556855808"], "entities": {"urls": [{"start": 305, "end": 328, "url": "https://t.co/W5p2woq9p8", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1161592843556855808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W5p2woq9p8", "media_key": "3_1161592839144448000"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.2977, "type": "Place", "normalized_text": "boga"}, {"start": 116, "end": 119, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 238, "end": 242, "probability": 0.6072, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.7498, "type": "Place", "normalized_text": "Bagua"}]}, "in_reply_to_user_id": "1237286593", "created_at": "2019-08-14T10:58:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "author_id": "406433712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161151095026135040"}], "text": "@ereynaabogado @MartinVizcarraC jajajajaaaaa fuera hampon aprista con disfraz de boga lo + destructivo q tuvo el el Peru fue el delincuente y suicida  AG ratalan garcia 2 \"gobiernos\" manchados de sangre, robo, trafico, etc\n300 muertos en Bagua \n35 muertos en Bagua\n80 muertos de tu comando rodrigo franco https://t.co/W5p2woq9p8", "id": "1161592843556855808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161608991270756354"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.4115, "type": "Person", "normalized_text": "COBARDE"}]}, "in_reply_to_user_id": "105492444", "created_at": "2019-08-14T12:02:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "819152934474813440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161369955029270528"}], "text": "@jpereyra1952 SON  LOS  SAHUESOS  CONVENIDOS  DEL  SUICIDA , EL  GRAN  LADRON  DEL  PA\u00cdS ,  COBARDE  E  IMB\u00c9CIL.", "id": "1161608991270756354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161369955029270528"], "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/vWZAvpYaaV", "expanded_url": "https://twitter.com/jpereyra1952/status/1161369955029270528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vWZAvpYaaV", "media_key": "3_1161369948289024000"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:12:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 3, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "author_id": "105492444", "text": "EL LENGUAJE FLORIDO DE UN CALLEJERO Y UN CARADURA EN EL CONGRESO\nElevando el nivel del debate parlamentario. https://t.co/vWZAvpYaaV", "id": "1161369955029270528"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161581938257346561"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "marattin", "id": "616886078"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-14T10:14:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "368983152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161579830774837248"}], "text": "@CarloCalenda @marattin Con questi post dimostra tutta la sua miopia politica. Non basta indossare qualche polo sbiadita.", "id": "1161581938257346561"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161511237290733568"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "vladynz", "id": "170830041"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.4324, "type": "Other", "normalized_text": "Fujialanistas"}, {"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko"}]}, "in_reply_to_user_id": "170830041", "created_at": "2019-08-14T05:33:53.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "870449053787721730", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161307233482919936"}], "text": "@vladynz EXPRESO no es m\u00e1s q un pasqu\u00edn de los Fujialanistas derrotados sus l\u00edderes:\nKeiko la rea lacra, y;\nEl suicida", "id": "1161511237290733568"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161282029545279489"], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/AFsleLVqLR", "expanded_url": "https://peru21.pe/politica/mauricio-mulder-planteara-mocion-vacancia-presidente-martin-vizcarra-nndc-495922", "display_url": "peru21.pe/politica/mauri\u2026"}], "mentions": [{"start": 190, "end": 199, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 241, "end": 256, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 77, "probability": 0.3369, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}, {"start": 121, "end": 130, "probability": 0.6032, "type": "Person", "normalized_text": "Hinostroza"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 78, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:23:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 9, "like_count": 122, "quote_count": 3}, "author_id": "122541642", "text": "el piquich\u00f3n par\u00e1sito de la pol\u00edtica, el apa\u00f1ador del  delincuente suicida #AG, q\u00b4tuvo 57 llamadas con el mafioso exjuez Hinostroza,el de los empleados fantasmas junto con su mugre caradura @JorgeDCG, el atarantador con su perorata de mat\u00f3n @MauricioMulder https://t.co/AFsleLVqLR", "id": "1161282029545279489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587389552353290"], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/J6VG1rO5pp", "expanded_url": "https://www.perfil.com/noticias/politica/peronismo-podria-lograr-quorum-propio-en-senado-aunque-no-llegaria-a-mayoria-en-diputados.phtml?fbclid=IwAR3nfzXaxdxW21Xqsyc4-QPYDewPVrurXBuSdnmECTjHIOyQ0SZxdqxAT2I", "display_url": "perfil.com/noticias/polit\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.7319, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.5888, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}, {"start": 177, "end": 182, "probability": 0.8793, "type": "Organization", "normalized_text": "Senado"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:36:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "607738751", "text": "Y la Presidencia del Senado la ejercer\u00eda CFK. Se puede ser m\u00e1s suicida? Los vivos del mundo cav\u00e1ndose su propia fosa. Un horror.\n\nEl peronismo podr\u00eda lograr qu\u00f3rum propio en el Senado aunque no llegar\u00eda a la mayor\u00eda en Diputados https://t.co/J6VG1rO5pp", "id": "1161587389552353290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159954904539992064"], "created_at": "2019-08-09T22:29:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 141, "like_count": 41, "quote_count": 20}, "author_id": "35235155", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.3352, "type": "Other", "normalized_text": "TiaMaria"}, {"start": 62, "end": 81, "probability": 0.4779, "type": "Other", "normalized_text": "VacanciaPresidencial"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "TiaMaria"}, {"start": 61, "end": 82, "tag": "VacanciaPresidencial"}]}, "text": "Con la anulaci\u00f3n de #TiaMaria, lo \u00fanico que queda aqu\u00ed es la #VacanciaPresidencial. No hay otra. Nos toc\u00f3 un inepto, el peor gobierno de los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Con Vizcarra el camino a la pobreza y subdesarrollo est\u00e1 asegurado.", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1159954904539992064"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161465926467932161"], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/8ghO5YhOBB", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_sanch3z/status/1161442707920883713", "display_url": "twitter.com/santi_sanch3z/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:33:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "707650239969292288", "text": "jajajajajaj todos los que alguna vez han cruzado la calle conmigo saben lo suicida que soy, mil pruebas y cero dudas https://t.co/8ghO5YhOBB", "id": "1161465926467932161"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160726523063652352"], "entities": {"urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/wasaOjAtam", "expanded_url": "https://twitter.com/George38852338/status/1160725253229862912", "display_url": "twitter.com/George38852338\u2026"}], "mentions": [{"start": 99, "end": 112, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 113, "end": 128, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 129, "end": 137, "username": "canalN_", "id": "248692867"}, {"start": 138, "end": 150, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 151, "end": 163, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}, {"start": 164, "end": 179, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}]}, "created_at": "2019-08-12T01:35:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 41, "quote_count": 2}, "author_id": "1345388172", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160725253229862912"}], "text": "Ese pillo de leche @MijaelGLP es capaz de negar q es su viejo corrupto junto con su amo suicida AG @congresoperu @vocero_aprista @canalN_ @JVelasquezQ @ExpresoPeru @peru21noticias https://t.co/wasaOjAtam", "id": "1160726523063652352"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161586130929803264"], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Qo54UUD39N", "expanded_url": "https://www.leggo.it/italia/cronache/uccide_moglie_suicida_figlie_disperate_appello-4676292.html", "display_url": "leggo.it/italia/cronach\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:31:29.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76786936", "text": "Uccide la moglie e si suicida, le figlie disperate:\u00a0\u00abSiamo rimaste sole, aiutateci\u00bb https://t.co/Qo54UUD39N", "id": "1161586130929803264"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161287914719981571"], "created_at": "2019-08-13T14:46:29.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 10, "like_count": 62, "quote_count": 0}, "author_id": "437062953", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 226, "probability": 0.8054, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "text": "Yo NO CREO QUE HAYA HABIDO FRAUDE. Ni lo estoy insinuando. Pero si cada uno de los fiscales se fija en el telegrama de su mesa y lo compara con el propio, tiene posibilidad de detectar irregularidades y denunciar (no solo en TW). Yo lo hice, el m\u00edo est\u00e1 bien cargado.", "id": "1161287914719981571"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161265020065501184"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/mcNZsnzdVD", "expanded_url": "https://espaciosinseguros.com/el-suicidio-masculino-y-la-narrativa-de-genero/", "display_url": "espaciosinseguros.com/el-suicidio-ma\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T13:15:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 5, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "author_id": "1021829222564876290", "text": "Es un simplismo decir que el hombre se suicida porque ella es una v\u00edbora que le ha dejado sin piso y sin ver a los ni\u00f1os. Igual que decir que la mujer se quita la vida porque \u00e9l la maltrata. Nunca existe un \u00fanico motivo.\n\nPor @GeneroDebate \n\nhttps://t.co/mcNZsnzdVD", "id": "1161265020065501184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161605885443084288"], "entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/QUfdqcqFBj", "expanded_url": "https://www.cinemascomics.com/guion-escuadron-suicida-2021-james-gunn-bueno/?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565782948", "display_url": "cinemascomics.com/guion-escuadro\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.8574, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:49:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "36660545", "text": "El actor Sean Gunn, hermano del director James Gunn, comenta lo bueno que es el guion de la pel\u00edcula Escuadr\u00f3n Suicida (2021). https://t.co/QUfdqcqFBj", "id": "1161605885443084288"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161606252654448641"], "in_reply_to_user_id": "111023724", "created_at": "2019-08-14T11:51:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "111023724", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161606251438051328"}], "text": "Aclaro: la terapia no va a \"corregir\" a la esquizofrenia ni a la epilepsia, necesitas el f\u00e1rmaco. La terapia puede ayudar con otros elementos vitales para el indivuduo, no estoy negando que hay raz\u00f3n en usar f\u00e1rmacos. Estoy hablando de mi experiencia, ah\u00ed no tengo necesidad.", "id": "1161606252654448641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161604077182214145"], "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/wYhfkxtn5R", "expanded_url": "https://bit.ly/2MhTS6W", "display_url": "bit.ly/2MhTS6W"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/hrtniMwTND", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioPE/status/1161604077182214145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hrtniMwTND", "media_key": "3_1161604034861707264"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:42:48.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "author_id": "24237705", "text": "Mulher morre ao se jogar de kombi para fugir de assalto em S\u00e3o Louren\u00e7o da Mata https://t.co/wYhfkxtn5R https://t.co/hrtniMwTND", "id": "1161604077182214145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161106381929426944"], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/BtdyFk8Mt7", "expanded_url": "https://bit.ly/2KtUHqV", "display_url": "bit.ly/2KtUHqV"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/toUDqHLLkP", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1161106381929426944/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/toUDqHLLkP", "media_key": "3_1161106377026281473"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}, {"start": 63, "end": 77, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:45:08.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 126, "reply_count": 189, "like_count": 346, "quote_count": 53}, "author_id": "1616146872", "text": "Mauricio Mulder plantear\u00e1 moci\u00f3n de vacancia contra presidente Mart\u00edn Vizcarra \u25ba https://t.co/BtdyFk8Mt7 https://t.co/toUDqHLLkP", "id": "1161106381929426944"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600159295430656"], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/E4g5a5svYg", "expanded_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/lacalle-pou-malestar-encuestas-duro-choque-astori.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1565782109", "display_url": "elpais.com.uy/informacion/po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elpais.com.uy/informacion/politica/lacalle-pou-malestar-encuestas-duro-choque-astori.html?utm_medium=elpaisuytw&utm_source=Twitter#Echobox=1565782109"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.5086, "type": "Person", "normalized_text": "Lacalle Pou"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.9247, "type": "Person", "normalized_text": "Danilo Astori"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:27:14.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "author_id": "31459537", "text": "Lacalle Pou dijo que el ministro de Econom\u00eda Danilo Astori \u201ces el padre del fracaso\u201d del Frente Amplio  https://t.co/E4g5a5svYg", "id": "1161600159295430656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599684940615680"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/Oo4Tv6uMki", "expanded_url": "https://www.infobae.com/economia/finanzas-y-negocios/2019/08/14/los-bancos-morgan-stanley-y-citigroup-advierten-mas-dolor-para-argentina/", "display_url": "infobae.com/economia/finan\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/economia/finanzas-y-negocios/2019/08/14/los-bancos-morgan-stanley-y-citigroup-advierten-mas-dolor-para-argentina/"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.4903, "type": "Organization", "normalized_text": "Morgan Stanley"}, {"start": 28, "end": 36, "probability": 0.8762, "type": "Organization", "normalized_text": "Citigroup"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:25:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "194360873", "text": "Los bancos Morgan Stanley y Citigroup advierten m\u00e1s dolor para Argentina https://t.co/Oo4Tv6uMki", "id": "1161599684940615680"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161151095026135040"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 220, "end": 227, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-08-13T05:42:48.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 152, "like_count": 423, "quote_count": 27}, "author_id": "1237286593", "text": "\u00daltimo audio de @MartinVizcarraC es lo m\u00e1s destructivo que se ha hecho a la instituci\u00f3n de la Presidencia. Claudica ante violentistas, y los  motiva a ser m\u00e1s radicales, claro est\u00e1, enfrentando a las fuerzas del orden! \nVizcarra perdi\u00f3 autoridad moral para dirigir al Estado!", "id": "1161151095026135040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161599467621105665"], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/P6iX7DuKnQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloFreixo/status/1161599467621105665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6iX7DuKnQ", "media_key": "3_1161599458666262533"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 182, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:24:29.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 603, "reply_count": 144, "like_count": 7917, "quote_count": 31}, "author_id": "45870897", "text": "1 ano e 5 meses sem ela. Sem esse carinho, sem esse sorriso, sem andarmos lado a lado. A saudade \u00e9 profunda, dor que n\u00e3o termina. Nunca deixaremos de lutar! Quem mandou matar Marielle? https://t.co/P6iX7DuKnQ", "id": "1161599467621105665"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161600856657223682"], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/gRnOjTTmNr", "expanded_url": "https://www.oricon.co.jp/news/2142138/full/?utm_source=Twitter&utm_medium=social&ref_cd=jstw003", "display_url": "oricon.co.jp/news/2142138/f\u2026"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Yye5VoLEVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oricon/status/1161600856657223682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yye5VoLEVQ", "media_key": "3_1161484767461806083"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Yye5VoLEVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oricon/status/1161600856657223682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yye5VoLEVQ", "media_key": "3_1161484811002949632"}, {"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/Yye5VoLEVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/oricon/status/1161600856657223682/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yye5VoLEVQ", "media_key": "3_1161484849737322496"}], "mentions": [{"start": 141, "end": 155, "username": "haruka_kdm919", "id": "747611144756465664"}, {"start": 156, "end": 166, "username": "wataai_St", "id": "1133270251636908037"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 5, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "\u5152\u7389\u9065"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "\u6307\u539f\u8389\u4e43"}, {"start": 67, "end": 69, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "\u5bae\u8107\u54b2"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.8443, "type": "Organization", "normalized_text": "HKT48"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 125, "tag": "\u5152\u7389\u9065"}, {"start": 126, "end": 131, "tag": "\u306f\u308b\u3063\u3074"}, {"start": 132, "end": 140, "tag": "\u79c1\u306b\u4f1a\u3044\u306b\u6765\u3066"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:30:00.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 1, "like_count": 257, "quote_count": 10}, "author_id": "95207674", "text": "\u3010\ud83c\udfa4\u5152\u7389\u9065\u30a4\u30f3\u30bf\u30d3\u30e5\u30fc\u2757\u3011\n\u30a2\u30a4\u30c9\u30eb\u6642\u4ee3\u306f\u300c\u9811\u5f35\u308a\u7d9a\u3051\u308b\u3053\u3068\u304c\u6b63\u7fa9\u3068\u601d\u3063\u3066\u3044\u305f\u300d \u4f11\u990a\u671f\u9593\u3092\u7d4c\u3066\u4ed5\u4e8b\u306e\u5411\u304d\u5408\u3044\u65b9\u306b\u5909\u5316\u2728 \u6307\u539f\u8389\u4e43\u3001\u5bae\u8107\u54b2\u826f\u3001HKT48\u30e1\u30f3\u30d0\u30fc\u304b\u3089\u523a\u6fc0\u3082\uff1c\ud83d\udcf8\u305d\u306e\u4ed6\u5199\u771f\u3042\u308a\uff1e\nhttps://t.co/gRnOjTTmNr\n\n#\u5152\u7389\u9065 #\u306f\u308b\u3063\u3074 #\u79c1\u306b\u4f1a\u3044\u306b\u6765\u3066 @haruka_kdm919 @wataai_St https://t.co/Yye5VoLEVQ", "id": "1161600856657223682"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161325279421313024"], "created_at": "2019-08-13T17:14:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 109, "reply_count": 25, "like_count": 462, "quote_count": 3}, "author_id": "61877999", "text": "La linea #Salvini \u00e8 andata sotto in #Senato. \n\nInnescando la #crisidigoverno ha intrapreso una strada suicida. \n\nLa mossa sul taglio dei parlamentari, poi, \u00e8 un bluff palese. \n\nChi finora lo ha descritto come un \"animale politico infallibile\" dovrebbe ricredersi\n\n#maratonamentana", "id": "1161325279421313024", "entities": {"hashtags": [{"start": 9, "end": 17, "tag": "Salvini"}, {"start": 36, "end": 43, "tag": "Senato"}, {"start": 61, "end": 76, "tag": "crisidigoverno"}, {"start": 264, "end": 280, "tag": "maratonamentana"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597292228612096"], "entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XvK55MkHMI", "expanded_url": "https://twitter.com/EPTC_POA/status/1161597292228612096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XvK55MkHMI", "media_key": "3_1161596925642231809"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.5918, "type": "Place", "normalized_text": "Gua\u00edba"}, {"start": 76, "end": 85, "probability": 0.3889, "type": "Organization", "normalized_text": "CCR ViaSul"}]}, "in_reply_to_user_id": "80574781", "created_at": "2019-08-14T11:15:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "80574781", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161595577186115585"}], "text": "08h15 - Liberado nesse momento o eixo do v\u00e3o m\u00f3vel da ponte do Gua\u00edba, pela CCR ViaSul, ap\u00f3s servi\u00e7os de requalifica\u00e7\u00e3o asf\u00e1ltica. https://t.co/XvK55MkHMI", "id": "1161597292228612096"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161453464842592256"], "entities": {"mentions": [{"start": 143, "end": 159, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.6146, "type": "Person", "normalized_text": "Nylon"}]}, "created_at": "2019-08-14T01:44:19.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "220179116", "text": "Lo \u00fanico m\u00e1s duro que el Nylon que rompi\u00f3 la cuerda de los soldados.\nEs el silencio c\u00f3mplice de la prensa y la sociedad con las vinculacion de @AndresPastrana_ con un \"suicida\" ped\u00f3filo.", "id": "1161453464842592256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161488033625051138"], "in_reply_to_user_id": "208112870", "created_at": "2019-08-14T04:01:41.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "208112870", "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 191, "probability": 0.5697, "type": "Organization", "normalized_text": "Petrobras"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161488031485964288"}], "text": "\"O povo logo percebeu que havia sido enganado. O desemprego aumentou, os programas sociais foram esvaziados, escolas e hospitais perderam verbas. Uma pol\u00edtica suicida implantada pela Petrobras tornou o pre\u00e7o do g\u00e1s de cozinha proibitivo para os pobres.\"", "id": "1161488033625051138"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161260939280375808"], "created_at": "2019-08-13T12:59:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12612, "reply_count": 2303, "like_count": 49736, "quote_count": 1178}, "author_id": "3301120439", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9213, "type": "Product", "normalized_text": "iPhone"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.4798, "type": "Place", "normalized_text": "Copacabana Palace"}, {"start": 101, "end": 109, "probability": 0.6611, "type": "Other", "normalized_text": "coca-cola"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "text": "\u201cQUEM \u00c9 DE ESQUERDA n\u00e3o pode ter iPhone\u201d\n\u201cn\u00e3o pode se hospedar no Copacabana Palace\u201d\n\u201cn\u00e3o pode beber coca-cola\u201d\n\u201cn\u00e3o pode viajar pros EUA\u201d\n\nbaby....\na esquerda luta para que TODOS tenham acesso a isso tudo,\nj\u00e1 a direita luta para que s\u00f3 alguns consigam.", "id": "1161260939280375808"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584749875552256"], "entities": {"urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/tr96aAAj2P", "expanded_url": "http://bit.ly/2ORsHlj", "display_url": "bit.ly/2ORsHlj"}, {"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/KqhPfvzRJD", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1161584749875552256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KqhPfvzRJD", "media_key": "3_1161494681810853889"}], "mentions": [{"start": 27, "end": 41, "username": "NicolasMaduro", "id": "1252764865"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9581, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.5347, "type": "Person", "normalized_text": "Gurudev"}, {"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4921, "type": "Person", "normalized_text": "Sri Sri"}, {"start": 141, "end": 152, "probability": 0.7804, "type": "Person", "normalized_text": "Ravi Shankar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Venezuela"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:26:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "author_id": "45013575", "text": "#Venezuela | El presidente @NicolasMaduro recibi\u00f3 la noche del martes al l\u00edder espiritual de la India y embajador de la paz, Gurudev Sri Sri Ravi Shankar https://t.co/tr96aAAj2P https://t.co/KqhPfvzRJD", "id": "1161584749875552256"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161040052283162624"], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/OrzXbap8bP", "expanded_url": "https://twitter.com/DouglasRicoVzla/status/1161040052283162624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/OrzXbap8bP", "media_key": "7_1161039419257868289"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 67, "probability": 0.3488, "type": "Person", "normalized_text": "Zulia"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9058, "type": "Organization", "normalized_text": "Cicpc"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 76, "tag": "Cicpc"}]}, "created_at": "2019-08-12T22:21:34.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 3, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "author_id": "1448018905", "text": "Adolescente se suicida tras los abusos de su padre y t\u00edo en el Zulia.\n#Cicpc https://t.co/OrzXbap8bP", "id": "1161040052283162624"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161567185283796992"], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/lHpNxtmm2V", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida-2/153958/news/sean-gunn-dice-que-el-guion-de-escuadron-suicida-es-muy-bueno-y-que-se-rodara-pronto", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/tgkCP4rN9i", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1161567185283796992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tgkCP4rN9i", "media_key": "3_1161567169626464256"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.754, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:16:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "15686768", "text": "Sean Gunn dice que el gui\u00f3n de Escuadr\u00f3n Suicida es muy bueno y que se rodar\u00e1 pronto.\n\nhttps://t.co/lHpNxtmm2V https://t.co/tgkCP4rN9i", "id": "1161567185283796992"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161445385392594946"], "created_at": "2019-08-14T01:12:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2921442933", "text": "Esta vez no me quiero morir, solo quiero anular mi existencia \u00bfse entiende?", "id": "1161445385392594946"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161597244828770305"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "frannogueira97", "id": "705994279945166848"}]}, "in_reply_to_user_id": "705994279945166848", "created_at": "2019-08-14T11:15:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2699060191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161596611245543424"}], "text": "@frannogueira97 AJDJSKJSKSJKSJA de una y de paso mato 2 p\u00e1jaros de un tiro y cumplo mi objetivo en esta vida&gt;&gt;&gt;&gt; morir ahre", "id": "1161597244828770305"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159844342225428480"], "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/y8rz96xYjr", "expanded_url": "https://twitter.com/infoslgbtq/status/1159844342225428480/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8rz96xYjr", "media_key": "3_1159844334729957376"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9061, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}, {"start": 75, "end": 83, "probability": 0.8422, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTfobia"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9106, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "in_reply_to_user_id": "1113956043481128968", "created_at": "2019-08-09T15:10:14.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1113956043481128968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159844327507390464"}], "text": "A cada 20 horas um LGBT \u00e9 barbaramente assassinado ou se suicida\nv\u00edtima da LGBTfobia, o que confirma o Brasil como campe\u00e3o mundial de\ncrimes contra as minorias sexuais. https://t.co/y8rz96xYjr", "id": "1159844342225428480"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161574528482533379"], "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/GZtW6DvjCA", "expanded_url": "https://twitter.com/marioenelblog/status/1161307669703081985", "display_url": "twitter.com/marioenelblog/\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 25, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}, {"start": 73, "end": 86, "username": "VickyDavilaH", "id": "242730842"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "CGurisattiNTN24", "id": "124355265"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "HassNassar", "id": "32211946"}, {"start": 176, "end": 189, "username": "SalcedoRamos", "id": "155216270"}, {"start": 190, "end": 202, "username": "oterojuliao", "id": "369772175"}, {"start": 203, "end": 216, "username": "cesarfloreza", "id": "1128606644"}, {"start": 217, "end": 224, "username": "merv59", "id": "2881162246"}, {"start": 225, "end": 235, "username": "byronaedo", "id": "1202671862"}, {"start": 236, "end": 252, "username": "sotodoriamanuel", "id": "763846899304656896"}, {"start": 253, "end": 266, "username": "elmermontana", "id": "1339789880"}, {"start": 267, "end": 278, "username": "juan_alies", "id": "847468694061989888"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:45:23.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1142339720", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161307669703081985"}], "text": "Ser\u00e1 que @AndresPastrana_ se suicida por la presi\u00f3n que est\u00e1n ejerciendo @VickyDavilaH @CGurisattiNTN24 @HassNassar y otros periodistas serios ?\ud83d\udc37.Los escucho ! . @joseshidarta @SalcedoRamos @oterojuliao @cesarfloreza @merv59 @byronaedo @sotodoriamanuel @elmermontana @juan_alies https://t.co/GZtW6DvjCA", "id": "1161574528482533379"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161178613942816768"], "created_at": "2019-08-13T07:32:09.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 6, "like_count": 344, "quote_count": 3}, "author_id": "2530052556", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 67, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Depresi\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 58, "end": 68, "tag": "Depresi\u00f3n"}]}, "text": "Lo m\u00e1s doloroso (desde una perspectiva existencial) de la #Depresi\u00f3n Mayor no es la tristeza o la dificultad para sentir placer, sino la sensaci\u00f3n de que jam\u00e1s se volver\u00e1 a ser feliz. Esta creencia \u00edntima, que se proyecta hacia el futuro, predice la presencia de ideaci\u00f3n suicida.", "id": "1161178613942816768"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161598615506313216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vicentefazioOK", "id": "171248102"}]}, "in_reply_to_user_id": "171248102", "created_at": "2019-08-14T11:21:06.000Z", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "941838154750922752", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161596722856038401"}], "text": "@vicentefazioOK @Son_Soleado \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude08", "id": "1161598615506313216"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161595077984182274"], "entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8K143aY39W", "expanded_url": "https://www.zazoom.info/ultime-news/5737166/pesaro-uccide-moglie-e-si-suicida-lappello-delle-figlie-siamo-rimaste-sole-aiutateci/", "display_url": "zazoom.info/ultime-news/57\u2026"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 97, "tag": "Pesaro"}, {"start": 98, "end": 105, "tag": "uccide"}, {"start": 106, "end": 113, "tag": "moglie"}, {"start": 114, "end": 122, "tag": "suicida"}]}, "created_at": "2019-08-14T11:07:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "717039627916484608", "text": "Pesaro uccide moglie e si suicida. Lappello delle figlie: Siamo rimaste sole aiutateci -  #Pesaro #uccide #moglie #suicida.  https://t.co/8K143aY39W", "id": "1161595077984182274"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161051235845382145"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/TmSvfx0vkq", "expanded_url": "https://twitter.com/JanFreedman/status/1161029054281199617", "display_url": "twitter.com/JanFreedman/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-12T23:06:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 33, "like_count": 223, "quote_count": 18}, "author_id": "129092972", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161029054281199617"}], "text": "Um verme dentro do molusco que controla a mente dele. O molusco adquire um comportamento suicida de subir em lugares altos. O movimento q o verme faz no olho dele atrai p\u00e1ssaros que o devoram.\n\nO ciclo do verme continua no p\u00e1ssaro, q elimina fezes com larvas q os moluscos comem. https://t.co/TmSvfx0vkq", "id": "1161051235845382145"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161403816203489283"], "entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/fNYERH5eiI", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1160897268725272576?s=19", "display_url": "twitter.com/Milenio/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PonceCanto", "id": "1452870234843537410"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "HumbertoJL", "id": "110343750"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "FRANPEREA9", "id": "930458966"}, {"start": 36, "end": 45, "username": "gibranrr", "id": "53405285"}]}, "in_reply_to_user_id": "960607092557180929", "created_at": "2019-08-13T22:27:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "834035491", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160897268725272576"}, {"type": "replied_to", "id": "1161378976293707776"}], "text": "@PonceCanto @HumbertoJL @FRANPEREA9 @gibranrr https://t.co/fNYERH5eiI creo que es este no?", "id": "1161403816203489283"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565942440243201"], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/luyeVG8LVT", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/politica/PP-Vox-amortizado-pactos-postelectorales_0_930557146.html", "display_url": "eldiario.es/politica/PP-Vo\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/politica/pp-vox-amortizado-pactos-postelectorales_1_1398781.html"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.9574, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Abascal"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:11:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 11, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "15384291", "text": "Espero que este an\u00e1lisis de los pactos del PP no se convierta en una profec\u00eda:\n\"Despu\u00e9s de lograr los votos de los de Abascal en comunidades y ayuntamientos, los populares creen recuperado al electorado fugado a la extrema derecha\"\nhttps://t.co/luyeVG8LVT", "id": "1161565942440243201"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161407079158099973"], "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/qQnUR8MJdT", "expanded_url": "http://bit.ly/2OTB7sA", "display_url": "bit.ly/2OTB7sA"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:40:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 10, "like_count": 46, "quote_count": 6}, "author_id": "17813487", "text": "El colmo del descaro: se le lanz\u00f3 a un carro para chantajear al conductor https://t.co/qQnUR8MJdT", "id": "1161407079158099973"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161179112200921088"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/2SO3pSuy6Z", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-13T07:34:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "16162356", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/2SO3pSuy6Z", "id": "1161179112200921088"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158739408389935105"], "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/c2z0cRflxB", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T13:59:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160", "text": "Intent\u00f3 escapar disfraz\u00e1ndose de su propia hija https://t.co/c2z0cRflxB", "id": "1158739408389935105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1158741868198465542"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/c2z0cRwWWb", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/preso-fugarse-hija-suicida-celda_18_2798520153.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-06T14:09:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "16514160", "text": "El var\u00f3n habr\u00eda sido sometido a severos castigos por su intento de fuga.\nhttps://t.co/c2z0cRwWWb", "id": "1158741868198465542"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161591992830386177"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "anapaul35964927", "id": "1126547710650331137"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "VascoDaGamba_XV", "id": "982678699035250688"}]}, "in_reply_to_user_id": "913417407355596800", "created_at": "2019-08-14T10:54:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913417407355596800", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161590445803225089"}], "text": "@anapaul35964927 @VascoDaGamba_XV Vamos a factos: Algu\u00e9m por motivo f\u00fatil vai desobedecer a uma requisi\u00e7\u00e3o civil e sujeitar-se a uma multa elevad\u00edssima ou a uma pena de pris\u00e3o at\u00e9 2 anos, e manter uma greve supostamente irrazo\u00e1vel?", "id": "1161591992830386177"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161592676648701953"], "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yepIz25aG3", "expanded_url": "https://twitter.com/UOLNoticias/status/1161386998034259977", "display_url": "twitter.com/UOLNoticias/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:57:30.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2400635137", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161386998034259977"}], "text": "T\u00e1 demorando demais eu espero esse evento desde 1999. Apressa isso a\u00ea! https://t.co/yepIz25aG3", "id": "1161592676648701953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161555340200239105"], "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/i2gow8wb8s", "expanded_url": "http://futbolclubcartagena.com/comunicado-oficial-4/", "display_url": "futbolclubcartagena.com/comunicado-ofi\u2026"}, {"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/bFbUqOdZ5W", "expanded_url": "https://twitter.com/FCCartagena_efs/status/1161555340200239105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bFbUqOdZ5W", "media_key": "3_1161555329127276544"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:29:08.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 100, "reply_count": 104, "like_count": 192, "quote_count": 85}, "author_id": "326695543", "text": "COMUNICADO OFICIAL | https://t.co/i2gow8wb8s https://t.co/bFbUqOdZ5W", "id": "1161555340200239105"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161582379611373569"], "created_at": "2019-08-14T10:16:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "779430997175705600", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7416, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9899, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "text": "pusieron Escuadr\u00f3n suicida en netflix,soy feliz", "id": "1161582379611373569"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161465088542466050"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "marcelillavn", "id": "211744653"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "atractivaconcha", "id": "51302459"}]}, "in_reply_to_user_id": "211744653", "created_at": "2019-08-14T02:30:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "309955199", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161464664770973698"}], "text": "@marcelillavn @atractivaconcha Los colegios tiene, o deber\u00edan tener, protocolos para casos de abuso, maltrato y violencia hacia ni\u00f1es.\nSi no los tienen, es grave.", "id": "1161465088542466050"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161393919445389312"], "entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/GynHLyByjD", "expanded_url": "https://twitter.com/EIyihadista/status/1161393919445389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GynHLyByjD", "media_key": "3_1161393914106044417"}], "mentions": [{"start": 47, "end": 63, "username": "AndresPastrana_", "id": "1301761278"}], "annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.882, "type": "Place", "normalized_text": "Bahamas"}, {"start": 158, "end": 176, "probability": 0.6984, "type": "Place", "normalized_text": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}], "hashtags": [{"start": 157, "end": 177, "tag": "PastranaLasNi\u00f1asyYo"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:47:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "346074949", "text": "Aqui vemos al amiguismo del \"suicida\" ped\u00f3filo @AndresPastrana_ haciendose el de las gafas y unas pajas con sus viajes a las org\u00edas pedofilas en las Bahamas #PastranaLasNi\u00f1asyYo https://t.co/GynHLyByjD", "id": "1161393919445389312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161426916865466370"], "created_at": "2019-08-13T23:58:49.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "535447658", "text": "Salvini sicuramente \u00e8  stato vittima di un eccesso di moyto la causa di una decisione scellerata e suicida di aver voluto la distruzione di un governo  con un consenso quasi al 60% , altrimenti \u00e8 da pazzi incoscienti farlo cadere! INCREDIBILE #SuicidioPerfettoLegaNord", "id": "1161426916865466370", "entities": {"hashtags": [{"start": 243, "end": 268, "tag": "SuicidioPerfettoLegaNord"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161562743012495360"], "entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/kbajsLQ6YI", "expanded_url": "https://twitter.com/Pilar_P_Gata/status/1161562743012495360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kbajsLQ6YI", "media_key": "3_1161562733579571202"}], "annotations": [{"start": 199, "end": 216, "probability": 0.5744, "type": "Other", "normalized_text": "ComparteTuCicatriz"}], "hashtags": [{"start": 198, "end": 217, "tag": "ComparteTuCicatriz"}]}, "in_reply_to_user_id": "1118993730298699776", "created_at": "2019-08-14T08:58:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143873889", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161558533290246144"}], "text": "@Duendecillaaaaa Hace a\u00f1o y medio me estamp\u00e9 contra una pared y me romp\u00ed los dos radios y la nariz. Me pusieron placas y en mayo de este a\u00f1o, me las quitaron. As\u00ed luzco, como una suicida fracasada.\n#ComparteTuCicatriz https://t.co/kbajsLQ6YI", "id": "1161562743012495360"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161202501246435328"], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/pT1CFH09wi", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1161202501246435328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT1CFH09wi", "media_key": "3_1161202473585061894"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/pT1CFH09wi", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1161202501246435328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT1CFH09wi", "media_key": "3_1161202483328405504"}, {"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/pT1CFH09wi", "expanded_url": "https://twitter.com/PerdigueroSIPEp/status/1161202501246435328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pT1CFH09wi", "media_key": "3_1161202492279054336"}]}, "created_at": "2019-08-13T09:07:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1936, "reply_count": 283, "like_count": 3024, "quote_count": 87}, "author_id": "815994028189696004", "text": "Pues nada, que esto para el titular del juzgado de instrucci\u00f3n n\u00famero 5, no es homicidio en grado de tentativa. Debe ser que iba solo a afeitar al compa\u00f1ero.\n\nY a\u00fan as\u00ed, seguiremos jug\u00e1ndonos el tipo y arriesgando la vida, a pesar del respaldo judicial. https://t.co/pT1CFH09wi", "id": "1161202501246435328"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161426307504324609"], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DGs5vYWDra", "expanded_url": "https://twitter.com/soypablitorey/status/1161426307504324609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGs5vYWDra", "media_key": "3_1161426287266865152"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/DGs5vYWDra", "expanded_url": "https://twitter.com/soypablitorey/status/1161426307504324609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DGs5vYWDra", "media_key": "3_1161426300659216385"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5812, "type": "Person", "normalized_text": "MacriEsCaos"}, {"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "RiesgoMacri"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.578, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "MacriEsCaos"}, {"start": 13, "end": 25, "tag": "RiesgoMacri"}, {"start": 39, "end": 43, "tag": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:56:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 17, "like_count": 107, "quote_count": 6}, "author_id": "1149030860454338560", "text": "#MacriEsCaos #RiesgoMacri \nInagurada x #CFK pero hoy pasaron cosas https://t.co/DGs5vYWDra", "id": "1161426307504324609"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161587187370090496"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/Fqo96COHmd", "expanded_url": "https://www.eldiario.es/madrid/Comunidad-Madrid-curva-Laffer_0_882961988.html", "display_url": "eldiario.es/madrid/Comunid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldiario.es/madrid/comunidad-madrid-curva-laffer_1_1629716.html"}, {"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/BofB1MZrQb", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarioes/status/1161587187370090496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BofB1MZrQb", "media_key": "3_1161586932993986560"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.3708, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 77, "end": 78, "probability": 0.8845, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-08-14T10:35:41.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "author_id": "535707261", "text": "\ud83d\udcca DATOS | Las rebajas fiscales de la Comunidad de Madrid: el laboratorio del PP no prueba que bajar impuestos suba la recaudaci\u00f3n https://t.co/Fqo96COHmd https://t.co/BofB1MZrQb", "id": "1161587187370090496"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161551305543966722"], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xPpRA6Mlqi", "expanded_url": "https://www.diariodesevilla.es/_5263a45a", "display_url": "diariodesevilla.es/_5263a45a"}], "mentions": [{"start": 266, "end": 280, "username": "diariosevilla", "id": "34238668"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 195, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Arjona"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3789, "type": "Other", "normalized_text": "VTC"}, {"start": 206, "end": 213, "probability": 0.2413, "type": "Other", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 233, "end": 239, "probability": 0.9071, "type": "Place", "normalized_text": "Sevilla"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:13:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 6, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1024975167091613697", "text": "\"El veh\u00edculo ha recorrido varios metros por  carriles del sentido contrario y ha estado a punto de provocar un accidente frontal con un turismo que entraba de manera correcta en el t\u00fanel de Arjona\"\n\nUn VTC kamikaze en una avenida de Sevilla https://t.co/xPpRA6Mlqi  @diariosevilla", "id": "1161551305543966722"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161550698942750722"], "created_at": "2019-08-14T08:10:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 306, "reply_count": 552, "like_count": 762, "quote_count": 50}, "author_id": "516350127", "text": "Ormai l'imbroglio #Pd-#M5S \u00e8 vicino. Saremo governati da gente che odia l'Italia, pronta a genuflettersi all'#UE e ad approvare leggi come lo #IusSoli che uccideranno la nazione. E lo faranno ignorando il popolo, loro che si ammantano di democrazia e accusano tutti di fascismo.", "id": "1161550698942750722", "entities": {"hashtags": [{"start": 18, "end": 21, "tag": "Pd"}, {"start": 22, "end": 26, "tag": "M5S"}, {"start": 109, "end": 112, "tag": "UE"}, {"start": 142, "end": 150, "tag": "IusSoli"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161284670601990146"], "entities": {"urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xrgvgAyv1L", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrgvgAyv1L", "media_key": "3_1161284666034479104"}, {"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/xrgvgAyv1L", "expanded_url": "https://twitter.com/KeatonPatti/status/1161284670601990146/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xrgvgAyv1L", "media_key": "3_1161284666030247938"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.6615, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:33:35.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 54591, "reply_count": 4054, "like_count": 148483, "quote_count": 10844}, "author_id": "472301455", "text": "I forced a bot to watch over 1,000 hours of Batman movies and then asked it to write a Batman movie of its own. Here is the first page. https://t.co/xrgvgAyv1L", "id": "1161284670601990146"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161019637653487616"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/Bq9657FBrJ", "expanded_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/12/maria-eugenia-vidal-lanzara-un-paquete-de-medidas-economicas-para-tratar-de-revertir-la-eleccion-en-octubre/", "display_url": "infobae.com/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/politica/2019/08/12/maria-eugenia-vidal-lanzara-un-paquete-de-medidas-economicas-para-tratar-de-revertir-la-eleccion-en-octubre/"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 73, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Eugenia Vidal"}]}, "created_at": "2019-08-12T21:00:26.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 75, "like_count": 244, "quote_count": 15}, "author_id": "577576491", "text": "Exactamente la inversa de la que tienen que hacer!!!!\n\nMar\u00eda Eugenia Vidal lanzar\u00e1 un paquete de medidas econ\u00f3micas para tratar de revertir la elecci\u00f3n en octubre https://t.co/Bq9657FBrJ", "id": "1161019637653487616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161584120033665025"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "camille_poffo", "id": "926466299982761984"}]}, "in_reply_to_user_id": "926466299982761984", "created_at": "2019-08-14T10:23:30.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "392088246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161577723711696896"}], "text": "@camille_poffo Me explica", "geo": {"place_id": "4768c532eeb35736"}, "id": "1161584120033665025"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580536806219778"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}]}, "in_reply_to_user_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-14T10:09:15.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919323611240034307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161577446564671488"}], "text": "@LiefLayer @CarloCalenda @ivanscalfarotto Intanto abbiamo la Open Arms in mezzo al mare...per\u00f2 pu\u00f2 attendere. Un grande partito deve dare risposte, assumersi responsabilit\u00e0, e non dire in maniera infantile ci pensi chi ha causato il disastro", "id": "1161580536806219778"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}]}, "created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "author_id": "1073226183461011456", "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "id": "1159907808462196736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161095793375420416"], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/rZiFeb9sAl", "expanded_url": "https://twitter.com/elcancillercom/status/1161095793375420416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rZiFeb9sAl", "media_key": "3_1161095788031881216"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.9797, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-08-13T02:03:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3879, "reply_count": 452, "like_count": 21486, "quote_count": 2162}, "author_id": "17706291", "text": "[AHORA] Alberto Fern\u00e1ndez le contest\u00f3 a Bolsonaro. https://t.co/rZiFeb9sAl", "id": "1161095793375420416"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "author_id": "133945128", "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "id": "1159613920870653952"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580562487885829"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Shotdiewastaken", "id": "4631723800"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.5121, "type": "Other", "normalized_text": "hold"}]}, "in_reply_to_user_id": "4631723800", "created_at": "2019-08-14T10:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "261624996", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161580328076660737"}], "text": "@Shotdiewastaken Me refer\u00eda a la parte final, el hold the line!", "id": "1161580562487885829"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161580308778684417"], "in_reply_to_user_id": "1108385153070567425", "created_at": "2019-08-14T10:08:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108385153070567425", "entities": {"annotations": [{"start": 219, "end": 221, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "UBS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161578495518150656"}], "text": "A\u00ed me vem na mente umas coisas tipo: tem adultos vivos q n\u00e3o sabem ler seu pr\u00f3prio nome, pq 50 anos atr\u00e1s nao se tinha uma escola por cidade. Mt gnt morrendo por coisa boba, pq n tinha a estrutura do SUS q vai desde as UBS, PAs e hospitais.", "id": "1161580308778684417"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161431089522589701"], "created_at": "2019-08-14T00:15:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1186, "reply_count": 342, "like_count": 4055, "quote_count": 81}, "author_id": "751804400973250565", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9548, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 59, "end": 81, "probability": 0.8153, "type": "Person", "normalized_text": "Reynaldo Benito Bignone"}, {"start": 136, "end": 149, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "text": "Macri es el Bignone de la democracia. \nAs\u00ed como el general Reynaldo Benito Bignone fue el Liquidador del Proceso Militar, el presidente Mauricio Macri es el propio Liquidador del Tercer Gobierno Radical.", "id": "1161431089522589701"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161443530113466368"], "created_at": "2019-08-14T01:04:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 23, "like_count": 588, "quote_count": 4}, "author_id": "159620450", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.8706, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}]}, "text": "En la cancha en La Plata: 2 hamburguesas 360 pesos + 2 cocas 200 pesos.... Total 560 pesos No sean turros dici\u00e9ndome que es menos de 10 d\u00f3lares.... Atorrantes", "id": "1161443530113466368"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161379909509484549"], "entities": {"urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/XFPr2KRBEk", "expanded_url": "https://comedonchisciotte.org/lelenco-completo-delle-persone-collegate-ai-clinton-morte-in-circostanze-misteriose-o-suicidatesi-prima-di-testimoniare/", "display_url": "comedonchisciotte.org/lelenco-comple\u2026"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 34, "tag": "Clinton"}]}, "created_at": "2019-08-13T20:52:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "author_id": "1231603440", "text": "Meglio non lavorare per i #Clinton: deve essere talmente deprimente che ci si suicida spesso o si \u00e8 colpiti da grande sfiga.\nSpecie se si \u00e8 persone informate...\nhttps://t.co/XFPr2KRBEk", "id": "1161379909509484549"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161572996114505728"], "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zXQcWv0bxd", "expanded_url": "https://twitter.com/Lonerism96/status/1161572996114505728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zXQcWv0bxd", "media_key": "3_1161572987033858048"}]}, "in_reply_to_user_id": "726361950", "created_at": "2019-08-14T09:39:17.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "726361950", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161572799355527169"}], "text": "A carinha dela depois de ser medicada, fia da pesteee quase tive um avc https://t.co/zXQcWv0bxd", "id": "1161572996114505728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161489863314747392"], "in_reply_to_user_id": "1152094593665703936", "created_at": "2019-08-14T04:08:57.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1152094593665703936", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161489266591109120"}], "text": "seriezinha oportunista nao tem responsabilidade nenhuma ai caralho eu odeio essa serie nao assistam", "id": "1161489863314747392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161526825803296775"], "created_at": "2019-08-14T06:35:50.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 335, "reply_count": 238, "like_count": 1215, "quote_count": 36}, "author_id": "144210805", "text": "++Supersintesi pre Ferragosto++\nI mandarini di palazzo/mainstream media e i loro pupazzi del momento (Pd-M5S) riusciranno a fare un governo, credo.\nAs usual, per\u00f2, sottovalutano un solo \u201cdettaglio\u201d: gli elettori, che li odiano e li detestano, anche se si dovesse votare tra 3 anni", "id": "1161526825803296775"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161575281901146112"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "nicorst", "id": "617404862"}, {"start": 9, "end": 16, "username": "valy_s", "id": "475234937"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "MarceVann", "id": "1000480351905632258"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Marcell77640487", "id": "958859016700071936"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "andfranchini", "id": "232908749"}, {"start": 68, "end": 81, "username": "blucobalto11", "id": "840126981089837056"}, {"start": 82, "end": 94, "username": "RRobitt2011", "id": "1064245830"}, {"start": 95, "end": 105, "username": "chiaraped", "id": "1092025800"}, {"start": 117, "end": 129, "username": "FGengarelli", "id": "1090175304"}, {"start": 130, "end": 145, "username": "Yi_Benevolence", "id": "585968039"}, {"start": 146, "end": 159, "username": "marioerdrago", "id": "1073978302451367937"}, {"start": 160, "end": 172, "username": "massimogara", "id": "1095354780"}, {"start": 173, "end": 182, "username": "MPenikas", "id": "2898075617"}, {"start": 183, "end": 193, "username": "kitta1979", "id": "248154219"}, {"start": 194, "end": 202, "username": "steal61", "id": "2196650893"}, {"start": 203, "end": 213, "username": "ComSatyri", "id": "1131858942441791488"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "antonio_bordin", "id": "438849246"}, {"start": 230, "end": 242, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 243, "end": 259, "username": "StefanoMaffiol7", "id": "977526046596784128"}, {"start": 260, "end": 271, "username": "Sabina1956", "id": "1037152033"}, {"start": 272, "end": 284, "username": "SoniasSpada", "id": "2965783917"}, {"start": 285, "end": 301, "username": "salidaparallela", "id": "1251089251"}, {"start": 302, "end": 316, "username": "terraeliberta", "id": "348554163"}, {"start": 317, "end": 333, "username": "lavocedelpadron", "id": "952541840431112193"}, {"start": 334, "end": 345, "username": "JUREGRANDE", "id": "2248959421"}, {"start": 346, "end": 361, "username": "brunopistolese", "id": "1015814694"}, {"start": 362, "end": 371, "username": "stax7580", "id": "861256621053366272"}, {"start": 372, "end": 382, "username": "C_K_Relli", "id": "1027112602751643648"}, {"start": 383, "end": 392, "username": "MiScappa", "id": "2520076466"}, {"start": 393, "end": 405, "username": "acqu_marina", "id": "2909929737"}, {"start": 406, "end": 416, "username": "UbertiniU", "id": "1395039720"}, {"start": 417, "end": 426, "username": "_kuball_", "id": "213616021"}, {"start": 438, "end": 448, "username": "Je_Scotti", "id": "1349467232"}, {"start": 449, "end": 464, "username": "borghi_claudio", "id": "337767301"}, {"start": 465, "end": 476, "username": "EmeiMarkus", "id": "420931672"}, {"start": 477, "end": 489, "username": "cris_cersei", "id": "2753154182"}, {"start": 490, "end": 499, "username": "Aquintoc", "id": "1357812068"}, {"start": 500, "end": 509, "username": "cstambul", "id": "2217674274"}, {"start": 510, "end": 525, "username": "ErmannoKilgore", "id": "440691898"}, {"start": 526, "end": 539, "username": "PaolaTacconi", "id": "2714596672"}, {"start": 540, "end": 553, "username": "mtfilippozzi", "id": "1422697040"}, {"start": 554, "end": 567, "username": "paolo_stillo", "id": "813482752553218050"}, {"start": 568, "end": 577, "username": "74_pippo", "id": "1254440240"}, {"start": 578, "end": 592, "username": "FabioRoscioli", "id": "2199622261"}, {"start": 593, "end": 609, "username": "Domenic20508867", "id": "4874490561"}, {"start": 610, "end": 619, "username": "FZanolli", "id": "1252694378"}, {"start": 620, "end": 636, "username": "patriziabottell", "id": "897054630"}]}, "in_reply_to_user_id": "617404862", "created_at": "2019-08-14T09:48:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161574122444472320"}], "text": "@nicorst @valy_s @MarceVann @Marcell77640487 @ricdil1 @AndFranchini @blucobalto11 @RRobitt2011 @chiaraped @Alb75sovr @FGengarelli @Yi_Benevolence @marioerdrago @massimogara @MPenikas @kitta1979 @steal61 @ComSatyri @antonio_bordin @LauraGio_75 @StefanoMaffiol7 @Sabina1956 @SoniasSpada @salidaparallela @terraeliberta @lavocedelpadron @JUREGRANDE @brunopistolese @stax7580 @C_K_Relli @MiScappa @acqu_marina @UbertiniU @_kuball_ @Ussignur1 @Je_Scotti @borghi_claudio @EmeiMarkus @cris_cersei @Aquintoc @cstambul @ErmannoKilgore @PaolaTacconi @mtfilippozzi @paolo_stillo @74_pippo @FabioRoscioli @Domenic20508867 @FZanolli @patriziabottell Chi vota la Finanziaria assassina Tria, si suicida", "id": "1161575281901146112"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161565369003368448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "ivanscalfarotto", "id": "30248306"}]}, "in_reply_to_user_id": "2416067982", "created_at": "2019-08-14T09:08:59.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "919323611240034307", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161562453639143425"}], "text": "@CarloCalenda @ivanscalfarotto L\u2019alternativa \u00e8 governo lega-fdi che elegger\u00e0 il presidente della Repubblica. Oppure un governo che metta in salvo i conti, lavori sulla green economy al centro dell\u2019agenda europea, abolisca i decreti sicurezza e faccia una legge elettorale proporzionale.", "id": "1161565369003368448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161412212398968832"], "created_at": "2019-08-13T23:00:24.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 52, "quote_count": 0}, "author_id": "124438713", "entities": {"annotations": [{"start": 194, "end": 206, "probability": 0.3984, "type": "Person", "normalized_text": "PapaFrancisco"}, {"start": 266, "end": 271, "probability": 0.6217, "type": "Place", "normalized_text": "G\u00eanova"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 207, "tag": "PapaFrancisco"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "G\u00eanova"}]}, "text": "\u201cN\u00e3o tenho respostas, porque depois dessas trag\u00e9dias s\u00f3 se pode chorar, permanecer em sil\u00eancio e interrogar-nos sobre a raz\u00e3o da fragilidade daquilo que constru\u00edmos e, sobretudo, rezar\u201d, disse #PapaFrancisco um ano ap\u00f3s desabamento de ponte que matou 43 pessoas em #G\u00eanova", "id": "1161412212398968832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161328604631969792"], "in_reply_to_user_id": "3946571", "created_at": "2019-08-13T17:28:10.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 177, "reply_count": 34, "like_count": 693, "quote_count": 3}, "author_id": "3946571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161328602832617472"}], "text": "As\u00ed es como funciona un Estado de derecho. Lo contrario es el desgobierno de las turbas, la sinraz\u00f3n y el imperio de la injusticia. A todo eso nos est\u00e1 llevando esta locura.", "id": "1161328604631969792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161418927999606784"], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/JdxRicyH02", "expanded_url": "https://twitter.com/Cecillia/status/1161417268397576192", "display_url": "twitter.com/Cecillia/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8346, "type": "Person", "normalized_text": "Jair"}]}, "created_at": "2019-08-13T23:27:05.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 511, "reply_count": 116, "like_count": 4012, "quote_count": 14}, "author_id": "52499387", "text": "Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou um tra\u00e7o de empatia, compaix\u00e3o, humanidade vinda do Jair? Algu\u00e9m j\u00e1 presenciou esse homem se compadecendo de algu\u00e9m injusti\u00e7ado? Eu pergunto pq eu nunca vi, de verdade. S\u00f3 o vejo hostilizando, agredindo... A maior gentileza que vi dele foi o sil\u00eancio. https://t.co/JdxRicyH02", "id": "1161418927999606784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161307669703081985"], "created_at": "2019-08-13T16:04:59.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 221, "reply_count": 9, "like_count": 420, "quote_count": 7}, "author_id": "635585629", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 21, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Pastrana"}]}, "text": "\u00bfLo de Andr\u00e9s Pastrana en la isla-burdel de los ped\u00f3filos se acaba con el silencio de ese charlat\u00e1n?", "id": "1161307669703081985"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161250234514718721"], "created_at": "2019-08-13T12:16:45.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 10, "like_count": 158, "quote_count": 1}, "author_id": "9179462", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 53, "probability": 0.4556, "type": "Other", "normalized_text": "Doutor Bumbum"}]}, "text": "Se a galera pagava para ser operada pelo Doutor Bumbum DEPOIS que ele matou gente, por que n\u00e3o vai acreditar em farsante e capacho de pol\u00edtico que se diz jornalista?", "id": "1161250234514718721"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161259001767714816"], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/BFg51Xfe1u", "expanded_url": "https://ja.ma/2H4MaJf", "display_url": "ja.ma/2H4MaJf"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 84, "probability": 0.5639, "type": "Other", "normalized_text": "Caring for Suicidal Patients"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:51:35.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "912350773480214533", "text": "7 elementos clave para el abordaje del paciente suicida: Caring for Suicidal Patients https://t.co/BFg51Xfe1u", "id": "1161259001767714816"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160203327742861313"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/ZPIj8pThPR", "expanded_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html", "display_url": "amp.elmundo.es/internacional/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://amp.elmundo.es/internacional/2019/08/10/5d4ec430fdddffc9848b4611.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-08-10T14:56:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "2491575048", "text": "Jeffrey Epstein, acusado de crear una red de tr\u00e1fico sexual de menores, se suicida en su celda https://t.co/ZPIj8pThPR", "id": "1160203327742861313"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568606909607937"], "in_reply_to_user_id": "259308627", "created_at": "2019-08-14T09:21:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.3803, "type": "Person", "normalized_text": "kalos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161568605114458118"}], "text": "Chegam a citar ate a regiao de kalos. E sinceramente nao tem nd a ver. Sao os 150 pkms e tals e eles citam isso entao pq caralhos tem kalos pro meio e a mega evolu\u00e7ao aff. Broxei no final por conta disso.", "id": "1161568606909607937"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161568603126337543"], "in_reply_to_user_id": "259308627", "created_at": "2019-08-14T09:21:50.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "259308627", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161568600806830080"}], "text": "Na hora d mudar q acaba os eps aparece a tela d salvar o jogo e qndo come\u00e7a vem a tela inicial pra come\u00e7ar um jogo novo ou continuar! \nMas o filme em si eh bem vago nas demais coisas. Mas eu curti mesmo assim! Acendeu aquela chama de treinador pkm em mim de novo!", "id": "1161568603126337543"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161564129150328832"], "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/YW5jJak4MB", "expanded_url": "https://twitter.com/vgg_92/status/1161559519778025473", "display_url": "twitter.com/vgg_92/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 114, "end": 124, "username": "Burgos_CF", "id": "135180710"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:04:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "198521942", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161559519778025473"}], "text": "Yo lo siento pero creo que esto se est\u00e1 yendo de madre, me parece una puta sobrada todo lo que est\u00e1 pasando en el @Burgos_CF, esperemos que salga bien porque sino.. https://t.co/YW5jJak4MB", "id": "1161564129150328832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161506744062959616"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "LiefLayer", "id": "1596483368"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "bobogiac", "id": "523058143"}]}, "in_reply_to_user_id": "1596483368", "created_at": "2019-08-14T05:16:02.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1094507622617792512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161336164265148418"}], "text": "@LiefLayer @bobogiac L alternativa \u00e8 dare la Italia in mano a Salvini e amici. Per 5anni. Una situazione che va evitata in tutti i modi. Troppo pericolosa: le premesse si sono gi\u00e0 viste.", "id": "1161506744062959616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161539209242562564"], "entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/rY3XgKzwFi", "expanded_url": "https://www.elcatalan.es/el-ex-alto-cargo-de-la-generalitat-jordi-cabre-reconoce-la-derrota-del-proceso-separatista", "display_url": "elcatalan.es/el-ex-alto-car\u2026"}], "annotations": [{"start": 206, "end": 220, "probability": 0.8729, "type": "Other", "normalized_text": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "Espana"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 221, "tag": "LaSilenciosaCat"}, {"start": 222, "end": 229, "tag": "Espana"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:25:02.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "946658722377555968", "text": "\u201chay batallas que, si no las ganas,(...) y no se ha ganado, seguramente porque tenemos alergia a ganar\u201d.\n\u201cPero\u00a0de ah\u00ed a ir hacia el suicidio, como vamos aceleradamente, es (perdonen) una opci\u00f3n suicida\u201c.\n\n#LaSilenciosaCat\n#Espana\nhttps://t.co/rY3XgKzwFi", "id": "1161539209242562564"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161510854069817344"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexandregarcia", "id": "727130698021261313"}]}, "in_reply_to_user_id": "727130698021261313", "created_at": "2019-08-14T05:32:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 0}, "author_id": "1090796354488668161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161426051517444097"}], "text": "@alexandregarcia Seu diploma j\u00e1 se suicidou h\u00e1 d\u00e9cadas.", "id": "1161510854069817344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161285493151207426"], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/bPdqmfz9bF", "expanded_url": "https://twitter.com/Loryge69/status/1161285493151207426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bPdqmfz9bF", "media_key": "3_1161285487040053248"}], "mentions": [{"start": 228, "end": 244, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 245, "end": 255, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}, {"start": 256, "end": 267, "username": "derspiegel", "id": "2834511"}, {"start": 268, "end": 280, "username": "vonderleyen", "id": "1146329871418843136"}]}, "created_at": "2019-08-13T14:36:51.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 773, "like_count": 344, "quote_count": 121}, "author_id": "1557682399", "text": "Chiedo ufficialmente la convocazione dell\u2019ambasciatore tedesco per chiarimenti e successiva espulsione e rottura delle relazioni diplomatiche.Questi atti sgradevoli gi\u00e0 avvenuti con la Francia. Non siamo gli zimbelli di Europa. @matteosalvinimi @a_meluzzi @DerSPIEGEL @vonderleyen https://t.co/bPdqmfz9bF", "id": "1161285493151207426"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161564009767800832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hdelandrea", "id": "875203995593089026"}]}, "in_reply_to_user_id": "875203995593089026", "created_at": "2019-08-14T09:03:35.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2959407593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161554625230790658"}], "text": "@hdelandrea Oq deu", "id": "1161564009767800832"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161472510275280896"], "entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/HQNmmmNf2E", "expanded_url": "https://twitter.com/Esp_Interativo/status/1161472510275280896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HQNmmmNf2E", "media_key": "3_1161343064440475654"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Lusa"}]}, "created_at": "2019-08-14T03:00:00.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 68, "like_count": 1645, "quote_count": 44}, "author_id": "15911679", "text": "Hoje, um dos clubes mais tradicionais da hist\u00f3ria do futebol brasileiro completa 99 anos! Parab\u00e9ns, Lusa! https://t.co/HQNmmmNf2E", "id": "1161472510275280896"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161564562740695040"], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Xh5feI9I5y", "expanded_url": "https://mareeg.com/deadly-suicide-attack-hits-military-base-in-somalia/", "display_url": "mareeg.com/deadly-suicide\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.9746, "type": "Place", "normalized_text": "Somalia"}]}, "created_at": "2019-08-14T09:05:47.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1363909070", "text": "Deadly suicide attack hits military base in Somalia https://t.co/Xh5feI9I5y", "id": "1161564562740695040"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161026038815739907"], "created_at": "2019-08-12T21:25:53.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 513, "reply_count": 121, "like_count": 2573, "quote_count": 28}, "author_id": "1049689799467122688", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.7563, "type": "Person", "normalized_text": "Manuela"}, {"start": 126, "end": 136, "probability": 0.9167, "type": "Person", "normalized_text": "Jean Willys"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.8506, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}, {"start": 222, "end": 232, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Moro"}]}, "text": "Perceberam que a direita venceu \u00e0s elei\u00e7\u00f5es e se acovardou.\n\nNingu\u00e9m fala de Manuela a ponte; da poss\u00edvel venda de mandato do Jean Willys; do Ad\u00e9lio que por pouco n\u00e3o matou o Presidente.\n\nT\u00e1 foda aguentar tanta porrada no Sergio Moro e no Deltan.", "id": "1161026038815739907"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156583471889944577"], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/XspFQKfvE1", "expanded_url": "https://twitter.com/DaniPintoB/status/1156583471889944577/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XspFQKfvE1", "media_key": "7_1156583413543055360"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.8608, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-07-31T15:12:42.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 228, "reply_count": 23, "like_count": 258, "quote_count": 10}, "author_id": "139486627", "text": "Nueve menas propinan una brutal paliza a dos j\u00f3venes para robarles en Barcelona.\nEs un no parar de robos, palizas, violaciones... La izquierda nos est\u00e1 dejando unas ciudades de mierda. No quiero esto para mi familia. Cambi\u00e9moslo, cambiemos el rumbo suicida al que nos llevan. \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/XspFQKfvE1", "id": "1156583471889944577"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161559000124538880"], "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/2NlGJO4es6", "expanded_url": "https://worldshottopics.news/2019/08/14/j-epstein-si-suicida-e-nascono-le-teorie-complottiste/", "display_url": "worldshottopics.news/2019/08/14/j-e\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T08:43:41.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1152334843965038592", "text": "https://t.co/2NlGJO4es6\n\nJ. Epstein, accusato di traffico sessuale di minori, si \u00e8 suicidato. L\u2019uomo era sotto stretta sorveglianza di un team di psichiatri e nessuno sa come sia stato possibile un tale gesto. Nel mentre sono nate diverse teorie complottiste al merito.", "id": "1161559000124538880"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161560939730210817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CescaEllas", "id": "2935292423"}]}, "in_reply_to_user_id": "2935292423", "created_at": "2019-08-14T08:51:23.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3032773355", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161545989330784257"}], "text": "@CescaEllas La storia \u00e8 piena di vincitori finiti male o morti di mala morte. Il primo vincitore del totocalcio ( 1956allora sisal ) era un umile operaio e mor\u00ec suicida sotto un treno. Mi fermo qui ma c\u2019\u00e8 un lungo elenco che confermerebbe i dubbi della nostra stimata Greca.", "id": "1161560939730210817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161545989330784257"], "created_at": "2019-08-14T07:51:58.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 26, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "author_id": "2935292423", "text": "Sono l\u2019unica che non \u00e8 interessata a vincere soldi convinta che poi arrivino le disgrazie?", "id": "1161545989330784257"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160816940706914304"], "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/O5g1dMPUo9", "expanded_url": "https://twitter.com/historiacuyarte/status/1160816940706914304/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O5g1dMPUo9", "media_key": "3_1159385588405088256"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Cleopatra VII"}]}, "created_at": "2019-08-12T07:35:00.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 1}, "author_id": "1667212418", "text": "El 12 de agosto del a\u00f1o 30 a.C. se suicida la reina Cleopatra VII https://t.co/O5g1dMPUo9", "id": "1160816940706914304"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159378553223483392"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "santiagoespot", "id": "274929169"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "parlamentcat", "id": "19967960"}]}, "in_reply_to_user_id": "274929169", "created_at": "2019-08-08T08:19:21.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "945474787", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159364828202336256"}], "text": "@santiagoespot @parlamentcat No tots els MENA s\u00f3n ni seran delinq\u00fcents, per\u00f2 cal acabar amb la picaresca espanyola-marroquina malintencionada (si m\u00e9s no, econ\u00f2micament) d'enviar-los a BCN i VLC perqu\u00e8 hi siguin acollits. La soluci\u00f3 correcta, com en tantes altres q\u00fcestions, amb la independ\u00e8ncia.", "id": "1159378553223483392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161557412781813760"], "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "c0rcordivm", "id": "790944592082370561"}]}, "in_reply_to_user_id": "1002224748217200640", "created_at": "2019-08-14T08:37:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1051534629554008066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161557262290292736"}], "text": "@oliverwasoliver @c0rcordivm MEGLIO CHE SIA L\u2019HERO #2 SCUSA", "id": "1161557412781813760"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161008590855053312"], "entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Y1BNhrX4Hu", "expanded_url": "https://myferndalenews.com/husband-wife-dead-after-murder-suicide-in-ferndale_93876/", "display_url": "myferndalenews.com/husband-wife-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.994, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "created_at": "2019-08-12T20:16:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "722808296948703232", "text": "Un matrimonio se suicida en EEUU por no poder hacer frente a las facturas m\u00e9dicas.\nLos ultraderecha pretenden que el estado no provea de ese bienestar.\nNada m\u00e1s que decir.\nhttps://t.co/Y1BNhrX4Hu", "id": "1161008590855053312"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161538471263113218"], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/PhBrtACdXC", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11851", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11851", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11851"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.7818, "type": "Place", "normalized_text": "\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "njpwroyalquest"}]}, "created_at": "2019-08-14T07:22:06.000Z", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 0}, "author_id": "878344857734987776", "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u306b\u9055\u548c\u611f\uff1f\u30a4\u30ae\u30ea\u30b9\u521d\u306e\u30d3\u30c3\u30b0\u30de\u30c3\u30c1\u3067\u4e8b\u4ef6\u52c3\u767a\u304b\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u9234\u6728\u307f\u306e\u308b\u306e\u8981\u6c42\u304c\u901a\u3063\u3066\u5b9f\u73fe\u3059\u308bIWGP\u9078\u624b\u6a29\u3002\n\u3053\u306e\u8a66\u5408\u3070\u304b\u308a\u76ee\u304c\u3068\u3089\u308f\u308c\u304c\u3061\u3067\u3059\u304c\u3001\u5168\u4f53\u3092\u4fef\u77b0\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u3042\u308b\u4e8b\u5b9f\u304c\u898b\u3048\u3066\u304d\u307e\u3057\u305f\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/PhBrtACdXC\n\n#njpwroyalquest", "id": "1161538471263113218"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161553032468979713"], "created_at": "2019-08-14T08:19:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3327579118", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 32, "probability": 0.5819, "type": "Place", "normalized_text": "Hong Kong Occidente"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "text": "La batalla de Hong Kong Occidente la tiene perdida. Ganar a China en su terreno es misi\u00f3n suicida e imposible.", "id": "1161553032468979713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161326881565761536"], "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/igmFTRqoJl", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1161326881565761536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/igmFTRqoJl", "media_key": "3_1161326871298084865"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.8777, "type": "Other", "normalized_text": "GQ Magazine"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "fridaysforfuture"}, {"start": 82, "end": 96, "tag": "climatestrike"}, {"start": 97, "end": 118, "tag": "schoolstrike4climate"}]}, "created_at": "2019-08-13T17:21:19.000Z", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 15771, "reply_count": 2674, "like_count": 113498, "quote_count": 2383}, "author_id": "1006419421244678144", "text": "Thank you GQ Magazine for the Game Changer Of The Year - award!\n#fridaysforfuture #climatestrike #schoolstrike4climate https://t.co/igmFTRqoJl", "id": "1161326881565761536"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161317268111929344"], "entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 34, "username": "BankadaFP", "id": "320802992"}, {"start": 45, "end": 61, "username": "rosamariabartra", "id": "67978697"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.5896, "type": "Organization", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:43:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 419, "reply_count": 511, "like_count": 1206, "quote_count": 67}, "author_id": "1120300927", "text": "Ser\u00eda terrible error de @BankadaFP cambiar a @rosamariabartra de Constituci\u00f3n. El terrible momento de la Rep\u00fablica necesita de pol\u00edticos decididos a defender la Constituci\u00f3n y las instituciones y no de gente f\u00e1cil de presionar. No se equivoquen, despu\u00e9s todos lo lamentaremos !", "id": "1161317268111929344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160964105219559424"], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h8NFjYzoFh", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar", "display_url": "oglobo.globo.com/mundo/bolsonar\u2026", "status": 200, "title": "Bolsonaro diz que argentinos fugir\u00e3o para o Brasil se 'esquerdalha' voltar ao poder no pa\u00eds vizinho", "description": "No Rio Grande do Sul, presidente comenta derrota do aliado Mauricio Macri em elei\u00e7\u00f5es prim\u00e1rias", "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/mundo/bolsonaro-diz-que-argentinos-fugirao-para-brasil-se-esquerdalha-voltar-ao-poder-no-pais-vizinho-23871472?utm_source=Twitter&utm_medium=Social&utm_campaign=compartilhar"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9361, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.9812, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9718, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.9031, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 196, "end": 203, "probability": 0.615, "type": "Place", "normalized_text": "Malvinas"}]}, "created_at": "2019-08-12T17:19:47.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1188, "reply_count": 750, "like_count": 7865, "quote_count": 142}, "author_id": "45409867", "text": "Macri busca se distanciar de Bolsonaro, que tem uma imagem p\u00e9ssima na Argentina com sua defesa de regimes militares. Ditadura argentina sequestrou beb\u00eas, matou milhares, fez uma guerra in\u00fatil nas Malvinas e deixou hiperinfla\u00e7\u00e3o como heran\u00e7a\n https://t.co/h8NFjYzoFh", "id": "1160964105219559424"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161274396859916290"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "afccontador", "id": "2844228765"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.757, "type": "Person", "normalized_text": "A\u00e9cio"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 192, "end": 195, "probability": 0.986, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "in_reply_to_user_id": "2844228765", "created_at": "2019-08-13T13:52:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "887507310356172802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161133361282330624"}], "text": "@afccontador Voc\u00eas devem ter s\u00e9rios problemas cognitivos, n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel. A\u00e9cio possui IMUNIDADE parlamentar dos imbecis que continuam votando nele, AQUELA imunidade que a Dilma tentou dar ao Lula como ministro, mas que n\u00e3o conseguiu.", "id": "1161274396859916290"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161395371043688448"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VascainoDebocha", "id": "3188736449"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 71, "probability": 0.9608, "type": "Organization", "normalized_text": "atl\u00e9tico mineiro"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "edmundo"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.9721, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}]}, "in_reply_to_user_id": "3188736449", "created_at": "2019-08-13T21:53:28.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 11, "like_count": 278, "quote_count": 1}, "author_id": "987450576509206529", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161392224292286466"}], "text": "@VascainoDebocha @globoesportecom ele foi revelado pelo atl\u00e9tico mineiro e n\u00e3o faz nenhuma falta aqui, agora o edmundo, que tbm matou uma galera, \u00e9 considerado \u00eddolo e cria do vasco, putz que coisa n\u00e3o", "id": "1161395371043688448"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161105557069205505"], "created_at": "2019-08-13T02:41:51.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "author_id": "827236663374053379", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.4642, "type": "Person", "normalized_text": "MARIDO"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.5905, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO???? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO!", "id": "1161105557069205505"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161545984985436160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Bohemian_322", "id": "998604189579333633"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "MinutemanItaly", "id": "2338484714"}]}, "in_reply_to_user_id": "998604189579333633", "created_at": "2019-08-14T07:51:57.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "346161795", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161545349783326722"}], "text": "@Bohemian_322 @MinutemanItaly Io rimango dell'idea che sia tutto avanspettacolo in attesa del governo tecnico , perch\u00e8 Salvini non \u00e8 una scheggia ma ha pur sempre dei politici esperti nel partito ,quindi gli errori dilettanteschi sono sospetti ,almeno gli ultimi", "id": "1161545984985436160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161546303911989253"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mariatirkiz", "id": "1296213889076604930"}]}, "in_reply_to_user_id": "1918200109", "created_at": "2019-08-14T07:53:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "857825154", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161545763907887109"}], "text": "@mariatirkiz no pasa nada porque en el desarrollo que le dais en el programa vais tocando otros de refilon aunque no los se\u00f1aleis como mito n\u00famero x, y abordarlos todos no habr\u00eda dejado espacio para lo dem\u00e1s as\u00ed que est\u00e1 muy bien. Otra cosa que iba a decir, aunque no lo he comprobado, pero me", "id": "1161546303911989253"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161377268167577601"], "created_at": "2019-08-13T20:41:32.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 5, "like_count": 332, "quote_count": 0}, "author_id": "823211721078767616", "text": "C'era un ragno nella doccia e io volevo ucciderlo ma appena mi sono avvicinata si \u00e8 lasciato cadere ed \u00e8 finito nello scarico. Ha scelto di morire con dignit\u00e0 e io lo rispetto per questo.\nOnore al ragno suicida.", "id": "1161377268167577601"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161327784331005953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "in_reply_to_user_id": "497995758", "created_at": "2019-08-13T17:24:54.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 29, "like_count": 233, "quote_count": 1}, "author_id": "410808584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327198734868481"}], "text": "@jacopo_iacoboni Sparir\u00e0 il Pd. Tutto. E il 5S continuer\u00e0 a insultarlo invece di ringraziarlo per averlo fatto risorgere.\nStupendi. Sono ragazzi meravigliosi.", "id": "1161327784331005953"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161543508672618498"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "tal_Marco", "id": "1386751423"}, {"start": 11, "end": 16, "username": "7m70", "id": "39028896"}]}, "in_reply_to_user_id": "1386751423", "created_at": "2019-08-14T07:42:07.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "858003427", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161542940604452865"}], "text": "@tal_Marco @7m70 Soluzione ideale,anche in vista della finanziaria.\nComunque,se vuoi ammazzare l\u2019Italia,perch\u00e9 devi darla\nvinta a quelli che dichiarano di volerla salvare?", "id": "1161543508672618498"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161403325742555136"], "created_at": "2019-08-13T22:25:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 13, "like_count": 149, "quote_count": 2}, "author_id": "78647686", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia L\u00f3pez"}]}, "text": "Ya vieron a las Ex gerentas de la campa\u00f1a CH haciendo alguna cr\u00edtica al modelo de educaci\u00f3n neoliberal de Claudia L\u00f3pez?", "id": "1161403325742555136"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161540777220169728"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "pilareyre", "id": "268923685"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9788, "type": "Person", "normalized_text": "Morgan Freeman"}]}, "in_reply_to_user_id": "268923685", "created_at": "2019-08-14T07:31:16.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3332458385", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161383361178415104"}], "text": "@pilareyre Preg\u00fantale a Morgan Freeman, por ejemplo.", "id": "1161540777220169728"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161385111818031104"], "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/P8thRqihEb", "expanded_url": "https://twitter.com/ledirlo/status/1161385111818031104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P8thRqihEb", "media_key": "16_1161385103366524928"}]}, "created_at": "2019-08-13T21:12:42.000Z", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37379509", "text": "Ma femme refuse les armes \u00e0 feu \u00e0 la maison.\nJe cherche \u00e0 repousser un chat affreux de chez nous qui s'en prend \u00e0 nos chattes st\u00e9rilis\u00e9s. J'h\u00e9site entre le lance-pierre et une arme airsoft. Merci pour vos avis. https://t.co/P8thRqihEb", "id": "1161385111818031104"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161532245846515713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BibboBaggins", "id": "1656173107"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "_dajedepunta_", "id": "1691875730"}]}, "in_reply_to_user_id": "1656173107", "created_at": "2019-08-14T06:57:22.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3097767610", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161518776174698498"}], "text": "@BibboBaggins @_dajedepunta_ Scusate ma mi spiegate questa storia? Cio\u00e8, si era dato per morto da solo?", "id": "1161532245846515713"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161520896307269632"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marcoleonardi9", "id": "1144370006"}]}, "in_reply_to_user_id": "1144370006", "created_at": "2019-08-14T06:12:16.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "author_id": "484771907", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161503185363722240"}], "text": "@marcoleonardi9 Sicuramente nel frattempo, grazie a questo moto, si allarga anche l'output gap e le clausole Iva si disattivano da sole.", "id": "1161520896307269632"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "in_reply_to_user_id": "143590548", "created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "id": "1159395719322767361"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161022635427422208"], "created_at": "2019-08-12T21:12:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 152, "quote_count": 3}, "author_id": "3060864526", "text": "Um dia eu subirei no altar vestida de branco \ud83d\ude0d\ud83e\udd75, nem que seja pra me \u201ccasar pessoalmente\u201d", "id": "1161022635427422208"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161406095333691392"], "entities": {"urls": [{"start": 193, "end": 216, "url": "https://t.co/3W40DZNElZ", "expanded_url": "https://twitter.com/javiersorribes/status/1161155498185494529", "display_url": "twitter.com/javiersorribes\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T22:36:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 4, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "author_id": "250652334", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161155498185494529"}], "text": "No os pod\u00e9is imaginar el n\u00famero de intentos de autolisis en gente joven que vemos a diario en el que est\u00e1 implicado el paracetamol...yo personalmente creo que deber\u00eda controlarse m\u00e1s su venta. https://t.co/3W40DZNElZ", "id": "1161406095333691392"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1128360936153206784"], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/3jZTwzDvYx", "expanded_url": "https://twitter.com/FutureOfMarvel1/status/1128360936153206784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jZTwzDvYx", "media_key": "3_1128360927890477057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "Zac Efron"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Warlock"}, {"start": 81, "end": 110, "probability": 0.9631, "type": "Other", "normalized_text": "Los Guardianes de la Galaxia 3"}, {"start": 162, "end": 180, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron Suicida 2"}]}, "created_at": "2019-05-14T18:06:25.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 5}, "author_id": "1127198468534153217", "text": "Zac Efron podr\u00eda interpretar interpretar a Adam Warlock en la futura entrega de 'Los Guardianes de la Galaxia 3'.Aunque primero podr\u00eda participar en la pel\u00edcula 'Escuadron Suicida 2' https://t.co/3jZTwzDvYx", "id": "1128360936153206784"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161398739820568576"], "created_at": "2019-08-13T22:06:51.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "1347674514", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.9789, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo Iglesias"}, {"start": 256, "end": 270, "probability": 0.6871, "type": "Organization", "normalized_text": "PodemosLesDuele"}], "hashtags": [{"start": 255, "end": 271, "tag": "PodemosLesDuele"}]}, "text": "Si no fuera por el tweet de Pablo Iglesias diciendo que no se le puede confiar a la econom\u00eda de un pa\u00eds a quie se gasta 600.000 pavos en una vivienda, este hashtag estar\u00eda en lo alto de mi TL como ejemplo de rid\u00edculo voluntario suicida en una red social  #PodemosLesDuele", "id": "1161398739820568576"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161442084294995969"], "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/YVRww0npAv", "expanded_url": "https://twitter.com/JaimeArosemena/status/1161442084294995969/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/YVRww0npAv", "media_key": "7_1161441983069655040"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.8909, "type": "Place", "normalized_text": "chilau"}]}, "in_reply_to_user_id": "298585661", "created_at": "2019-08-14T00:59:06.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 3}, "author_id": "298585661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161440828075708417"}], "text": "Bueno aqu\u00ed en chilau siendo un delincuente suicida como siempre https://t.co/YVRww0npAv", "id": "1161442084294995969"}, {"edit_history_tweet_ids": ["602586640066936833"], "created_at": "2015-05-24T21:27:05.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2878661544", "text": "Si me cans\u00e9 de olvidar, fue porque el olvido es la ''pastilla suicida''.", "id": "602586640066936833"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161093102041542656"], "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/hZ0C5K7WXq", "expanded_url": "https://twitter.com/pr_barcellos/status/1161093102041542656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/hZ0C5K7WXq", "media_key": "7_1161092145857597440"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.6004, "type": "Other", "normalized_text": "Housewives"}]}, "created_at": "2019-08-13T01:52:22.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 31, "quote_count": 2}, "author_id": "261289776", "text": "Mulheres se unindo e fechando uma hist\u00f3ria para defender outra que matou o ex marido abusivo.\n\nDesperate Housewives, conte comigo pra tudo mesmo  \u2764\ufe0f\n\nQue saudades, bicho! https://t.co/hZ0C5K7WXq", "id": "1161093102041542656"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161462624875425795"], "entities": {"mentions": [{"start": 94, "end": 103, "username": "alferdez", "id": "149991703"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.4423, "type": "Organization", "normalized_text": "CFK"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:20:43.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 30, "like_count": 193, "quote_count": 3}, "author_id": "18032397", "text": "La que no debe poder dormir por estos d\u00edas es CFK, perge\u00f1ando la forma de sacarse de encima a @alferdez", "id": "1161462624875425795"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161403102882385925"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/8q3gbhKEiZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JCastillista/status/1161403102882385925/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8q3gbhKEiZ", "media_key": "3_1161403091788263425"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peru21noticias", "id": "832686254873468929"}, {"start": 78, "end": 93, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 145, "end": 158, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "in_reply_to_user_id": "832686254873468929", "created_at": "2019-08-13T22:24:12.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "270127865", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161327630764957702"}], "text": "@peru21noticias Ahhh esto no se queda as\u00ed, ahorita resucita el suicida marica @AlanGarciaPeru de la organizaci\u00f3n criminal y de lavado de activos @APRA_Oficial...\ud83d\udc47 https://t.co/8q3gbhKEiZ", "id": "1161403102882385925"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159817268618047489"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}, {"start": 15, "end": 25, "username": "elienaijr", "id": "21925427"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}]}, "in_reply_to_user_id": "39342378", "created_at": "2019-08-09T13:22:39.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 912, "quote_count": 2}, "author_id": "1028155594090455040", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159813085579927552"}], "text": "@pefabiodemelo @elienaijr @Debora_D_Diniz Tamb\u00e9m ESTOU indignado com nossas leis cada vez mais absurdas padre, pois esta lei absurda de sa\u00eddas alusivas as comemora\u00e7\u00f5es simb\u00f3licas da maternidade ou paternidade para assassinos do pr\u00f3prio sangue j\u00e1 virou uma heresia \u203c\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude31", "geo": {"place_id": "17815750f5e96e31"}, "id": "1159817268618047489"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524295497072641"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 23, "username": "NsFolk", "id": "1702578996"}, {"start": 24, "end": 40, "username": "dirittofrontier", "id": "1429966902"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "in_reply_to_user_id": "2173118236", "created_at": "2019-08-14T06:25:46.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "447896469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161522698994012160"}], "text": "@FabTheEuropean @NsFolk @dirittofrontier @emmevilla Utilizzare i diritti umani per coprire l'immigrazione clandestina e la tratta degli africani \u00e8 una tattica suicida; state svilendo e danneggiando irrimediabilmente presso l'opinione pubblica istituti preziosissimi, probabilmente intenzionalmente", "id": "1161524295497072641"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161441788768464905"], "created_at": "2019-08-14T00:57:55.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 1, "like_count": 107, "quote_count": 2}, "author_id": "1961403428", "text": "El desprecio por la voluntad popular como estrategia pol\u00edtica es la actitud suicida m\u00e1s descriptiva de ellos mismos.", "id": "1161441788768464905"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1159989431820009472"], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/BJicy3phh6", "expanded_url": "https://twitter.com/dianaferreiraa/status/1159989431820009472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/BJicy3phh6", "media_key": "3_1159989417081282560"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Abaet\u00e9"}]}, "created_at": "2019-08-10T00:46:46.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "247106961", "text": "Final de tarde na minha cidadezinha Abaet\u00e9! https://t.co/BJicy3phh6", "id": "1159989431820009472"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160743739205099525"], "created_at": "2019-08-12T02:44:07.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 25, "like_count": 1767, "quote_count": 1}, "author_id": "84617128", "text": "Los que usamos redes sociales tenemos un impulso suicida por platicar y compartir lo que pensamos. Es una locura tomando en cuenta que la mayor\u00eda se guarda sus pensamientos para actuar en base a ellos en compa\u00f1\u00eda del anonimato.", "id": "1160743739205099525"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161259746814566401"], "created_at": "2019-08-13T12:54:33.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 70, "like_count": 85, "quote_count": 0}, "author_id": "438272069", "text": "Pon en los comentarios a este tweet una frase que te haya marcado este mes.", "id": "1161259746814566401"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161299050479673344"], "entities": {"urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/WZoL07UFsr", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronicanunciada/status/1161299050479673344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZoL07UFsr", "media_key": "3_1161299041059254272"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/WZoL07UFsr", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronicanunciada/status/1161299050479673344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZoL07UFsr", "media_key": "3_1161299041067720704"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/WZoL07UFsr", "expanded_url": "https://twitter.com/Cronicanunciada/status/1161299050479673344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZoL07UFsr", "media_key": "3_1161299041050877952"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 51, "username": "felipe_sola", "id": "35776604"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "elparlamentario", "id": "175876963"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "lacapitalmdq", "id": "11816412"}, {"start": 101, "end": 114, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}, {"start": 137, "end": 148, "username": "futurockOk", "id": "1250577332"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 168, "probability": 0.6335, "type": "Other", "normalized_text": "CronicaAnunciada"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 169, "tag": "CronicaAnunciada"}]}, "created_at": "2019-08-13T15:30:44.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "846490166994894848", "text": "Repercusiones \ud83d\uddde | Las declaraciones de @felipe_sola ya salieron en @elparlamentario, @lacapitalmdq y @AgenciaTelam. \nGracias por citar a @futurockOk\ud83d\udcfb\ud83d\ude4c\ud83c\udffd\n#CronicaAnunciada https://t.co/WZoL07UFsr", "id": "1161299050479673344"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161524505627508736"], "entities": {"mentions": [{"start": 198, "end": 214, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 215, "end": 227, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "omnibusla7"}, {"start": 12, "end": 21, "tag": "agorarai"}]}, "created_at": "2019-08-14T06:26:36.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "503351518", "text": "#omnibusla7 #agorarai prossimo colpo di scena: Salvini non sfiducia Conte, votazione taglio dei parlamentari, saltare accordo PD-5s, si aggiorna accordo di governo. Punto. Doccia gelata a PD e FI. \ud83d\ude02@matteosalvinimi @luigidimaio", "id": "1161524505627508736"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161522698994012160"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "NsFolk", "id": "1702578996"}, {"start": 8, "end": 21, "username": "Luca_Mussati", "id": "447896469"}, {"start": 22, "end": 38, "username": "dirittofrontier", "id": "1429966902"}, {"start": 39, "end": 49, "username": "emmevilla", "id": "26143609"}]}, "in_reply_to_user_id": "1702578996", "created_at": "2019-08-14T06:19:26.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2173118236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161521475351916544"}], "text": "@NsFolk @Luca_Mussati @dirittofrontier @emmevilla Non sto parlando della pancia, \u00e8 la tutela dei diritti umani fondamentali a non conoscere deroghe per quanto riguarda lo status di regolarit\u00e0/irregolarit\u00e0 di una persona.", "id": "1161522698994012160"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161456881715617792"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelipeNog03", "id": "4890687328"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "g1maranhao", "id": "249290261"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9698, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "in_reply_to_user_id": "4890687328", "created_at": "2019-08-14T01:57:54.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "104696125", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161414472608702464"}], "text": "@FelipeNog03 @g1maranhao Agora na China para construir a Hidrel\u00e9trica das tr\u00eas gargantas foi preciso remanejar mais de tr\u00eas milh\u00f5es de fam\u00edlias. Acha que isso foi um sacril\u00e9gio para os comunistas chineses?", "id": "1161456881715617792"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161275419418607616"], "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "Jesusgarzaartea", "id": "527125128"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "GINCLAN", "id": "77652212"}, {"start": 37, "end": 48, "username": "LeonKrauze", "id": "4265721"}]}, "in_reply_to_user_id": "2285922961", "created_at": "2019-08-13T13:56:50.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "224674890", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161272263502680064"}], "text": "@v_garza87 @Jesusgarzaartea @GINCLAN @LeonKrauze Ni te molestes amigo, cuando te dicen que apoyar un gobierno para ellos es un acto de \"fe\" y, la critica y preocupaci\u00f3n por las decisiones de gobierno la tildan de \"ardor\",  has topado con una barrera irracional.", "geo": {"place_id": "a0536fb1dd01b8d5"}, "id": "1161275419418607616"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1120981240243421184"], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/rbjY1Wd2BK", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/04/24/eni-viggiano-il-manager-suicida-denuncio-nel-2013-il-giudice-lo-isolarono-se-ascoltato-disastro-ambientale-evitabile/5130329/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/04/24/eni\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/04/24/eni-viggiano-il-manager-suicida-denuncio-nel-2013-il-giudice-lo-isolarono-se-ascoltato-disastro-ambientale-evitabile/5130329/"}]}, "created_at": "2019-04-24T09:22:09.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 181, "reply_count": 18, "like_count": 254, "quote_count": 9}, "author_id": "274093178", "text": "Eni Viggiano, il manager suicida denunci\u00f2 tutto nel 2013. Il giudice: \u201cLo isolarono. Se ascoltato, disastro ambientale evitabile\u201d https://t.co/rbjY1Wd2BK", "id": "1120981240243421184"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1160825587503644672"], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/ge4aqGyQT8", "expanded_url": "https://FACUA.org/14261", "display_url": "FACUA.org/14261", "status": 200, "unwound_url": "http://facua.org/es/noticia.php?Id=14261"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "FACUA"}, {"start": 17, "end": 23, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Trivago"}]}, "created_at": "2019-08-12T08:09:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1586, "reply_count": 80, "like_count": 2070, "quote_count": 42}, "author_id": "301308940", "text": "FACUA denuncia a Trivago: los resultados de sus b\u00fasquedas posicionan mejor a las empresas que m\u00e1s le pagan. El reclamo \"compara los precios de numerosas webs\" es enga\u00f1oso, ya que muchos de los hoteles pueden dar ofertas m\u00e1s baratas en sus propias p\u00e1ginas. https://t.co/ge4aqGyQT8", "id": "1160825587503644672"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161503256801107968"], "entities": {"urls": [{"start": 9, "end": 32, "url": "https://t.co/oYvWp5YkLQ", "expanded_url": "https://twitter.com/videospagode/status/1161068908788559874", "display_url": "twitter.com/videospagode/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:02:10.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "396638608", "text": "se matei https://t.co/oYvWp5YkLQ", "id": "1161503256801107968"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161233816301854720"], "entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/emuvZ0JXHU", "expanded_url": "https://twitter.com/sport/status/1161212212423340033", "display_url": "twitter.com/sport/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9831, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 50, "end": 59, "probability": 0.6396, "type": "Place", "normalized_text": "Manchester"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.94, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}]}, "created_at": "2019-08-13T11:11:31.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2577, "reply_count": 215, "like_count": 9819, "quote_count": 79}, "author_id": "224114803", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161212212423340033"}], "text": "Cierto. Messi te gan\u00f3 la final en 2009 estando en Manchester y te elimin\u00f3 con el Madrid en semifinales para ganar la final despu\u00e9s. https://t.co/emuvZ0JXHU", "id": "1161233816301854720"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161001760867192839"], "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/DnEg3iAOV1", "expanded_url": "https://twitter.com/presademi/status/1161001760867192839/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DnEg3iAOV1", "media_key": "3_1161001748972154880"}], "annotations": [{"start": 153, "end": 163, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Le\u00f3n Felipe"}]}, "created_at": "2019-08-12T19:49:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 0}, "author_id": "961115066", "text": "\"De aqu\u00ed no se va nadie. Nadie.\nNi el m\u00edstico ni el suicida.\n\nY es in\u00fatil,\nin\u00fatil toda huida\n(ni por abajo\nni por arriba).\nSe vuelve siempre. Siempre.\"\n\nLe\u00f3n Felipe. https://t.co/DnEg3iAOV1", "id": "1161001760867192839"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1156587826059862016"], "created_at": "2019-07-31T15:30:00.000Z", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "author_id": "423423050", "text": "\ud83d\udde3\ufe0f Sabies que cada dia se su\u00efcida una persona a la Comunitat Valenciana?\n\nHi ha molts mites, per\u00f2 parlar del #su\u00efcidi de manera responsable redueix el risc de cometre'l.\n\nParlar pot canviar-ho tot. Trenquem el silenci.", "id": "1156587826059862016", "entities": {"hashtags": [{"start": 109, "end": 117, "tag": "su\u00efcidi"}]}}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161507795344269319"], "entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/wzloPNfrRR", "expanded_url": "http://zpr.io/gWZJ4", "display_url": "zpr.io/gWZJ4", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lastampa.it/topnews/primo-piano/2019/08/14/news/nella-prigione-dorata-di-epstein-ai-caraibi-le-ragazze-provavano-a-fuggire-a-nuoto-1.37344509/"}]}, "created_at": "2019-08-14T05:20:12.000Z", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "29416653", "text": "Un tempio con pareti insonorizzate e uffici tappezzati di foto os\u00e9 nella villa-trappola dell\u2019ex finanziere suicida. Il testimone: arrivavano donne molto giovani.\n\nhttps://t.co/wzloPNfrRR", "id": "1161507795344269319"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161512866253615106"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CDN37", "id": "145802745"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "LeonelFernandez", "id": "1669631264"}]}, "in_reply_to_user_id": "145802745", "created_at": "2019-08-14T05:40:21.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4041521834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161464899328864262"}], "text": "@CDN37 Creo que lo \u00fanico bueno que tendr\u00e1 un pr\u00f3ximo gobierno de @LeonelFernandez es que con la actitud que est\u00e1n asumiendo los dem\u00e1s precandidatos, \u00e9l no tendr\u00e1 que volver a nombrarlos a ningunos, esa part\u00eda de sanguijuelas. El pa\u00eds ganar\u00eda mucho con eso. Pero la clase no se suicida...", "id": "1161512866253615106"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161464899328864262"], "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/5uxDCJXPei", "expanded_url": "https://youtu.be/lRvbuWTJxbM", "display_url": "youtu.be/lRvbuWTJxbM"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Leonel"}]}, "created_at": "2019-08-14T02:29:45.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "author_id": "145802745", "text": "Leonel ante propuesta de debate: \"Estoy concentrado en buscar los votos\" https://t.co/5uxDCJXPei", "id": "1161464899328864262"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161422154354823168"], "created_at": "2019-08-13T23:39:54.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "618487478", "text": "Escuadr\u00f3n suicida rompe la barrera de la culerosidad. Mejor le hubieran dado ese dinero a los pobres.", "id": "1161422154354823168"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161307233482919936"], "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/zvgfIEh3PB", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1161151083475066880", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-13T16:03:15.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 33, "like_count": 106, "quote_count": 4}, "author_id": "170830041", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161151083475066880"}], "text": "As\u00ed se expresa un diario de una autoridad? De un fiscal? Llamarlo FISCALILLO? https://t.co/zvgfIEh3PB", "geo": {"place_id": "008c97514d5ef4da"}, "id": "1161307233482919936"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161426051517444097"], "created_at": "2019-08-13T23:55:23.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5822, "reply_count": 3237, "like_count": 45531, "quote_count": 469}, "author_id": "727130698021261313", "text": "Hoje foi dia de meu diploma de jornalista ficar ruborizado. Na falta de n\u00famero oficial, ouvi no r\u00e1dio que havia \u201cmuita gente\u201d nas manifesta\u00e7\u00f5es. Agora \u00e9 preciso saber quanto \u00e9 muita gente para a rep\u00f3rter: 300 pessoas, 3 mil, 30 mil, 300 mil?", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1161426051517444097"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161508743210786817"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "luispavont", "id": "935362357425033218"}]}, "in_reply_to_user_id": "935362357425033218", "created_at": "2019-08-14T05:23:58.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1948579615", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161114503788077059"}], "text": "@luispavont @MidenceRegina Ese maje se suicida. ... 1000 a 1 que se suicida....", "id": "1161508743210786817"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161114503788077059"], "created_at": "2019-08-13T03:17:24.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "935362357425033218", "text": "Se va a matar primero, nunca ha tenido valor.", "id": "1161114503788077059"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161478310754422787"], "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/WqR9BeZxbK", "expanded_url": "https://www.noticias24.com/venezuela/noticia/357817/diosdado-cabello-a-quien-viole-la-constitucion-y-la-ley-se-le-tiene-que-aplicar-la-justicia/", "display_url": "noticias24.com/venezuela/noti\u2026"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QHGsTSBApe", "expanded_url": "https://twitter.com/noticias24/status/1161478310754422787/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QHGsTSBApe", "media_key": "3_1161478308418248709"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.965, "type": "Person", "normalized_text": "Diosdado Cabello"}]}, "created_at": "2019-08-14T03:23:03.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "14071538", "text": "Diosdado Cabello: A quien viole la constituci\u00f3n y la ley se le tiene que aplicar la justicia - https://t.co/WqR9BeZxbK https://t.co/QHGsTSBApe", "id": "1161478310754422787"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161394803982180354"], "created_at": "2019-08-13T21:51:13.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "794755811172122624", "text": "Alguien suicideme, estoy exhausto", "id": "1161394803982180354"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161248447401484289"], "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/b5He5Jro3X", "expanded_url": "https://twitter.com/luisoliveros13/status/1161078626684690432", "display_url": "twitter.com/luisoliveros13\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Brexit"}]}, "created_at": "2019-08-13T12:09:39.000Z", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "115260109", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1161078626684690432"}], "text": "Deox\nPobre gente\n\nEs como un pacto suicida nivel Brexit pero del tercer mundo. https://t.co/b5He5Jro3X", "geo": {"place_id": "015d19216c749864"}, "id": "1161248447401484289"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161394332164902912"], "created_at": "2019-08-13T21:49:21.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "author_id": "152274907", "text": "amigxs q sofrem/sofreram com transtornos como depress\u00e3o, ansiedade, pensamento suicida, etc e n se importa de falar sobre o assunto, t\u00f4 recrutando um pessoal pra participar de um trab da facul dando depoimentos sobre o q \u00e9 viver com isso.", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1161394332164902912"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1161391383451750405"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "adiliopatricio", "id": "123359825"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "BrunoxMC", "id": "41706316"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "eurenesilva", "id": "55118656"}]}, "in_reply_to_user_id": "123359825", "created_at": "2019-08-13T21:37:38.000Z", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "159718364", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1161349448741654529"}], "text": "@adiliopatricio @BrunoxMC @eurenesilva Se a bala matou algu\u00e9m ela n\u00e3o \u00e9 perdida, cumpriu seu papel social, armas s\u00f3 servem pra matar. Esse papo de bala perdida s\u00f3 serve pra tirar a culpa de quem deve.  Temos que parar de usar esse termo, tira o peso da trag\u00e9dia.", "id": "1161391383451750405"}], "places": [{"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "\u03a0\u03ac\u03c4\u03c1\u03b1, \u0395\u03bb\u03bb\u03ac\u03c2", "id": "00719a493d14529c"}, {"full_name": "Las Condes, Chile", "id": "00c4b64e7affea25"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Santa Cruz, Argentina", "id": "61b28fd8e1f8065d"}]}, "errors": [{"value": "1161421715626430465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161421715626430465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161421715626430465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932291271921717250", "value": "932291271921717250", "detail": "User has been suspended: [932291271921717250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161395359312203778", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161395359312203778", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161395359312203778].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "71088030", "value": "71088030", "detail": "User has been suspended: [71088030].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161581437222641664", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161581437222641664", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161581437222641664].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161598458245124096", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161598458245124096", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161598458245124096].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3813163757", "value": "3813163757", "detail": "User has been suspended: [3813163757].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161595872934846464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161595872934846464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161595872934846464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161447368325156864", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161447368325156864].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161447368325156864", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "617404862", "value": "617404862", "detail": "User has been suspended: [617404862].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161574122444472320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161574122444472320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161574122444472320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1118993730298699776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1118993730298699776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1118993730298699776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161558533290246144", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161558533290246144].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161558533290246144", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "808293866625503232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [808293866625503232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "808293866625503232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161537149650579456", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161537149650579456].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161537149650579456", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "280217440", "value": "280217440", "detail": "User has been suspended: [280217440].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161004373469814789", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161004373469814789", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161004373469814789].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161512329521090560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161512329521090560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161512329521090560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1161417554419695616", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161417554419695616", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161417554419695616].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161423324326637570", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161423324326637570].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161423324326637570", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1051977846141411330", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1051977846141411330].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1051977846141411330", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1161313229529853952", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161313229529853952].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161313229529853952", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1161357034706690048", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1161357034706690048", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1161357034706690048].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1161432414402613248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1161432414402613248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1161432414402613248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1161612884616630273", "oldest_id": "1161505478121336832", "result_count": 485, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2z08oh8p6jcao19dks20oyi0u4d"}}