{"data": [{"author_id": "355841245", "created_at": "2019-11-01T10:04:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190208003015954433", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190208003015954433"]}, {"author_id": "74429121", "created_at": "2019-11-01T10:03:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189964239697526785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.7492, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.7804, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "RitaPenna", "id": "333624191"}]}, "id": "1190207644977573890", "in_reply_to_user_id": "35260027", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@RodrigoMaia @RitaPenna N\u00e3o se pode falar do AI-5 mas a C\u00e2mara pode bater palmas e celebrar a revolu\u00e7\u00e3o russa? Revolu\u00e7\u00e3o esta que matou mais de 100 milh\u00f5es e criou os mais terr\u00edveis ditadores? Acho que a C\u00e2mara precisa rever seus conceitos urgentemente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190207644977573890"]}, {"author_id": "49366886", "created_at": "2019-11-01T10:02:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190207498168352768", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190207498168352768"]}, {"author_id": "1153646996508434433", "created_at": "2019-11-01T10:01:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "id": "1190207323022622720", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190207323022622720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "educatori"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/CN58gjT04f", "expanded_url": "https://portaleducatori.altervista.org/suicida-dopo-bocciatura-la-cassazione-respinge-ricorso-dei-genitori/", "display_url": "portaleducatori.altervista.org/suicida-dopo-b\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/kYvwaxq68v", "expanded_url": "https://twitter.com/PortalEducatori/status/1190207229590429696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kYvwaxq68v", "media_key": "3_1190207227828809728"}]}, "author_id": "380404036", "created_at": "2019-11-01T10:01:31.000Z", "id": "1190207229590429696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#educatori (Suicida dopo bocciatura, la Cassazione respinge ricorso dei genitori) - https://t.co/CN58gjT04f https://t.co/kYvwaxq68v", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190207229590429696"]}, {"author_id": "1160912311936327680", "created_at": "2019-11-01T10:01:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190207127886925825", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190207127886925825"]}, {"author_id": "301727315", "created_at": "2019-11-01T10:00:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190205720672833536"}], "id": "1190207093963448320", "in_reply_to_user_id": "411615650", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Rodri_VicPer Oye.... Ahora intento ser m\u00e1s positivo. Ya no soy modo suicida (constantemente)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190207093963448320"]}, {"author_id": "838461126845349888", "created_at": "2019-11-01T10:00:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190207015097950209", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190207015097950209"]}, {"author_id": "722263064", "created_at": "2019-11-01T09:59:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189485428036063233"}], "id": "1190206646112403457", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hmillenamendes_: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190206646112403457"]}, {"author_id": "2202882182", "created_at": "2019-11-01T09:59:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190206626428542976", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190206626428542976"]}, {"author_id": "351069787", "created_at": "2019-11-01T09:56:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189706599960662021"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.7066, "type": "Person", "normalized_text": "Silvio"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.476, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "silvioluiz", "id": "28342530"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "CesarFilho", "id": "44728722"}]}, "id": "1190206071094333440", "in_reply_to_user_id": "28342530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@silvioluiz @CesarFilho Silvio, vc jura q n\u00e3o se interessa quem matou marielle? Jura q n\u00e3o se coloca no lugar da familia? Vcs n\u00e3o tem filhas?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190206071094333440"]}, {"author_id": "1176980987814850567", "created_at": "2019-11-01T09:56:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190205357328666624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 115, "end": 131, "probability": 0.8694, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 246, "end": 248, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 259, "end": 274, "probability": 0.534, "type": "Other", "normalized_text": "Lobezno Or\u00edgenes"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "batmariozrgthm", "id": "2463722146"}]}, "id": "1190205897433403392", "in_reply_to_user_id": "1176980987814850567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@batmariozrgthm Del llamado DCEU me gustan casi todas, pero aborrezco con toda mi alma el estilo que se imprimi\u00f3 a Escuadr\u00f3n Suicida y la forma de tratar a muchos de sus personajes. Tambi\u00e9n me gustan casi todas las pelis de la franquicia muti de Fox, pero no Lobezno Or\u00edgenes ......", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190205897433403392"]}, {"author_id": "334957574", "created_at": "2019-11-01T09:52:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190205080223567874", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190205080223567874"]}, {"author_id": "1185208155782942720", "created_at": "2019-11-01T09:51:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190067624199241732"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "id": "1190204800278974464", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WagnerThomazoni: Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190204800278974464"]}, {"author_id": "929885761", "created_at": "2019-11-01T09:50:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190204452751450112", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190204452751450112"]}, {"author_id": "70350451", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/8js3RA1hVj", "expanded_url": "https://ift.tt/2JBYvWo", "display_url": "ift.tt/2JBYvWo"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:50:23.000Z", "id": "1190204430672711681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Suicida dopo bocciatura, la Cassazione respinge ricorso dei genitori https://t.co/8js3RA1hVj", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190204430672711681"]}, {"author_id": "1185664460268167169", "created_at": "2019-11-01T09:49:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190204154381262849", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190204154381262849"]}, {"author_id": "77263228", "created_at": "2019-11-01T09:48:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190202120039026689"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.6071, "type": "Place", "normalized_text": "Am\u00e9ricas"}, {"start": 157, "end": 165, "probability": 0.7205, "type": "Place", "normalized_text": "Cerim\u00f4nia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vulgopixain", "id": "170368175"}]}, "id": "1190203938898923520", "in_reply_to_user_id": "170368175", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vulgopixain Tamb\u00e9m se comemora revolu\u00e7\u00e3o francesa, anivers\u00e1rio de guerras, descobrimento das Am\u00e9ricas sendo que o colonialismo matou dezenas de vezes mais. Cerim\u00f4nia pra fato hist\u00f3rico considerado justo n\u00e3o quer dizer porra nenhuma. A revolu\u00e7\u00e3o foi justa, t\u00e3o qu\u00e3o a revolu\u00e7\u00e3o cubana.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190203938898923520"]}, {"author_id": "248792831", "created_at": "2019-11-01T09:46:32.000Z", "id": "1190203460534358016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Los a\u00f1os me educaron en el arte de no ser ni profeta ni suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190203460534358016"]}, {"author_id": "333670517", "created_at": "2019-11-01T09:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190203292250497025", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190203292250497025"]}, {"author_id": "1022432591142690817", "created_at": "2019-11-01T09:45:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1190203099786465281", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190203099786465281"]}, {"author_id": "1098507329639723009", "created_at": "2019-11-01T09:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "id": "1190202798513803264", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190202798513803264"]}, {"author_id": "726721856749842436", "created_at": "2019-11-01T09:40:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187742174366048262"}], "id": "1190201942334681088", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @biondi_danilo: @Stefy87552791 @LisadaCa Ci\u00f2 che conta non sono le etichette o le prove dei Tribunali, quelle di creano o si insabbiano,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "biondi_danilo", "id": "478758338"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "Stefy87552791", "id": "1102597913958666240"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190201942334681088"]}, {"author_id": "3703471821", "created_at": "2019-11-01T09:40:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1180675292626608128"}], "id": "1190201858922622976", "in_reply_to_user_id": "810304931982929920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CurtindoNBA Eu tinha um amigo que rua de tudo. Ele se matou.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CurtindoNBA", "id": "810304931982929920"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190201858922622976"]}, {"author_id": "777916559012597761", "created_at": "2019-11-01T09:39:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190193879531823106"}], "id": "1190201678387134465", "in_reply_to_user_id": "488710266", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Vareador Estoy por hacerme una cuenta para que se suiciden en masa. Algo tipo @Su\u00efcida'tperCatalunya .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vareador", "id": "488710266"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201678387134465"]}, {"author_id": "337220862", "created_at": "2019-11-01T09:39:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190201626562314242", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201626562314242"]}, {"author_id": "1075040753091530753", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/L7qY77KS9z", "expanded_url": "https://twitter.com/universitariaOF/status/1189725300168577024", "display_url": "twitter.com/universitariaO\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:38:30.000Z", "id": "1190201438225489921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 esse tipo de incentivo que voc\u00eas passam para as pessoas? kkk depois aparece na porra da TV uma porra de um adolescente que se matou para no final voc\u00eas perguntarem:\n\"ah maix pq ele se matou? Ele tinha tudo, n\u00e3o tem motivos para isso\"\nNojentos. https://t.co/L7qY77KS9z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190201438225489921"]}, {"author_id": "842798624476200962", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:37:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1190201300052512774", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201300052512774"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "303450412", "created_at": "2019-11-01T09:37:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190201254653366272", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201254653366272"]}, {"author_id": "1345388172", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:37:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190201231383224320", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201231383224320"]}, {"author_id": "868838955009155073", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/IW8jNqBNZ5", "expanded_url": "https://wp.me/p8MITf-59y", "display_url": "wp.me/p8MITf-59y"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 100, "probability": 0.5647, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "Bane"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8513, "type": "Other", "normalized_text": "Yo soy suicida"}, {"start": 182, "end": 189, "probability": 0.9564, "type": "Person", "normalized_text": "Tom King"}], "mentions": [{"start": 207, "end": 220, "username": "eccediciones", "id": "408394577"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:37:29.000Z", "id": "1190201180712001537", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vamos con una nueva rese\u00f1a comiquera para este festivo d\u00eda.\n\nBatman\ud83e\udd87 crea su propio Escuadr\u00f3n Suicida para derrotar a Bane en 'Yo soy suicida', el tercer arco argumental escrito por Tom King y publicado por @eccediciones.\n\nhttps://t.co/IW8jNqBNZ5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201180712001537"]}, {"author_id": "49369209", "created_at": "2019-11-01T09:37:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189511300126253062"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7372, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ManuelGuevaraB", "id": "52358814"}]}, "id": "1190201150882156546", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ManuelGuevaraB: Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190201150882156546"]}, {"author_id": "2958714460", "created_at": "2019-11-01T09:35:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190200670638497793", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190200670638497793"]}, {"author_id": "463981669", "created_at": "2019-11-01T09:34:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190200316748320769", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190200316748320769"]}, {"author_id": "751107763598753792", "created_at": "2019-11-01T09:31:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190092682556846080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "GABRIEL BARBOSA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "gabigol", "id": "189307961"}]}, "id": "1190199658720768000", "in_reply_to_user_id": "189307961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabigol 36\u00b0gols com o manto\ud83d\udcaa\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\nSe controla GABRIEL BARBOSA me matou de raiva ontem \ud83d\ude21", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190199658720768000"]}, {"author_id": "1134938994138071046", "created_at": "2019-11-01T09:30:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190102971926736896"}], "id": "1190199546544046080", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NenaNavarro18: Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "NenaNavarro18", "id": "1034826629657317377"}, {"start": 50, "end": 58, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190199546544046080"]}, {"author_id": "3678857475", "created_at": "2019-11-01T09:29:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190199140376104960", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190199140376104960"]}, {"author_id": "1104653141100892161", "created_at": "2019-11-01T09:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190031851605221376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 88, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Russa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "isentoes2", "id": "2240128740"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}]}, "id": "1190198977746161664", "in_reply_to_user_id": "2240128740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@isentoes2 @leandroruschel @BolsonaroSP Se podem comemorar anivers\u00e1rio da Revolu\u00e7\u00e3o Russa, tem mais \u00e9 que calar a boca e ponto final. Liberdade de express\u00e3o \u00e9 uma via de duas m\u00e3os e ponto final.\nE olha que a via deles matou 100 milh\u00f5es....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190198977746161664"]}, {"author_id": "1318748383", "created_at": "2019-11-01T09:28:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190021978046042112"}], "id": "1190198924197412864", "in_reply_to_user_id": "420351046", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sole24ore Ogni inadempienza di questo tipo  non ha nessuna sanzione e questo \u00e8 gravissimo. Un ragazzo muore suicida per la scuola \u00e8 terribile. Io sono stata bocciata in secondo liceo ne porto ancora i segni anche se ho poi preso due lauree. Mi dispiace tantissimo per questo ragazzo...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "sole24ore", "id": "420351046"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190198924197412864"]}, {"author_id": "879385030375739393", "created_at": "2019-11-01T09:27:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.6299, "type": "Person", "normalized_text": "para\u00edso"}]}, "id": "1190198773860974592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se matou e o para\u00edso n\u00e3o existe !", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190198773860974592"]}, {"author_id": "1000472238607433728", "created_at": "2019-11-01T09:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}]}, "id": "1190198623105167360", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190198623105167360"]}, {"author_id": "1160431860", "created_at": "2019-11-01T09:25:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "id": "1190198283467132929", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190198283467132929"]}, {"author_id": "293712837", "created_at": "2019-11-01T09:25:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190002154263724033"}], "id": "1190198214651240449", "in_reply_to_user_id": "68740712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sanchezcastejon Hace falta ser suicida para votar a tu partido", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190198214651240449"]}, {"author_id": "867672735278927872", "created_at": "2019-11-01T09:25:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190187999742443520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.9888, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 54, "end": 58, "probability": 0.963, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9778, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 125, "end": 128, "probability": 0.9849, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 139, "end": 144, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Haddad"}, {"start": 238, "end": 241, "probability": 0.7646, "type": "Person", "normalized_text": "Moab"}, {"start": 274, "end": 278, "probability": 0.3138, "type": "Other", "normalized_text": "Betim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "id": "1190198198956167168", "in_reply_to_user_id": "790680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@bbcbrasil Ela n\u00e3o  diria isso se fosse filho de Lula,Dilma ou Haddad. Estaria pedindo cassa\u00e7\u00e3o e pris\u00e3o. O afastamento  do  Lula,Dilma ou Haddad. Devemos  lembrar  que pessoas  assim, s\u00e3o  piores que traficantes e homicidas. Semelhantes Moab, que do nada,matou a menina em Betim MG.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190198198956167168"]}, {"author_id": "485839296", "created_at": "2019-11-01T09:25:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190198140449759233", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190198140449759233"]}, {"author_id": "2798018863", "created_at": "2019-11-01T09:23:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190197718679015425", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190197718679015425"]}, {"author_id": "4774133080", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/vPvHnDmmqm", "expanded_url": "https://twitter.com/Marcos88474290/status/1190154199897640960", "display_url": "twitter.com/Marcos88474290\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9854, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4357, "type": "Place", "normalized_text": "masa"}]}, "created_at": "2019-11-01T09:21:29.000Z", "id": "1190197154805174278", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Entonces Espa\u00f1a se suicida en masa https://t.co/vPvHnDmmqm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190197154805174278"]}, {"author_id": "1046976593552388097", "created_at": "2019-11-01T09:19:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190196602490765312", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190196602490765312"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}]}, "author_id": "98693847", "created_at": "2019-11-01T09:19:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "id": "1190196580307083264", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190196580307083264"]}, {"author_id": "301139998", "created_at": "2019-11-01T09:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190195531206856704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 47, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavascki"}, {"start": 51, "end": 64, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Campos"}]}, "id": "1190196109379035136", "in_reply_to_user_id": "301139998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Imagina se procurassem quem matou Teori Zavascki e Eduardo Campos, que s\u00e3o infinatamente mais relevantes mas ningu\u00e9m d\u00e1 bola? Pois \u00e9... \u00ca\u00ca\u00ca Brasilz\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190196109379035136"]}, {"author_id": "1026382855927209985", "created_at": "2019-11-01T09:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190195992546758656", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190195992546758656"]}, {"author_id": "203717651", "created_at": "2019-11-01T09:16:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "id": "1190195869443936256", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190195869443936256"]}, {"author_id": "1029451949387730944", "created_at": "2019-11-01T09:15:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190195633195507713", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190195633195507713"]}, {"author_id": "71229548", "created_at": "2019-11-01T09:15:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190195585682432002", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190195585682432002"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-01T09:12:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1187292455080792064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.6232, "type": "Person", "normalized_text": "Elizagarate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "asasam_ayala", "id": "2527235143"}]}, "id": "1190194952225075201", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @asasam_ayala: CHARLA \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" 29 DE OCTUBRE\nEdorta Elizagarate impartir\u00e1 la charla \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190194952225075201"]}, {"author_id": "985721634517602304", "created_at": "2019-11-01T09:10:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 71, "probability": 0.5119, "type": "Place", "normalized_text": "Arizona"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.4675, "type": "Person", "normalized_text": "Callie"}]}, "id": "1190194348215984129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Vai se foder assistir esse epis\u00f3dio que foi praticamente sobre a Arizona e a Callie me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190194348215984129"]}, {"author_id": "4610274029", "created_at": "2019-11-01T09:09:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189636776131997698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "herodot10", "id": "282521345"}]}, "id": "1190194234458038272", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herodot10: Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190194234458038272"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "Feedly"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VBQiIFykcU", "expanded_url": "https://ift.tt/2CbCoSN", "display_url": "ift.tt/2CbCoSN"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.7236, "type": "Person", "normalized_text": "Feedly"}]}, "author_id": "26382956", "created_at": "2019-11-01T09:09:43.000Z", "id": "1190194196956811265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado https://t.co/VBQiIFykcU #Feedly", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190194196956811265"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "257416832", "created_at": "2019-11-01T09:09:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190194055025700864", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190194055025700864"]}, {"author_id": "30286034", "created_at": "2019-11-01T09:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190194012017319942", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190194012017319942"]}, {"author_id": "1181026389153193988", "created_at": "2019-11-01T09:08:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190193652984885248"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.3599, "type": "Other", "normalized_text": "Cracol\u00e2ndia"}]}, "id": "1190193889048707072", "in_reply_to_user_id": "1179932391823101953", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@VulgoPan Kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk esquadr\u00e3o suicida da Cracol\u00e2ndia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190193889048707072"]}, {"author_id": "2465197118", "created_at": "2019-11-01T09:08:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190193791552102401", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190193791552102401"]}, {"author_id": "268240365", "created_at": "2019-11-01T09:06:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190191759957090304"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.6225, "type": "Person", "normalized_text": "Marfrig"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.598, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "confin48", "id": "146852689"}]}, "id": "1190193440002334720", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @confin48: Marfrig faena 4,7 millones de cabezas por a\u00f1o. Hoy The Guardian public\u00f3 una denuncia de comprar 114 animales en una zona defo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190193440002334720"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "63853231", "created_at": "2019-11-01T09:04:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190192834671980544", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190192834671980544"]}, {"author_id": "3317669703", "created_at": "2019-11-01T09:04:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190192829617844224", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190192829617844224"]}, {"author_id": "1087816645492572161", "created_at": "2019-11-01T09:03:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9612, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "BANCO"}]}, "id": "1190192730762338304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NO JAP\u00c3O quando \u00e9 pego roubando se SUICIDA agora no BRASIL vira presidente e PIOR elege ate terrorista e assaltante de BANCO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190192730762338304"]}, {"author_id": "1129228794869559296", "created_at": "2019-11-01T09:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189582802309799938"}], "id": "1190192298228961280", "in_reply_to_user_id": "1050363597937893376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@artjohndy \u00c9 se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190192298228961280"]}, {"author_id": "610058607", "created_at": "2019-11-01T09:01:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190192173439995904", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190192173439995904"]}, {"author_id": "209920658", "created_at": "2019-11-01T09:01:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "id": "1190192086529662977", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190192086529662977"]}, {"author_id": "146852689", "created_at": "2019-11-01T09:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Marfrig"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}]}, "id": "1190191759957090304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Marfrig faena 4,7 millones de cabezas por a\u00f1o. Hoy The Guardian public\u00f3 una denuncia de comprar 114 animales en una zona deforestada ilegalmente poniendo a la empresa en un problema. Esto demuestra que el medio ambiente es un bien econ\u00f3mico y que nadie se suicida agrediendolo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190191759957090304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "203824276", "created_at": "2019-11-01T08:59:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190191584748412930", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190191584748412930"]}, {"author_id": "3073727062", "created_at": "2019-11-01T08:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 12, "probability": 0.4348, "type": "Other", "normalized_text": "rayssimira"}]}, "id": "1190190261974061056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se rayssimira n\u00e3o me matou hoje ela nunca mais vai", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190190261974061056"]}, {"author_id": "421416169", "created_at": "2019-11-01T08:53:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190008486286905344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.958, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "IsabelSucunza", "id": "190754224"}]}, "id": "1190190132290347009", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IsabelSucunza: Hoy me han vuelto a preguntar que c\u00f3mo hacemos para plantarle cara a Amazon y les he respondido que todas las nuevas (li\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190190132290347009"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "1170311476197953537", "created_at": "2019-11-01T08:52:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190189890790678528", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190189890790678528"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "2910853983", "created_at": "2019-11-01T08:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190189782661509122", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190189782661509122"]}, {"author_id": "858743522765176832", "created_at": "2019-11-01T08:51:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190189714583756800", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190189714583756800"]}, {"author_id": "4851565871", "created_at": "2019-11-01T08:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4319, "type": "Person", "normalized_text": "FANDOM"}]}, "id": "1190189603921256456", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "FANDOM se matou de votar, faltaram trampo e aula hahahaha e teve treta \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190189603921256456"]}, {"author_id": "1014590866449674240", "created_at": "2019-11-01T08:51:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1190189572451446784", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190189572451446784"]}, {"author_id": "929970341274968064", "created_at": "2019-11-01T08:49:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190189209841217536", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190189209841217536"]}, {"author_id": "79326689", "created_at": "2019-11-01T08:49:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "id": "1190189078135869443", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190189078135869443"]}, {"author_id": "922194344391729153", "created_at": "2019-11-01T08:49:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190188996711849985", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190188996711849985"]}, {"author_id": "3080738694", "created_at": "2019-11-01T08:48:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190150102318346240"}], "id": "1190188973580308480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @CarlosGBotello: @agrotechniccal @LULALAR \u00bfQuien se suicida de un balazo en el h\u00edgado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlosGBotello", "id": "929289415431729152"}, {"start": 20, "end": 35, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 36, "end": 44, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190188973580308480"]}, {"author_id": "3522089537", "entities": {"urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/1nAM9F302T", "expanded_url": "https://twitter.com/frank_kaska/status/1190188893842358273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1nAM9F302T", "media_key": "3_1190188881867620352"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 155, "probability": 0.3178, "type": "Place", "normalized_text": "Pere"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JorgeBustos1", "id": "292464252"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:48:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190182336849174528"}], "id": "1190188893842358273", "in_reply_to_user_id": "292464252", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeBustos1 Y por qu\u00e9 le\u00eda estas cosas el pobre suicida? Y si le env\u00edan 47000 multas de tr\u00e1fico en un mes? Delante de un trailer para regocijo de don Pere? https://t.co/1nAM9F302T", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190188893842358273"]}, {"author_id": "88395586", "created_at": "2019-11-01T08:48:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190188871465738240", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190188871465738240"]}, {"author_id": "2545575413", "created_at": "2019-11-01T08:46:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190188471803142144", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190188471803142144"]}, {"author_id": "1106645341011623936", "created_at": "2019-11-01T08:43:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190187720691396610", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190187720691396610"]}, {"author_id": "1105976702247862273", "created_at": "2019-11-01T08:43:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1190187475374706689", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190187475374706689"]}, {"author_id": "912686370816237568", "created_at": "2019-11-01T08:42:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189636776131997698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "herodot10", "id": "282521345"}]}, "id": "1190187264208490496", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herodot10: Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190187264208490496"]}, {"author_id": "808277547112873985", "created_at": "2019-11-01T08:41:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189884881863630848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanaBeris1", "id": "410883447"}]}, "id": "1190187116812263424", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanaBeris1: La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190187116812263424"]}, {"author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-11-01T08:41:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "id": "1190187085304619010", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190187085304619010"]}, {"author_id": "265285204", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/gYLs3G8Vez", "expanded_url": "https://www.eldiestro.es/2019/10/admitida-a-tramite-la-denuncia-por-fraude-electoral-en-las-elecciones-del-28-abril/", "display_url": "eldiestro.es/2019/10/admiti\u2026"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 174, "username": "ElDiestro_", "id": "4869882473"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:41:22.000Z", "id": "1190187062051389442", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Miedo me da ponerme en la piel de ese Juez suicida.\nAdmitida a tr\u00e1mite la denuncia por fraude electoral en las elecciones del 28 abril https://t.co/gYLs3G8Vez v\u00eda @ElDiestro_", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190187062051389442"]}, {"author_id": "1154158262339690496", "created_at": "2019-11-01T08:38:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1190186444616355840", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190186444616355840"]}, {"author_id": "313455696", "created_at": "2019-11-01T08:37:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190186053644247040", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190186053644247040"]}, {"author_id": "1022386266988601346", "created_at": "2019-11-01T08:37:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190186046400712704", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190186046400712704"]}, {"author_id": "2983115368", "created_at": "2019-11-01T08:36:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190184508810760193"}], "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 139, "probability": 0.8699, "type": "Person", "normalized_text": "Rajoy"}, {"start": 269, "end": 275, "probability": 0.953, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vic_almiron", "id": "195752311"}]}, "id": "1190185958601306112", "in_reply_to_user_id": "195752311", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vic_almiron Ayer una persona muy querida, votante socialista desde hace 35 a\u00f1os, me pregunt\u00f3: \"\u00bfverdad que incluso se echa de menos a Rajoy?\" Me dio hasta ternura la confesi\u00f3n. Y no es que haya perdido sus principios, es que ha perdido la fe en la aventura suicida de S\u00e1nchez.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190185958601306112"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-01T08:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9446, "type": "Person", "normalized_text": "Bryan Alvarez"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.8682, "type": "Person", "normalized_text": "Kay Lee Ray"}]}, "id": "1190185905652404224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bryan Alvarez won the smackdown women's championship from Kay Lee Ray with a tope suicida at fastlane", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190185905652404224"]}, {"author_id": "964107651478106112", "created_at": "2019-11-01T08:36:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190185755282411522", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190185755282411522"]}, {"author_id": "3588945435", "created_at": "2019-11-01T08:36:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190185740774363141", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190185740774363141"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 13, "end": 29, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 28, "probability": 0.6254, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Ireth64", "id": "369729525"}, {"start": 76, "end": 84, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "302678624", "created_at": "2019-11-01T08:34:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190183706482352129"}], "id": "1190185450155188224", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ireth64: #lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190185450155188224"]}, {"author_id": "2462046708", "created_at": "2019-11-01T08:34:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190111082758717442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RTelodigo", "id": "1112312084543533063"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BancoEstado", "id": "266151224"}]}, "id": "1190185351731720193", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTelodigo: Los de @@bancoestado deben ser suicida Kamikaze, mire que subir $180 ($300 a $480) a los giros realizados con cuenta rut en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190185351731720193"]}, {"author_id": "1075307876", "created_at": "2019-11-01T08:32:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190182066312359936"}], "id": "1190184884263882752", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blythe_club: Me importa el futuro, pero no se construye futuro repitiendo una y otra vez los errores del pasado...quien te ha enga\u00f1ado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190184884263882752"]}, {"author_id": "1103950146436513792", "created_at": "2019-11-01T08:32:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190182066312359936"}], "id": "1190184867251785728", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @blythe_club: Me importa el futuro, pero no se construye futuro repitiendo una y otra vez los errores del pasado...quien te ha enga\u00f1ado\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blythe_club", "id": "305082200"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190184867251785728"]}, {"author_id": "167970253", "created_at": "2019-11-01T08:30:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190184408004907008", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190184408004907008"]}, {"author_id": "835923366909468672", "created_at": "2019-11-01T08:29:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190183948531503104", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190183948531503104"]}, {"author_id": "492550495", "created_at": "2019-11-01T08:28:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190183944916013056", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190183944916013056"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "369729525", "created_at": "2019-11-01T08:28:02.000Z", "id": "1190183706482352129", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190183706482352129"]}, {"author_id": "1167719006138195968", "created_at": "2019-11-01T08:25:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190182962509340672", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182962509340672"]}, {"author_id": "1125923647", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ySsLrRiZbo", "expanded_url": "http://bit.ly/2N05gDn", "display_url": "bit.ly/2N05gDn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dinglada1", "id": "636162978"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189671509205430272"}], "id": "1190182532068904962", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dinglada1: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/ySsLrRiZbo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182532068904962"]}, {"author_id": "1723004610", "created_at": "2019-11-01T08:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190000935952699392"}], "id": "1190182281505386496", "in_reply_to_user_id": "1057704422", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gottabesirius Mas pra ver que ele fez uma coisa foda n precisa jogar! Kkk gente, ele praticamente fez tudo sozinho e se n\u00e3o me engano foi o mvp do jogo (matou todos os inimigos etc) \u00e9 bem simples de entender", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "gottabesirius", "id": "1057704422"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190182281505386496"]}, {"author_id": "2270968960", "created_at": "2019-11-01T08:21:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190182163322490880", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182163322490880"]}, {"author_id": "305082200", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/6bL4XsZZhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pipio44/status/1190177250894897153", "display_url": "twitter.com/pipio44/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190177250894897153"}], "id": "1190182066312359936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me importa el futuro, pero no se construye futuro repitiendo una y otra vez los errores del pasado...quien te ha enga\u00f1ado ya varias veces lo volver\u00e1 a hacer y confiarle el pa\u00eds es suicida...por eso votar\u00e9 Vox https://t.co/6bL4XsZZhZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182066312359936"]}, {"author_id": "621169958", "created_at": "2019-11-01T08:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190067592599224321"}], "id": "1190181639944622080", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_carmencm_: Ojo q nos hemos tomado el suicida @noelia_luke @ariiprezf @adrifdezl", "entities": {"mentions": [{"start": 50, "end": 62, "username": "noelia_luke", "id": "621169958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190181639944622080"]}, {"author_id": "358908306", "created_at": "2019-11-01T08:19:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190181624740241409", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190181624740241409"]}, {"author_id": "50613002", "created_at": "2019-11-01T08:18:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190181306786893824", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190181306786893824"]}, {"author_id": "972020982184595456", "created_at": "2019-11-01T08:18:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190181300411523073", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190181300411523073"]}, {"author_id": "1151005207855345664", "created_at": "2019-11-01T08:15:43.000Z", "id": "1190180606354870272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele era um garoto incr\u00edvel, ainda tenho dificuldade de acreditar que ele tirou a pr\u00f3pria vida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190180606354870272"]}, {"author_id": "1410629647", "created_at": "2019-11-01T08:14:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190180381875744768", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180381875744768"]}, {"author_id": "2717509754", "created_at": "2019-11-01T08:14:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190180273083887617", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180273083887617"]}, {"author_id": "14764527", "created_at": "2019-11-01T08:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190180016161726466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.8401, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "id": "1190180157149077504", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ctxt_es: La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180157149077504"]}, {"author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Hn2cMfdZmN", "expanded_url": "http://bit.ly/334zb2V", "display_url": "bit.ly/334zb2V"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:13:22.000Z", "id": "1190180016161726466", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/Hn2cMfdZmN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180016161726466"]}, {"author_id": "205395430", "created_at": "2019-11-01T08:09:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190179094174093313", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190179094174093313"]}, {"author_id": "747296614675447808", "created_at": "2019-11-01T08:09:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190178915358253056", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190178915358253056"]}, {"author_id": "2644016405", "created_at": "2019-11-01T08:08:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190178894680334336", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190178894680334336"]}, {"author_id": "915997454973259776", "created_at": "2019-11-01T08:06:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189636776131997698"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9938, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "herodot10", "id": "282521345"}]}, "id": "1190178320694075394", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @herodot10: Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190178320694075394"]}, {"author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-11-01T08:06:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189307320452472833"}], "id": "1190178222668836865", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190178222668836865"]}, {"author_id": "4149579638", "created_at": "2019-11-01T08:04:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190066492785725440"}], "id": "1190177683566743553", "in_reply_to_user_id": "3460424602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@peluka_el @grazianopascale Comparar n\u00fameros actuales  con los q dej\u00f3  la coalici\u00f3n del 99 con desenlace 2004, \u00a1es suicida de tu parte\u00a1 troll.!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "peluka_el", "id": "3460424602"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "grazianopascale", "id": "51016460"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190177683566743553"]}, {"author_id": "60995042", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/oz3IsSTbQg", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHP5Jg", "display_url": "dlvr.it/RHP5Jg"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 70, "probability": 0.5051, "type": "Place", "normalized_text": "Metr\u00f3poles"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:01:32.000Z", "id": "1190177036163141633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem que matou assaltante em posto se apresenta \u00e0 pol\u00edcia - Metr\u00f3poles https://t.co/oz3IsSTbQg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190177036163141633"]}, {"author_id": "947875572", "entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/PvEb3mSL2q", "expanded_url": "https://twitter.com/tirnooo/status/1190145659573325825", "display_url": "twitter.com/tirnooo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190172945521528832"}], "id": "1190176831657402368", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariabalbinaaa: Foda se esta noite nao me matou...mas parece que me passou um cami\u00e3o em cima https://t.co/PvEb3mSL2q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190176831657402368"]}, {"author_id": "1128097768646545408", "created_at": "2019-11-01T07:59:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190176515083898881", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190176515083898881"]}, {"author_id": "852853927", "created_at": "2019-11-01T07:59:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.666, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 115, "end": 122, "probability": 0.9342, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "id": "1190176478534754304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Perguntas at\u00e9 hoje sem respostas. \nQuem mandou matar Bolsonaro?\nQuem matou Celso Daniel?\nQuem mandou botar fogo na Amaz\u00f4nia?\nQuem mandou jogar \u00f3leo nas praias brasileiras?\nQuem mandou o porteiro MENTIR?\n\n\u00c9 n\u00edtido que o sistema est\u00e1 se movendo para desgastar o atual governo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190176478534754304"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 17, "end": 65, "tag": "ElProblemaNoEsMexicoElProblemaSomosLosMexicanos"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 99, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trudeau"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "AlfredoAlvarezz", "id": "154403438"}]}, "author_id": "109349525", "created_at": "2019-11-01T07:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190137225729605633"}], "geo": {"place_id": "2400156d6de057e3"}, "id": "1190176035439923200", "in_reply_to_user_id": "154403438", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@AlfredoAlvarezz #ElProblemaNoEsMexicoElProblemaSomosLosMexicanos.   Aqu\u00ed pones a gobernar a Trudeau y se nos suicida al mes.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190176035439923200"]}, {"author_id": "47992927", "created_at": "2019-11-01T07:56:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "id": "1190175648276455424", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190175648276455424"]}, {"author_id": "2172544992", "created_at": "2019-11-01T07:54:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190175306256134144", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190175306256134144"]}, {"author_id": "370755242", "created_at": "2019-11-01T07:54:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189940465342337024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Agarozein", "id": "2503401952"}]}, "id": "1190175225587085312", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Agarozein: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190175225587085312"]}, {"author_id": "1054646945296334849", "created_at": "2019-11-01T07:51:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190174390056574977", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190174390056574977"]}, {"author_id": "1149038937891061760", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PvEb3mSL2q", "expanded_url": "https://twitter.com/tirnooo/status/1190145659573325825", "display_url": "twitter.com/tirnooo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:45:17.000Z", "id": "1190172945521528832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Foda se esta noite nao me matou...mas parece que me passou um cami\u00e3o em cima https://t.co/PvEb3mSL2q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190172945521528832"]}, {"author_id": "2210256804", "created_at": "2019-11-01T07:44:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190172854953938944", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190172854953938944"]}, {"author_id": "41279047", "created_at": "2019-11-01T07:42:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190169625096531968"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 91, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9115, "type": "Person", "normalized_text": "Ad\u00e9lio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jairmearrependi", "id": "1053378751189397504"}]}, "id": "1190172186054709248", "in_reply_to_user_id": "1053378751189397504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "@jairmearrependi Todas mas TODAS as vezes q se chega perto de concluir quem matou a Marielle eles sacam a carta do Ad\u00e9lio eles querem pq querem enfiar a esquerda nisso...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190172186054709248"]}, {"author_id": "918662003379519490", "created_at": "2019-11-01T07:37:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190171069354786821", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190171069354786821"]}, {"author_id": "954242004413767681", "created_at": "2019-11-01T07:37:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189824947251752960"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.8917, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "alexsnsd95", "id": "2555864247"}]}, "id": "1190171025796976640", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @alexsnsd95: Sois una mierda, no protegeis a vuestros artistas.\nSe suicida Sulli: Buah lo sentimos mucho blablabla\nRumor falso de Wonho:\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190171025796976640"]}, {"author_id": "858504199", "created_at": "2019-11-01T07:29:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188958357769596928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 66, "probability": 0.4948, "type": "Place", "normalized_text": "Angel\u00f3polis"}, {"start": 69, "end": 88, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RedLopezDiaz", "id": "1153810906138238976"}]}, "id": "1190168874739585024", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RedLopezDiaz: Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190168874739585024"]}, {"author_id": "961049409168474112", "created_at": "2019-11-01T07:26:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189946415147094017"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 109, "probability": 0.8424, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "MarceloFreixo", "id": "45870897"}]}, "id": "1190168152107180032", "in_reply_to_user_id": "45870897", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MarceloFreixo Vc faria o mesmo se algu\u00e9m defendesse um regime que matou 10 milh\u00f5es de pessoas, como o Nazismo? Sei q faria. Mas, j\u00e1 q vc prega TANTA coer\u00eancia, pq defende (e faz parte d um partido com esse nome) um regime q matou 100 milh\u00f5es d pessoas, como o socialismo?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190168152107180032"]}, {"author_id": "993080715116937216", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/90q4Flxj4G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHMPzr", "display_url": "dlvr.it/RHMPzr"}, {"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/tckJH1SuVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/24NormeTributi/status/1189981000723353601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tckJH1SuVQ", "media_key": "3_1189980997963722754"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "24NormeTributi", "id": "1105982131"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189981000723353601"}], "id": "1190167648102948865", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @24NormeTributi: Figlio suicida per bocciatura inattesa, niente dalla danni dalla scuola https://t.co/90q4Flxj4G https://t.co/tckJH1SuVQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190167648102948865"]}, {"author_id": "275964407", "created_at": "2019-11-01T07:22:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189307320452472833"}], "id": "1190167294510370816", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190167294510370816"]}, {"author_id": "62950051", "created_at": "2019-11-01T07:21:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190167010933723136", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190167010933723136"]}, {"author_id": "1102696738161344512", "created_at": "2019-11-01T07:21:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190164400239497216"}], "id": "1190166858902786048", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @linocsel: Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linocsel", "id": "2913321688"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190166858902786048"]}, {"author_id": "221726307", "created_at": "2019-11-01T07:19:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190166476961075201", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190166476961075201"]}, {"author_id": "989620316677787648", "created_at": "2019-11-01T07:18:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 243, "end": 247, "probability": 0.7117, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "id": "1190166152632246272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tinha um fucking escorpi\u00e3o de uns 10cm no meu biqu\u00edni que eu deixei na janela do quarto e o matheus ainda ficou sacudinho o biqu\u00edni que nem um maluco, se essa porra some dentro do quarto eu ia ter que tacar fogo em tudo nfjdnvndnf grazadeus o pedro matou o bicho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190166152632246272"]}, {"author_id": "1001213722654859265", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/jyXREN7CSg", "expanded_url": "https://twitter.com/CCivicaCatalana/status/1190052727558156288", "display_url": "twitter.com/CCivicaCatalan\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:18:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190052727558156288"}], "id": "1190166118058606592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ning\u00fan pa\u00eds en su sano juicio, imitar\u00e1 el sistema auton\u00f3mico espa\u00f1ol por ser suicida y ruinoso. https://t.co/jyXREN7CSg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190166118058606592"]}, {"author_id": "1081613496", "created_at": "2019-11-01T07:16:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190138623598841856"}], "id": "1190165796867231744", "in_reply_to_user_id": "468893764", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joazukita Que suicida hacer eso en esta etapa del semestre jajaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "joazukita", "id": "468893764"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190165796867231744"]}, {"author_id": "1022403607574982656", "created_at": "2019-11-01T07:16:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189940380176932865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9803, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.9771, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "joaoamoedonovo", "id": "256730310"}]}, "id": "1190165679162322945", "in_reply_to_user_id": "256730310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@joaoamoedonovo Ah \u00e9? J\u00e1 que a Venezuela \u00e9 t\u00e3o democr\u00e1tica assim, ent\u00e3o por que Maduro manda os policiais atacarem e matarem quem protesta? Al\u00e9m do mais, Maduro n\u00e3o matou a fome de ningu\u00e9m l\u00e1, ainda. E se matar, n\u00e3o fez mais que a obriga\u00e7\u00e3o dele. Pau no cu de socialista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190165679162322945"]}, {"author_id": "2468226992", "created_at": "2019-11-01T07:15:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189529412401860608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 25, "probability": 0.5577, "type": "Organization", "normalized_text": "GC"}, {"start": 29, "end": 46, "probability": 0.7259, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democratic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "cat_revel", "id": "1161973928501403648"}]}, "id": "1190165517325262848", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cat_revel: Seg\u00fan la GC, \"Tsunami Democratic ha sido confirmado como una organizaci\u00f3n criminal.\nLo que realmente est\u00e1 confirmado es que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190165517325262848"]}, {"author_id": "791268680856440832", "created_at": "2019-11-01T07:14:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190034003837046784"}], "id": "1190165240962519040", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krasnyy_kedr: Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "krasnyy_kedr", "id": "1184208715244888065"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190165240962519040"]}, {"author_id": "2913321688", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5QW80uhUa7", "expanded_url": "https://twitter.com/marubimo/status/1189969564249055232", "display_url": "twitter.com/marubimo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189969564249055232"}], "id": "1190164400239497216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto suicida en un tren del 11-M, y el otro lleg\u00f3 al poder detent\u00e1ndolo (ver diccionario RAE) gracias a \u00e9sa y otras mentiras sobre el 11-M. https://t.co/5QW80uhUa7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190164400239497216"]}, {"author_id": "302475298", "created_at": "2019-11-01T07:11:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "id": "1190164345537335296", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190164345537335296"]}, {"author_id": "983760289165463552", "created_at": "2019-11-01T07:07:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189992700994576384"}], "id": "1190163474720133121", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @deathnotecruz: Yo sabia que iban hacer eso.!!! Era una comisi\u00f3n suicida pero se dieron cuenta tarde.!!!! Idiotas solo espero que todos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "deathnotecruz", "id": "556415746"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190163474720133121"]}, {"author_id": "1093926188", "created_at": "2019-11-01T07:04:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190162473044844544"}], "id": "1190162623079342086", "in_reply_to_user_id": "1093926188", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Porra 2013 essa merda vai se foder parece ate que matou algu\u00e9m INFERNO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190162623079342086"]}, {"author_id": "4819673110", "created_at": "2019-11-01T06:59:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189975699836350466"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 80, "probability": 0.5547, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "wonderkkkk", "id": "1167105267101765634"}]}, "id": "1190161402679431168", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @wonderkkkk: - um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 f\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190161402679431168"]}, {"author_id": "811622618797342720", "created_at": "2019-11-01T06:58:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190161176027652096", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190161176027652096"]}, {"author_id": "2657165830", "created_at": "2019-11-01T06:55:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190075510489059329"}], "id": "1190160415654842368", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MuySorPrendida: y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del P\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MuySorPrendida", "id": "974025108003131392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190160415654842368"]}, {"author_id": "106593768", "created_at": "2019-11-01T06:52:20.000Z", "id": "1190159619924119552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Podr\u00e9 llegar triste, peda, depresiva, suicida, m\u00e1s dormida que despierta pero siempre me voy a lavar mi carita y echarme cremita por que el cutis lo es todo amixes", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190159619924119552"]}, {"author_id": "1058146114157842432", "created_at": "2019-11-01T06:48:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "id": "1190158720136818688", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190158720136818688"]}, {"author_id": "381053085", "created_at": "2019-11-01T06:47:50.000Z", "id": "1190158489244651520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udf0a este es un tuit suicida asies", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190158489244651520"]}, {"author_id": "239067563", "created_at": "2019-11-01T06:46:02.000Z", "id": "1190158037241204736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mano, acordei ai escutei um barulho estranho, tipo como se tivesse algu\u00e9m arranhando minha porta, olhei no cel, 3:33. Velho eu SURTEI, abri a porta e tinha um besouro tipo preso nela, puta bicho grande que quase me matou de susto.. N\u00e3o durmo mais, to tremendo at\u00e9 agora :x", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190158037241204736"]}, {"author_id": "4657077896", "created_at": "2019-11-01T06:38:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190156193228038144", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190156193228038144"]}, {"author_id": "781311594911457282", "created_at": "2019-11-01T06:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1190156002617970688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "agora vou assistir esquadr\u00e3o suicida mais uma vez", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190156002617970688"]}, {"author_id": "4877475821", "created_at": "2019-11-01T06:36:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190048995625840641"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.7249, "type": "Person", "normalized_text": "zasca"}, {"start": 137, "end": 153, "probability": 0.8286, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "cubismofriki", "id": "1032618086002814976"}]}, "id": "1190155731556798464", "in_reply_to_user_id": "1032618086002814976", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@cubismofriki Lo que s\u00ed que no har\u00eda Batman nunca es acosar a un padre con su ni\u00f1o peque\u00f1o delante\n*pues zasca,toma escena de mierder en Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190155731556798464"]}, {"author_id": "971436384908140544", "created_at": "2019-11-01T06:36:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189945963638603777"}], "id": "1190155602917502981", "in_reply_to_user_id": "28522618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@carmelojorda No da nombres. Se\u00f1ala apellidos para demostrar que hay un mont\u00f3n de moritos viviendo a costa nuestra. En estas cuestiones la hipocres\u00eda social resulta suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carmelojorda", "id": "28522618"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190155602917502981"]}, {"author_id": "987534743397842944", "created_at": "2019-11-01T06:34:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "id": "1190155148946837504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190155148946837504"]}, {"author_id": "1150584603624820737", "created_at": "2019-11-01T06:32:01.000Z", "id": "1190154509177237504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hay gente que dice que el joker que aparece en el escuadron suicida es el mejor JAJAJAJAJJAJAJAJA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190154509177237504"]}, {"author_id": "1476818232", "created_at": "2019-11-01T06:28:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190097367590150144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.7455, "type": "Person", "normalized_text": "Marce"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9515, "type": "Person", "normalized_text": "Merithon"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "alexsilvestreSZ", "id": "297457279"}]}, "id": "1190153507510337536", "in_reply_to_user_id": "297457279", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alexsilvestreSZ El gran Marce, no lo supo entender y asi.... llegamos entre Merithon suicida y un egolatra a esta situaci\u00f3n.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190153507510337536"]}, {"author_id": "2478777576", "created_at": "2019-11-01T06:24:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190152640275058688", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190152640275058688"]}, {"author_id": "949177381327130624", "created_at": "2019-11-01T06:23:23.000Z", "id": "1190152336594866176", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Crl eu jogando solo o mlc se matou kkk, s\u00f3 de meter de bater de frente cmg \ud83d\udca5\ud83d\udd2b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190152336594866176"]}, {"author_id": "856714109823455236", "created_at": "2019-11-01T06:23:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1190152299483729920", "in_reply_to_user_id": "3120745861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@maiconkusterkkk esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190152299483729920"]}, {"author_id": "4799091086", "created_at": "2019-11-01T06:21:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190131220119732224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "id": "1190151930301108225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agrotechniccal: @LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fracciona\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190151930301108225"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-11-01T06:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190151308273242114", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190151308273242114"]}, {"author_id": "956755341068271620", "created_at": "2019-11-01T06:16:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190069881527578624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9391, "type": "Person", "normalized_text": "C\u00e9sar"}, {"start": 226, "end": 233, "probability": 0.9676, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 282, "end": 286, "probability": 0.866, "type": "Person", "normalized_text": "Cesar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FlaDaDecepcao", "id": "1106793674086797312"}]}, "id": "1190150685867888641", "in_reply_to_user_id": "47900334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FlaDaDecepcao C\u00e9sar defendeu bem pra krlho, se matou, errou s\u00f3 uma sa\u00edda que resultou na expuls\u00e3o dele q sim, foi injusta pra krl, nem \u00faltimo homem ele era! Mas de boa, temos q entender tbm que fazem de tudo pra atrapalhar o Flamengo e vai ser sempre assim, ao inv\u00e9s de criticar o Cesar ap\u00f3iem!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190150685867888641"]}, {"author_id": "929289415431729152", "created_at": "2019-11-01T06:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190131220119732224"}], "id": "1190150102318346240", "in_reply_to_user_id": "1500648859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@agrotechniccal @LULALAR \u00bfQuien se suicida de un balazo en el h\u00edgado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190150102318346240"]}, {"author_id": "1070045085784518656", "created_at": "2019-11-01T06:12:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190148560442068992"}], "id": "1190149679352299520", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @guffanti_marco: Marker fondamentale dei faciloni:\n\n      \u300aqua la gente si suicida\u300b \ud83e\udd96\n\nWanna Marchi, hai vinto tu! https://t.co/Ty8rQHOJ\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "guffanti_marco", "id": "2331847077"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190149679352299520"]}, {"author_id": "198579667", "created_at": "2019-11-01T06:12:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190149667599855616", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190149667599855616"]}, {"author_id": "806725065223999488", "created_at": "2019-11-01T06:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190131220119732224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 59, "probability": 0.9322, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "id": "1190149342352379904", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @agrotechniccal: @LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fracciona\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190149342352379904"]}, {"author_id": "3093446579", "created_at": "2019-11-01T06:11:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190149227634135041", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190149227634135041"]}, {"author_id": "2570247289", "created_at": "2019-11-01T06:09:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190148560358137857"}], "id": "1190148870422093824", "in_reply_to_user_id": "2570247289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me cost\u00f3 much\u00edsimo admitirlo y reci\u00e9n este a\u00f1o estoy como: todo importa 1 pico,,,,,,,,,,,, filo si no egreso este a\u00f1o tampoco, he estado todo el a\u00f1o descompensada y los \u00faltimos a\u00f1os toqu\u00e9 fondo sin llegar a lo suicida, pero a\u00fan as\u00ed tengo 0 concentraci\u00f3n", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190148870422093824"]}, {"author_id": "2322624270", "created_at": "2019-11-01T06:09:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189884881863630848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanaBeris1", "id": "410883447"}]}, "id": "1190148854370492416", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanaBeris1: La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190148854370492416"]}, {"author_id": "2331847077", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ty8rQHOJPc", "expanded_url": "https://t.co/Ty8rQHOJPc", "display_url": "t.co/Ty8rQHOJPc"}]}, "created_at": "2019-11-01T06:08:23.000Z", "id": "1190148560442068992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Marker fondamentale dei faciloni:\n\n      \u300aqua la gente si suicida\u300b \ud83e\udd96\n\nWanna Marchi, hai vinto tu! https://t.co/Ty8rQHOJPc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190148560442068992"]}, {"author_id": "89952851", "created_at": "2019-11-01T06:07:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190111082758717442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RTelodigo", "id": "1112312084543533063"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BancoEstado", "id": "266151224"}]}, "id": "1190148431119110144", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTelodigo: Los de @@bancoestado deben ser suicida Kamikaze, mire que subir $180 ($300 a $480) a los giros realizados con cuenta rut en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190148431119110144"]}, {"author_id": "1357249740", "created_at": "2019-11-01T06:06:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190148202957287425", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190148202957287425"]}, {"author_id": "192136558", "created_at": "2019-11-01T06:04:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "id": "1190147639158771712", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190147639158771712"]}, {"author_id": "1113254011732471808", "created_at": "2019-11-01T06:02:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190147133099433984", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190147133099433984"]}, {"author_id": "2498075569", "created_at": "2019-11-01T05:59:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189884881863630848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanaBeris1", "id": "410883447"}]}, "id": "1190146382331551745", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanaBeris1: La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190146382331551745"]}, {"author_id": "1596273488", "created_at": "2019-11-01T05:58:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190146030748258304", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190146030748258304"]}, {"author_id": "1144846381351342080", "created_at": "2019-11-01T05:56:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190145681308241920", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190145681308241920"]}, {"author_id": "1924994473", "created_at": "2019-11-01T05:56:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190145587225735168", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190145587225735168"]}, {"author_id": "809482237", "created_at": "2019-11-01T05:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1190145454878666752", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190145454878666752"]}, {"author_id": "35549140", "created_at": "2019-11-01T05:55:52.000Z", "id": "1190145412751118338", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cu\u00e1ndo un familiar se suicida, la incertidumbre te rodea y surgen tantas dudas...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190145412751118338"]}, {"author_id": "3234551298", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.617, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:52:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171483381164412930"}], "id": "1190144449155866624", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190144449155866624"]}, {"author_id": "778998255476695041", "created_at": "2019-11-01T05:51:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189969503213510656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.6443, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}]}, "id": "1190144336324972545", "in_reply_to_user_id": "16794066", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@BlogdoNoblat Menos do que teria se considerasse que a C\u00e2mara hoje homenageou a revolu\u00e7\u00e3o russa que matou milh\u00f5es e milh\u00f5es!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190144336324972545"]}, {"author_id": "31393882", "created_at": "2019-11-01T05:49:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190140936883490817"}], "id": "1190143930387578881", "in_reply_to_user_id": "48641271", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jamillaaa Ele presta servi\u00e7os pra l\u00e1, mas trabalha num escrit\u00f3rio. Porque percebe que se ele \u201cdespachasse\u201d da editora, teria que ter uma sala, mas ele s\u00f3 presta servi\u00e7os mesmo, como era para aquele que ele matou. Ele sempre se refere ao chefe por um sobrenome que agora n\u00e3o me recordo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jamillaaa", "id": "1246617403787816960"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190143930387578881"]}, {"author_id": "1025377501542051840", "created_at": "2019-11-01T05:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190142223142281216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.5901, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}]}, "id": "1190143533438717952", "in_reply_to_user_id": "972650007999537152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@baddiesbey Resumo: desde &lt;sempre&gt; eu achei essa prima a cara da Claudia, no n\u00edvel q quando eu via a Claudia na tv mandava mensagem p prima perguntando oq ela tava fazendo na tv, virei f\u00e3 s\u00f3 por isso... s\u00f3 que ela se suicidou 2 anos atr\u00e1s e o resto d\u00e1 p imaginar: tombo atr\u00e1s de tombo pra mim", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190143533438717952"]}, {"author_id": "17178025", "created_at": "2019-11-01T05:46:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190091623998377985"}], "id": "1190143129984389121", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanramaldonado: La muerte es clasista en ciertos medios seg\u00fan el impacto pol\u00edtico con que se usa. Hoy una mujer se suicida al tirarse\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "juanramaldonado", "id": "126938971"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190143129984389121"]}, {"author_id": "791675853486825472", "created_at": "2019-11-01T05:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189884881863630848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 65, "probability": 0.8614, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JanaBeris1", "id": "410883447"}]}, "id": "1190142888551813120", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JanaBeris1: La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190142888551813120"]}, {"author_id": "788660215", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/q8QuLvHcCc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5818, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8236, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "GMcapacitacion1", "id": "550193686"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:45:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189205150138798080"}], "id": "1190142809115725824", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @GMcapacitacion1: Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/q8QuLvHcCc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190142809115725824"]}, {"author_id": "803660038296502272", "created_at": "2019-11-01T05:41:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "Gamila"}]}, "id": "1190141848779665409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "con la actitud de la Gamila, cualquiera se suicida \ud83d\ude0e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190141848779665409"]}, {"author_id": "136949598", "created_at": "2019-11-01T05:40:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "id": "1190141427835006976", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190141427835006976"]}, {"author_id": "1114634841323130882", "created_at": "2019-11-01T05:38:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190041066319351811"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.3614, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5248, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 94, "end": 105, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "jeongukkieg", "id": "1411330646618873866"}]}, "id": "1190141119033696257", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jeongukkieg: 2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWooj\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190141119033696257"]}, {"author_id": "324175546", "created_at": "2019-11-01T05:38:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090043186204672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 68, "probability": 0.5086, "type": "Place", "normalized_text": "Revolu\u00e7\u00e3o Francesa"}, {"start": 98, "end": 119, "probability": 0.8995, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra Mundial"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "MrMaurao", "id": "115105026"}, {"start": 10, "end": 23, "username": "mauriciomdea", "id": "298119006"}]}, "id": "1190141115036553216", "in_reply_to_user_id": "115105026", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MrMaurao @mauriciomdea Mas me parece diferente. A Revolu\u00e7\u00e3o Francesa tamb\u00e9m matou muita gente, a Segunda Guerra Mundial tamb\u00e9m matou muita gente e s\u00e3o celebradas/relembradas. Mas ningu\u00e9m celebra o Hitler, entende? Nesse caso o cara se mostrou f\u00e3 de um torturador. Isso \u00e9 grave.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190141115036553216"]}, {"author_id": "106387054", "created_at": "2019-11-01T05:37:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "id": "1190140695434018816", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190140695434018816"]}, {"author_id": "244998762", "created_at": "2019-11-01T05:36:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189901652163100673"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 43, "probability": 0.6676, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.3742, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "yokohama_puente", "id": "1110742416"}]}, "id": "1190140608880398336", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @yokohama_puente: 11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBUL\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190140608880398336"]}, {"author_id": "1051935119445909504", "created_at": "2019-11-01T05:36:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189997009345773568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.9556, "type": "Other", "normalized_text": "Photoshop"}, {"start": 101, "end": 104, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "bgsRJ", "id": "86098657"}]}, "id": "1190140419444621312", "in_reply_to_user_id": "86098657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@bgsRJ N\u00e3o sei se \u00e9 Photoshop. Mas a hist\u00f3ria do cachorro que fez parte da a\u00e7\u00e3o que matou o l\u00edder do ISIS \u00e9 verdade.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190140419444621312"]}, {"author_id": "312976790", "created_at": "2019-11-01T05:33:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190139841255751680", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190139841255751680"]}, {"author_id": "97754969", "created_at": "2019-11-01T05:32:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189902697618644992"}], "geo": {"place_id": "003536293853fb39"}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.7246, "type": "Person", "normalized_text": "seo hee"}, {"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6357, "type": "Person", "normalized_text": "bigbang"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.6849, "type": "Person", "normalized_text": "tobi"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "big bang"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.9409, "type": "Person", "normalized_text": "seungri"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eymariluz", "id": "35521740"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "solemema", "id": "133355610"}]}, "id": "1190139508970467328", "in_reply_to_user_id": "35521740", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@eymariluz @solemema han seo hee le cago la vida a top de bigbang y tobi casi se suicida (estaba en el S.M). big bang es alto target de la prensa (por eso el caso de seungri es para tomarlo entre muchas comillas) y esta mina se s\u00faper aprovecha de esos casos...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190139508970467328"]}, {"author_id": "1178546915153235968", "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/EOZVLAtj7z", "expanded_url": "http://amz.onl/8Rte7Xj", "display_url": "amz.onl/8Rte7Xj"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:31:12.000Z", "id": "1190139205281861632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Calar-se ante o atacante desonesto \u00e9 uma atitude t\u00e3o suicida quanto tentar rebater suas acusa\u00e7\u00f5es em termos \u201cele... https://t.co/EOZVLAtj7z", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190139205281861632"]}, {"author_id": "883564543", "created_at": "2019-11-01T05:30:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "Man\u00e1"}]}, "id": "1190139131285975041", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Ponerme a escuchar Man\u00e1 a esta hora cuenta como acto suicida?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190139131285975041"]}, {"author_id": "119398920", "created_at": "2019-11-01T05:30:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190139099501514752", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190139099501514752"]}, {"author_id": "234920447", "created_at": "2019-11-01T05:28:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190138482896838658", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190138482896838658"]}, {"author_id": "51464693", "created_at": "2019-11-01T05:26:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190135889797820416"}], "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 111, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "id": "1190138003852845056", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@folha Esse retardado a\u00ed se suicidou politicamente como cortina de fuma\u00e7a para abafar o caso presidente-Marielle", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190138003852845056"]}, {"author_id": "631518250", "created_at": "2019-11-01T05:25:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190137666026835968", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190137666026835968"]}, {"author_id": "1183213145193619456", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rj8tudJM41", "expanded_url": "https://twitter.com/lov4nini/status/1190137079130406912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rj8tudJM41", "media_key": "3_1190137070242664448"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:22:45.000Z", "id": "1190137079130406912", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESSE PUTO ME MATOU UMAS MIL VEZES NA OUTRA PARTIDA E ELE CAIU NO MEU TIME NA OUTRA VAI SE FODER EU N\u00c3O ACREDITO https://t.co/rj8tudJM41", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190137079130406912"]}, {"author_id": "1119995596348305408", "created_at": "2019-11-01T05:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}]}, "id": "1190136952374382592", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190136952374382592"]}, {"author_id": "389732822", "created_at": "2019-11-01T05:22:13.000Z", "id": "1190136941896970240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu toca discos se matou de solid\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190136941896970240"]}, {"author_id": "722395963", "created_at": "2019-11-01T05:21:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190136773038530561", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190136773038530561"]}, {"author_id": "2323917800", "created_at": "2019-11-01T05:20:24.000Z", "id": "1190136483614732288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Qued\u00e9 re suicida con ese tw, pero nooo \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190136483614732288"]}, {"author_id": "4007830040", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/cqHiTFJNFQ", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4T5Kp4p9-oPwSkfGf9nFzt_gv0mMe4XFu1Ps40/?igshid=1ete3vhvryp6a", "display_url": "instagram.com/p/B4T5Kp4p9-oP\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 44, "probability": 0.6893, "type": "Place", "normalized_text": "Valle de Aragon"}, {"start": 47, "end": 49, "probability": 0.7087, "type": "Place", "normalized_text": "Edo"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5427, "type": "Place", "normalized_text": "Mexico"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:19:27.000Z", "id": "1190136246779043841", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Diablo . Escuadr\u00f3n Suicida en Valle de Aragon, Edo. De Mexico https://t.co/cqHiTFJNFQ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190136246779043841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 190, "end": 204, "tag": "halloween2019"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/raMs5x9yQz", "expanded_url": "https://youtu.be/E3wjNKnRYgY", "display_url": "youtu.be/E3wjNKnRYgY"}], "annotations": [{"start": 191, "end": 203, "probability": 0.8576, "type": "Other", "normalized_text": "halloween2019"}], "mentions": [{"start": 242, "end": 250, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "author_id": "78387426", "created_at": "2019-11-01T05:19:22.000Z", "id": "1190136224863997952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No dejes abiertas las ventanas, porque existe.\nNo le invites a pasar, pues existe.\nPorque existe conserva a mano una cruz o un relicario.\nY nunca vistes la tumba de un suicida, pues existe.\n#halloween2019  https://t.co/raMs5x9yQz a trav\u00e9s de @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190136224863997952"]}, {"author_id": "399187103", "created_at": "2019-11-01T05:19:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190136136599064576", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190136136599064576"]}, {"author_id": "220104587", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:17:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190135850472026113", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190135850472026113"]}, {"author_id": "144026932", "created_at": "2019-11-01T05:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190135331217166336", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190135331217166336"]}, {"author_id": "707136262155608064", "entities": {"urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/4vMPj1bv5a", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12676", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12676"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5239, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30fb\u30c7\u30b9\u30da\u30e9\u30fc\u30c9"}, {"start": 10, "end": 13, "probability": 0.5003, "type": "Person", "normalized_text": "\u30c6\u30a3\u30bf\u30f3"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:15:29.000Z", "id": "1190135248043929600", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30a8\u30eb\u30fb\u30c7\u30b9\u30da\u30e9\u30fc\u30c9\u304c\u30c6\u30a3\u30bf\u30f3\u306e\u30de\u30b9\u30af\u3092\u7834\u308b\u7406\u7531 https://t.co/4vMPj1bv5a", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190135248043929600"]}, {"author_id": "174064342", "created_at": "2019-11-01T05:14:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "id": "1190134925762138112", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190134925762138112"]}, {"author_id": "361461013", "created_at": "2019-11-01T05:12:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190111082758717442"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.6223, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RTelodigo", "id": "1112312084543533063"}, {"start": 23, "end": 35, "username": "BancoEstado", "id": "266151224"}]}, "id": "1190134585620910080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RTelodigo: Los de @@bancoestado deben ser suicida Kamikaze, mire que subir $180 ($300 a $480) a los giros realizados con cuenta rut en\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190134585620910080"]}, {"author_id": "905222659843207168", "created_at": "2019-11-01T05:12:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189648370878570502"}], "id": "1190134510886805504", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Miggmicaela: El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Miggmicaela", "id": "1006656086399701001"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190134510886805504"]}, {"author_id": "949043209912582145", "created_at": "2019-11-01T05:11:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9704, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1190134171915751424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Deber\u00eda hacerme un Twitter suicida, lo 100to", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190134171915751424"]}, {"author_id": "996568187683704833", "created_at": "2019-11-01T05:09:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190133629512540160", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190133629512540160"]}, {"author_id": "2339630258", "created_at": "2019-11-01T05:07:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190133218743328768", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190133218743328768"]}, {"author_id": "291119664", "created_at": "2019-11-01T05:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190132627367329792", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190132627367329792"]}, {"author_id": "2936135614", "entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/9H6QvCUQnR", "expanded_url": "https://twitter.com/MCRofficial/status/1189980367677083648", "display_url": "twitter.com/MCRofficial/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:00:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189980367677083648"}], "id": "1190131532578656256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MI YO ADOLESCENTE SUICIDA Y DEPRESIVA EST\u00c1 FELIZ.\n(M\u00ed yo adulta, igual de suicida y depresiva, tambi\u00e9n). https://t.co/9H6QvCUQnR", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190131532578656256"]}, {"author_id": "1041698803533795328", "created_at": "2019-11-01T04:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190081010806992898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "professormateca", "id": "189687338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1190131226310565889", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @professormateca: @jornalnacional E ainda continuaremos sem saber quem matou Marielle Franco. Rid\u00edcula essa investiga\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190131226310565889"]}, {"author_id": "1500648859", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oMwnMPCRqt", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190129375620091905"}], "id": "1190131220119732224", "in_reply_to_user_id": "172461349", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fraccionamiento.. salgo y gente llorando y abrazados. Se \"suicid\u00f3\"... y ten\u00eda qu\u00e9 ver con \u00e9ste caso.\nhttps://t.co/oMwnMPCRqt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190131220119732224"]}, {"author_id": "3027772736", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:59:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163144124821835777"}], "id": "1190131197944332289", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Luaankkk: sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190131197944332289"]}, {"author_id": "2994217881", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/KQdtELVgpK", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100004011879236/posts/1847078785435833/", "display_url": "facebook.com/10000401187923\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:57:22.000Z", "id": "1190130690572070913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La concha del aprismo suicida https://t.co/KQdtELVgpK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190130690572070913"]}, {"author_id": "1146451379910615040", "created_at": "2019-11-01T04:56:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190129766969610241"}], "id": "1190130565720104960", "in_reply_to_user_id": "709251614553415680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@yo_soy_yoss Gordo bipolar y suicida.\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "yo_soy_yoss", "id": "709251614553415680"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190130565720104960"]}, {"author_id": "834120967", "created_at": "2019-11-01T04:54:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190130033957986304", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190130033957986304"]}, {"author_id": "1332256969", "created_at": "2019-11-01T04:52:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190129456595324929", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190129456595324929"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 106, "tag": "cassazione"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/XYb1KkK4PE", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lazio/cassazione-figlio-suicida-per-bocciatura-niente-risarcimento-da-scuola_10562073-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lazio/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MediasetTgcom24", "id": "331617619"}]}, "author_id": "1167330216", "created_at": "2019-11-01T04:52:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189962505554149376"}], "id": "1190129437033013248", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MediasetTgcom24: Cassazione: figlio suicida per bocciatura, niente risarcimento da scuola  #cassazione https://t.co/XYb1KkK4PE https://\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190129437033013248"]}, {"author_id": "220663778", "created_at": "2019-11-01T04:51:19.000Z", "geo": {"place_id": "87a1cc1bd7d5666a"}, "id": "1190129167058247681", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Os nomes que eu levo por a\u00ed...\n\nMANIPULADOR\nMAND\u00c3O \nCIUMENTO\ne alguns outros carinhosos... \n\ns\u00f3 que eu me seguro pra n\u00e3o falar nada, porque meu JUIZ s\u00f3 com um Anjo desceu no Arraial do Inimigo e matou + de 185 mil. Quem mexe com fogo se queimar!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190129167058247681"]}, {"author_id": "1084674372667879427", "created_at": "2019-11-01T04:47:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189655106670747648"}], "id": "1190128277215752194", "in_reply_to_user_id": "795346206759256064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@hpacheco04 @eiferzinha @WanessaCaroll1 MAS EU ACHO QUE DEV\u00cdAMOS TER ASSISTIDO ESCURID\u00c3O SUICIDA.\nAQUELE ELAI \u00c9 FILHO DO DE.... TA AMARRADO", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hpacheco04", "id": "795346206759256064"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "WanessaCaroll1", "id": "4902287075"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190128277215752194"]}, {"author_id": "1120110601517326336", "created_at": "2019-11-01T04:47:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120692911689729"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 97, "probability": 0.4328, "type": "Other", "normalized_text": "kuroko"}, {"start": 193, "end": 198, "probability": 0.5057, "type": "Person", "normalized_text": "mayuyu"}]}, "id": "1190128229417463809", "in_reply_to_user_id": "2984988263", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Kz_no_minto no boluda par\u00e1, mi percepci\u00f3n de \u00e9l cambi\u00f3 por completo, antes lo ve\u00eda como un kuroko gris suicida, pero ahora.............. no s\u00e9 dios me da miedo pensarlo\nme voy a hacer culo de mayuyu stan", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190128229417463809"]}, {"author_id": "886290344161275904", "created_at": "2019-11-01T04:47:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190128150749032448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190128150749032448"]}, {"author_id": "89745774", "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/goWqFUWOYH", "expanded_url": "https://twitter.com/gado_andre/status/1190128096340533248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/goWqFUWOYH", "media_key": "3_1190128077797548032"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Simba"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:47:04.000Z", "id": "1190128096340533248", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Infelizmente o pai do Simba morreu de forma misteriosa, apesar de ter defici\u00eancia mental e andar de cadeira de rodas, ele subiu o penhasco e se suicidou, seu irm\u00e3o, mas velho ficar\u00e1 respons\u00e1vel pela cria\u00e7\u00e3o de Simba, valeu SCAR \ud83d\udc4d\ud83c\udffc https://t.co/goWqFUWOYH", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190128096340533248"]}, {"author_id": "798239563554652160", "created_at": "2019-11-01T04:46:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190026862514384907"}], "id": "1190127981349523456", "in_reply_to_user_id": "993462301125697538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@patricia_bada Si se levanta la abuela de la tumba y lee se suicida.....", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190127981349523456"]}, {"author_id": "300811189", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/9b5BSCADpp", "expanded_url": "https://ift.tt/2N5vKUk", "display_url": "ift.tt/2N5vKUk"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:46:29.000Z", "id": "1190127949380542464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u0421\u0443\u0434\u043c\u0435\u0434\u044d\u043a\u0441\u043f\u0435\u0440\u0442\u044b \u0432\u0441\u043a\u0440\u044b\u043b\u0438 \u0442\u0435\u043b\u043e \u0443\u043c\u0435\u0440\u0448\u0435\u0433\u043e \u043c\u0438\u043b\u043b\u0438\u0430\u0440\u0434\u0435\u0440\u0430 \u0438 \u043e\u0442\u0431\u0440\u043e\u0441\u0438\u043b\u0438 \u0432\u0435\u0440\u0441\u0438\u044e \u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434\u0430 https://t.co/9b5BSCADpp", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1190127949380542464"]}, {"author_id": "1171768877598019585", "created_at": "2019-11-01T04:45:53.000Z", "id": "1190127800176521218", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "yo tampoco me tendria de crush igual imaginate tener de crush a una suicida insuficiente y encima fea", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190127800176521218"]}, {"author_id": "956510941", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/6zfwaeFLhS", "expanded_url": "https://twitter.com/Belen_sanvitale/status/1190127300261666816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zfwaeFLhS", "media_key": "3_1190127294083477504"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "shawnlland", "id": "375354640"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "shawnxniallx", "id": "835499307839152128"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:43:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190126702569107456"}], "id": "1190127300261666816", "in_reply_to_user_id": "889196568569630720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Shawnlland @shawnxniallx sale ese pacto suicida https://t.co/6zfwaeFLhS", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190127300261666816"]}, {"author_id": "355707831", "created_at": "2019-11-01T04:43:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1154210965648527360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "RickYMortyMX", "id": "956004404670484482"}]}, "id": "1190127256758296576", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RickYMortyMX: Yo explicando porqu\u00e9 las aventuras deben ser sanas y divertidas // Rick, preparando una nueva misi\u00f3n suicida para llevarn\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190127256758296576"]}, {"author_id": "947512194111066112", "created_at": "2019-11-01T04:40:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190106985812889601"}], "id": "1190126493390843906", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Toledo_ALorena: Jueves en un pa\u00eds donde:\n-No existe seguridad (hombre baleado esta noche)\n-El abuso sexual es normalizado (no es delito\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190126493390843906"]}, {"author_id": "1183595143", "created_at": "2019-11-01T04:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.7819, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.6757, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}]}, "id": "1190126254114127873", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "algu\u00e9m que viu a novela sabe me dizer se a Josiane matou o Theo? mts rs", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190126254114127873"]}, {"author_id": "2743571593", "created_at": "2019-11-01T04:39:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190118661673103362"}], "id": "1190126193288339456", "in_reply_to_user_id": "2743571593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cami_00maidana *Se suicida*", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190126193288339456"]}, {"author_id": "544633532", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190125834364956672", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190125834364956672"]}, {"author_id": "393660164", "created_at": "2019-11-01T04:37:39.000Z", "id": "1190125729108889602", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Vai toma no cu o capeta me matou no paraquedas vai se fuder", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190125729108889602"]}, {"author_id": "132365045", "created_at": "2019-11-01T04:36:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190125553770213376", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190125553770213376"]}, {"author_id": "780874547088072704", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:36:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190125412631928832", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190125412631928832"]}, {"author_id": "1174008415158489089", "created_at": "2019-11-01T04:36:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190125377009717248", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190125377009717248"]}, {"author_id": "42795432", "created_at": "2019-11-01T04:35:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190125265164341248", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190125265164341248"]}, {"author_id": "1159193898847277056", "created_at": "2019-11-01T04:33:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190124680700735490", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190124680700735490"]}, {"author_id": "1150605250103074819", "created_at": "2019-11-01T04:32:39.000Z", "id": "1190124468166971392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "meu deus, que guria linda cara, sera q ela se matou mesmo?\n\neu to em choque mano", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190124468166971392"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 30, "end": 40, "tag": "palestina"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/fO0cGkJdMS", "expanded_url": "https://www2.memri.org/espanol/familia-de-terrorista-suicida-palestina-hanadi-jaradat-el-padre-de-hanadi-repartio-caramelos-en-celebracion-por-su-martirio-este-quiso-solo-que-le-felicitaran-en-vez-de-que-le-ofrezcan-condolencias/56384", "display_url": "www2.memri.org/espanol/famili\u2026"}, {"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gTyxEIT5de", "expanded_url": "https://twitter.com/MEMRI_Spanish/status/1190124305662840837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gTyxEIT5de", "media_key": "3_1190124301095227392"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.3757, "type": "Other", "normalized_text": "palestina"}, {"start": 41, "end": 54, "probability": 0.5236, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}, {"start": 69, "end": 74, "probability": 0.3844, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi"}]}, "author_id": "2704012268", "created_at": "2019-11-01T04:32:00.000Z", "id": "1190124305662840837", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Familia de terrorista suicida #palestina Hanadi Jaradat: El padre de Hanadi reparti\u00f3 caramelos en celebraci\u00f3n a su martirio, solo quer\u00eda que le felicitaran en vez de ofrecerle condolencias\nhttps://t.co/fO0cGkJdMS https://t.co/gTyxEIT5de", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190124305662840837"]}, {"author_id": "820410107213258754", "created_at": "2019-11-01T04:30:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Thiago"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5046, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190123954507268096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3 anos e 6 meses c o Thiago meu Deus!!!!  se a gente n\u00e3o se matou at\u00e9 agora n\u00e3o se mata mais kkkkkk eu amo \u2764\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190123954507268096"]}, {"author_id": "259023886", "created_at": "2019-11-01T04:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190123831161245697"}], "id": "1190123833132498944", "in_reply_to_user_id": "259023886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A ditadura torturou, exilou e matou cidad\u00e3os brasileiros por pensarem diferente. Ap\u00f3s 21 anos, entregou um pa\u00eds em decad\u00eancia, com infla\u00e7\u00e3o nas alturas q s\u00f3 foi contornada 9 anos depois, com n\u00edveis de pobreza extremos e promovendo atentados contra o povo pra tentar se manter.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190123833132498944"]}, {"author_id": "1130265863968481281", "created_at": "2019-11-01T04:29:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190123617608196096", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190123617608196096"]}, {"author_id": "1126645694192914432", "created_at": "2019-11-01T04:29:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190123603024592896", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190123603024592896"]}, {"author_id": "766014571337420800", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/kTi2D1p59E", "expanded_url": "https://twitter.com/Trechodfilme/status/1190048091002544128", "display_url": "twitter.com/Trechodfilme/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 200, "end": 203, "probability": 0.8327, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:25:51.000Z", "id": "1190122758006616064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tem horas que chega ser dif\u00edcil, tem horas que me bate uma tristeza, a\u00ed vem v\u00e1rios pensamentos ruim de desistir desse mund\u00e3o, mas como sabemos que suicida nao tem salva\u00e7\u00e3o, desisto completamente,  S\u00f3 Deus mesmo na nossa vida!!!!!!! https://t.co/kTi2D1p59E", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190122758006616064"]}, {"author_id": "1161166921263460353", "created_at": "2019-11-01T04:24:35.000Z", "id": "1190122437557596160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "acho que a menina se matou mesmo... fiquei at\u00e9 mais triste agora", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190122437557596160"]}, {"author_id": "956510941", "created_at": "2019-11-01T04:24:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190122253322719232"}], "id": "1190122391000760320", "in_reply_to_user_id": "947006108929011712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@faqcito @xflorpastor weno dale pero vos me matas a mi al mismo tiempo corte pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "faqcito", "id": "947006108929011712"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "xflorpastor", "id": "181653842"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190122391000760320"]}, {"author_id": "2737565781", "created_at": "2019-11-01T04:24:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190122123999825920"}], "id": "1190122351209398272", "in_reply_to_user_id": "311822549", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@__martinaperez Sale pacto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "__martinaperez", "id": "311822549"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190122351209398272"]}, {"author_id": "842607900", "created_at": "2019-11-01T04:23:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190122272385884160", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190122272385884160"]}, {"author_id": "356395196", "created_at": "2019-11-01T04:22:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190121936107573248", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190121936107573248"]}, {"author_id": "1117530851120693248", "created_at": "2019-11-01T04:22:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189867175579922433"}], "entities": {"annotations": [{"start": 113, "end": 127, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1190121836048265216", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RenovaMidia: Um patologista forense afirmou, que a aut\u00f3psia realizada no corpo do bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein sugere que\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190121836048265216"]}, {"author_id": "958156729598005248", "created_at": "2019-11-01T04:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116520246034432"}], "id": "1190121634633527301", "in_reply_to_user_id": "1032830729137401856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sebasmora1s El que avisa, no traiciona. \nPero, qu\u00e9 pasa, si el suicida, es un mit\u00f3mano? A qui\u00e9n le reclamamos?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sebasmora1s", "id": "1494927614494007298"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190121634633527301"]}, {"author_id": "765667064333869060", "created_at": "2019-11-01T04:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190121500579381249", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190121500579381249"]}, {"author_id": "295399160", "created_at": "2019-11-01T04:19:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190078165001089025"}], "id": "1190121270551158790", "in_reply_to_user_id": "956723981628968960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Mxrqs1 @PedroLu09094501 @Rafael16384996 @nikolas78525024 @Brasil_Fortnite foi free pra quem se matou fazendo miss\u00e3o na temp 7, boa parte dos players n\u00e3o fez, ent\u00e3o foi pago. Epic sempre fazendo merda", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Mxrqs1", "id": "1375454710551941121"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "Rafael16384996", "id": "1156838118017982464"}, {"start": 41, "end": 57, "username": "nikolas78525024", "id": "1105879651187154944"}, {"start": 58, "end": 74, "username": "Brasil_Fortnite", "id": "969238538423324672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190121270551158790"]}, {"author_id": "1033015798871277570", "created_at": "2019-11-01T04:19:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190121149579087872", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190121149579087872"]}, {"author_id": "349053767", "created_at": "2019-11-01T04:19:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190121077554462720", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190121077554462720"]}, {"author_id": "2843188846", "created_at": "2019-11-01T04:18:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190109217304305670"}], "id": "1190120892195627008", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@leandroruschel E se fazem de v\u00edtima o tempo todo. S\u00e3o t\u00e3o assassinos quanto essa revolu\u00e7\u00e3o que matou milh\u00f5es.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190120892195627008"]}, {"author_id": "882401836921126914", "created_at": "2019-11-01T04:17:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120271686053889"}], "id": "1190120727216873472", "in_reply_to_user_id": "882401836921126914", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Gente sai dessa vida de tr\u00e1fico pfv! ningu\u00e9m \u00e9 amigo de ningu\u00e9m. Essa vida tirou a pessoa que eu mas amava me tirou o amor da minha vida, e quem ta sofrendo hj sou EU e a FAMILIA... Isso n\u00e3o \u00e9 vida pra ningu\u00e9m, falo por experi\u00eancia pr\u00f3pria pelo que passei cm meu amor+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190120727216873472"]}, {"author_id": "355224033", "created_at": "2019-11-01T04:17:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190120666055544832", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190120666055544832"]}, {"author_id": "442247879", "created_at": "2019-11-01T04:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190120227562033152", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190120227562033152"]}, {"author_id": "917203029866242049", "created_at": "2019-11-01T04:15:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189848941128499200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 60, "probability": 0.7996, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.6935, "type": "Person", "normalized_text": "melh"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "belabangtan", "id": "1037374363681665025"}]}, "id": "1190120201179848710", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @belabangtan: n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melh\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190120201179848710"]}, {"author_id": "34467224", "created_at": "2019-11-01T04:15:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190079553844260864"}], "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 88, "probability": 0.6091, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "rro_bio", "id": "100772933"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "id": "1190120187976134656", "in_reply_to_user_id": "100772933", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@rro_bio @JosVictM @Schwarza79 N\u00e3o seria a 1\u00b0,2\u00b0,...1100\u00b0 vez que se matou usando um deus como desculpa e motiva\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190120187976134656"]}, {"author_id": "768464053", "created_at": "2019-11-01T04:15:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190120164194426881", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190120164194426881"]}, {"author_id": "911335884108201984", "created_at": "2019-11-01T04:14:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116383557898240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 98, "probability": 0.9236, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 190, "end": 198, "probability": 0.593, "type": "Person", "normalized_text": "Pdr Snchz"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Jmanud", "id": "347166223"}, {"start": 8, "end": 13, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "id": "1190119919603634176", "in_reply_to_user_id": "347166223", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jmanud @PSOE Incre\u00edble la poca memoria de los espa\u00f1oles. Apenas salimos de la crisis, que Zapatero neg\u00f3 compulsivamente y gestion\u00f3 como el culo y lo sorprendente, que con un personaje como Pdr Snchz, la ineptitud con patas, todav\u00eda nos podamos plantear que vuelva a gobernar. \u00a1Es suicida! \ud83d\ude25", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190119919603634176"]}, {"author_id": "270979029", "created_at": "2019-11-01T04:13:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116551082557440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 244, "end": 246, "probability": 0.7082, "type": "Other", "normalized_text": "TDM"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "Mansherry19", "id": "1139974401653452810"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "EstelaPerversa", "id": "370406325"}]}, "id": "1190119757690880002", "in_reply_to_user_id": "1140626119886065665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jrr_ok_rr_ok @Mansherry19 @EstelaPerversa Con solo que alguien piense que no vale para nadie en esta vida y que el mundo estar\u00eda mejor sin el o ella deber\u00eda ir al psiquiatra porque esa se llama IDEACION SUICIDA y es un criterio mayor de Dx de TDM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190119757690880002"]}, {"author_id": "1131650177931120647", "created_at": "2019-11-01T04:13:12.000Z", "id": "1190119572365627392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ayer tire un tweet que parece suicida, no era esa la intenci\u00f3n. Solo estaba aburrido, gracias los amo \ud83d\udc95", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190119572365627392"]}, {"author_id": "53412785", "created_at": "2019-11-01T04:13:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "Hannah"}]}, "id": "1190119562207006731", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hannah se escondeu em algum canto e quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190119562207006731"]}, {"author_id": "469890076", "created_at": "2019-11-01T04:12:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190119360087691264", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190119360087691264"]}, {"author_id": "729160027559366659", "created_at": "2019-11-01T04:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190119280421068800", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190119280421068800"]}, {"author_id": "1153725469134598144", "created_at": "2019-11-01T04:11:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190119216646688768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 160, "probability": 0.9395, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1190119218295050240", "in_reply_to_user_id": "1153725469134598144", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "text": "As lideran\u00e7as do clube tem de encontrar um caminho para  superar a din\u00e2mica de confronta\u00e7\u00e3o agressiva, pulverizada e suicida que tomou conta da pol\u00edtica do Vasco.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190119218295050240"]}, {"author_id": "1181341487747014657", "created_at": "2019-11-01T04:11:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190115570873704448"}], "id": "1190119210636251136", "in_reply_to_user_id": "1133874966229897216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dcselwna @mrgotwayne Quero \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f. O amor entre uma suicida e um psicopata \u00e9 o mais lindo que existe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "dcselwna", "id": "1133874966229897216"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190119210636251136"]}, {"author_id": "1345388172", "created_at": "2019-11-01T04:10:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190118925863772161", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190118925863772161"]}, {"author_id": "865265782267269120", "created_at": "2019-11-01T04:09:56.000Z", "id": "1190118751456370688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O q eu mais queria ver eu vi, se arrependimento matasse estaria morto \" a curiosidade matou o gato \"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190118751456370688"]}, {"author_id": "1143344878618906625", "created_at": "2019-11-01T04:09:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190099365056176129"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.5212, "type": "Person", "normalized_text": "Monica"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ferdellamonica", "id": "773990871503101952"}]}, "id": "1190118566437240833", "in_reply_to_user_id": "773990871503101952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ferdellamonica Ent\u00e3o Monica, na verdade n\u00e3o.\nEla foi diagnosticada com depress\u00e3o e ansiedade com tend\u00eancia suicida.\nA\u00ed como est\u00e1 internada na cl\u00ednica psiqui\u00e1trica a poucos dias, tenho que aguardar o tratamento dar resultado p/ uma melhora.\nEst\u00e1 beeeem complicado levar...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190118566437240833"]}, {"author_id": "1048274976569266176", "created_at": "2019-11-01T04:04:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190117363796054016", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190117363796054016"]}, {"author_id": "1431341604", "created_at": "2019-11-01T04:03:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190117130122989570", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190117130122989570"]}, {"author_id": "215418422", "created_at": "2019-11-01T04:03:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190117037265297408", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190117037265297408"]}, {"author_id": "1431341604", "created_at": "2019-11-01T04:02:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190116912736415744", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190116912736415744"]}, {"author_id": "230621349", "created_at": "2019-11-01T04:02:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "id": "1190116862937292800", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190116862937292800"]}, {"author_id": "4408820716", "created_at": "2019-11-01T04:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116019370639360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7673, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1190116796826869760", "in_reply_to_user_id": "1127634802407038977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@casinhadelava me da doce ou eu boto o filme do esquadrao suicida num volume bem alto na tua janela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190116796826869760"]}, {"author_id": "1284018254", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/JaQOm7iEDl", "expanded_url": "https://open.spotify.com/track/6AypJqbchqHePz9l6OiISY?si=CpPHd3kLRUOLVzbR8dVo3w", "display_url": "open.spotify.com/track/6AypJqbc\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:01:27.000Z", "id": "1190116619042918400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\nhttps://t.co/JaQOm7iEDl", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190116619042918400"]}, {"author_id": "462935563", "created_at": "2019-11-01T04:00:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.7853, "type": "Person", "normalized_text": "Osvaldo"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 214, "end": 221, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1190116384711364608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pessoal, voc\u00eas n\u00e3o sacaram que essa jogada vem do Osvaldo l\u00e1 dos EUA, quando a \u00e1gua come\u00e7a a bater na bunda de um outro vem e fala....a\u00ed logo depois aparece outro, assim se deviam a aten\u00e7\u00e3o e o pessoal que matou a Marielle continua numa boa....", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190116384711364608"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "TePuedeInteresar"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/NDKc1r821k", "expanded_url": "http://ow.ly/n6f150wYTXn", "display_url": "ow.ly/n6f150wYTXn"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/HdURp99cQq", "expanded_url": "https://twitter.com/ChontalpaDiario/status/1190116323352817665/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HdURp99cQq", "media_key": "3_1190116321725485058"}]}, "author_id": "2586243625", "created_at": "2019-11-01T04:00:17.000Z", "id": "1190116323352817665", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#TePuedeInteresar Mujer se suicida lanz\u00e1ndose de un puente | Ent\u00e9rate: https://t.co/NDKc1r821k https://t.co/HdURp99cQq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190116323352817665"]}, {"author_id": "3333386297", "created_at": "2019-11-01T03:59:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1180890533935357953"}], "id": "1190116176828874752", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RPGSemContexto: \"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RPGSemContexto", "id": "4132705815"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190116176828874752"]}, {"author_id": "1187570577596399617", "created_at": "2019-11-01T03:57:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190115467719061504"}], "id": "1190115510098239488", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marycomenta: Que merda emm ,a gente se matou de votar 2 dias e a nossa recompensa \u00e9 os dois brigando por bobeira ,caprichette s\u00f3 se fer\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marycomenta", "id": "1543611055"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190115510098239488"]}, {"author_id": "1543611055", "created_at": "2019-11-01T03:56:53.000Z", "id": "1190115467719061504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que merda emm ,a gente se matou de votar 2 dias e a nossa recompensa \u00e9 os dois brigando por bobeira ,caprichette s\u00f3 se ferra mesmo hahahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190115467719061504"]}, {"author_id": "110544520", "created_at": "2019-11-01T03:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190115232284364801"}], "id": "1190115234008240133", "in_reply_to_user_id": "110544520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190115234008240133"]}, {"author_id": "854885665258876928", "created_at": "2019-11-01T03:52:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190114324393664512", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190114324393664512"]}, {"author_id": "887874216812359680", "created_at": "2019-11-01T03:52:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.35, "type": "Person", "normalized_text": "Luriany"}]}, "id": "1190114297147482117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A gente se matou de votar por Luriany pra eles brigarem logo depois da ro\u00e7a? DESISTO.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190114297147482117"]}, {"author_id": "4376768657", "created_at": "2019-11-01T03:52:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190114265530806272", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190114265530806272"]}, {"author_id": "1358162498", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:51:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190114103521660928", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190114103521660928"]}, {"author_id": "70847120", "created_at": "2019-11-01T03:51:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190052632997576704"}], "id": "1190114034575642626", "in_reply_to_user_id": "15494380", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@barbaragancia Est\u00e1 mulher est\u00e1 enterrando tudo que ele conquistou ao longo da vida!! Ou ent\u00e3o ela passou anos mentido pra ela pr\u00f3pria e agora tirou a m\u00e1scara que ela carregou por anos!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "barbaragancia", "id": "15494380"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190114034575642626"]}, {"author_id": "1576184732", "created_at": "2019-11-01T03:48:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190113405010661381", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190113405010661381"]}, {"author_id": "924269556532686848", "created_at": "2019-11-01T03:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7108, "type": "Person", "normalized_text": "Bojack"}]}, "id": "1190113369002516480", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bojack es una maravilla. Y hago mis apuestas: se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190113369002516480"]}, {"author_id": "1126243818377031687", "created_at": "2019-11-01T03:48:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190113345493504000", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190113345493504000"]}, {"author_id": "743819997173194753", "created_at": "2019-11-01T03:48:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190112395055783936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8722, "type": "Person", "normalized_text": "Jhully"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gabrielcirillo8", "id": "3297477940"}]}, "id": "1190113331312496640", "in_reply_to_user_id": "3297477940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gabrielcirillo8 Jhully suicida toda hora kkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190113331312496640"]}, {"author_id": "919760802952949761", "created_at": "2019-11-01T03:48:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189960727668367367"}], "id": "1190113292980760576", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Dc60215206: @gabyarocha @chaquetuo S\u00ed claro, me van a joder con ese intento de manipulaci\u00f3n de manual barato. \n1.- C\u00f3mo protesto, riend\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"start": 28, "end": 38, "username": "chaquetuo", "id": "464132693"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190113292980760576"]}, {"author_id": "830847114976571392", "created_at": "2019-11-01T03:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Bray Wyatt"}, {"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9597, "type": "Person", "normalized_text": "Alicia Fox"}]}, "id": "1190113222738825216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bray Wyatt turned heel on Alicia Fox with a tope suicida at a house show", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190113222738825216"]}, {"author_id": "3224302222", "created_at": "2019-11-01T03:47:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190113071999700992", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190113071999700992"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 103, "end": 111, "tag": "AHS1984"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Jingles"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7531, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}]}, "author_id": "790673561304371200", "created_at": "2019-11-01T03:46:50.000Z", "id": "1190112939728101376", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Jingles nasceu pra s\u00f3 se foder na vida mesmo n\u00e9 coitado, s\u00f3 virou adulto pq a m\u00e3e matou o filho errado #AHS1984", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112939728101376"]}, {"author_id": "26573303", "created_at": "2019-11-01T03:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190112889480372225"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9873, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.5416, "type": "Person", "normalized_text": "al-Baghdadi"}, {"start": 129, "end": 139, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Casa Branca"}]}, "id": "1190112915774484480", "in_reply_to_user_id": "26573303", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Ontem, o governo dos Estados Unidos divulgou as primeiras imagens da opera\u00e7\u00e3o que terminou com a morte de al-Baghdadi. Segundo a Casa Branca, o terrorista se suicidou ao ser cercado pelos militares norte-americanos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112915774484480"]}, {"author_id": "1038920021693681664", "created_at": "2019-11-01T03:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190067624199241732"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.975, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "WagnerThomazoni", "id": "69963168"}]}, "id": "1190112866084540416", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @WagnerThomazoni: Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o d\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112866084540416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 77, "end": 85, "tag": "AHS1984"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "AHS1984"}]}, "author_id": "794231648", "created_at": "2019-11-01T03:46:31.000Z", "id": "1190112857494638593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "como q ela matou a esposa dele se os fantasmas n\u00e3o podem sair do acampamento #AHS1984", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112857494638593"]}, {"author_id": "1008156534986158080", "created_at": "2019-11-01T03:46:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190112780415844353", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190112780415844353"]}, {"author_id": "1122976519448612865", "created_at": "2019-11-01T03:46:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.6223, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1190112772257984517", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 muito triste mesmo, ser\u00e1 que ela se matou? Eu espero de cora\u00e7\u00e3o que n\u00e3o pelo amor de deus eu to muito mal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112772257984517"]}, {"author_id": "1023955089604657152", "created_at": "2019-11-01T03:45:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189957315509792770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 77, "probability": 0.9183, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 147, "end": 154, "probability": 0.6793, "type": "Place", "normalized_text": "Vaticano"}, {"start": 209, "end": 214, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "republica_ctba", "id": "945809862390370304"}]}, "id": "1190112667098341376", "in_reply_to_user_id": "945809862390370304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@republica_ctba Qta cultura!Ir\u00e3o perguntar como ele conseguiu quebrar o Brasil com os seus roubos? Se ele vai dividir o dinheiro q tem no Banco do Vaticano com vcs? Se ele vai ou n\u00e3o confessar q matou o Celso Daniel porque. era contra aos seus assaltos?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112667098341376"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 69, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "pedritoortizjr", "id": "126217335"}, {"start": 74, "end": 90, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}]}, "author_id": "70702430", "created_at": "2019-11-01T03:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189988258236813314"}], "id": "1190112653387214848", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pedritoortizjr: El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190112653387214848"]}, {"author_id": "1106590544489267202", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/ZDOFaHdaa8", "expanded_url": "http://bit.ly/34u184P", "display_url": "bit.ly/34u184P"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/RuTUVYFUTm", "expanded_url": "https://twitter.com/LetraRoja2/status/1190112299694067713/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RuTUVYFUTm", "media_key": "3_1190112284997308417"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 62, "probability": 0.9138, "type": "Place", "normalized_text": "Playa del Carmen"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:44:18.000Z", "id": "1190112299694067713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hombre se suicida con la soga de una hamaca en Playa del Carmen\nhttps://t.co/ZDOFaHdaa8 https://t.co/RuTUVYFUTm", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190112299694067713"]}, {"author_id": "791867305579913216", "created_at": "2019-11-01T03:43:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190112048237166593", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190112048237166593"]}, {"author_id": "2726395774", "created_at": "2019-11-01T03:42:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190111901780529152", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111901780529152"]}, {"author_id": "116943403", "created_at": "2019-11-01T03:42:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190104310593544192"}], "id": "1190111812068478976", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111812068478976"]}, {"author_id": "732718037292449792", "created_at": "2019-11-01T03:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190111792871149570"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.8727, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.4941, "type": "Other", "normalized_text": "htwac"}, {"start": 128, "end": 132, "probability": 0.8044, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.6656, "type": "Person", "normalized_text": "lia"}, {"start": 223, "end": 227, "probability": 0.8307, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "id": "1190111794330779648", "in_reply_to_user_id": "732718037292449792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Em models a gente passa a angustia de ver o louis e os disturbios alimentares dele e nao poder fazer nada\nEm htwac a gente v\u00ea o harry se desfazendo nas drogas, o lado suicida dele sempre ativo, eu lembro q lia e sempre q o louis nao encontrava ele eu achava q ele tinha morrido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190111794330779648"]}, {"author_id": "708848310682054656", "created_at": "2019-11-01T03:41:48.000Z", "id": "1190111671408365568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "gente a guria se matou?????? como assim vei", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190111671408365568"]}, {"author_id": "4080323818", "created_at": "2019-11-01T03:41:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189875228035502082"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.4119, "type": "Person", "normalized_text": "Garcilazo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "suncion_flores", "id": "995106692215050240"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "id": "1190111522879672320", "in_reply_to_user_id": "995106692215050240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suncion_flores @FiscaliaPeru El amiguito del millonario rector de la Garcilazo y encubridor del corrupto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111522879672320"]}, {"author_id": "115308684", "created_at": "2019-11-01T03:41:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190072977817247744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.493, "type": "Other", "normalized_text": "Business"}, {"start": 52, "end": 60, "probability": 0.6583, "type": "Organization", "normalized_text": "Credicard"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "Roberto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "alexvallenilla", "id": "108715631"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "Mary_Malaver", "id": "76385582"}]}, "id": "1190111516248412161", "in_reply_to_user_id": "108715631", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "text": "@alexvallenilla @Mary_Malaver Business is Business. Credicard es una empresa venezolana y debe proteger a sus empleados y sus familias. Decirle que no al estado en ese escenario es suicida, ya que te expropian y ya.\nNo veo el pecado de Roberto.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111516248412161"]}, {"author_id": "1385056501", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/7nKsJtvVIJ", "expanded_url": "https://twitter.com/maiconkusterk/status/1189728265642098688", "display_url": "twitter.com/maiconkusterk/\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 88, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "nicholas"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.8969, "type": "Person", "normalized_text": "adam sandler"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189728265642098688"}], "id": "1190111453120016385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 3}, "text": "barraca do beijo\n500 dias com ela\npraticamente todas as adapta\u00e7\u00f5es dos livros de nicholas sparks \ndunkirk \nfilmes c adam sandler em geral\nesquadr\u00e3o suicida \nazul eh a cor mais quente\n50 tons de cinza \nbonequinha d luxo https://t.co/7nKsJtvVIJ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190111453120016385"]}, {"author_id": "130528551", "created_at": "2019-11-01T03:40:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "id": "1190111433461293057", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190111433461293057"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "ChileDespierta"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "Valdiviacl"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Eo8J4q9jlb", "expanded_url": "https://twitter.com/RTelodigo/status/1190111082758717442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo8J4q9jlb", "media_key": "3_1190111072017113088"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/i6p9u5w1lb", "expanded_url": "https://twitter.com/BancoEstado/status/1189910105174806528", "display_url": "twitter.com/BancoEstado/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.6903, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "BancoEstado", "id": "266151224"}]}, "author_id": "1112312084543533063", "created_at": "2019-11-01T03:39:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189910105174806528"}], "id": "1190111082758717442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los de @@bancoestado deben ser suicida Kamikaze, mire que subir $180 ($300 a $480) a los giros realizados con cuenta rut en cajeros de otros bancos.\nA veces me da ganas de dejar el sentido com\u00fan de lado y pasar a las l\u00edneas del lumpen #ChileDespierta #Valdiviacl https://t.co/Eo8J4q9jlb https://t.co/i6p9u5w1lb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111082758717442"]}, {"author_id": "528697667", "created_at": "2019-11-01T03:39:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190111021094051841", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111021094051841"]}, {"author_id": "449955193", "created_at": "2019-11-01T03:39:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "league of legends"}]}, "id": "1190110970330394624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "eu NUNCA mais vo se feliz enquanto existir league of legends ta feliz rito gomes voce matou a minha alma", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190110970330394624"]}, {"author_id": "123068773", "created_at": "2019-11-01T03:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190110763924504578", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110763924504578"]}, {"author_id": "752619464361971714", "created_at": "2019-11-01T03:37:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190110250663321600"}], "id": "1190110676087443457", "in_reply_to_user_id": "2890331951", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camifernandez86 Se suicida la minita", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camifernandez86", "id": "2890331951"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190110676087443457"]}, {"author_id": "3193276859", "created_at": "2019-11-01T03:37:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190110572513288195", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110572513288195"]}, {"author_id": "716304009120849920", "created_at": "2019-11-01T03:37:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190110469660512256", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110469660512256"]}, {"author_id": "1001671838072786945", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/zNkUCij4wm", "expanded_url": "http://venoticia.com/2019/10/31/desesperado-se-suicida-colgandose-de-la-soga-de-una-hamaca-en-el-fracc-pescadores/", "display_url": "venoticia.com/2019/10/31/des\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rwyDBNrOIo", "expanded_url": "https://twitter.com/ve_noticia/status/1190110409262542848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rwyDBNrOIo", "media_key": "3_1190110407480020992"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:36:47.000Z", "id": "1190110409262542848", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desesperado se suicida colg\u00e1ndose de la soga de una hamaca en el fracc.\u00a0Pescadores https://t.co/zNkUCij4wm https://t.co/rwyDBNrOIo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110409262542848"]}, {"author_id": "147732341", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/U1hvBk2lTi", "expanded_url": "https://www.solonoticias.com/2019/10/31/joven-se-suicida-lanzandose-del-paso-desnivel-naciones-unidas/", "display_url": "solonoticias.com/2019/10/31/jov\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 60, "probability": 0.5903, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:36:44.000Z", "id": "1190110396469919745", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Joven se suicida lanz\u00e1ndose del paso desnivel Naciones Unidas | Solo Noticias https://t.co/U1hvBk2lTi", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110396469919745"]}, {"author_id": "3131212354", "created_at": "2019-11-01T03:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189230903047917568"}], "id": "1190110192261910529", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AntoRom71673794: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110192261910529"]}, {"author_id": "459681852", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Rm9TU2tDhk", "expanded_url": "https://youtu.be/OWE_NiAXIGw", "display_url": "youtu.be/OWE_NiAXIGw"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 50, "probability": 0.6956, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "YouTube", "id": "10228272"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:35:40.000Z", "id": "1190110130584485888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Es Suicida Quitarle el Fuero al Presidente - Noro\u00f1a https://t.co/Rm9TU2tDhk v\u00eda @YouTube", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190110130584485888"]}, {"author_id": "81623157", "created_at": "2019-11-01T03:33:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190109502525325313", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190109502525325313"]}, {"author_id": "152598322", "created_at": "2019-11-01T03:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "id": "1190108939402149888", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190108939402149888"]}, {"author_id": "1079145964622016513", "created_at": "2019-11-01T03:30:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190104310593544192"}], "id": "1190108848641716224", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190108848641716224"]}, {"author_id": "509729381", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/vCEtEZDPzg", "expanded_url": "https://twitter.com/AlegreBengali/status/1189909395628593154", "display_url": "twitter.com/AlegreBengali/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:29:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189909395628593154"}], "id": "1190108603551748096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "No hay ni peligro de que yo me suba en esta escalera suicida. https://t.co/vCEtEZDPzg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190108603551748096"]}, {"author_id": "818963491948208134", "created_at": "2019-11-01T03:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189485428036063233"}], "id": "1190108438287794176", "public_metrics": {"retweet_count": 72, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hmillenamendes_: Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190108438287794176"]}, {"author_id": "381642653", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:28:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190108428884234241", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190108428884234241"]}, {"author_id": "235254147", "created_at": "2019-11-01T03:27:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190108132455960576", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190108132455960576"]}, {"author_id": "2200409298", "created_at": "2019-11-01T03:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190108010724708353"}], "id": "1190108028932173826", "in_reply_to_user_id": "2200409298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Numa conversa, enquanto desciamos do \u00f4nibus, rolou o seguinte:\n\n- tu mora na casa amarela?\n- sim...\n- a casa que o dono se enforcou?\n- hehehehe n ele se enforcou na empresa\n- .....\n- n\u00e9?\n- \u00e9.... me confundi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190108028932173826"]}, {"author_id": "802839367", "created_at": "2019-11-01T03:27:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190107958157426688", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190107958157426688"]}, {"author_id": "1092589983330910208", "created_at": "2019-11-01T03:25:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190107661003624454", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190107661003624454"]}, {"author_id": "1041100640", "created_at": "2019-11-01T03:25:47.000Z", "id": "1190107640367665152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se ela n\u00e3o me matou do cora\u00e7\u00e3o o veneno vai, meu quarto t\u00e1 com um cheiro insuport\u00e1vel, mas eu tamb\u00e9m sou pouco exagerada n\u00e9, jogo metade da lata no bicho", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190107640367665152"]}, {"author_id": "66147864", "created_at": "2019-11-01T03:25:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190100097771745280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8208, "type": "Person", "normalized_text": "Katia"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.5146, "type": "Place", "normalized_text": "Goi\u00e1s"}]}, "id": "1190107468791201792", "in_reply_to_user_id": "76234430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carolpoerner E seria melhor ainda se n\u00e3o dessem nomes aos pratos, pois a\u00ed pode haver pistas... Como aquele \"arroz de puta\", que a Katia matou ser prato de Goi\u00e1s, de onde \u00e9 o participante...", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190107468791201792"]}, {"author_id": "1140394014841008128", "created_at": "2019-11-01T03:24:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190037071915896834"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 82, "probability": 0.8319, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.8079, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Revolucion3_0", "id": "834361676"}]}, "id": "1190107422431399941", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Revolucion3_0: Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el puente en Circuito Interior a la altura de Marina Nacional en la CDMX https://t.co/\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190107422431399941"]}, {"author_id": "3956636483", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/c9bjEbEygy", "expanded_url": "https://twitter.com/8Galaz/status/1189393641246085120", "display_url": "twitter.com/8Galaz/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:24:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189393641246085120"}], "id": "1190107373161058304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "re suicida el teto ajjasdjasd https://t.co/c9bjEbEygy", "lang": "et", "edit_history_tweet_ids": ["1190107373161058304"]}, {"author_id": "817952035702276098", "created_at": "2019-11-01T03:24:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190107241749401601", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190107241749401601"]}, {"author_id": "1188519180", "created_at": "2019-11-01T03:23:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101548090552320"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 91, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Thrash grinding madness"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MotivelessMDR", "id": "2863930059"}]}, "id": "1190107143669633024", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MotivelessMDR: \u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\u2026", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190107143669633024"]}, {"author_id": "1659204739", "created_at": "2019-11-01T03:23:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190105681535229952"}], "id": "1190107068142948354", "in_reply_to_user_id": "394156956", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@BD_ESPN Debe ser un suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190107068142948354"]}, {"author_id": "340999139", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/wkY6YYzmyD", "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_marinho/status/1190082171635142656", "display_url": "twitter.com/bruno_marinho/\u2026"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9548, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:23:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190082171635142656"}], "id": "1190107060219891713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Aaaaaa e ningu\u00e9m se matou de porrada. Que pena, o inferno est\u00e1 precisando de alguns conselheiros do Vasco. https://t.co/wkY6YYzmyD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190107060219891713"]}, {"author_id": "183872647", "created_at": "2019-11-01T03:23:11.000Z", "id": "1190106985812889601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jueves en un pa\u00eds donde:\n-No existe seguridad (hombre baleado esta noche)\n-El abuso sexual es normalizado (no es delito tocar los genitales de una ni\u00f1a de 10 a\u00f1os)\n-La salud mental no es tema para invertir (una mujer se suicida)\nPero todo est\u00e1 bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190106985812889601"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 210, "end": 228, "tag": "DitaduraNuncaMais"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 118, "probability": 0.6088, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "marceludiamante", "id": "1473578443"}]}, "author_id": "360344062", "created_at": "2019-11-01T03:21:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190038694780116993"}], "id": "1190106520853327872", "in_reply_to_user_id": "14594698", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@UOLNoticias @marceludiamante A imunidade parlamentar n\u00e3o se estende a defender um ato criminoso que fechou o Congresso, cassou ministros do STF, baniu partidos pol\u00edticos, perseguiu, torturou, estuprou, matou. #DitaduraNuncaMais", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190106520853327872"]}, {"author_id": "880065117941051392", "created_at": "2019-11-01T03:21:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.5848, "type": "Other", "normalized_text": "anaos"}]}, "id": "1190106515497197568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"quer se matar? pq n\u00e3o se matou ainda?\" \n\n\u00e9 o que eu to tentbad dazer a anaos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190106515497197568"]}, {"author_id": "2906815929", "created_at": "2019-11-01T03:19:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188952873788497920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 34, "probability": 0.5, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 46, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.6233, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.5289, "type": "Other", "normalized_text": "das"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_DCBRASIL", "id": "1283023515034230788"}]}, "id": "1190106182826020864", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_DCBRASIL: Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bil\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190106182826020864"]}, {"author_id": "955744541302296576", "created_at": "2019-11-01T03:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190105700992720897"}], "id": "1190106068212432897", "in_reply_to_user_id": "955744541302296576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "pior q eu amo ficar sonso de apaixonado rindo por nada etc e tal mas eu to numa fase da minha vida q eu to a propria viuva negra se eu n matar foi pq vc me matou primeiro", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190106068212432897"]}, {"author_id": "259333617", "created_at": "2019-11-01T03:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190105597997387776"}], "id": "1190106059580616707", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190106059580616707"]}, {"author_id": "2939576146", "created_at": "2019-11-01T03:19:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190105970787209216", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190105970787209216"]}, {"author_id": "321007808", "created_at": "2019-11-01T03:19:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190104310593544192"}], "id": "1190105945239633920", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @KikePrivatiza: La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KikePrivatiza", "id": "4495233135"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105945239633920"]}, {"author_id": "2610695552", "created_at": "2019-11-01T03:18:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190105880701874176", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105880701874176"]}, {"author_id": "1539054337", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/DytC7XoEvp", "expanded_url": "https://twitter.com/Petrypsique/status/1189964489833234432", "display_url": "twitter.com/Petrypsique/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "Verga"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:18:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189964489833234432"}], "id": "1190105818819178496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Verga, soy muy suicida https://t.co/DytC7XoEvp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105818819178496"]}, {"author_id": "879383170461954049", "created_at": "2019-11-01T03:18:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190105728377245696", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105728377245696"]}, {"author_id": "278338955", "created_at": "2019-11-01T03:17:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190105660781989888", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105660781989888"]}, {"author_id": "4495233135", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588893184"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588901378"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:17:40.000Z", "id": "1190105597997387776", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/ditsQNOs26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105597997387776"]}, {"author_id": "1177779859625521152", "created_at": "2019-11-01T03:17:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190105520151117824", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105520151117824"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "AFazenda11"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 49, "probability": 0.4603, "type": "Person", "normalized_text": "BOA"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.9682, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}]}, "author_id": "1177968590936522762", "created_at": "2019-11-01T03:16:07.000Z", "id": "1190105209474822144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Gente ela foi ATRIZ, ela quis fazer o papel de BOA MO\u00c7A s\u00f3 que ela mesmo se matou. #AFazenda11", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190105209474822144"]}, {"author_id": "2883401661", "created_at": "2019-11-01T03:15:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190100476873904128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 119, "probability": 0.3318, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.3144, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 159, "end": 165, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 200, "end": 205, "probability": 0.4248, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "gleisi", "id": "31139434"}]}, "id": "1190104943237181440", "in_reply_to_user_id": "31139434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gleisi Deputada. Jamais a Sra. fez a seguinte pergunta de interesse da Na\u00e7\u00e3o brasileira. Essa: \"quem matou Celso Daniel\" ou \"quem mandou matar Celso Daniel?\" Mariele era mais ser humano do que Celso Daniel? Qual o motivo que leva a Sra. a se omitir de fazer tal pergunta? ou vc tem medo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104943237181440"]}, {"author_id": "814353264397295616", "created_at": "2019-11-01T03:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189604530058645504"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.9228, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Thaitata", "id": "17785282"}]}, "id": "1190104789293486080", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Thaitata: A esquerda n\u00e3o est\u00e1 interessada em saber quem matou a Marielle. A esquerda est\u00e1 interessada em derrubar o Bolsonaro.\n\nEles, p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104789293486080"]}, {"author_id": "1127052833277272064", "entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5904, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:14:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189931221909934080"}], "id": "1190104732804812800", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @awaekingdom: Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104732804812800"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 119, "end": 129, "tag": "J\u00f4demonia"}, {"start": 131, "end": 141, "tag": "theoCorno"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00f4"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.7397, "type": "Person", "normalized_text": "Theo"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.3941, "type": "Other", "normalized_text": "J\u00f4demonia"}, {"start": 132, "end": 140, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "theoCorno"}]}, "author_id": "895377786239582212", "created_at": "2019-11-01T03:13:59.000Z", "id": "1190104671937056768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se a J\u00f4 demonia n\u00e3o matou o Theo, eu juro que entro na tv mato ele... A c\u00ea burro e corno pelo anjo...\n@ADonaDoPedaco_ \n#J\u00f4demonia \n#theoCorno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104671937056768"]}, {"author_id": "1036826269172813825", "created_at": "2019-11-01T03:13:41.000Z", "id": "1190104596770885634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Moralistas me chamam de suicida\nEu vivo pra eternidade, eles vivem pra vida\nUm louco de consci\u00eancia tranquila\nS\u00f3 existem duas trilhas: loucura ou hipocrisia", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104596770885634"]}, {"author_id": "1731914714", "created_at": "2019-11-01T03:12:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190104317128314880", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190104317128314880"]}, {"author_id": "4495233135", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zsVv4kuo4l", "expanded_url": "https://twitter.com/Tinylorena/status/1190045490542452736", "display_url": "twitter.com/Tinylorena/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:12:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190045490542452736"}], "id": "1190104310593544192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/zsVv4kuo4l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190104310593544192"]}, {"author_id": "1059890180402880514", "created_at": "2019-11-01T03:12:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189983419775750144"}], "id": "1190104299889659904", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanarabella7: O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas p\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104299889659904"]}, {"author_id": "252811416", "created_at": "2019-11-01T03:11:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190024987291373568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "1a guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mindincrisis", "id": "887298174498557956"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "id": "1190104140447408128", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mindincrisis: @ultimosegundo Ele \u00e9 o cara que disse que Marx se suicidou durante a 1a guerra mundial. Ainda deve t\u00e1 aprendendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190104140447408128"]}, {"author_id": "1252926907", "created_at": "2019-11-01T03:11:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7513, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}]}, "id": "1190103924478484486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Si me stalkiara los favs me a#daria miedo pero me reir\u00eda por ahi te salto de un twit depre suicida a 5 videos juntos d perritos cayendose y gente graciosa", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190103924478484486"]}, {"author_id": "1041166176846376960", "created_at": "2019-11-01T03:08:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190103293332217857", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190103293332217857"]}, {"author_id": "3436681445", "created_at": "2019-11-01T03:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.6886, "type": "Other", "normalized_text": "ifs"}, {"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6191, "type": "Other", "normalized_text": "ifs"}]}, "id": "1190103151506051073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu irm\u00e3o, um cara que estudava no ifs e deu um surto de esquizofrenia no ifs se matou hj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190103151506051073"]}, {"author_id": "1034826629657317377", "created_at": "2019-11-01T03:07:14.000Z", "id": "1190102971926736896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190102971926736896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "NoticiasOTV"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/k4g9fNlav8", "expanded_url": "https://ift.tt/2qc9JtK", "display_url": "ift.tt/2qc9JtK"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7292, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.4541, "type": "Organization", "normalized_text": "NoticiasOTV"}]}, "author_id": "20819168", "created_at": "2019-11-01T03:05:25.000Z", "id": "1190102517457334273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida tras lanzarse de paso a desnivel en redondel Naciones Unidas https://t.co/k4g9fNlav8 #NoticiasOTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190102517457334273"]}, {"author_id": "119072054", "created_at": "2019-11-01T03:05:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190042054392451072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.6519, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gmobastias", "id": "242281175"}]}, "id": "1190102427388796928", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gmobastias: Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190102427388796928"]}, {"author_id": "1176876578", "created_at": "2019-11-01T03:04:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190101691590479872"}], "id": "1190102332962459648", "in_reply_to_user_id": "1054410864630120450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@lu_gonzalez12 Mi chica suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lu_gonzalez12", "id": "1284541890260598784"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190102332962459648"]}, {"author_id": "1152292509957132289", "created_at": "2019-11-01T03:04:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9438, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1190102311495856128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!!\ud83e\uddd0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190102311495856128"]}, {"author_id": "443887894", "created_at": "2019-11-01T03:04:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190081010806992898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "professormateca", "id": "189687338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1190102256995241986", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @professormateca: @jornalnacional E ainda continuaremos sem saber quem matou Marielle Franco. Rid\u00edcula essa investiga\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190102256995241986"]}, {"author_id": "751415616242847745", "created_at": "2019-11-01T03:03:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 182, "end": 185, "probability": 0.5811, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190102024232280069", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "uma menina da escola q eu estudava se matou e aconteceu oq eu mais temo de acontecer cmg ela tentou e morreu no hospital IMAGINA O QUANTO DE DOR SENTIU DE FICAR VIVA UM TEMPAO nossa Deus me livre", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190102024232280069"]}, {"author_id": "1059177426", "created_at": "2019-11-01T03:03:09.000Z", "geo": {"place_id": "00e03d61002c8a01"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5315, "type": "Person", "normalized_text": "Octavio"}]}, "id": "1190101945333227526", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Wacho estoy re sentimental y feliz, que le paso al Octavio suicida y depresivo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101945333227526"]}, {"author_id": "2818476523", "created_at": "2019-11-01T03:02:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190081010806992898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 94, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "professormateca", "id": "189687338"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1190101700859826177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @professormateca: @jornalnacional E ainda continuaremos sem saber quem matou Marielle Franco. Rid\u00edcula essa investiga\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101700859826177"]}, {"author_id": "83619538", "created_at": "2019-11-01T03:02:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189980861392928770"}], "id": "1190101700171849730", "in_reply_to_user_id": "838099262", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@patriciapillar O pior \u00e9 que, como sempre, n\u00e3o vai dar em nada... No final ele vai dizer que n\u00e3o disse bem isso, \u00e9 fica por isso mesmo... Para mim ele falou de caso pensado, para tirar o foco do porteiro suicida...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "patriciapillar", "id": "838099262"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101700171849730"]}, {"author_id": "1155959778205528066", "created_at": "2019-11-01T03:01:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190101444244000768"}], "id": "1190101617200242694", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Andreediita28: Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/vd5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Andreediita28", "id": "1068894968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101617200242694"]}, {"author_id": "296545829", "created_at": "2019-11-01T03:01:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190101594567778304", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101594567778304"]}, {"author_id": "58225494", "created_at": "2019-11-01T03:01:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190100114020478976"}], "id": "1190101553379717120", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ivamcabral: \"N\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida\nN\u00e3o fugirei para as ilhas nem serei raptado por serafins\nO tempo \u00e9 a m\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ivamcabral", "id": "26898129"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101553379717120"]}, {"author_id": "2863930059", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kyZPTTYl87", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivelessMDR/status/1190101548090552320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyZPTTYl87", "media_key": "3_1190101538942963712"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:01:34.000Z", "id": "1190101548090552320", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/kyZPTTYl87", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190101548090552320"]}, {"author_id": "262416308", "created_at": "2019-11-01T03:01:18.000Z", "id": "1190101477999742977", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e9 borracha pero no suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101477999742977"]}, {"author_id": "1068894968", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vd5rtNM7y5", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:01:09.000Z", "id": "1190101444244000768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/vd5rtNM7y5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101444244000768"]}, {"author_id": "1064305277040844800", "created_at": "2019-11-01T03:00:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165870351584256000"}], "id": "1190101388581310464", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fradecarolx: todo dia uma not\u00edcia de algu\u00e9m q se matou por depress\u00e3o... todo dia um text\u00e3o sobre empatia, uma hastag nova, um filtro na\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101388581310464"]}, {"author_id": "193941450", "created_at": "2019-11-01T03:00:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "id": "1190101255294717952", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101255294717952"]}, {"author_id": "2535739595", "created_at": "2019-11-01T02:59:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093599641391104"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JRejame", "id": "769320750390050816"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1190101141788512256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JRejame: @JornalOGlobo Pessoal do Globo \u00e9 meio suicida, n\u00e9? V\u00e3o continuar insistindo? \u00c9 dif\u00edcil aceitar que errou? Voc\u00eas v\u00e3o ficar mano\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190101141788512256"]}, {"author_id": "490953978", "created_at": "2019-11-01T02:59:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190083440110125056"}], "id": "1190101097333039104", "in_reply_to_user_id": "1281596280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@capcentral @LeandroArielSa2 Ya se va a recuperar. Menem dec\u00eda: NADIE SE SUICIDA EN LA V\u00cdSPERA", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "capcentral", "id": "1281596280"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "LeandroArielSa2", "id": "1039710093338718211"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101097333039104"]}, {"author_id": "1179873377286156288", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:57:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190100636940955648", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190100636940955648"]}, {"author_id": "529043375", "created_at": "2019-11-01T02:57:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190100554594312193", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190100554594312193"]}, {"author_id": "399092326", "created_at": "2019-11-01T02:57:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189987392566022150"}], "id": "1190100537729060864", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sidneyrezende: Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "sidneyrezende", "id": "14665333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100537729060864"]}, {"author_id": "1060262048737705984", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/auSzwlrAf4", "expanded_url": "https://twitter.com/luismarciosf/status/1190091813903839233", "display_url": "twitter.com/luismarciosf/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190091813903839233"}], "id": "1190100454023270401", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Meu tio q colocava pra mim, pena q ele se suicidou ano passado, sdds tio https://t.co/auSzwlrAf4", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100454023270401"]}, {"author_id": "67391178", "created_at": "2019-11-01T02:57:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189997534154043392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.8321, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 228, "end": 238, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "John Lennon"}, {"start": 267, "end": 270, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}, {"start": 110, "end": 122, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}]}, "id": "1190100403540692993", "in_reply_to_user_id": "1052385916344565760", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 8, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "@_BrasilPossible @leandroruschel Hitler sempre foi um enganador e o povo acreditou, assim como acreditaram em @LulaOficial que  enganou a muitos. Ele se matou, o ladr\u00e3o enjaulado deveria fazer o mesmo e deixar o Brasil em paz. \"John Lennon foi assassinado por um f\u00e3, Lula tem tantos f\u00e3s. N\u00e3o me conformo\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100403540692993"]}, {"author_id": "1143955425299226624", "created_at": "2019-11-01T02:56:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190028410669719558"}], "id": "1190100175706107904", "in_reply_to_user_id": "1163562471854133250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gen_heleno O ex\u00e9rcito torturou e matou brasileiros. Que isso nunca mais se repita. Quem n\u00e3o defende a democracia \u00e9 cruel.  N\u00e3o acredito no senhor.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gen_heleno", "id": "1163562471854133250"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100175706107904"]}, {"author_id": "1406151475", "created_at": "2019-11-01T02:56:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190100154663063552", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190100154663063552"]}, {"author_id": "955478466396348416", "created_at": "2019-11-01T02:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 27, "probability": 0.7301, "type": "Person", "normalized_text": "JESUS"}]}, "id": "1190100119535996928", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "MANO A MULHER SE MATOU\nJESUS CRISTO CREDO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100119535996928"]}, {"author_id": "26898129", "created_at": "2019-11-01T02:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 217, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Drummond de Andrade"}]}, "id": "1190100114020478976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"N\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida\nN\u00e3o fugirei para as ilhas nem serei raptado por serafins\nO tempo \u00e9 a minha mat\u00e9ria, o tempo presente, os homens presentes\nA vida presente\"\nCarlos Drummond de Andrade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100114020478976"]}, {"author_id": "4547125277", "created_at": "2019-11-01T02:55:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190100109620645891", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190100109620645891"]}, {"author_id": "479025550", "created_at": "2019-11-01T02:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190100104063139840"}], "id": "1190100105740898307", "in_reply_to_user_id": "479025550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Direto eu fa\u00e7o piada suicida e autodepreciativa, eles ficam tipo \"aaah, n\u00e3o fala isso\"\nMinha m\u00e3e perguntou o que eu queria de anivers\u00e1rio e eu falei com toda a clareza do mundo: \"um psic\u00f3logo\".\nE ela se sentiu a pior pessoa do mundo por estar ouvindo aquilo, como se", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100105740898307"]}, {"author_id": "106557011", "created_at": "2019-11-01T02:55:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190085308605435906"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.6336, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.8503, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_scihub", "id": "911446358049030144"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "id": "1190100056319369216", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_scihub: @davidmirandario Tinha que ser na frente do MP do Rio. tinha que ser no porta de quem matou e quem mandou matar Marielle. T\u00e1 t\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100056319369216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 102, "end": 114, "tag": "NoticiasOTV"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/w4CSNY1krV", "expanded_url": "https://ift.tt/2qc9JtK", "display_url": "ift.tt/2qc9JtK"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.7292, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.4541, "type": "Organization", "normalized_text": "NoticiasOTV"}]}, "author_id": "3050215585", "created_at": "2019-11-01T02:55:31.000Z", "id": "1190100026384699397", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida tras lanzarse de paso a desnivel en redondel Naciones Unidas https://t.co/w4CSNY1krV #NoticiasOTV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190100026384699397"]}, {"author_id": "1114941541393543173", "created_at": "2019-11-01T02:55:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189985837628428288"}], "id": "1190100013323608065", "in_reply_to_user_id": "116519514", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@joicehasselmann @jairbolsonaro \u00c9 verdade @joicehasselmann aburrice \u00e9 ilimitada, percebemos isso quando vc se suicidou politicamente traindo @jairbolsonaro28 e todo povo de bem desses pa\u00eds. Vc quebrou essa barreira do limite, e pelo geito ainda vai longe !", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}, {"start": 42, "end": 58, "username": "joicehasselmann", "id": "116519514"}, {"start": 141, "end": 157, "username": "jairbolsonaro28", "id": "1066424004788043778"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100013323608065"]}, {"author_id": "2351632320", "created_at": "2019-11-01T02:54:53.000Z", "id": "1190099865931517952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Yo soy la suicida que entrena y juega todos los partidos con el reloj puesto pero mi entrenador me amenaz\u00f3 dici\u00e9ndome que si no me lo saco no me va a dejar jugar \ud83d\ude44", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190099865931517952"]}, {"author_id": "1089950040733429765", "created_at": "2019-11-01T02:54:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190099796343832576", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190099796343832576"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 122, "end": 141, "tag": "Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda"}]}, "author_id": "1520861185", "created_at": "2019-11-01T02:53:59.000Z", "id": "1190099638508015617", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Andrea, Bif\u00e3o e C&amp;A perceberam enfim, quem se colocar na ro\u00e7a pra defender Andrea, numa a\u00e7\u00e3o su\u00edcida, ser\u00e1 eliminado. #Elimina\u00e7\u00e3oAFazenda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190099638508015617"]}, {"author_id": "48131021", "created_at": "2019-11-01T02:53:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190099617574248448", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190099617574248448"]}, {"author_id": "812682700981211136", "created_at": "2019-11-01T02:51:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190098638829211648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "Ibira\u00e7u"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "deoclecin", "id": "849050085036105728"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "thales_gev", "id": "718576000666320896"}]}, "id": "1190099103902031872", "in_reply_to_user_id": "849050085036105728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@deoclecin @thales_gev Uma mulher se matou aqui em Ibira\u00e7u e foi porque ela descobriu que a filha tava tendo um caso com o marido, hoje a filha e o cara t\u00e3o juntos, mudaram e tals daqui", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190099103902031872"]}, {"author_id": "584956489", "created_at": "2019-11-01T02:51:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190090599866589184"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.4707, "type": "Person", "normalized_text": "Changos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "id": "1190098941028646912", "in_reply_to_user_id": "147227083", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@MetroCDMX Changos, est\u00e1 detenida la l\u00ednea 7.... Lluvias?... Suicida?... Tren quem\u00e1ndose?....ya ni se sabe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190098941028646912"]}, {"author_id": "938376222", "created_at": "2019-11-01T02:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "hariany"}]}, "id": "1190098613151637504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESSA FAZENDA seria interessante se tivesse come\u00e7ado do zero\n\nO que matou foi hariany e grudinhos", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190098613151637504"]}, {"author_id": "1122295516187045889", "created_at": "2019-11-01T02:49:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1190098468473393159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu acabei de assistir Esquadr\u00e3o Suicida. Feliz 2015.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190098468473393159"]}, {"author_id": "1565885384", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/0DqXgGB3zF", "expanded_url": "https://twitter.com/SorayaThronicke/status/1190090972543225856", "display_url": "twitter.com/SorayaThronick\u2026"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.8386, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:48:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190090972543225856"}], "id": "1190098369437478913", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESSA MULA DESSA SENADORA T\u00c1 QUERENDO PASSAR A PORRA DA VOZ DO BRASIL DO R\u00c1DIO PRA TELEVIS\u00c3O TAMB\u00c9M. EU N\u00c3O AGUENTO MAIS GENTE QUE SE DIZ CONSERVADORA QUERENDO AMPLIAR ESSA MERDA CRIADA PELO FASCISTA DO GET\u00daLIO VARGAS DITADOR FASCISTA QUE MAIS MATOU GENTE NESSA PORRA DE PA\u00cdS https://t.co/0DqXgGB3zF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190098369437478913"]}, {"author_id": "119576076", "created_at": "2019-11-01T02:48:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190024987291373568"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.7916, "type": "Other", "normalized_text": "1a guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mindincrisis", "id": "887298174498557956"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "id": "1190098310721392640", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mindincrisis: @ultimosegundo Ele \u00e9 o cara que disse que Marx se suicidou durante a 1a guerra mundial. Ainda deve t\u00e1 aprendendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190098310721392640"]}, {"author_id": "1526368363", "created_at": "2019-11-01T02:48:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190098215099621377", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190098215099621377"]}, {"author_id": "3929099594", "created_at": "2019-11-01T02:48:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "Ori\u00f3n hered\u00f3"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9008, "type": "Person", "normalized_text": "David"}]}, "id": "1190098131934949376", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Ori\u00f3n hered\u00f3 lo suicida de David.\n\nNi confirmen.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190098131934949376"]}, {"author_id": "877015579781214208", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "info7mty", "id": "65579025"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:46:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190001517530689536"}], "id": "1190097834500067334", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @info7mty: Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097834500067334"]}, {"author_id": "2588812315", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:46:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190097819933261826", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097819933261826"]}, {"author_id": "1008066820354473989", "created_at": "2019-11-01T02:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189942142988431365"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.3058, "type": "Other", "normalized_text": "araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RicoMachuca", "id": "406433712"}]}, "id": "1190097645357940736", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RicoMachuca: con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooo\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097645357940736"]}, {"author_id": "1008118637658591238", "created_at": "2019-11-01T02:44:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189914991455068161"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5771, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "krugger65", "id": "800715400828751872"}]}, "id": "1190097365836992512", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @krugger65: Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganm\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097365836992512"]}, {"author_id": "1100862989958344705", "created_at": "2019-11-01T02:44:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189729551825412098"}], "id": "1190097274698903552", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AbriltheDuchess: Tengo la luna en suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AbriltheDuchess", "id": "160030566"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097274698903552"]}, {"author_id": "313051582", "created_at": "2019-11-01T02:43:08.000Z", "id": "1190096907529588736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Es muy suicida anotarse en los primeros llamados de los finales?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190096907529588736"]}, {"author_id": "99431005", "created_at": "2019-11-01T02:42:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190096784464531456", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096784464531456"]}, {"author_id": "189968159", "created_at": "2019-11-01T02:41:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190096269903060992"}], "id": "1190096563160387584", "in_reply_to_user_id": "160926810", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@fedeargiles Estoy aburrido no suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fedeargiles", "id": "160926810"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190096563160387584"]}, {"author_id": "985864336571883521", "created_at": "2019-11-01T02:41:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "id": "1190096467974856704", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096467974856704"]}, {"author_id": "880881585645662208", "created_at": "2019-11-01T02:41:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190095335072382976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9716, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 149, "end": 158, "probability": 0.972, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Braga"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.7911, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "leandrocabido", "id": "292017058"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}, {"start": 25, "end": 34, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "id": "1190096430695927808", "in_reply_to_user_id": "292017058", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@leandrocabido @Cruzeiro @Botafogo Sim, concordo. Minha opini\u00e3o \u00e9 que o Cruzeiro fez um jogo seguro, n\u00e3o sofreu, e quando teve as chances matou. Mas Abel Braga \u00e9 esse jogo a\u00ed mesmo, se ele se manter pro ano que vem, creio que meu cruzeiro n\u00e3o brigar\u00e1 por nada, ficar\u00e1 no meio termo, G8, G7 no m\u00e1ximo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096430695927808"]}, {"author_id": "2978455996", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:41:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190076210488971264"}], "id": "1190096401809719296", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Cluzcar: Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190096401809719296"]}, {"author_id": "588515825", "created_at": "2019-11-01T02:41:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190095708973621248"}], "id": "1190096379944808449", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapha_cms: A GENTE SE MATOU NESSE CARALHO, PORRAAAAAAAAAAA\n\n59%\n\nENFIA NO CU BIF\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096379944808449"]}, {"author_id": "92195876", "created_at": "2019-11-01T02:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1189499865895784448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8842, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.7636, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PutoMikel", "id": "822841304367464448"}]}, "id": "1190096253524357120", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PutoMikel: Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190096253524357120"]}, {"author_id": "1116089587892400129", "created_at": "2019-11-01T02:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190094561424662529"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 63, "end": 66, "probability": 0.5182, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4469, "type": "Other", "normalized_text": "Russa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Raylocks", "id": "1387162340546646017"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "oiluiz", "id": "615509791"}]}, "id": "1190096214978629642", "in_reply_to_user_id": "595666491", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@raylocks @oiluiz Ningu\u00e9m pediu AI-5 e ningu\u00e9m passou pano pra AI-5. Eu disse que n\u00e3o se deve dar explica\u00e7\u00e3o pra esquerdista.\nA Revolu\u00e7\u00e3o Russa, que matou 20 milh\u00f5es de pessoas, n\u00e3o foi apenas um autoritarismo, como voc\u00ea disse.\nQuem \u00e9 contra a liberdade aqui? De onde voc\u00ea tirou isso?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096214978629642"]}, {"author_id": "198166912", "created_at": "2019-11-01T02:40:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189957435341062146"}], "id": "1190096154123538433", "in_reply_to_user_id": "2508415207", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SimoneTebetms Ent\u00e3o melhor ficar calada, sou mais velho q vc uns 25 anos e nunca levei um cocorote de ningu\u00e9m durante a o regime militar. Hoje em dia vivo preso em casa e com medo. Vc N\u00c3O CONVIVEU isso que falas. Mas se algu\u00e9m querido seu, matou, roubou, incendiou, assaltou? A\u00ed sim mereceu!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096154123538433"]}, {"author_id": "1091172500032184321", "created_at": "2019-11-01T02:40:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190095708973621248"}], "id": "1190096136146685953", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapha_cms: A GENTE SE MATOU NESSE CARALHO, PORRAAAAAAAAAAA\n\n59%\n\nENFIA NO CU BIF\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190096136146685953"]}, {"author_id": "2463751946", "created_at": "2019-11-01T02:38:22.000Z", "id": "1190095708973621248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "A GENTE SE MATOU NESSE CARALHO, PORRAAAAAAAAAAA\n\n59%\n\nENFIA NO CU BIF\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095708973621248"]}, {"author_id": "842071097029865476", "created_at": "2019-11-01T02:37:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 270, "probability": 0.5411, "type": "Other", "normalized_text": "AI-5"}]}, "id": "1190095612794028032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "cheguei a conclus\u00e3o de que to vivendo no ciclo que n\u00e3o tem fim, a ditadura veio, matou, torturou, teve os protestos, diretas ja, democracia, esquerda no poder, todos felizes, escandalos de corrup\u00e7\u00e3o, povo se decepicionando, entra um conversador, de direita, menciona AI-5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095612794028032"]}, {"author_id": "150071900", "created_at": "2019-11-01T02:37:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190089952924749824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 41, "end": 50, "probability": 0.5768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "IarasPagus", "id": "1083113927897239560"}, {"start": 69, "end": 78, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 92, "end": 104, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "id": "1190095590534918144", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @IarasPagus: Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Dir\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095590534918144"]}, {"author_id": "177360529", "created_at": "2019-11-01T02:37:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190093156743811073"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9565, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.9698, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "edupanzi", "id": "168710483"}]}, "id": "1190095533408436225", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @edupanzi: Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jog\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095533408436225"]}, {"author_id": "2750873411", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ub1N16pn8o", "expanded_url": "http://elblog.com/inicio/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/", "display_url": "elblog.com/inicio/joven-s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elblog.com/joven-se-suicida-tras-encontrar-pornografia-infantil-en-el-celular-de-su-novio/"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:37:14.000Z", "id": "1190095421315723264", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/ub1N16pn8o", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1190095421315723264"]}, {"author_id": "174781920", "created_at": "2019-11-01T02:37:02.000Z", "id": "1190095371768340481", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Cada vez que alguien no \"justifica\" un texto, un profe de metodolog\u00eda de la investigaci\u00f3n se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190095371768340481"]}, {"author_id": "858927794306338817", "created_at": "2019-11-01T02:36:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 178, "end": 181, "probability": 0.5929, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}]}, "id": "1190095317192118274", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "como se eu j\u00e1 nao fosse fudida da cabe\u00e7a suficiente hoje eu vi um cachorrinho morrer no veterin\u00e1rio foi uma das piores coisas q eu presenciei na vida. o mo\u00e7o chorava tanto q meu deus aquilo me matou por dentro.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095317192118274"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 114, "tag": "OporteironaoMentiu"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 74, "probability": 0.8759, "type": "Person", "normalized_text": "Chico Alencar"}, {"start": 163, "end": 167, "probability": 0.5862, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 236, "end": 242, "probability": 0.8054, "type": "Person", "normalized_text": "Palocci"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4635, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 7, "end": 23, "username": "FtimaRi35215483", "id": "1078280105854681088"}]}, "author_id": "315947284", "created_at": "2019-11-01T02:36:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190094306683559936"}], "id": "1190095298061852672", "in_reply_to_user_id": "315947284", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@roxmo @FtimaRi35215483 O depoimento do porteiro, que segundo Chico Alencar, s\u00f3 falou verdades #OporteironaoMentiu, \u00e9 mais o importante. \u00c9 por isso. Hor\u00e1rio na TV Globo custa caro. N\u00e3o se pode perder tempo com bobagens, tipo dela\u00e7\u00e3o do Palocci ou  quem matou o Celso Daniel. Isso n\u00e3o \u00e9 importante p/o BR.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095298061852672"]}, {"author_id": "2336081677", "created_at": "2019-11-01T02:36:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190094937276198913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.7864, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190095273403539457", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapha_cms: Acabou, gente! A gente se matou! A gente deu TUDO! Seja o q Deus quiser!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095273403539457"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "355841245", "location": "BH - MG", "public_metrics": {"followers_count": 4489, "following_count": 912, "tweet_count": 109581, "listed_count": 5}, "name": "Vanessa \ud83e\udd8b", "username": "ness_rodrigues"}, {"verified": false, "id": "168710483", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 62774, "following_count": 977, "tweet_count": 27080, "listed_count": 115}, "name": "Edu Panzi", "username": "edupanzi"}, {"verified": false, "id": "74429121", "location": "Tampa, FL", "public_metrics": {"followers_count": 4685, "following_count": 4497, "tweet_count": 14361, "listed_count": 5}, "name": "Rodrigo Bordallo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "RodrigoBordallo"}, {"verified": true, "id": "35260027", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 987218, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}, "name": "Rodrigo Maia", "username": "RodrigoMaia"}, {"verified": false, "id": "49366886", "location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1136, "tweet_count": 83223, "listed_count": 5}, "name": "Edgar Anco", "username": "edgaranco"}, {"verified": false, "id": "406433712", "location": "Queens, NY", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 152, "tweet_count": 49711, "listed_count": 2}, "name": "ismael machuca rico", "username": "RicoMachuca"}, {"verified": false, "id": "1153646996508434433", "location": "Sapporo,Hokkaido,Japan", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 134, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "name": "SAMSARA Sapporo", "username": "SamsaraSapporo"}, {"verified": false, "id": "2863930059", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 514, "tweet_count": 434, "listed_count": 3}, "name": "Motiveless", "username": "MotivelessMDR"}, {"verified": false, "id": "380404036", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 241, "tweet_count": 46499, "listed_count": 6}, "name": "Portale Educatori", "username": "PortalEducatori"}, {"verified": false, "id": "1160912311936327680", "location": "Morrowind", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 300, "tweet_count": 15971, "listed_count": 0}, "name": "Poiniki", "username": "Delinroler"}, {"verified": false, "id": "1184208715244888065", "location": "Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 282, "tweet_count": 17507, "listed_count": 4}, "name": "sasha, maths forfeiter", "username": "krasnyy_kedr"}, {"verified": false, "id": "301727315", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 912, "tweet_count": 72956, "listed_count": 25}, "name": "Fertxupito \ud83c\udf3e\ud83c\udff0\ud83c\udf3e \ud83d\udd3bRojo y maric\u00f3n \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "Fertxupito"}, {"verified": false, "id": "411615650", "location": "Zamorano por Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 5743, "following_count": 1361, "tweet_count": 30343, "listed_count": 5}, "name": "Rodri \u2728\ud83c\udf83", "username": "rodrigochumbo_"}, {"verified": false, "id": "838461126845349888", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 696, "tweet_count": 31392, "listed_count": 1}, "name": "GuySaintLoup \u2663", "username": "Gsaintloup"}, {"verified": false, "id": "2913321688", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1004, "tweet_count": 23110, "listed_count": 12}, "name": "CarlosS\u00e1nchezdeRoda", "username": "linocsel"}, {"verified": false, "id": "722263064", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 248, "tweet_count": 18544, "listed_count": 0}, "name": "Saa", "username": "sahhchavess"}, {"verified": false, "id": "1070439868235505664", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 493, "tweet_count": 9311, "listed_count": 1}, "name": "millena lula da silva", "username": "micondoiselle"}, {"verified": false, "id": "2202882182", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 215, "tweet_count": 162498, "listed_count": 16}, "name": "Alexander.", "username": "Postlapsaria_"}, {"verified": false, "id": "351069787", "location": "Maranh\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1301, "tweet_count": 24291, "listed_count": 0}, "name": "LUZMARIA \ud83c\udf5e", "username": "luzmariaah"}, {"verified": true, "id": "28342530", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 643216, "following_count": 1320, "tweet_count": 453859, "listed_count": 2591}, "name": "Silvio Luiz", "username": "silvioluiz"}, {"verified": false, "id": "1176980987814850567", "location": "Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 5231, "following_count": 858, "tweet_count": 11412, "listed_count": 25}, "name": "Pr\u00edncipe Payaso del Crimen", "username": "clownprince_86"}, {"verified": false, "id": "334957574", "location": "Villa Pueyrredon ", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 264, "tweet_count": 25652, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf38", "username": "FlorrSuriano"}, {"verified": false, "id": "160030566", "location": "Patagonia argentina \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 90936, "following_count": 6364, "tweet_count": 94811, "listed_count": 84}, "name": "abril", "username": "AbriltheDuchess"}, {"verified": false, "id": "1185208155782942720", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 764, "tweet_count": 2575, "listed_count": 0}, "name": "Cipi\u00e3o 202", "username": "Cipiao2"}, {"verified": false, "id": "69963168", "location": "Caxias do Sul", "public_metrics": {"followers_count": 62897, "following_count": 205, "tweet_count": 33198, "listed_count": 66}, "name": "Wagner Thomazoni", "username": "WagnerThomazoni"}, {"verified": false, "id": "929885761", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 1100, "tweet_count": 74604, "listed_count": 5}, "name": "Lilo was the true millennial bitch", "username": "peteryjuan4"}, {"verified": false, "id": "70350451", "public_metrics": {"followers_count": 34078, "following_count": 65, "tweet_count": 137460, "listed_count": 252}, "name": "OrizzonteScuola.it", "username": "orizzontescuola"}, {"verified": false, "id": "1185664460268167169", "location": "she/her \ud83d\udccdkalokairi | bcn", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 458, "tweet_count": 10796, "listed_count": 1}, "name": "alba\ud83c\udf08 (taylor's version)", "username": "albafthoran"}, {"verified": false, "id": "822841304367464448", "public_metrics": {"followers_count": 70788, "following_count": 1459, "tweet_count": 65910, "listed_count": 197}, "name": "PutoMikel", "username": "PutoMikel"}, {"verified": false, "id": "77263228", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 632, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 Isekardo", "username": "kaloskatoa"}, {"verified": false, "id": "248792831", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 473, "tweet_count": 11450, "listed_count": 1}, "name": "IgnaCastroV", "username": "ignacastrov"}, {"verified": false, "id": "333670517", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 999, "tweet_count": 52327, "listed_count": 7}, "name": "Guixer", "username": "Sauronnnnnnnn"}, {"verified": false, "id": "1022432591142690817", "location": "onde as drogas leves n\u00e3o levam", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 159, "tweet_count": 13235, "listed_count": 0}, "name": "luis", "username": "brockhampstanl"}, {"verified": false, "id": "2570201531", "location": "fcsh", "public_metrics": {"followers_count": 1742, "following_count": 488, "tweet_count": 79640, "listed_count": 6}, "name": "joana", "username": "scumfflowergal"}, {"verified": false, "id": "1098507329639723009", "public_metrics": {"followers_count": 14789, "following_count": 16152, "tweet_count": 29303, "listed_count": 8}, "name": "Emilio Alventosa", "username": "alventosaa"}, {"verified": false, "id": "974025108003131392", "location": "Meseta. Spain", "public_metrics": {"followers_count": 8395, "following_count": 7423, "tweet_count": 135912, "listed_count": 24}, "name": "Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a", "username": "MuySorPrendida"}, {"verified": false, "id": "726721856749842436", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 12317, "following_count": 9383, "tweet_count": 427031, "listed_count": 43}, "name": "Gabriella Sartini MARIA", "username": "gabrillasarti2"}, {"verified": false, "id": "478758338", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 12, "tweet_count": 21959, "listed_count": 1}, "name": "Biondi Danilo", "username": "biondi_danilo"}, {"verified": false, "id": "3703471821", "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 453, "tweet_count": 22462, "listed_count": 0}, "name": "Matheus L\u00edrio", "username": "nomadebeatss"}, {"verified": false, "id": "810304931982929920", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 15732, "following_count": 817, "tweet_count": 17852, "listed_count": 70}, "name": "Curtindo NBA", "username": "CurtindoNBA"}, {"verified": false, "id": "777916559012597761", "location": "Extrema y Dura ", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 275, "tweet_count": 29502, "listed_count": 3}, "name": "Pato", "username": "SansonExtreme"}, {"verified": false, "id": "488710266", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 2678, "tweet_count": 68952, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\ude51\ud835\ude3c\ud835\ude4d\ud835\ude40\ud835\ude3c\ud835\ude3f\ud835\ude4a\ud835\ude4d", "username": "Vareador"}, {"verified": false, "id": "337220862", "location": "\ud83d\udcda Leyendo \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 300, "tweet_count": 80768, "listed_count": 14}, "name": "Evan \ud83c\udff9\ud83c\udf3f", "username": "aIligat0r"}, {"verified": false, "id": "1075040753091530753", "location": "Los Angeles, Calif\u00f3rnia ", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 672, "tweet_count": 8626, "listed_count": 0}, "name": "cade os dias de gl\u00f3ria charlie brown caraio", "username": "Leticiamollo1"}, {"verified": false, "id": "842798624476200962", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 433, "tweet_count": 59433, "listed_count": 0}, "name": "Carmen", "username": "CarmetaAlcasser"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "303450412", "location": "Jerez de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 562, "tweet_count": 7605, "listed_count": 1}, "name": "David GLdC", "username": "DavidGLdC"}, {"verified": false, "id": "369729525", "location": "Seg\u00f3via, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 3249, "following_count": 2507, "tweet_count": 78231, "listed_count": 42}, "name": "Mayte \ud83d\udc9c\ud83c\udf0d\ud83d\udd3b", "username": "Ireth64"}, {"verified": false, "id": "1345388172", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "name": "TEJHILTON", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "id": "282155394", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206804, "listed_count": 0}, "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar"}, {"verified": false, "id": "868838955009155073", "location": "Gotham", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 225, "tweet_count": 8157, "listed_count": 13}, "name": "Batse\u00f1ales \ud83c\udf99\ufe0f", "username": "batsenalesPOD"}, {"verified": false, "id": "49369209", "location": "Barcelona, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 568, "tweet_count": 4534, "listed_count": 2}, "name": "Elena Estaba", "username": "EEenred"}, {"verified": false, "id": "52358814", "location": "\u00dcT: 10.485832,-66.898929", "public_metrics": {"followers_count": 26957, "following_count": 29648, "tweet_count": 214250, "listed_count": 102}, "name": "Guevara", "username": "ManuelGuevaraB"}, {"verified": false, "id": "2958714460", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 223, "tweet_count": 33181, "listed_count": 0}, "name": "\u269c\ufe0fLuu\u269c\ufe0f", "username": "luciita_28"}, {"verified": false, "id": "463981669", "location": "she / her \u273f", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 195, "tweet_count": 7374, "listed_count": 1}, "name": "cam \ud83d\udc95", "username": "ItsCamZR"}, {"verified": false, "id": "751107763598753792", "location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 94, "tweet_count": 457, "listed_count": 0}, "name": "Juliana\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "julianalima__"}, {"verified": true, "id": "189307961", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4231824, "following_count": 1, "tweet_count": 13147, "listed_count": 1031}, "name": "Gabi", "username": "gabigol"}, {"verified": false, "id": "1134938994138071046", "public_metrics": {"followers_count": 43122, "following_count": 41776, "tweet_count": 126677, "listed_count": 15}, "name": "El verdugo Daniel.", "username": "elverdu9"}, {"verified": false, "id": "1034826629657317377", "location": "Nueva Esparta -Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 195, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "name": "Nena Navarro", "username": "NenaNavarro18"}, {"verified": false, "id": "3678857475", "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 4064, "tweet_count": 63800, "listed_count": 0}, "name": "Mr rojo", "username": "MrRojoCardenal"}, {"verified": false, "id": "4495233135", "location": "Ciudad Bol\u00e1rdica", "public_metrics": {"followers_count": 18855, "following_count": 2441, "tweet_count": 117845, "listed_count": 31}, "name": "EnriClaudia Pe\u00f1alosa", "username": "KikePrivatiza"}, {"verified": false, "id": "1104653141100892161", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 229, "tweet_count": 8273, "listed_count": 1}, "name": "Antiaborto", "username": "antiaborto1975"}, {"verified": false, "id": "1318748383", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 0, "tweet_count": 265, "listed_count": 0}, "name": "gabry", "username": "CIAObySORELLA"}, {"verified": true, "id": "420351046", "public_metrics": {"followers_count": 1764991, "following_count": 808, "tweet_count": 255366, "listed_count": 6204}, "name": "IlSole24ORE", "username": "sole24ore"}, {"verified": false, "id": "879385030375739393", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 162, "tweet_count": 10107, "listed_count": 0}, "name": "Souza", "username": "vitoriasouzz_"}, {"verified": false, "id": "1000472238607433728", "public_metrics": {"followers_count": 804, "following_count": 841, "tweet_count": 30877, "listed_count": 0}, "name": "naih \u263d\u263e | \ud83d\udcd6: em \u00e1guas profundas", "username": "poussinjm"}, {"verified": false, "id": "1037374363681665025", "location": "26.05.2019 \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 8485, "following_count": 3602, "tweet_count": 26759, "listed_count": 9}, "name": "isi", "username": "belabangtan"}, {"verified": false, "id": "1160431860", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1608, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "name": "M.", "username": "mgutruiz"}, {"verified": false, "id": "293712837", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 416, "tweet_count": 7088, "listed_count": 0}, "name": "coliseum", "username": "mierderprogrer"}, {"verified": true, "id": "68740712", "public_metrics": {"followers_count": 1704230, "following_count": 6008, "tweet_count": 32083, "listed_count": 6817}, "name": "Pedro S\u00e1nchez", "username": "sanchezcastejon"}, {"verified": false, "id": "867672735278927872", "location": "Algum lugar ", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 1266, "tweet_count": 24712, "listed_count": 0}, "name": "LouizMcMartins", "username": "LouizMcMartins"}, {"verified": true, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 3312076, "following_count": 785, "tweet_count": 269927, "listed_count": 9704}, "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil"}, {"verified": false, "id": "485839296", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 165, "tweet_count": 34570, "listed_count": 2}, "name": "Alejandra C\u00e9spedes\ud83e\udd8b", "username": "acesspedes"}, {"verified": false, "id": "2798018863", "location": "Zamora - Salamanca", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 2131, "tweet_count": 45487, "listed_count": 20}, "name": "La Carmenchu\ud83d\udd3b\ud83d\udcab\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "iridiscarmen"}, {"verified": false, "id": "4774133080", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 595, "following_count": 347, "tweet_count": 45509, "listed_count": 1}, "name": "Jorge", "username": "krillomi"}, {"verified": false, "id": "1046976593552388097", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 3633, "tweet_count": 27140, "listed_count": 0}, "name": "Julian99", "username": "Juliocheng20182"}, {"verified": false, "id": "98693847", "location": "GUAYAQUIL", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 596, "tweet_count": 12214, "listed_count": 3}, "name": "Juan Carlos Cando", "username": "JuanCarlosCando"}, {"verified": true, "id": "126217335", "location": "el mundo mundial", "public_metrics": {"followers_count": 119174, "following_count": 3226, "tweet_count": 206107, "listed_count": 238}, "name": "pedro ortiz", "username": "pedritoortizjr"}, {"verified": false, "id": "301139998", "location": " Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 412, "tweet_count": 29080, "listed_count": 0}, "name": "Leonardo", "username": "leeonardothome"}, {"verified": false, "id": "1026382855927209985", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 708, "tweet_count": 4790, "listed_count": 0}, "name": "Alee\ud83c\udf31", "username": "Aleee1954"}, {"verified": false, "id": "203717651", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 2200, "tweet_count": 28415, "listed_count": 4}, "name": "Marcilio Moreira", "username": "marcilio_mor"}, {"verified": false, "id": "14665333", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 37575, "following_count": 938, "tweet_count": 7625, "listed_count": 433}, "name": "Sidney Rezende", "username": "sidneyrezende"}, {"verified": false, "id": "1029451949387730944", "location": "Nadando mares salvajes", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 189, "tweet_count": 44998, "listed_count": 1}, "name": "G O R D A \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u26a1\ufe0f\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "naruco_nox"}, {"verified": false, "id": "71229548", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 1310, "tweet_count": 20663, "listed_count": 0}, "name": "Siro Perales", "username": "InfernCatala"}, {"verified": false, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "id": "2527235143", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 202, "tweet_count": 435, "listed_count": 20}, "name": "Asasam", "username": "asasam_ayala"}, {"verified": false, "id": "985721634517602304", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 168, "tweet_count": 7380, "listed_count": 0}, "name": "Aguirre", "username": "ataagabi"}, {"verified": false, "id": "4610274029", "location": "Gramenet de Bes\u00f2s (Pa\u00efsos Cat)", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 333, "tweet_count": 20769, "listed_count": 1}, "name": "Carles #Rep\u00fablicaCat\ud83c\udf97", "username": "CarlesVallsB"}, {"verified": false, "id": "282521345", "location": "Espai d dissid\u00e8ncia. Catalonia", "public_metrics": {"followers_count": 19089, "following_count": 2828, "tweet_count": 76492, "listed_count": 154}, "name": "Xavier Diez \ud83c\udf97", "username": "herodot10"}, {"verified": false, "id": "26382956", "location": "Sitges", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 569, "tweet_count": 148825, "listed_count": 132}, "name": "Albert Sol\u00e9 \uf8ff", "username": "asolepascual"}, {"verified": false, "id": "257416832", "location": "Suiza", "public_metrics": {"followers_count": 7717, "following_count": 6106, "tweet_count": 307966, "listed_count": 103}, "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf6\ud835\udcf2\ud835\udcf7 \ud83c\udde6\ud83c\uddf6", "username": "ZCelemin"}, {"verified": false, "id": "30286034", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 231, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "name": "Eduvigio", "username": "eduvigio"}, {"verified": true, "id": "2910853983", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 221074, "following_count": 5876, "tweet_count": 329687, "listed_count": 3185}, "name": "CTXT", "username": "ctxt_es"}, {"verified": false, "id": "1181026389153193988", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 183, "tweet_count": 35426, "listed_count": 2}, "name": "l\u0251f\u0251eu \uea00", "username": "lafaeu"}, {"verified": false, "id": "2465197118", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 1648, "tweet_count": 15927, "listed_count": 2}, "name": "Esperanza", "username": "amalhope2012"}, {"verified": false, "id": "268240365", "location": "San Jos\u00e9 de Mayo", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 2192, "tweet_count": 3054, "listed_count": 0}, "name": "Guido Gallesio", "username": "ggc197"}, {"verified": false, "id": "146852689", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 9638, "following_count": 2414, "tweet_count": 12560, "listed_count": 28}, "name": "Pablo Carrasco", "username": "confin48"}, {"verified": false, "id": "63853231", "location": "Anywhere", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 1398, "tweet_count": 5573, "listed_count": 16}, "name": "Indira L.", "username": "translatica"}, {"verified": false, "id": "3317669703", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2584, "following_count": 2940, "tweet_count": 127505, "listed_count": 1}, "name": "Eva +=+= #TabarniaisnotCatalonia", "username": "Eva30893643"}, {"verified": false, "id": "1087816645492572161", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 4, "tweet_count": 15677, "listed_count": 0}, "name": "Issamu Sato", "username": "sato_issamu"}, {"verified": false, "id": "1129228794869559296", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 88, "tweet_count": 288, "listed_count": 0}, "name": "Tauany Gaby", "username": "tah_fig"}, {"verified": false, "id": "1050363597937893376", "location": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb16he", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 45, "tweet_count": 83105, "listed_count": 11}, "name": "eduardo", "username": "cijzes"}, {"verified": false, "id": "610058607", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 5000, "tweet_count": 141117, "listed_count": 6}, "name": "Daniel Lopez Garcia", "username": "DanielLopezGar8"}, {"verified": false, "id": "209920658", "location": "Trujillo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 487, "tweet_count": 24511, "listed_count": 4}, "name": "Sr. Tello", "username": "DanteTello"}, {"verified": false, "id": "1006656086399701001", "public_metrics": {"followers_count": 108676, "following_count": 206, "tweet_count": 2007, "listed_count": 52}, "name": "Miaytsu", "username": "Miggmicaela"}, {"verified": false, "id": "203824276", "location": "Sainte-Perp\u00e9tue, Qu\u00e9bec", "public_metrics": {"followers_count": 3443, "following_count": 5001, "tweet_count": 429809, "listed_count": 173}, "name": "Ester Mart\u00ed", "username": "estermartia"}, {"verified": false, "id": "3073727062", "location": "nzghtvisions", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1537, "tweet_count": 14495, "listed_count": 7}, "name": "mand", "username": "galaxiesaturn"}, {"verified": false, "id": "421416169", "location": "Pau Claris, 144 Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 11191, "following_count": 1179, "tweet_count": 3881, "listed_count": 285}, "name": "Llibreria Documenta", "username": "DocumentaBCN"}, {"verified": false, "id": "190754224", "public_metrics": {"followers_count": 6365, "following_count": 567, "tweet_count": 33754, "listed_count": 91}, "name": "Isabel Sucunza", "username": "IsabelSucunza"}, {"verified": false, "id": "1170311476197953537", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 5000, "tweet_count": 27311, "listed_count": 1}, "name": "Techlion", "username": "Techlion5"}, {"verified": false, "id": "858743522765176832", "location": "M\u00e1laga", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 437, "tweet_count": 34439, "listed_count": 7}, "name": "Portgas D Tora\ud83c\udf08Bokutora", "username": "Tiger_1104_"}, {"verified": false, "id": "4851565871", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 126, "tweet_count": 147302, "listed_count": 2}, "name": "Babi 13 \u2721\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "drabbenzeroscof"}, {"verified": false, "id": "1014590866449674240", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 416, "tweet_count": 49595, "listed_count": 0}, "name": "Diana Fumega \u303d\ufe0fartins", "username": "dianafumega28"}, {"verified": false, "id": "929970341274968064", "location": "Badajoz - C\u00e1diz ", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 675, "tweet_count": 7753, "listed_count": 1}, "name": "jorgex", "username": "reallygeorgios"}, {"verified": false, "id": "79326689", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 2213, "tweet_count": 27477, "listed_count": 2}, "name": "Tardes \ud83d\udc9a", "username": "Tardesdemais"}, {"verified": false, "id": "922194344391729153", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4011, "following_count": 4962, "tweet_count": 85164, "listed_count": 2}, "name": "HispanoRomano", "username": "hispano_romano"}, {"verified": false, "id": "3080738694", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 6179, "tweet_count": 327439, "listed_count": 7}, "name": "sandy correa", "username": "sandycorrea94"}, {"verified": false, "id": "929289415431729152", "location": "Mazatl\u00e1n,Sinaloa", "public_metrics": {"followers_count": 3454, "following_count": 4005, "tweet_count": 32554, "listed_count": 2}, "name": "Timtere de trammpo", "username": "CarlosGBotello"}, {"verified": false, "id": "3522089537", "location": "Madrid, Cantabria, Salamanca.", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 86, "tweet_count": 9665, "listed_count": 0}, "name": "Frank Kaska Nganga", "username": "frank_kaska"}, {"verified": true, "id": "292464252", "location": "Notificaciones desactivadas", "public_metrics": {"followers_count": 169838, "following_count": 1056, "tweet_count": 71909, "listed_count": 1176}, "name": "Jorge Bustos", "username": "JorgeBustos1"}, {"verified": false, "id": "88395586", "location": "Alcal\u00e1 de Henares", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 1350, "tweet_count": 58001, "listed_count": 102}, "name": "Antonio DG", "username": "AntonioDome"}, {"verified": false, "id": "2545575413", "location": "b\u00fascame y m\u00e1tame", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 113, "tweet_count": 14223, "listed_count": 4}, "name": "Lijack Horsefilly", "username": "Terfmomixing"}, {"verified": false, "id": "1106645341011623936", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 152, "tweet_count": 5459, "listed_count": 0}, "name": "librecomoelviento", "username": "librecomoelvi13"}, {"verified": false, "id": "1105976702247862273", "location": "guimar\u00e3es, pt", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 97, "tweet_count": 19389, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udcdc", "username": "mariaa23025"}, {"verified": false, "id": "912686370816237568", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1755, "tweet_count": 91070, "listed_count": 0}, "name": "FERNANDO LUCAS", "username": "Saculto333"}, {"verified": false, "id": "808277547112873985", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 244, "tweet_count": 18610, "listed_count": 1}, "name": "A\u00edda Oceransky", "username": "AidaOcerans"}, {"verified": false, "id": "410883447", "public_metrics": {"followers_count": 7560, "following_count": 1013, "tweet_count": 10001, "listed_count": 69}, "name": "Jana Beris", "username": "JanaBeris1"}, {"verified": false, "id": "265285204", "location": "Planeta Tierra, No Ve, no Ve", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 2018, "tweet_count": 62612, "listed_count": 23}, "name": "AbrelosOjos", "username": "jorgeytalytal"}, {"verified": false, "id": "1154158262339690496", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 63, "tweet_count": 4611, "listed_count": 0}, "name": "_.luana._11", "username": "lumagalhaes_11"}, {"verified": false, "id": "313455696", "location": "A Coru\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 3142, "tweet_count": 108389, "listed_count": 17}, "name": "Paulina Rodr\u00edguez \ud83c\udf3b", "username": "_PauR_"}, {"verified": false, "id": "1022386266988601346", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1617, "following_count": 1737, "tweet_count": 57241, "listed_count": 0}, "name": "Burbuja 65.a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juana Manj\u00f3n Gatica", "username": "JuanaManjon"}, {"verified": false, "id": "2983115368", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 1136, "tweet_count": 15987, "listed_count": 2}, "name": "Howard Landis", "username": "Tintin_Ceporrez"}, {"verified": false, "id": "195752311", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 2166, "tweet_count": 28038, "listed_count": 120}, "name": "Almir\u00f3n", "username": "vic_almiron"}, {"verified": false, "id": "830847114976571392", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1, "tweet_count": 148881, "listed_count": 4}, "name": "Storyline Bot", "username": "StorylineBot"}, {"verified": false, "id": "964107651478106112", "location": "19 / He/him Bilbo", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 489, "tweet_count": 42217, "listed_count": 0}, "name": "\u00cd\u00f1igo spooky", "username": "gil_igc"}, {"verified": false, "id": "3588945435", "location": "junto a @queensalad_.", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 989, "tweet_count": 39168, "listed_count": 4}, "name": "Olaia.", "username": "afterweeknd"}, {"verified": false, "id": "302678624", "location": "Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2077, "tweet_count": 118952, "listed_count": 50}, "name": "Elisa-Mar\u00eda #RBU", "username": "elisamariasi"}, {"verified": false, "id": "2462046708", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1423, "tweet_count": 10385, "listed_count": 3}, "name": "Rodrigo Lepe Nu\u00f1ez", "username": "rodrigolepe14"}, {"verified": false, "id": "1112312084543533063", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 5, "tweet_count": 1155, "listed_count": 0}, "name": "Evasor de Fake", "username": "RTelodigo"}, {"verified": false, "id": "1075307876", "public_metrics": {"followers_count": 1349, "following_count": 1448, "tweet_count": 128418, "listed_count": 0}, "name": "Teresa de San Roman", "username": "TeresaSanRoman"}, {"verified": false, "id": "305082200", "location": "Fuera del Sistema", "public_metrics": {"followers_count": 28338, "following_count": 23282, "tweet_count": 346593, "listed_count": 115}, "name": "Mariela de Ulloa", "username": "blythe_club"}, {"verified": false, "id": "1103950146436513792", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 1548, "tweet_count": 126668, "listed_count": 0}, "name": "Blanca", "username": "Blanca20836568"}, {"verified": false, "id": "167970253", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 432, "tweet_count": 251199, "listed_count": 11}, "name": "MG", "username": "mgonzov"}, {"verified": false, "id": "835923366909468672", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 72, "tweet_count": 18628, "listed_count": 1}, "name": "Laura", "username": "JulietaMeleroh"}, {"verified": false, "id": "492550495", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 292, "tweet_count": 4884, "listed_count": 2}, "name": "Natalia", "username": "Nabarrio"}, {"verified": false, "id": "1167719006138195968", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 744, "tweet_count": 3494, "listed_count": 2}, "name": "Enrique Murillo", "username": "Enrique37928667"}, {"verified": false, "id": "1125923647", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 12939, "following_count": 567, "tweet_count": 115151, "listed_count": 264}, "name": "Sociolog\u00eda Divertida", "username": "SociologiaDiver"}, {"verified": false, "id": "636162978", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 3394, "following_count": 3247, "tweet_count": 109053, "listed_count": 116}, "name": "daniel inglada", "username": "dinglada1"}, {"verified": false, "id": "1723004610", "location": "21.O5.2O17 - Top Social Artist", "public_metrics": {"followers_count": 21089, "following_count": 21727, "tweet_count": 44252, "listed_count": 15}, "name": "lali", "username": "truthtaehyung"}, {"verified": false, "id": "1057704422", "location": "she/her \u2022 24", "public_metrics": {"followers_count": 16766, "following_count": 1752, "tweet_count": 275691, "listed_count": 96}, "name": "\u064b", "username": "gottabesirius"}, {"verified": false, "id": "2270968960", "location": "Mentally in Val\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 647, "tweet_count": 40690, "listed_count": 7}, "name": "Pato oto\u00f1al \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf41\ud83c\udf4a", "username": "patokuantico"}, {"verified": false, "id": "355813918", "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 771, "tweet_count": 176108, "listed_count": 28}, "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pipio44"}, {"verified": false, "id": "621169958", "location": "Malaga bro", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 696, "tweet_count": 54797, "listed_count": 2}, "name": "L U K E", "username": "noelia_luke"}, {"verified": false, "id": "3623758515", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 126, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "name": "c\u2728", "username": "_carmencarballo"}, {"verified": false, "id": "358908306", "public_metrics": {"followers_count": 5339, "following_count": 5402, "tweet_count": 457730, "listed_count": 73}, "name": "mxvai #NoALaGuerra \ud83d\udd3b", "username": "mxvai"}, {"verified": false, "id": "50613002", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4506, "following_count": 5006, "tweet_count": 608473, "listed_count": 17}, "name": "Saint Denis", "username": "Saodionisio"}, {"verified": false, "id": "972020982184595456", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 2206, "following_count": 354, "tweet_count": 65916, "listed_count": 17}, "name": "Revista Liberal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "liberal_revista"}, {"verified": false, "id": "1151005207855345664", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 524, "tweet_count": 17038, "listed_count": 0}, "name": "Lend\u00e1ria Ot\u00e1ria", "username": "iaecout"}, {"verified": false, "id": "1410629647", "location": "Kampala, Uganda", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 2639, "tweet_count": 420, "listed_count": 2}, "name": "Ana Baral", "username": "ana_baral"}, {"verified": false, "id": "2717509754", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 649, "tweet_count": 107481, "listed_count": 1}, "name": "hugo marquez", "username": "hugo178134"}, {"verified": false, "id": "14764527", "location": "Le\u00f3n, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 1274, "tweet_count": 184340, "listed_count": 13}, "name": "#NoALaGuerra", "username": "precariousmind"}, {"verified": false, "id": "205395430", "location": "St Louis, Missouri", "public_metrics": {"followers_count": 6385, "following_count": 1015, "tweet_count": 218392, "listed_count": 115}, "name": "Lara Santaella", "username": "lara_santaella"}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}, "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741"}, {"verified": false, "id": "800715400828751872", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1971, "following_count": 4075, "tweet_count": 52046, "listed_count": 3}, "name": "Freddy T. S.", "username": "krugger65"}, {"verified": false, "id": "2644016405", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 1220, "tweet_count": 62927, "listed_count": 6}, "name": "Alex \ud83d\udc8b Rufi\u00e1n stan era", "username": "anlahera"}, {"verified": false, "id": "915997454973259776", "location": "Catalunya", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3473, "tweet_count": 57029, "listed_count": 1}, "name": "pilar \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "rocamora_pilar"}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo"}, {"verified": false, "id": "4149579638", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2341, "tweet_count": 11129, "listed_count": 2}, "name": "elsantino", "username": "santino611i"}, {"verified": false, "id": "60995042", "location": "Ceil\u00e2ndia-DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 251, "tweet_count": 15106, "listed_count": 6}, "name": "Ceilandia.com", "username": "ceicom"}, {"verified": false, "id": "947875572", "location": "Emirados \u00c1rabes Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 222, "tweet_count": 69551, "listed_count": 5}, "name": "maryjane", "username": "prettybutloko20"}, {"verified": false, "id": "1149038937891061760", "location": "nhas bodiis sabem", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 210, "tweet_count": 11740, "listed_count": 0}, "name": "OKeiMARIA\ud83d\udc99\u2744", "username": "CaRoCHa_LS"}, {"verified": false, "id": "1128097768646545408", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 685, "tweet_count": 7086, "listed_count": 0}, "name": "Sebastian__", "username": "Sebasti29288576"}, {"verified": false, "id": "852853927", "location": "RIO DE JANEIRO", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 608, "tweet_count": 12502, "listed_count": 0}, "name": "MARCOS", "username": "MARCOSJFCRUZ"}, {"verified": false, "id": "109349525", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 506, "tweet_count": 4630, "listed_count": 0}, "name": "Mr.SeussDr.", "username": "DrFJVB"}, {"verified": false, "id": "154403438", "location": "Tijuana, Baja California", "public_metrics": {"followers_count": 29685, "following_count": 3749, "tweet_count": 175554, "listed_count": 165}, "name": "Alfredo Alvarez", "username": "AlfredoAlvarezz"}, {"verified": false, "id": "47992927", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1375, "tweet_count": 104896, "listed_count": 18}, "name": "\u201cLargismo\u201d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Largismo"}, {"verified": false, "id": "2172544992", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 101, "tweet_count": 35906, "listed_count": 4}, "name": "AV", "username": "AV_KEK"}, {"verified": false, "id": "370755242", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 259, "tweet_count": 11380, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\udf3c", "username": "LoreetoRios"}, {"verified": false, "id": "2503401952", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 21104, "following_count": 7530, "tweet_count": 34346, "listed_count": 72}, "name": "Hero.", "username": "Agarozein"}, {"verified": false, "id": "1054646945296334849", "location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 410, "tweet_count": 4669, "listed_count": 0}, "name": "LadyMara\ud83c\udf38", "username": "ladyymaara"}, {"verified": false, "id": "2210256804", "location": "lely revive xfabor", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1698, "tweet_count": 93647, "listed_count": 23}, "name": "Yasu! \ud83c\udfb0", "username": "OTHRRSlDE"}, {"verified": false, "id": "41279047", "location": "Gotham City", "public_metrics": {"followers_count": 2299, "following_count": 3601, "tweet_count": 116480, "listed_count": 15}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc79\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc6c \ud835\udc7e\ud835\udc68\ud835\udc80\ud835\udc75\ud835\udc6c", "username": "BatmanVengeance"}, {"verified": false, "id": "1053378751189397504", "location": "Ceci n'est pas Gloria Groove", "public_metrics": {"followers_count": 320429, "following_count": 1329, "tweet_count": 88582, "listed_count": 730}, "name": "CPX \u2b50\ufe0f jairme", "username": "jairmearrependi"}, {"verified": false, "id": "918662003379519490", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 137, "tweet_count": 4914, "listed_count": 0}, "name": "Luz Quiroz G", "username": "LuzQuirozG2"}, {"verified": false, "id": "954242004413767681", "location": "Blue Moon", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 139, "tweet_count": 6083, "listed_count": 0}, "name": "Lemon Soda (Kat)", "username": "wineternity"}, {"verified": false, "id": "2555864247", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 666, "tweet_count": 32444, "listed_count": 8}, "name": "\ud83d\udc7b\ud83d\udc7d\ud83c\udf83Spooky Ale\ud83c\udf83\ud83d\udc7d\ud83d\udc7b", "username": "alexsnsd95"}, {"verified": false, "id": "858504199", "location": "mexico, puebla", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 172, "tweet_count": 4681, "listed_count": 1}, "name": "Isaac Iyari Zarate A", "username": "iyari_a"}, {"verified": false, "id": "1153810906138238976", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 98564, "following_count": 851, "tweet_count": 40722, "listed_count": 202}, "name": "Javier L\u00f3pez D\u00edaz Personal", "username": "RedLopezDiaz"}, {"verified": false, "id": "961049409168474112", "location": "Provo, UT", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 101, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "name": "Daniel Figueiredo", "username": "danihuehue"}, {"verified": true, "id": "45870897", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1895000, "following_count": 2520, "tweet_count": 54242, "listed_count": 2627}, "name": "Marcelo Freixo", "username": "MarceloFreixo"}, {"verified": false, "id": "993080715116937216", "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia Rom", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 9, "tweet_count": 70529, "listed_count": 3}, "name": "maria", "username": "fordeborah5"}, {"verified": false, "id": "1105982131", "public_metrics": {"followers_count": 19300, "following_count": 111, "tweet_count": 34674, "listed_count": 189}, "name": "24Norme&Tributi", "username": "24NormeTributi"}, {"verified": false, "id": "275964407", "location": "\u7d0d\u90aa\u9ad8\u306e\u5236\u5727\u4e0b", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 349, "tweet_count": 130223, "listed_count": 22}, "name": "\u3042\u304b\u306d425/\u3057\u305a", "username": "sizu425"}, {"verified": false, "id": "62950051", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 2450, "tweet_count": 51440, "listed_count": 13}, "name": "Uvwxyz", "username": "EdPalMal"}, {"verified": false, "id": "1102696738161344512", "public_metrics": {"followers_count": 895, "following_count": 1122, "tweet_count": 94528, "listed_count": 2}, "name": "Tito Labieno", "username": "labieno_tito"}, {"verified": false, "id": "221726307", "location": "C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 753, "tweet_count": 30078, "listed_count": 10}, "name": "Nuria \u06de\ud83e\udda6", "username": "MrsBoPeepp"}, {"verified": false, "id": "989620316677787648", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 432, "tweet_count": 10396, "listed_count": 0}, "name": "estalinho murcho", "username": "michellismo"}, {"verified": false, "id": "1001213722654859265", "location": " 3ee ", "public_metrics": {"followers_count": 3503, "following_count": 4092, "tweet_count": 75874, "listed_count": 5}, "name": "JMPrieto", "username": "JuanMPrieto3"}, {"verified": false, "id": "318541441", "location": "Catalu\u00f1a (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 75398, "following_count": 22829, "tweet_count": 37492, "listed_count": 337}, "name": "Convivencia Civica Catalana", "username": "CCivicaCatalana"}, {"verified": false, "id": "1081613496", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 327, "tweet_count": 2872, "listed_count": 0}, "name": "Mariana Zamora", "username": "marianaz12299"}, {"verified": false, "id": "468893764", "location": "Cartago, Costa Rica", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 269, "tweet_count": 8847, "listed_count": 0}, "name": "Joa Mungu\u00eda", "username": "joazukita"}, {"verified": false, "id": "1022403607574982656", "location": "Fukuroi-shi, Shizuoka", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 6, "tweet_count": 28, "listed_count": 0}, "name": "\u2765\ud835\udc0c\ud835\udc2b\ud835\udc13\ud835\udc2b\ud835\udc1a\ud835\udc2c\ud835\udc21\ud835\udc1c\ud835\udc1a\ud835\udc27.", "username": "naomivian13"}, {"verified": true, "id": "256730310", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 496551, "following_count": 595, "tweet_count": 13261, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Amo\u00eado", "username": "joaoamoedonovo"}, {"verified": false, "id": "2468226992", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 932, "tweet_count": 10560, "listed_count": 1}, "name": "Myalon", "username": "Myalon66"}, {"verified": false, "id": "1161973928501403648", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 2802, "following_count": 3789, "tweet_count": 7588, "listed_count": 3}, "name": "The Rebel Cat\ud83c\udf1f", "username": "cat_revel"}, {"verified": false, "id": "791268680856440832", "location": "En el tren.", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 1211, "tweet_count": 86469, "listed_count": 5}, "name": "Bar\u00f3n \u00d3beron\ud83c\udff4\ud83d\udea9", "username": "baron_oberon"}, {"verified": false, "id": "3357102100", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 52280, "following_count": 25216, "tweet_count": 194291, "listed_count": 84}, "name": "Marta", "username": "marubimo"}, {"verified": false, "id": "302475298", "location": "Cuenca - ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 2024, "following_count": 2521, "tweet_count": 116484, "listed_count": 14}, "name": "Carlos Solera \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Agrovall"}, {"verified": false, "id": "983760289165463552", "location": "M\u00e9rignac, France", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 429, "tweet_count": 13479, "listed_count": 4}, "name": "Elsa Salazar \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "ElsaSal47054055"}, {"verified": false, "id": "556415746", "location": "Suecia", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 546, "tweet_count": 4057, "listed_count": 1}, "name": "beto82", "username": "deathnotecruz"}, {"verified": false, "id": "1093926188", "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 104, "tweet_count": 170111, "listed_count": 4}, "name": "estou revoltada", "username": "alemxia"}, {"verified": false, "id": "4819673110", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 2997, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "name": "Lukanette", "username": "gamesgirl8862"}, {"verified": false, "id": "853473120660983809", "public_metrics": {"followers_count": 38659, "following_count": 6215, "tweet_count": 65091, "listed_count": 0}, "name": "edu", "username": "uonuonde"}, {"verified": false, "id": "811622618797342720", "location": "satellite", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 261, "tweet_count": 13463, "listed_count": 1}, "name": "asheee", "username": "BajiStyles"}, {"verified": false, "id": "2657165830", "location": "Espa\u00f1a sin leyenda negra. ", "public_metrics": {"followers_count": 3990, "following_count": 3949, "tweet_count": 205385, "listed_count": 54}, "name": "El MonoNeuronal\u00ae Vlad\u00edmir Vladim\u00edrovich \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u271d\ufe0f\u2694\ufe0f", "username": "adolfoalmogavar"}, {"verified": false, "id": "106593768", "location": "Sonora.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 170, "tweet_count": 14265, "listed_count": 4}, "name": "Valeria \ud83d\udc1e", "username": "lizbehtc"}, {"verified": false, "id": "1058146114157842432", "public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4997, "tweet_count": 143843, "listed_count": 0}, "name": "Lucier", "username": "Lucier96025171"}, {"verified": false, "id": "381053085", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 702, "tweet_count": 15968, "listed_count": 0}, "name": "K", "username": "CamiLanderos"}, {"verified": false, "id": "239067563", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 684, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}, "name": "luc", "username": "powluuc"}, {"verified": false, "id": "4657077896", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 571, "tweet_count": 16444, "listed_count": 0}, "name": "Nu\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b", "username": "LaNu1196"}, {"verified": false, "id": "781311594911457282", "location": "Teresina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 1825, "tweet_count": 72265, "listed_count": 3}, "name": "omilana \u0a0f\u0a13", "username": "ninaomilana"}, {"verified": false, "id": "4877475821", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1979, "tweet_count": 54084, "listed_count": 19}, "name": "aspirezno\ud83c\udf83", "username": "aspirezno"}, {"verified": false, "id": "1032618086002814976", "location": "En la casa de Wendigo Diego ", "public_metrics": {"followers_count": 3980, "following_count": 1921, "tweet_count": 80057, "listed_count": 49}, "name": "El Cubista Friki \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cubismofriki"}, {"verified": false, "id": "971436384908140544", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 2061, "tweet_count": 79256, "listed_count": 2}, "name": "Pura Mart\u00ednez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f", "username": "Pura17435717"}, {"verified": false, "id": "28522618", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 36456, "following_count": 1478, "tweet_count": 63870, "listed_count": 497}, "name": "Carmelo Jord\u00e1", "username": "carmelojorda"}, {"verified": false, "id": "987534743397842944", "location": "\u65e5\u672c \u5317\u6d77\u9053", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1651, "tweet_count": 10610, "listed_count": 16}, "name": "ANUSTES", "username": "ANUSTES1"}, {"verified": false, "id": "1150584603624820737", "location": "faith in the future |no bzz", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 3236, "tweet_count": 124032, "listed_count": 98}, "name": "eli -44", "username": "96dlibyh_"}, {"verified": false, "id": "1476818232", "location": "Valencia Spain", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 208, "tweet_count": 11100, "listed_count": 2}, "name": "hecsoal\ud83d\udcaf\ud83c\udfc6", "username": "hecsoal"}, {"verified": true, "id": "297457279", "location": "Madrid-Valencia-Mallorca", "public_metrics": {"followers_count": 81411, "following_count": 2074, "tweet_count": 18478, "listed_count": 226}, "name": "\u00c1LEX SILVESTRE", "username": "alexsilvestreSZ"}, {"verified": false, "id": "2478777576", "location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 2147, "following_count": 1708, "tweet_count": 99626, "listed_count": 5}, "name": "eterna viuva do fabio", "username": "PrideFabio2"}, {"verified": false, "id": "949177381327130624", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 954, "tweet_count": 40019, "listed_count": 0}, "name": "\u0645\u0628\u062a\u0647 \u0627\u0644\u0644\u0647", "username": "BrenoHenrique2k"}, {"verified": false, "id": "856714109823455236", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 57, "tweet_count": 1134, "listed_count": 0}, "name": "vdjabdbslpzgrnskzgen", "username": "vitu_tatu"}, {"verified": false, "id": "3120745861", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "public_metrics": {"followers_count": 1920485, "following_count": 594, "tweet_count": 26434, "listed_count": 550}, "name": "Maicon K\u00fcster", "username": "maiconkusterk"}, {"verified": false, "id": "4799091086", "public_metrics": {"followers_count": 2072, "following_count": 3976, "tweet_count": 117291, "listed_count": 0}, "name": "Josep", "username": "OliJosep"}, {"verified": false, "id": "1500648859", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3998, "following_count": 4091, "tweet_count": 95970, "listed_count": 5}, "name": "iKnow", "username": "agrotechniccal"}, {"verified": false, "id": "4080323818", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1"}, {"verified": false, "id": "956755341068271620", "location": "Saquarema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1430, "tweet_count": 1871, "listed_count": 0}, "name": "Jovem promessa que deu errado! \u26bd\ud83d\udeab", "username": "DNSOUZA6"}, {"verified": false, "id": "1070045085784518656", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1075, "tweet_count": 64144, "listed_count": 2}, "name": "@VincenzoLambia4 #facciamorete", "username": "vincenzolambia4"}, {"verified": false, "id": "2331847077", "location": "losanna", "public_metrics": {"followers_count": 14959, "following_count": 1720, "tweet_count": 123256, "listed_count": 100}, "name": "IlGuffanti \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "guffanti_marco"}, {"verified": false, "id": "198579667", "location": "CIX -   - PER\u00da", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "name": "POCHO MROSAS", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "id": "806725065223999488", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 6576, "tweet_count": 111445, "listed_count": 9}, "name": "July \ud83d\udc97Mx", "username": "July91434885"}, {"verified": false, "id": "3093446579", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 449, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "name": "Green.freckles", "username": "green_freckles_"}, {"verified": false, "id": "2570247289", "location": "ENTP |  F \u2194 X \ud83c\udf53 they/she", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 473, "tweet_count": 61473, "listed_count": 5}, "name": "PIO \ud83c\udf53", "username": "StrangeIove_"}, {"verified": false, "id": "2322624270", "location": "Barcelona (Tabarnia) Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 952, "following_count": 1134, "tweet_count": 108359, "listed_count": 11}, "name": "John Henry Kurtz", "username": "JohnHenryKurtz"}, {"verified": false, "id": "89952851", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 567, "tweet_count": 26992, "listed_count": 7}, "name": "Constanza", "username": "ConiGod"}, {"verified": false, "id": "1357249740", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1243, "tweet_count": 64219, "listed_count": 14}, "name": "Deiber", "username": "DDehuaman"}, {"verified": false, "id": "192136558", "location": "\u9b54\u754c", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 642, "tweet_count": 37511, "listed_count": 46}, "name": "IRONSTONE", "username": "HellzavielerJP"}, {"verified": false, "id": "1110742416", "location": "\u3012220-0024 \u6a2a\u6d5c\u5e02\u897f\u533a\u897f\u5e73\u6cbc\u753a\uff18-\uff18\u548c\u5e78\u30d3\u30eb\uff22\uff11", "public_metrics": {"followers_count": 3890, "following_count": 1994, "tweet_count": 80667, "listed_count": 48}, "name": "\u897f\u6a2a\u6d5c EL PUENTE", "username": "yokohama_puente"}, {"verified": false, "id": "1113254011732471808", "location": "she/her - 20", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 229, "tweet_count": 9079, "listed_count": 1}, "name": "\u2661 ne\u0138o \u0432\u0432y \u2661", "username": "seokkjinpapi"}, {"verified": false, "id": "2498075569", "public_metrics": {"followers_count": 4117, "following_count": 134, "tweet_count": 98921, "listed_count": 132}, "name": "Mundo Sefarad \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "mundosefarad"}, {"verified": false, "id": "1596273488", "location": "La Pampa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 213, "tweet_count": 13409, "listed_count": 2}, "name": "Luc\u00eda", "username": "gemesauria"}, {"verified": false, "id": "1144846381351342080", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 368, "tweet_count": 3195, "listed_count": 0}, "name": "jung\u2600\ufe0fwhalien", "username": "galabriechan"}, {"verified": false, "id": "1924994473", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 108, "tweet_count": 1884, "listed_count": 0}, "name": "not a cat", "username": "Ale_MCG"}, {"verified": false, "id": "809482237", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 659, "tweet_count": 6561, "listed_count": 0}, "name": "Tife", "username": "eita_eh_oTife"}, {"verified": false, "id": "4132705815", "public_metrics": {"followers_count": 7711, "following_count": 0, "tweet_count": 1107, "listed_count": 9}, "name": "RPG Sem Contexto", "username": "RPGSemContexto"}, {"verified": false, "id": "35549140", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 552, "tweet_count": 20413, "listed_count": 5}, "name": "\u028eq\u0250u McEdo", "username": "engelmcedo"}, {"verified": false, "id": "3234551298", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 653, "tweet_count": 18220, "listed_count": 1}, "name": "DeOppressoLiber_ok\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "marroq14"}, {"verified": false, "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98546, "listed_count": 0}, "name": "jorge", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "id": "778998255476695041", "location": "Sinop, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 198, "tweet_count": 28469, "listed_count": 0}, "name": "FABRICIO DOS SANTOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "jcfabricio25"}, {"verified": true, "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182814, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "id": "31393882", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3172, "following_count": 3374, "tweet_count": 82055, "listed_count": 49}, "name": "Nanny", "username": "NannySantana"}, {"verified": false, "id": "48641271", "location": "Rio Branco/Acre", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1223, "tweet_count": 18137, "listed_count": 2}, "name": "coadjuvante&insignificante", "username": "podeser_milla"}, {"verified": false, "id": "1025377501542051840", "location": "grayskull", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 1249, "tweet_count": 26196, "listed_count": 4}, "name": "nalath\u0394lia\ud83e\udd9c", "username": "thaliayonce"}, {"verified": false, "id": "972650007999537152", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 392, "tweet_count": 13886, "listed_count": 4}, "name": ".", "username": "hottierebekah"}, {"verified": false, "id": "17178025", "location": "El Salvador. ", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 3831, "tweet_count": 54240, "listed_count": 70}, "name": "P\u00edo Miau", "username": "twitteodevida"}, {"verified": false, "id": "126938971", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 301, "tweet_count": 27199, "listed_count": 15}, "name": "JuanRa Maldonado", "username": "juanramaldonado"}, {"verified": false, "id": "791675853486825472", "public_metrics": {"followers_count": 751, "following_count": 3403, "tweet_count": 85353, "listed_count": 16}, "name": "(((Hefzybah.Bethullah)))\ud83d\uddfa\ud83d\udd4a", "username": "Bat_Tzyon"}, {"verified": false, "id": "788660215", "location": "M\u00e9xico DF", "public_metrics": {"followers_count": 3607, "following_count": 3491, "tweet_count": 344209, "listed_count": 44}, "name": "Jose Lopez", "username": "JoseLop17273090"}, {"verified": false, "id": "550193686", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2192, "following_count": 1307, "tweet_count": 27419, "listed_count": 24}, "name": "Asesor\u00eda IMSS-SIROC Construcci\u00f3n", "username": "GMcapacitacion1"}, {"verified": false, "id": "803660038296502272", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 231, "tweet_count": 7129, "listed_count": 0}, "name": "m\u00f3nitaConT", "username": "moniicagruiz"}, {"verified": false, "id": "136949598", "location": "\u65e5\u672c", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 776, "tweet_count": 38510, "listed_count": 29}, "name": "\u52a0\u85e4", "username": "tmbrise"}, {"verified": false, "id": "1114634841323130882", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 137, "tweet_count": 1038, "listed_count": 0}, "name": "\uc0ac\ub791\ud574 \ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8", "username": "bovstr"}, {"verified": false, "id": "1168582445358125057", "location": "Pathetic zone", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1332, "tweet_count": 17211, "listed_count": 31}, "name": "Jumi \ud83c\udf5e", "username": "Bang_kkyu"}, {"verified": false, "id": "324175546", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 2594, "following_count": 1813, "tweet_count": 53692, "listed_count": 25}, "name": "Caio Turbiani", "username": "caioturbiani"}, {"verified": false, "id": "106387054", "location": "KICHIJOJI/TOKYO/JAPAN", "public_metrics": {"followers_count": 4521, "following_count": 348, "tweet_count": 70868, "listed_count": 110}, "name": "toosmellrecords", "username": "toosmellrecords"}, {"verified": false, "id": "244998762", "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}, "name": "madoka kenmochi", "username": "madoka_kenmochi"}, {"verified": false, "id": "1051935119445909504", "location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 2146, "following_count": 1410, "tweet_count": 12611, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\uddd6\ud835\uddee\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddf4\ud835\uddfc\ud835\uddd9\ud835\uddf9\ud835\uddee", "username": "CalangoFla"}, {"verified": false, "id": "86098657", "location": "Sydney, New South Wales", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 668, "tweet_count": 32663, "listed_count": 3}, "name": "Bernardo Roque", "username": "bgsRJ"}, {"verified": false, "id": "312976790", "location": "Lima Peru", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 1098, "tweet_count": 28656, "listed_count": 1}, "name": "Joseph", "username": "JoseDelPez"}, {"verified": false, "id": "97754969", "location": "out of sight out of mind", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 455, "tweet_count": 22164, "listed_count": 12}, "name": "A \ud83c\udf19", "username": "xheyxgxzx"}, {"verified": false, "id": "35521740", "location": "buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 15536, "following_count": 981, "tweet_count": 72895, "listed_count": 25}, "name": "\ud83c\udf6e buji", "username": "eymariluz"}, {"verified": false, "id": "1178546915153235968", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 61, "listed_count": 0}, "name": "abndrinotas", "username": "abndrinotas"}, {"verified": false, "id": "883564543", "location": "Uruwhy", "public_metrics": {"followers_count": 2188, "following_count": 930, "tweet_count": 14165, "listed_count": 1}, "name": "Babas\u00f3nicos lyrics bot", "username": "inxarr"}, {"verified": false, "id": "119398920", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3182, "tweet_count": 39881, "listed_count": 0}, "name": "Floir\u00e1n Reyes", "username": "floiranreyes"}, {"verified": false, "id": "234920447", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 310, "tweet_count": 5797, "listed_count": 0}, "name": "Uriel Chipana", "username": "Boreiner"}, {"verified": false, "id": "51464693", "location": "S\u00e3o Paulo - SP/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 554, "tweet_count": 2769, "listed_count": 8}, "name": "mithrandir", "username": "fcosta49"}, {"verified": true, "id": "14594813", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 8551816, "following_count": 171773, "tweet_count": 611992, "listed_count": 13864}, "name": "Folha de S.Paulo", "username": "folha"}, {"verified": false, "id": "631518250", "location": "Bogota DC, CO", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 2228, "tweet_count": 44773, "listed_count": 1}, "name": "Guzm\u00e1n\ud83c\udf65", "username": "cguzmapu"}, {"verified": false, "id": "1183213145193619456", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 45, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "name": "ma", "username": "lov4nini"}, {"verified": false, "id": "1119995596348305408", "location": "my ass", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 228, "tweet_count": 1053, "listed_count": 0}, "name": "fujoshi cocksucker", "username": "wineler1"}, {"verified": false, "id": "389732822", "location": "regi\u00e3o Sul do cear\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 836, "tweet_count": 43964, "listed_count": 3}, "name": "paolinha", "username": "paolapdias"}, {"verified": false, "id": "722395963", "location": "La Plata", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1677, "tweet_count": 74586, "listed_count": 2}, "name": "facundon't", "username": "fakita02"}, {"verified": false, "id": "2323917800", "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1920, "tweet_count": 95888, "listed_count": 6}, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc4e \ud83d\udc9a", "username": "CamiAndino1"}, {"verified": false, "id": "4007830040", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 473, "tweet_count": 1940, "listed_count": 0}, "name": "Emir", "username": "EmiritoMejia"}, {"verified": false, "id": "78387426", "location": "Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 1597, "tweet_count": 55630, "listed_count": 38}, "name": "Carlos Campos", "username": "CarolvsCampi"}, {"verified": false, "id": "399187103", "location": "Santiago de Chile", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 394, "tweet_count": 32903, "listed_count": 12}, "name": "Carla VG", "username": "Clavel_Verde"}, {"verified": false, "id": "220104587", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5239, "following_count": 3416, "tweet_count": 88550, "listed_count": 12}, "name": "Lobo Estepario", "username": "SEGISTITO73"}, {"verified": false, "id": "144026932", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 1593, "tweet_count": 8984, "listed_count": 1}, "name": "Alexandra \ud83d\udc0d", "username": "Alexandra_VTM"}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}, "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a"}, {"verified": false, "id": "174064342", "location": "Aracaju, Sergipe. Vasca\u00edno ", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 4067, "tweet_count": 70774, "listed_count": 1}, "name": "roberto teles \u25e4\u2720\u25e2", "username": "telesroberto"}, {"verified": false, "id": "361461013", "location": "Valdivia, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 575, "tweet_count": 3322, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9borah Cer\u00f3n Contreras", "username": "deborahceron"}, {"verified": false, "id": "905222659843207168", "location": "Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 157, "tweet_count": 3540, "listed_count": 0}, "name": "\u029d\u03c5\u03c5\u2113\u03b9\u0454\u0442\u03b1\ud83d\udc78\ud83c\udffc\ud83d\udc84", "username": "juliisalzano"}, {"verified": false, "id": "949043209912582145", "location": "Villa Carlos Paz, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 113, "tweet_count": 15711, "listed_count": 0}, "name": "Sol Ferrero", "username": "soferrero5"}, {"verified": false, "id": "996568187683704833", "location": "\ud83d\udd1e she/her (23)", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 705, "tweet_count": 70145, "listed_count": 5}, "name": "rainy\u2077\ud83c\udf19\ud83c\udf31", "username": "rainychimchim"}, {"verified": false, "id": "2339630258", "location": "lima", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 672, "tweet_count": 7649, "listed_count": 0}, "name": "silvia ruiz b", "username": "silviatamarindo"}, {"verified": false, "id": "291119664", "location": "Trujillo, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 19628, "following_count": 21409, "tweet_count": 109630, "listed_count": 9}, "name": "Ubaldo Ulises Urra Navarrete", "username": "UlisesUrra"}, {"verified": false, "id": "2936135614", "location": "Zurda ser\u00e1 tu vieja", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 241, "tweet_count": 18513, "listed_count": 0}, "name": "Dua Lupa", "username": "NotSoHisterica"}, {"verified": true, "id": "89018574", "location": "United States", "public_metrics": {"followers_count": 1485746, "following_count": 307, "tweet_count": 599, "listed_count": 5381}, "name": "My Chemical Romance", "username": "MCRofficial"}, {"verified": false, "id": "1041698803533795328", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2131, "following_count": 2837, "tweet_count": 83717, "listed_count": 1}, "name": "Soniar", "username": "SoniarArsoni"}, {"verified": false, "id": "189687338", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 447, "tweet_count": 1031, "listed_count": 0}, "name": "Professor Mateca", "username": "professormateca"}, {"verified": false, "id": "3027772736", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 858, "tweet_count": 33301, "listed_count": 0}, "name": "Vanderlei Fellipe", "username": "vanderfellipe"}, {"verified": false, "id": "1041171977342464000", "location": "Phoenix, AZ", "public_metrics": {"followers_count": 35594, "following_count": 1108, "tweet_count": 5004, "listed_count": 43}, "name": "Roland Wolf", "username": "RoIandWollf86"}, {"verified": false, "id": "2994217881", "location": "villa maria del triunfo", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 154, "tweet_count": 1778, "listed_count": 0}, "name": "JeanPierMateo", "username": "jeanpiercs23"}, {"verified": false, "id": "1146451379910615040", "location": "Le\u00f3n, Mx ", "public_metrics": {"followers_count": 2920, "following_count": 1085, "tweet_count": 17602, "listed_count": 2}, "name": "Dime Edu", "username": "ieduardoenrique"}, {"verified": false, "id": "709251614553415680", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 1030, "tweet_count": 3809, "listed_count": 1}, "name": "Sirenio \ud83e\udddc\ud83c\udffd sirenakan", "username": "yo_soy_yoss"}, {"verified": false, "id": "834120967", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 413, "tweet_count": 16448, "listed_count": 1}, "name": "Antonella \ud83d\udc99", "username": "AntooRivero1"}, {"verified": false, "id": "1332256969", "location": "Montes Claros/MG", "public_metrics": {"followers_count": 2886, "following_count": 2851, "tweet_count": 26345, "listed_count": 2}, "name": "Ant\u00f4nio Augusto", "username": "2AGuimaraes"}, {"verified": false, "id": "1167330216", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 454, "tweet_count": 84563, "listed_count": 0}, "name": "Francesco Grossi", "username": "FrancescoGros14"}, {"verified": true, "id": "331617619", "public_metrics": {"followers_count": 1426288, "following_count": 952, "tweet_count": 227168, "listed_count": 2783}, "name": "Tgcom24", "username": "MediasetTgcom24"}, {"verified": false, "id": "220663778", "location": "Resplendor, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 204, "tweet_count": 4612, "listed_count": 2}, "name": "\u00d4 Professor", "username": "LuckasRDS"}, {"verified": false, "id": "1084674372667879427", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 132, "tweet_count": 252, "listed_count": 0}, "name": "Nessa Monari", "username": "MonariWanessa"}, {"verified": false, "id": "795346206759256064", "location": "Camb\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 102, "tweet_count": 2675, "listed_count": 0}, "name": "pedro.", "username": "hpacheco04"}, {"verified": false, "id": "1120110601517326336", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 416, "tweet_count": 17106, "listed_count": 2}, "name": "Ondine \ud83e\udde1", "username": "oshirukocnvodka"}, {"verified": false, "id": "886290344161275904", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 816, "tweet_count": 5484, "listed_count": 0}, "name": "amanda \ud83d\udef8", "username": "amngarden"}, {"verified": false, "id": "89745774", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 254, "tweet_count": 43930, "listed_count": 1}, "name": "Mongo-lex", "username": "GadoElvims"}, {"verified": false, "id": "798239563554652160", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "name": "DAMIANKILLER197", "username": "KILLER19710"}, {"verified": false, "id": "993462301125697538", "location": "Floresta - C.A.B.A. Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26047, "following_count": 17256, "tweet_count": 248895, "listed_count": 12}, "name": "Patri Carolyn \ud83c\udf37\u2764\ufe0f", "username": "patri_carolyn"}, {"verified": true, "id": "300811189", "location": "\u0410\u043b\u043c\u0430\u0442\u044b", "public_metrics": {"followers_count": 32703, "following_count": 92, "tweet_count": 123318, "listed_count": 118}, "name": "NUR.KZ", "username": "PortalNURKZ"}, {"verified": false, "id": "1171768877598019585", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 642, "tweet_count": 38644, "listed_count": 15}, "name": ".", "username": "hehetwoo"}, {"verified": false, "id": "956510941", "location": "any pronouns", "public_metrics": {"followers_count": 2883, "following_count": 1653, "tweet_count": 58535, "listed_count": 11}, "name": "pareja del gordo puto de juan", "username": "qmiraspvto"}, {"verified": false, "id": "889196568569630720", "location": "Fender", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 2998, "tweet_count": 100584, "listed_count": 38}, "name": "andre \u22ac; vi a louis\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "killmyadore"}, {"verified": false, "id": "355707831", "public_metrics": {"followers_count": 31731, "following_count": 341, "tweet_count": 82539, "listed_count": 9}, "name": "Martina Mart\u00ednez", "username": "Jota_eme9"}, {"verified": false, "id": "956004404670484482", "location": "Club Nocturno \"The Creepy Morty\"", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 78, "tweet_count": 3695, "listed_count": 68}, "name": "Rick Prime", "username": "RickYMortyMX"}, {"verified": false, "id": "947512194111066112", "location": "Ubicaci\u00f3n? Est\u00e1n locos?", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 1086, "tweet_count": 60418, "listed_count": 0}, "name": "Grishi - Solo conf\u00edo en mi gato\uea00", "username": "AndresGrishi"}, {"verified": false, "id": "183872647", "location": "Donde quieran mis botas", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 804, "tweet_count": 45307, "listed_count": 7}, "name": "A\u00edda Lorena", "username": "Alorena_to"}, {"verified": false, "id": "1183595143", "location": "Z$", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 963, "tweet_count": 158770, "listed_count": 4}, "name": "Karol Vieira", "username": "karol_sci"}, {"verified": false, "id": "2743571593", "location": "Parawhy", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 857, "tweet_count": 22488, "listed_count": 18}, "name": "El\u00edas", "username": "El_spacebound"}, {"verified": false, "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2"}, {"verified": false, "id": "393660164", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 232, "tweet_count": 12017, "listed_count": 0}, "name": "VT RIBEIRO\ud83d\udd30", "username": "VtRibbeiro"}, {"verified": false, "id": "132365045", "public_metrics": {"followers_count": 3887, "following_count": 4371, "tweet_count": 98676, "listed_count": 6}, "name": "Nelson Olaya", "username": "nelsonolaya"}, {"verified": false, "id": "780874547088072704", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 1477, "tweet_count": 10241, "listed_count": 1}, "name": "Julissa", "username": "julivla0231"}, {"verified": false, "id": "1174008415158489089", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 370, "tweet_count": 22303, "listed_count": 2}, "name": "serm\u00f3n del agua", "username": "SermonDel"}, {"verified": false, "id": "42795432", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 129, "tweet_count": 17681, "listed_count": 2}, "name": "\ud83d\udc7d", "username": "fckanelitd"}, {"verified": false, "id": "1159193898847277056", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 108, "tweet_count": 3414, "listed_count": 0}, "name": "Mar Ponce", "username": "Marponcemusic"}, {"verified": false, "id": "1150605250103074819", "public_metrics": {"followers_count": 21238, "following_count": 13455, "tweet_count": 102434, "listed_count": 90}, "name": "\u0618", "username": "hyublogs"}, {"verified": false, "id": "2704012268", "location": "Washington D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 1626, "following_count": 117, "tweet_count": 11094, "listed_count": 44}, "name": "MEMRI_Spanish", "username": "MEMRI_Spanish"}, {"verified": false, "id": "820410107213258754", "location": "Nil\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 143, "tweet_count": 5099, "listed_count": 0}, "name": "Vit\u00f3ria", "username": "oliveiraavitt"}, {"verified": false, "id": "259023886", "location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 4367, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "name": "Tarc\u00edsio Altomare", "username": "thaltomare"}, {"verified": false, "id": "1130265863968481281", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 94, "tweet_count": 1380, "listed_count": 0}, "name": "\u2022Annnnnnnnna\u2022", "username": "_LovelyGirl_04"}, {"verified": false, "id": "1126645694192914432", "location": "my mind", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 653, "tweet_count": 13472, "listed_count": 0}, "name": "honeymoon", "username": "Mcc96843355"}, {"verified": false, "id": "766014571337420800", "location": "                    moon\u2728\ud83c\udf19\ud83d\udc9c ", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 1086, "tweet_count": 37861, "listed_count": 0}, "name": "Day'", "username": "dayeFigueiredo"}, {"verified": false, "id": "1161166921263460353", "location": "0901.", "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 70, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "name": "yasu", "username": "tho0th"}, {"verified": false, "id": "947006108929011712", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 274, "tweet_count": 5197, "listed_count": 2}, "name": "faq ( \u25e0\u203f\u25e0 )", "username": "faqcito"}, {"verified": false, "id": "2737565781", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 133, "tweet_count": 14721, "listed_count": 1}, "name": "luana", "username": "LuliYudchak"}, {"verified": false, "id": "311822549", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 245, "tweet_count": 28986, "listed_count": 2}, "name": "martu", "username": "__martinaperez"}, {"verified": false, "id": "842607900", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1354, "tweet_count": 13193, "listed_count": 1}, "name": "Jorcarde", "username": "Jorgecardenasa"}, {"verified": false, "id": "356395196", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1795, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}, "name": "Claudia L\u00f3pez Villegas", "username": "ClaussLv"}, {"verified": false, "id": "1117530851120693248", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1750, "following_count": 486, "tweet_count": 157108, "listed_count": 0}, "name": "Fabiana Santos\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "username": "fabiss1072"}, {"verified": false, "id": "1388402174", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313540, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "name": "Tarciso Morais", "username": "TarcisoRenova"}, {"verified": false, "id": "958156729598005248", "location": "C\u00f3rdoba de la Nueva Andaluc\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 1870, "tweet_count": 118207, "listed_count": 2}, "name": "El Cuestionador Cereal\ud83e\udd14", "username": "Elcuestionatodo"}, {"verified": false, "id": "765667064333869060", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1293, "tweet_count": 92105, "listed_count": 1}, "name": "Norma Ticona", "username": "TiconaNorma"}, {"verified": false, "id": "295399160", "public_metrics": {"followers_count": 954, "following_count": 564, "tweet_count": 28930, "listed_count": 2}, "name": "Oz\u00f3rio", "username": "_lozorio"}, {"verified": false, "id": "1033015798871277570", "location": "\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 233, "tweet_count": 20109, "listed_count": 0}, "name": "Abrilllllllll\ud83c\udf08", "username": "abril_hock"}, {"verified": false, "id": "349053767", "location": "Colombia Tierra Querida", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 597, "tweet_count": 23859, "listed_count": 1}, "name": "Alejo Cardenas", "username": "alejovial"}, {"verified": false, "id": "2843188846", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 198, "tweet_count": 5971, "listed_count": 0}, "name": "Henrique", "username": "rik_matrix"}, {"verified": false, "id": "174818242", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 857568, "following_count": 528, "tweet_count": 640, "listed_count": 1435}, "name": "Leandro Ruschel \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "username": "leandroruschel"}, {"verified": false, "id": "882401836921126914", "public_metrics": {"followers_count": 1076, "following_count": 492, "tweet_count": 8150, "listed_count": 1}, "name": "\u264c\ufe0f", "username": "souzaaha"}, {"verified": false, "id": "355224033", "location": "Bogot\u00e1, \u00a1Colombia!", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 302, "tweet_count": 18050, "listed_count": 0}, "name": "Ms. Sissi-esta", "username": "SissiCubillos"}, {"verified": false, "id": "442247879", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 1}, "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "username": "liliana2sd"}, {"verified": false, "id": "917203029866242049", "location": "Only Bangtan \u00a6 Chart F\u00e3 ", "public_metrics": {"followers_count": 5454, "following_count": 2670, "tweet_count": 119313, "listed_count": 41}, "name": "JMViih\u2077\ud83c\udf40", "username": "aJMViih"}, {"verified": false, "id": "34467224", "location": "S\u00e3o Paulo, BR", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 13, "tweet_count": 5490, "listed_count": 0}, "name": "\u00ae", "username": "faustinopsy"}, {"verified": false, "id": "100772933", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 200, "tweet_count": 1040, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Rodrigues \u262d", "username": "rro_bio"}, {"verified": false, "id": "768464053", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1142, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}, "name": "Alfa Lyrae \ud83c\udf83", "username": "elazathoth"}, {"verified": false, "id": "911335884108201984", "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 1151, "tweet_count": 47082, "listed_count": 0}, "name": "FraOtxoa \ud83c\uddea\ud83c\udde6 - \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "FranciscoOtxoa"}, {"verified": false, "id": "347166223", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3386, "following_count": 990, "tweet_count": 85848, "listed_count": 0}, "name": "JOSE MANUEL DIEGUEZ", "username": "Jmanud"}, {"verified": false, "id": "270979029", "location": "San Salvador, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 927, "tweet_count": 22510, "listed_count": 0}, "name": "Frodel", "username": "kontiki2000"}, {"verified": false, "id": "1140626119886065665", "location": "En alg\u00fan punto del universo.", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 3199, "tweet_count": 22458, "listed_count": 4}, "name": "~\ud83e\udd91Calamardo Tenazas \ud83c\udfba", "username": "drCantante92"}, {"verified": false, "id": "1131650177931120647", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 444, "tweet_count": 5022, "listed_count": 0}, "name": "Guido Hernan", "username": "GuidoHernanMed1"}, {"verified": false, "id": "53412785", "location": "Recife ", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 1342, "tweet_count": 126123, "listed_count": 33}, "name": "meio fada meio bruxa \ud83c\udf19\u2728", "username": "CrochanQueen93"}, {"verified": false, "id": "469890076", "location": " Galaxy Defender ", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 652, "tweet_count": 28984, "listed_count": 2}, "name": "\u263d Leia \u263e", "username": "aleh_mcfly"}, {"verified": false, "id": "729160027559366659", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1338, "tweet_count": 88358, "listed_count": 9}, "name": "Anabella PM", "username": "Anabella_mu"}, {"verified": false, "id": "1153725469134598144", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 75, "tweet_count": 2499, "listed_count": 7}, "name": "Luis Fernandes", "username": "FernandesLuis58"}, {"verified": false, "id": "1181341487747014657", "location": "kwangya", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 2733, "tweet_count": 107925, "listed_count": 25}, "name": "will velaryon", "username": "dragonstowne"}, {"verified": false, "id": "1133874966229897216", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2307, "tweet_count": 108819, "listed_count": 41}, "name": ".", "username": "dcselwna"}, {"verified": false, "id": "865265782267269120", "location": "no seu \u2764", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 1420, "tweet_count": 7319, "listed_count": 0}, "name": "LK\ud83c\udfb0", "username": "silvalk22"}, {"verified": false, "id": "1143344878618906625", "public_metrics": {"followers_count": 8005, "following_count": 408, "tweet_count": 12834, "listed_count": 26}, "name": "Golden State Warriors Brasil", "username": "brasilwarriors_"}, {"verified": false, "id": "773990871503101952", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 375, "tweet_count": 24364, "listed_count": 2}, "name": "Della Monica\u300a:B", "username": "ferdellamonica"}, {"verified": false, "id": "1048274976569266176", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 794, "tweet_count": 11268, "listed_count": 0}, "name": "Lucii :B", "username": "LuciiMaldonado3"}, {"verified": false, "id": "1431341604", "location": "Lince, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1972, "following_count": 1448, "tweet_count": 212445, "listed_count": 2}, "name": "Carmen Rozas", "username": "CarmenRozas3"}, {"verified": false, "id": "215418422", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 163, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}, "name": "Fer Per", "username": "Nibbeat"}, {"verified": false, "id": "230621349", "location": "\u8352\u5ddd\u533a\u3001\u753a\u5c4b\u3001\u9daf\u8c37", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2101, "tweet_count": 36610, "listed_count": 21}, "name": "\u30d7\u30eb\u30fc\u30f393", "username": "chippendale93"}, {"verified": false, "id": "4408820716", "location": "sp, brasil", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 925, "tweet_count": 28723, "listed_count": 2}, "name": "hammer time", "username": "Brenner_mp3"}, {"verified": false, "id": "1284018254", "location": "mamamoo ", "public_metrics": {"followers_count": 2791, "following_count": 2658, "tweet_count": 76949, "listed_count": 22}, "name": "constanza", "username": "cmilasbright"}, {"verified": false, "id": "462935563", "location": "Po\u00e7os de Caldas - MG", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 1166, "tweet_count": 12708, "listed_count": 6}, "name": "SergioPauloTerranova", "username": "DonTerranova1"}, {"verified": false, "id": "2586243625", "location": "C\u00e1rdenas, Tabasco", "public_metrics": {"followers_count": 7259, "following_count": 4330, "tweet_count": 55218, "listed_count": 24}, "name": "CHontalpa Diario", "username": "ChontalpaDiario"}, {"verified": false, "id": "3333386297", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 117, "tweet_count": 27385, "listed_count": 6}, "name": "Dots, the Empress", "username": "g_dots"}, {"verified": false, "id": "1187570577596399617", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 909, "tweet_count": 11637, "listed_count": 1}, "name": "laura", "username": "lauramariellyy"}, {"verified": false, "id": "1543611055", "location": "24\\06\\13", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 94, "tweet_count": 18324, "listed_count": 1}, "name": "Mary", "username": "marycomenta"}, {"verified": false, "id": "110544520", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 412, "tweet_count": 31495, "listed_count": 2}, "name": "Alysson \ud83c\uddf3\ud83c\uddec\ud83c\udff9", "username": "AlyssonLimaa_"}, {"verified": false, "id": "854885665258876928", "location": "La Florida, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 979, "tweet_count": 18594, "listed_count": 0}, "name": "\u2219 Demian \u2219 \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "spookys0ul_"}, {"verified": false, "id": "887874216812359680", "location": "fora de \u00f3rbita", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 291, "tweet_count": 77748, "listed_count": 0}, "name": "pat", "username": "tuitapat"}, {"verified": false, "id": "4376768657", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 277, "tweet_count": 17715, "listed_count": 1}, "name": "Camila \ud83d\udc3e", "username": "k1000a_0"}, {"verified": false, "id": "1358162498", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 69, "tweet_count": 144681, "listed_count": 25}, "name": "TORRE Y PEON", "username": "flp55"}, {"verified": false, "id": "70847120", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 142, "tweet_count": 6342, "listed_count": 0}, "name": "Jo\u00e3o Batista", "username": "JB_SP"}, {"verified": true, "id": "15494380", "location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brasil. ", "public_metrics": {"followers_count": 532035, "following_count": 4198, "tweet_count": 59412, "listed_count": 1656}, "name": "Barbara Gancia", "username": "barbaragancia"}, {"verified": false, "id": "1576184732", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1371, "following_count": 1331, "tweet_count": 26851, "listed_count": 0}, "name": "\u00bbsof\u03b9\u00ab", "username": "SofiiMooya"}, {"verified": false, "id": "924269556532686848", "location": "Rosario, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 425, "tweet_count": 8607, "listed_count": 0}, "name": "\u2022|| Netero ||\u2022", "username": "Fracasatres"}, {"verified": false, "id": "1126243818377031687", "location": "\u2600tauro \ud83c\udf12aries \u2b06sagitario", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 314, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "name": "lourdes v", "username": "lourdesmariavaz"}, {"verified": false, "id": "743819997173194753", "location": "02777 VV R5", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 545, "tweet_count": 9765, "listed_count": 0}, "name": "Lucas N\u00edtido", "username": "LucasNitidx"}, {"verified": false, "id": "3297477940", "location": "Vila Velha ES ", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 677, "tweet_count": 42178, "listed_count": 0}, "name": "Cirillo da 027", "username": "gabrielcirillo8"}, {"verified": false, "id": "919760802952949761", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 386, "tweet_count": 252147, "listed_count": 0}, "name": "La Pantera", "username": "LaNegritaVE"}, {"verified": false, "id": "1128882605561176064", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "name": "Rigoberto Cartagena", "username": "Rw263856621914"}, {"verified": false, "id": "3224302222", "location": "Chile Chico, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 229, "tweet_count": 8041, "listed_count": 0}, "name": "Zuzaxz", "username": "Susanne35588011"}, {"verified": false, "id": "242281175", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8811, "following_count": 3173, "tweet_count": 220816, "listed_count": 31}, "name": "Guillermo Bastias", "username": "gmobastias"}, {"verified": false, "id": "790673561304371200", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 1860, "tweet_count": 47679, "listed_count": 11}, "name": "eduardo \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "username": "eddyesccp"}, {"verified": true, "id": "26573303", "public_metrics": {"followers_count": 1546237, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "username": "radiobandnewsfm"}, {"verified": false, "id": "1038920021693681664", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 76, "tweet_count": 25388, "listed_count": 0}, "name": "Jesse Jane Toteio", "username": "JToteio"}, {"verified": false, "id": "794231648", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 196, "tweet_count": 21130, "listed_count": 1}, "name": "vit\u00f3ria", "username": "vitoriaccanedo"}, {"verified": false, "id": "1008156534986158080", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 294, "tweet_count": 4660, "listed_count": 0}, "name": "candela", "username": "CandeFerrero_"}, {"verified": false, "id": "1122976519448612865", "location": "dipitypjmin \u208a\u0307 \u2606", "public_metrics": {"followers_count": 8893, "following_count": 7753, "tweet_count": 55045, "listed_count": 21}, "name": "Lyhraz of R\u00edvia\u2077", "username": "mikronam"}, {"verified": false, "id": "1023955089604657152", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3576, "following_count": 4996, "tweet_count": 31488, "listed_count": 0}, "name": "Menecas Alda", "username": "MenecasAlda"}, {"verified": false, "id": "945809862390370304", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 183664, "following_count": 6997, "tweet_count": 8073, "listed_count": 205}, "name": "Republica de Curitiba", "username": "republica_ctba"}, {"verified": false, "id": "70702430", "location": "Guayaquil - Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 5005, "tweet_count": 19775, "listed_count": 12}, "name": "Victor X-avier", "username": "vxvera"}, {"verified": false, "id": "1106590544489267202", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 7787, "following_count": 258, "tweet_count": 54304, "listed_count": 56}, "name": "@LetraRoja", "username": "LetraRoja2"}, {"verified": false, "id": "791867305579913216", "location": "Sunampe, Chincha, Ica, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10027, "following_count": 11002, "tweet_count": 31138, "listed_count": 4}, "name": "Agust\u00edn J\u00c1COBO", "username": "GuchoPeru"}, {"verified": false, "id": "2726395774", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 179, "tweet_count": 36018, "listed_count": 0}, "name": "guelymit", "username": "guelymit"}, {"verified": false, "id": "116943403", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2382, "following_count": 4990, "tweet_count": 41195, "listed_count": 3}, "name": "Canis Lupus \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "buziraco"}, {"verified": false, "id": "732718037292449792", "location": "luisa\ud83c\udfe0 | ot5", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 336, "tweet_count": 24435, "listed_count": 0}, "name": "\u1d48\u1d58\u1d48\u1d43 \ud800\udc82 FAITH IN THE FUTURE", "username": "larrieaImighty"}, {"verified": false, "id": "708848310682054656", "location": "bahi \ud811\ude13", "public_metrics": {"followers_count": 7186, "following_count": 5355, "tweet_count": 48910, "listed_count": 8}, "name": "nix", "username": "inyeopactor"}, {"verified": false, "id": "995106692215050240", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 805, "tweet_count": 21573, "listed_count": 0}, "name": "Flores Suncion", "username": "suncion_flores"}, {"verified": false, "id": "115308684", "location": "Clearwater, FL", "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 29170, "tweet_count": 1538847, "listed_count": 642}, "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "username": "federicoalves"}, {"verified": false, "id": "108715631", "public_metrics": {"followers_count": 35872, "following_count": 1724, "tweet_count": 332090, "listed_count": 478}, "name": "alex vallenilla", "username": "alexvallenilla"}, {"verified": false, "id": "1385056501", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 435, "tweet_count": 7162, "listed_count": 0}, "name": "nanda", "username": "nandbrandao"}, {"verified": false, "id": "130528551", "location": "teresina-piaui", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 2256, "tweet_count": 50935, "listed_count": 1}, "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "lilaguiar"}, {"verified": false, "id": "1083113927897239560", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1374, "tweet_count": 12280, "listed_count": 1}, "name": "Nani Peres", "username": "IarasPagus"}, {"verified": true, "id": "266151224", "location": "Chile", "public_metrics": {"followers_count": 353607, "following_count": 108656, "tweet_count": 263603, "listed_count": 239}, "name": "BancoEstado", "username": "BancoEstado"}, {"verified": false, "id": "528697667", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 303, "tweet_count": 134452, "listed_count": 30}, "name": "estoy en @dearsqutnik DEJENME DE SEGUIR", "username": "yoontopian"}, {"verified": false, "id": "449955193", "public_metrics": {"followers_count": 11320, "following_count": 377, "tweet_count": 67190, "listed_count": 117}, "name": "marina etc", "username": "etcnina"}, {"verified": false, "id": "123068773", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 1095, "tweet_count": 140463, "listed_count": 1}, "name": "Cristian Llorente", "username": "Mattgod"}, {"verified": false, "id": "752619464361971714", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 252, "tweet_count": 14155, "listed_count": 0}, "name": "morey", "username": "SantiagMoreyra"}, {"verified": false, "id": "2890331951", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 980, "tweet_count": 72984, "listed_count": 0}, "name": "camila \ud83e\udd8b", "username": "camifernandez86"}, {"verified": false, "id": "3193276859", "location": "Miraflores, Lima.", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 10355, "tweet_count": 564315, "listed_count": 49}, "name": "AMESITA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "AccionDeAmparo"}, {"verified": false, "id": "716304009120849920", "public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa", "username": "vedazs16"}, {"verified": false, "id": "1001671838072786945", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 140, "tweet_count": 14786, "listed_count": 0}, "name": "Ve Noticia", "username": "ve_noticia"}, {"verified": false, "id": "147732341", "location": "SAN SALVADOR, EL SALVADOR.", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1816, "tweet_count": 20778, "listed_count": 1}, "name": "Miguelon Hdez.", "username": "MIGUELON22MKA"}, {"verified": false, "id": "3131212354", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1038, "tweet_count": 9640, "listed_count": 0}, "name": "Nahiaa \ud83c\udf80", "username": "Nahiara_Quintan"}, {"verified": false, "id": "1007278353693511681", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 152, "tweet_count": 17545, "listed_count": 0}, "name": "anto", "username": "Anttoromerooo"}, {"verified": false, "id": "459681852", "location": "Guadalajara", "public_metrics": {"followers_count": 22197, "following_count": 18628, "tweet_count": 385079, "listed_count": 0}, "name": "#CarcelAlaWallaceYCalder\u00f3n\ud83d\udd31\ud83d\udd31\u0411\u0435\u0442\u043evsky34", "username": "beto__34"}, {"verified": false, "id": "81623157", "location": "Saan LLima Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 2230, "tweet_count": 104931, "listed_count": 28}, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\udf0e\ud83d\udeba\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddaf,Amal40karatslady", "username": "40karatslady"}, {"verified": false, "id": "152598322", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 547, "tweet_count": 7119, "listed_count": 4}, "name": "Masato", "username": "yoshimasatio"}, {"verified": false, "id": "1079145964622016513", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 423, "tweet_count": 117419, "listed_count": 0}, "name": "Petachu", "username": "Petachu2"}, {"verified": false, "id": "509729381", "location": " SOY COLOMBIA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "public_metrics": {"followers_count": 3263, "following_count": 1961, "tweet_count": 88659, "listed_count": 13}, "name": "Neggrita", "username": "neggrita007"}, {"verified": false, "id": "598772922", "location": "Cumaral, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 16057, "following_count": 526, "tweet_count": 166700, "listed_count": 52}, "name": "Rodrigo Gallo", "username": "AlegreBengali"}, {"verified": false, "id": "818963491948208134", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 166, "tweet_count": 5827, "listed_count": 0}, "name": "karla", "username": "moliveiral_"}, {"verified": false, "id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}, "name": "Hugo Ramirez", "username": "hugoram47"}, {"verified": false, "id": "235254147", "location": "colombia", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 5002, "tweet_count": 18708, "listed_count": 1}, "name": "alexander contreras", "username": "alexcontresan"}, {"verified": false, "id": "2200409298", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 893, "tweet_count": 18563, "listed_count": 4}, "name": "\u00cdcaro", "username": "icarokrop"}, {"verified": false, "id": "802839367", "location": "Gallifrey/Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 2494, "tweet_count": 39066, "listed_count": 7}, "name": "Luis G\u00f3mez \u2699 Halloween Mode \ud83c\udf83", "username": "LuisClockwork"}, {"verified": false, "id": "1092589983330910208", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 299, "tweet_count": 11877, "listed_count": 0}, "name": "J A Z \ud83d\udda4", "username": "jaz_alma_"}, {"verified": false, "id": "1041100640", "public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 1173, "tweet_count": 38725, "listed_count": 2}, "name": "b\u00ea", "username": "_gaabivalerio"}, {"verified": false, "id": "66147864", "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 149, "tweet_count": 2763, "listed_count": 1}, "name": "Edu Nassif \ud83c\udf0e", "username": "eduardo_nassif"}, {"verified": false, "id": "1140394014841008128", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 415, "tweet_count": 11994, "listed_count": 0}, "name": "J Jimenez D", "username": "JJimenezD2"}, {"verified": false, "id": "834361676", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 160541, "following_count": 2196, "tweet_count": 428253, "listed_count": 1075}, "name": "Revoluci\u00f3n 3.0", "username": "Revolucion3_0"}, {"verified": false, "id": "3956636483", "location": "Villa Gobernador G\u00e1lvez", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 220, "tweet_count": 13899, "listed_count": 0}, "name": "fd", "username": "g0meeeeez"}, {"verified": false, "id": "776493252023242752", "location": "Planet Her", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 373, "tweet_count": 15108, "listed_count": 2}, "name": "GALAZ", "username": "8Galaz"}, {"verified": false, "id": "817952035702276098", "location": "Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 463, "tweet_count": 21029, "listed_count": 0}, "name": "L \u02b8\u1d49\u1d57 \u1d57\u1d52 \u1d9c\u1d52\u1d50\u1d49", "username": "perrxdehielo"}, {"verified": false, "id": "1188519180", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 510, "tweet_count": 47020, "listed_count": 6}, "name": "SHIMA", "username": "SxMxK69"}, {"verified": false, "id": "1659204739", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 294, "tweet_count": 5633, "listed_count": 0}, "name": "Mauricio Gutierrez", "username": "maurodel91"}, {"verified": true, "id": "394156956", "public_metrics": {"followers_count": 534621, "following_count": 56, "tweet_count": 214250, "listed_count": 886}, "name": "ESPN F\u00fatbol Colombia", "username": "ESPNFutbolCol"}, {"verified": false, "id": "340999139", "location": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 591, "tweet_count": 14694, "listed_count": 0}, "name": "Renan de Souza \u25e4\u2720\u25e2", "username": "DeSouzaCRVG"}, {"verified": true, "id": "60666383", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8178, "following_count": 1586, "tweet_count": 10475, "listed_count": 68}, "name": "Bruno Marinho", "username": "bruno_marinho"}, {"verified": false, "id": "360344062", "location": "Pernambuco", "public_metrics": {"followers_count": 16869, "following_count": 17090, "tweet_count": 132650, "listed_count": 50}, "name": "Monkey D. Lula \u270a \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83d\udea9", "username": "CleitoMoura"}, {"verified": true, "id": "14594698", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4669732, "following_count": 151, "tweet_count": 565978, "listed_count": 7113}, "name": "UOL Not\u00edcias", "username": "UOLNoticias"}, {"verified": false, "id": "880065117941051392", "location": "No \u2661 da Nanda ", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 768, "tweet_count": 79406, "listed_count": 1}, "name": "\u2022\u043c\u03c3\u03c3\u03b7 \u2113\u03c3\u03bd\u0454\u0455 \u0443\u03c3\u03c3\u03b7g\u03b9\u2077 \u2661 \u2022 AU JIKOOK \ud83d\udc3e \u2022 (\ud83d\udccc)", "username": "_Mmyg_"}, {"verified": false, "id": "2906815929", "location": "HeartGod", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 77, "tweet_count": 907, "listed_count": 0}, "name": "NiN\u1972\ud83d\udc11DOCINHO\ud83d\ude3c\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud835\udced\ud835\udcf8 \ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf2", "username": "Kika_elsker"}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57217, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "id": "955744541302296576", "location": "ch\u00e3o de estrelas", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 370, "tweet_count": 11732, "listed_count": 0}, "name": "\u2728unhinged\u2728", "username": "fumantastan"}, {"verified": false, "id": "259333617", "location": "Bogota D.C. ", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 672, "tweet_count": 421837, "listed_count": 12}, "name": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffcManuel C Castiblanco\ud83d\udc4a\ud83c\udffc", "username": "manuc232"}, {"verified": false, "id": "2939576146", "location": "Terra do p\u00e3o de queijo uai!!!", "public_metrics": {"followers_count": 2741, "following_count": 2237, "tweet_count": 115982, "listed_count": 1}, "name": "Desde 1921", "username": "desde_1921"}, {"verified": false, "id": "321007808", "location": "Patria Querida \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 4309, "tweet_count": 17110, "listed_count": 0}, "name": "Margarita \ud83c\udf3c", "username": "amor_nana"}, {"verified": false, "id": "2610695552", "location": "Arica and Parinacota, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1458, "tweet_count": 144361, "listed_count": 9}, "name": "Mr.Cat", "username": "2007UC"}, {"verified": false, "id": "1539054337", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 290, "tweet_count": 9523, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc83\ud835\udc96 \ud83d\udd25", "username": "binchmoon"}, {"verified": false, "id": "44598038", "location": "En tu mente", "public_metrics": {"followers_count": 27850, "following_count": 2898, "tweet_count": 143044, "listed_count": 243}, "name": "Ptry", "username": "Petrypsique"}, {"verified": false, "id": "879383170461954049", "location": "Sonora, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 162, "tweet_count": 45435, "listed_count": 1}, "name": "andreA", "username": "andyskms"}, {"verified": false, "id": "278338955", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 4387, "tweet_count": 37748, "listed_count": 0}, "name": "Franz Huegel", "username": "FranzHuegel"}, {"verified": false, "id": "1177779859625521152", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 558, "tweet_count": 6853, "listed_count": 0}, "name": "\u00a5", "username": "FacuAbak"}, {"verified": false, "id": "1177968590936522762", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 0, "tweet_count": 485, "listed_count": 0}, "name": "AFazenda", "username": "AFazendaRealit2"}, {"verified": false, "id": "2883401661", "location": "Curitiba-PR", "public_metrics": {"followers_count": 1072, "following_count": 4061, "tweet_count": 16638, "listed_count": 5}, "name": "Rog\u00e9rio Athayde - radiocentraldobrasil.com.br", "username": "rogerio_athayde"}, {"verified": true, "id": "31139434", "location": "Curitiba - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 985285, "following_count": 829, "tweet_count": 18996, "listed_count": 2030}, "name": "Gleisi Hoffmann", "username": "gleisi"}, {"verified": false, "id": "814353264397295616", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 7878, "following_count": 8656, "tweet_count": 150121, "listed_count": 3}, "name": "Charlie Brown", "username": "nicedays4it"}, {"verified": false, "id": "17785282", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 10625, "following_count": 201, "tweet_count": 23015, "listed_count": 35}, "name": "Thais Azevedo", "username": "Thaitata"}, {"verified": false, "id": "1127052833277272064", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 300, "tweet_count": 26833, "listed_count": 2}, "name": "\u263c", "username": "apricityes"}, {"verified": false, "id": "916730796777537537", "location": "07/10/2017 ", "public_metrics": {"followers_count": 4910, "following_count": 2767, "tweet_count": 17885, "listed_count": 35}, "name": "nath :)", "username": "backerallany"}, {"verified": false, "id": "895377786239582212", "location": "Ouro Preto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 292, "tweet_count": 460, "listed_count": 0}, "name": "Silmara Rodrigues", "username": "silmara37694525"}, {"verified": false, "id": "1036826269172813825", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1137, "tweet_count": 17479, "listed_count": 0}, "name": "Ju", "username": "lacerda71_"}, {"verified": false, "id": "1731914714", "location": "TS en filoyl\u00e9 - Tucum\u00e1n\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1075, "tweet_count": 100026, "listed_count": 2}, "name": "J\ud83c\udf26\ufe0f", "username": "Jxsefinahh"}, {"verified": false, "id": "353463116", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 421, "tweet_count": 12977, "listed_count": 1}, "name": "Tinylorena", "username": "Tinylorena"}, {"verified": false, "id": "1059890180402880514", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 333, "tweet_count": 16726, "listed_count": 0}, "name": "Ana \ud83c\udf19", "username": "anaaa0506"}, {"verified": false, "id": "252811416", "location": "Rondon\u00f3polis - MT, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 792, "tweet_count": 139409, "listed_count": 12}, "name": "P\u00e2mella Bianca", "username": "pamella_bianca"}, {"verified": false, "id": "887298174498557956", "location": "Feira da fruta", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 757, "tweet_count": 45870, "listed_count": 0}, "name": "Breaking the l\u24b6w 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e31\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "mindincrisis"}, {"verified": false, "id": "1252926907", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 249, "tweet_count": 58905, "listed_count": 0}, "name": "feminancy", "username": "ariana210719"}, {"verified": false, "id": "1041166176846376960", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2128, "following_count": 2151, "tweet_count": 14099, "listed_count": 1}, "name": "PedroRuiz", "username": "Pedro_Ruiz_A"}, {"verified": false, "id": "3436681445", "location": "camp half blood ", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 483, "tweet_count": 43576, "listed_count": 1}, "name": "loiola nordestino orgulhoso \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "centlls"}, {"verified": true, "id": "20819168", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 491908, "following_count": 587, "tweet_count": 267535, "listed_count": 847}, "name": "Diario La P\u00e1gina", "username": "LaPagina"}, {"verified": false, "id": "119072054", "public_metrics": {"followers_count": 5379, "following_count": 4818, "tweet_count": 519492, "listed_count": 49}, "name": "Loreta", "username": "loretay"}, {"verified": false, "id": "1176876578", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 687, "tweet_count": 23612, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude97.\ud835\ude98\ud835\ude94", "username": "celensok"}, {"verified": false, "id": "1054410864630120450", "location": "Formosa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1463, "following_count": 363, "tweet_count": 5168, "listed_count": 0}, "name": "Lourdes", "username": "lourdes_gonzlz"}, {"verified": false, "id": "1152292509957132289", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1491, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "name": "D. \ud83e\udd85", "username": "ttvianna01"}, {"verified": false, "id": "443887894", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3453, "following_count": 4443, "tweet_count": 261711, "listed_count": 17}, "name": "C. Moraes \ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\udde6\ud83c\uddf9\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "CarlosMoraes19"}, {"verified": false, "id": "751415616242847745", "location": "mar\u00edlia. ", "public_metrics": {"followers_count": 4763, "following_count": 4023, "tweet_count": 87083, "listed_count": 12}, "name": "ana\u2b50\ufe0f", "username": "romanialz"}, {"verified": false, "id": "1059177426", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1012, "following_count": 539, "tweet_count": 26316, "listed_count": 3}, "name": "\u00d7", "username": "OctaGuzman"}, {"verified": false, "id": "2818476523", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 278, "tweet_count": 27641, "listed_count": 4}, "name": "LUC\u00c3O", "username": "rxlucao"}, {"verified": false, "id": "83619538", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 778, "tweet_count": 3932, "listed_count": 0}, "name": "Vivian Morais", "username": "Vivian_Morais"}, {"verified": true, "id": "838099262", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 217676, "following_count": 1038, "tweet_count": 11649, "listed_count": 208}, "name": "Patricia Pillar", "username": "patriciapillar"}, {"verified": false, "id": "1155959778205528066", "location": "SANTIAGO", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1254, "tweet_count": 10304, "listed_count": 0}, "name": "PABLO", "username": "ROMAN29586856"}, {"verified": false, "id": "1068894968", "location": "Quilpue", "public_metrics": {"followers_count": 2733, "following_count": 4997, "tweet_count": 255505, "listed_count": 38}, "name": "Paty Patita Garras y colas (Andrea)", "username": "Andreediita28"}, {"verified": false, "id": "296545829", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 197, "tweet_count": 10464, "listed_count": 0}, "name": "amanda siqueira\u2019", "username": "AmandaSiqueira_"}, {"verified": false, "id": "58225494", "location": "sao paulo, brazil", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 997, "tweet_count": 25509, "listed_count": 1}, "name": "miriam zitzer", "username": "misizer"}, {"verified": true, "id": "26898129", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 27065, "following_count": 1478, "tweet_count": 65325, "listed_count": 313}, "name": "I\u1d20\u1d00\u1d0d C\u1d00\u0299\u0280\u1d00\u029f", "username": "ivamcabral"}, {"verified": false, "id": "262416308", "location": "Trujillo/Lima", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1602, "tweet_count": 57163, "listed_count": 5}, "name": "Hurac\u00e1n abatido", "username": "joselinconjota"}, {"verified": false, "id": "1064305277040844800", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 109, "tweet_count": 2255, "listed_count": 0}, "name": "Camila Demkio", "username": "CDemkio"}, {"verified": false, "id": "4395604833", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 726, "tweet_count": 52313, "listed_count": 1}, "name": "carol honorio", "username": "brcarolx"}, {"verified": false, "id": "193941450", "public_metrics": {"followers_count": 2963, "following_count": 4917, "tweet_count": 133003, "listed_count": 2}, "name": "Lula 13", "username": "lula_tani1000"}, {"verified": false, "id": "2535739595", "public_metrics": {"followers_count": 5385, "following_count": 3386, "tweet_count": 316589, "listed_count": 9}, "name": "Dalila O. R.", "username": "DalilaOliveiraR"}, {"verified": false, "id": "769320750390050816", "location": "Barra da Tijuca - RJ", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 131, "tweet_count": 713, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Rejame", "username": "JRejame"}, {"verified": false, "id": "490953978", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1646, "tweet_count": 121622, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo qarosio.\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "qarosio"}, {"verified": false, "id": "1281596280", "location": "Rosario, \ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 39114, "following_count": 23871, "tweet_count": 143483, "listed_count": 18}, "name": "Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "capcentral"}, {"verified": false, "id": "1179873377286156288", "location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "username": "MariaPi17610856"}, {"verified": false, "id": "529043375", "public_metrics": {"followers_count": 2109, "following_count": 1199, "tweet_count": 109958, "listed_count": 9}, "name": "bellaquita", "username": "unable2stay"}, {"verified": false, "id": "399092326", "location": "Brasilia DF", "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 2132, "tweet_count": 484546, "listed_count": 32}, "name": "#EuAvisei", "username": "Rangel_Lucia"}, {"verified": false, "id": "1060262048737705984", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 266, "tweet_count": 1705, "listed_count": 1}, "name": "Marido da Sandy", "username": "paradadelucaas"}, {"verified": false, "id": "1107468697143296001", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 140, "tweet_count": 2821, "listed_count": 1}, "name": "Lu\u00eds M\u00e1rcio", "username": "luismarciosf"}, {"verified": false, "id": "67391178", "location": "Jo\u00e3o Pessoa", "public_metrics": {"followers_count": 921, "following_count": 984, "tweet_count": 3482, "listed_count": 1}, "name": "Jana\u00edna Bolsonaro 22.", "username": "jjs_jampa"}, {"verified": false, "id": "1052385916344565760", "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1208, "tweet_count": 4858, "listed_count": 1}, "name": "Jo\u00e3o (Will Sienkwicz)", "username": "_BillSienk"}, {"verified": false, "id": "1143955425299226624", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 17, "tweet_count": 887, "listed_count": 0}, "name": "Eliete Zanella", "username": "ElieteZanella"}, {"verified": true, "id": "1163562471854133250", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 1669500, "following_count": 43, "tweet_count": 485, "listed_count": 1669}, "name": "General Heleno", "username": "gen_heleno"}, {"verified": false, "id": "1406151475", "location": "Kaohsiung City, Taiwan", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 258, "tweet_count": 16016, "listed_count": 3}, "name": "Vanessa (Taylor's Version)", "username": "vannerej"}, {"verified": false, "id": "955478466396348416", "public_metrics": {"followers_count": 2055, "following_count": 2092, "tweet_count": 59316, "listed_count": 18}, "name": "bigger than oly \ud83c\udf42", "username": "Iunarquartz"}, {"verified": false, "id": "4547125277", "location": "Jose.c.paz", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 193, "tweet_count": 3456, "listed_count": 0}, "name": "Chad noSexington", "username": "MancinelliTomy"}, {"verified": false, "id": "479025550", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1187, "tweet_count": 50130, "listed_count": 6}, "name": "La\u00eds \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udc9c", "username": "piratabieber"}, {"verified": false, "id": "106557011", "location": "Ga\u00facha - Rio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 3033, "following_count": 4017, "tweet_count": 120554, "listed_count": 5}, "name": "F\u00e5bi \ud83e\udd91\ud83d\udea9", "username": "FabPaz"}, {"verified": false, "id": "911446358049030144", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 1097, "tweet_count": 27465, "listed_count": 0}, "name": "Ajax (fique em \ud83c\udfe1)", "username": "_scihub"}, {"verified": false, "id": "3050215585", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 58959, "following_count": 112, "tweet_count": 49297, "listed_count": 135}, "name": "Orbita TV", "username": "OrbitaTV"}, {"verified": false, "id": "1114941541393543173", "public_metrics": {"followers_count": 3277, "following_count": 4938, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "name": "Valdecir Alves", "username": "ValdecirJCR"}, {"verified": true, "id": "116519514", "location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 370122, "following_count": 254, "tweet_count": 59907, "listed_count": 1509}, "name": "Joice Hasselmann", "username": "joicehasselmann"}, {"verified": false, "id": "2351632320", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1186, "tweet_count": 28664, "listed_count": 1}, "name": "Aldi \ud83e\udd0d", "username": "AldyVegaa"}, {"verified": false, "id": "1089950040733429765", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 82, "tweet_count": 28252, "listed_count": 0}, "name": "chikibeibi \ud83e\udd96", "username": "akkadesa"}, {"verified": false, "id": "1520861185", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 751, "tweet_count": 29809, "listed_count": 5}, "name": "Danninha \ud83c\udf7c\ud83e\uddb8\ud83c\udffb\u200d\u2642\ud83d\udd7a\ud83d\udd75\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f", "username": "danninha1000"}, {"verified": false, "id": "48131021", "location": "Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 300, "tweet_count": 27126, "listed_count": 1}, "name": "Diego", "username": "Diego_Dener"}, {"verified": false, "id": "812682700981211136", "location": "Wakanda ", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 408, "tweet_count": 49362, "listed_count": 0}, "name": "Gon\u00e7alves", "username": "GegSil"}, {"verified": false, "id": "849050085036105728", "location": "na da Giseli", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1287, "tweet_count": 40600, "listed_count": 0}, "name": "gustavo", "username": "deoclecin"}, {"verified": false, "id": "584956489", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 288, "tweet_count": 1639, "listed_count": 1}, "name": "Argos el Errante", "username": "JRkala_zar"}, {"verified": true, "id": "147227083", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 2432100, "following_count": 371, "tweet_count": 291960, "listed_count": 2714}, "name": "MetroCDMX", "username": "MetroCDMX"}, {"verified": false, "id": "938376222", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 1247, "tweet_count": 85997, "listed_count": 16}, "name": "vit", "username": "Vitordamaso1"}, {"verified": false, "id": "1122295516187045889", "location": "S\u00e3o Gabriel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 643, "tweet_count": 4074, "listed_count": 0}, "name": "Freitas, n\u00e3o fritas", "username": "_SenhorF"}, {"verified": false, "id": "1565885384", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 356, "tweet_count": 3478, "listed_count": 1}, "name": "Ricardo Butakka", "username": "RicardoMButakka"}, {"verified": true, "id": "3167874665", "public_metrics": {"followers_count": 155706, "following_count": 598, "tweet_count": 4508, "listed_count": 403}, "name": "SorayaThronicke", "username": "SorayaThronicke"}, {"verified": false, "id": "119576076", "location": "Pelotas", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 583, "tweet_count": 168879, "listed_count": 12}, "name": "Marcelo Gayardi", "username": "mgayardi"}, {"verified": false, "id": "1526368363", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 395, "tweet_count": 10306, "listed_count": 0}, "name": "Isaias53", "username": "SanadosCurados"}, {"verified": false, "id": "3929099594", "location": "\u3164\n\u3164\u258d\u0493\u1d00\u0274 \u0274\u1d0f.\ud835\udff7 \u1d05\u1d07 D\u1d00\u1d20\u026a\u1d05 N\u1d0f\u029f\u1d00\u0274 \u028f\n\u3164    \u0274\u1d0f.\ud835\udff8 \u1d05\u1d07 O\u029f\u026a\u1d20\u026a\u1d07\u0280 D\u1d00\u029f\u1d1b\u1d0f\u0274 \u0f0a\n\n\u3164\u3164\u2661 : \u029c\u1d1c\u1d07s\u026a\u1d1b\u1d0fs \u1d05\u1d07 \u1d0d\u026a \u1d20\u026a\u1d05\u1d00\n\u3164", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 702, "tweet_count": 70232, "listed_count": 23}, "name": "\ud835\udc01\ud835\udc08\ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc02\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc08 \ud835\udc00\ud835\udc0d\ud835\udc06\ud835\udc04\ud835\udc0b\ud835\udc0e \u207d\u1d50\u1d49\u207f\u1d9c\u2071\u1d52\u207f\u1d49\u02e2\u207e", "username": "iBiancaDiAngelo"}, {"verified": false, "id": "877015579781214208", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 591, "tweet_count": 11442, "listed_count": 6}, "name": "Sr. X", "username": "flautistaNL"}, {"verified": true, "id": "65579025", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 781160, "following_count": 104, "tweet_count": 349823, "listed_count": 1304}, "name": "INFO7", "username": "info7mty"}, {"verified": false, "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "name": "jimmy", "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "id": "1008066820354473989", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 237, "tweet_count": 35835, "listed_count": 1}, "name": "kelly", "username": "Kelly48691767"}, {"verified": false, "id": "1008118637658591238", "location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1299, "tweet_count": 129934, "listed_count": 1}, "name": "magla", "username": "fgladys02"}, {"verified": false, "id": "1100862989958344705", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 201, "tweet_count": 14149, "listed_count": 0}, "name": "C\u1d00\u1d3f\u029f\u1d1c \ud83d\udc9a", "username": "FaturDenise"}, {"verified": false, "id": "313051582", "location": "cumbiayconurbano", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 460, "tweet_count": 115345, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude8a \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude96\ud835\ude92\ud83e\udd82", "username": "tabaresrom"}, {"verified": false, "id": "99431005", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 1813, "tweet_count": 58414, "listed_count": 6}, "name": "Ric\ud83c\udd70\ufe0frdo G\ud83c\udd70\ufe0flo", "username": "ricardogaloo"}, {"verified": false, "id": "189968159", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 970, "tweet_count": 4533, "listed_count": 2}, "name": "Mariano A. Marino", "username": "marianoamarino"}, {"verified": false, "id": "160926810", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1076, "tweet_count": 34889, "listed_count": 8}, "name": "Fede Argiles", "username": "fedeargiles"}, {"verified": false, "id": "985864336571883521", "location": "Liberd tucan\u00f3POLIS (S\u00e3o Paulo)", "public_metrics": {"followers_count": 7188, "following_count": 7902, "tweet_count": 83363, "listed_count": 3}, "name": "Danielle LULA13 da Silva Hoffmann", "username": "Dani80017886"}, {"verified": false, "id": "880881585645662208", "location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 479, "tweet_count": 5088, "listed_count": 0}, "name": "Natanael F. Ramos \ud83e\udd8a", "username": "NatanFR07"}, {"verified": true, "id": "292017058", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 49692, "following_count": 22490, "tweet_count": 22668, "listed_count": 82}, "name": "Leandro Cabido", "username": "leandrocabido"}, {"verified": false, "id": "2978455996", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353333, "listed_count": 46}, "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014"}, {"verified": false, "id": "588515825", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 585, "tweet_count": 56752, "listed_count": 1}, "name": "Lu \ud83c\udf2a Jade Picon", "username": "_seisanjos"}, {"verified": false, "id": "2463751946", "public_metrics": {"followers_count": 7424, "following_count": 449, "tweet_count": 298407, "listed_count": 16}, "name": "Rapha", "username": "tuitarapha"}, {"verified": false, "id": "92195876", "location": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 212, "tweet_count": 18727, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc22", "username": "pauperalta93"}, {"verified": false, "id": "1116089587892400129", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1686, "following_count": 338, "tweet_count": 4822, "listed_count": 2}, "name": "Augusto Cezar", "username": "EuAugustoCezar"}, {"verified": false, "id": "198166912", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6925, "following_count": 6852, "tweet_count": 10667, "listed_count": 0}, "name": "Ari Medeiros", "username": "arimedeiros56"}, {"verified": true, "id": "2508415207", "public_metrics": {"followers_count": 537763, "following_count": 242, "tweet_count": 3258, "listed_count": 932}, "name": "Simone Tebet", "username": "simonetebetbr"}, {"verified": false, "id": "1091172500032184321", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1094, "tweet_count": 83525, "listed_count": 1}, "name": "\ud83e\udd84\ud83c\udf7c", "username": "Ghjk21477716"}, {"verified": false, "id": "842071097029865476", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 442, "tweet_count": 10902, "listed_count": 0}, "name": "marlin \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "username": "marllonmrtns"}, {"verified": false, "id": "150071900", "location": "\ud83c\udfb6Entre o sonho e o som...\ud83c\udfb6", "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 4711, "tweet_count": 63069, "listed_count": 1}, "name": "Veron #\u2113\u03c5\u2113\u03b1\u2113ivr\u0454 Silva\ud83c\udf35\u26f3", "username": "veronsilva"}, {"verified": false, "id": "177360529", "location": "Ijaci, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1452, "tweet_count": 37954, "listed_count": 1}, "name": "Khristian W\ud83e\udd8a", "username": "Khristianw"}, {"verified": false, "id": "2750873411", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}, "name": "Conchi Flores", "username": "ConchiFlores4"}, {"verified": false, "id": "174781920", "location": "Corrientes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 308, "tweet_count": 15130, "listed_count": 11}, "name": "Hector.", "username": "AguaraKing"}, {"verified": false, "id": "858927794306338817", "public_metrics": {"followers_count": 62791, "following_count": 1377, "tweet_count": 48386, "listed_count": 252}, "name": "mare \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "oiemare"}, {"verified": false, "id": "315947284", "location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 510, "tweet_count": 592, "listed_count": 0}, "name": "Paulo Fer", "username": "pauloclai"}, {"verified": false, "id": "2336081677", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1734, "tweet_count": 4486, "listed_count": 0}, "name": "pricila da silvia\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b", "username": "PricilaSilvia"}], "tweets": [{"author_id": "168710483", "created_at": "2019-11-01T02:28:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.9664, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 82, "end": 89, "probability": 0.9749, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 242, "end": 243, "probability": 0.5931, "type": "Organization", "normalized_text": "Z4"}]}, "id": "1190093156743811073", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 22, "like_count": 525, "quote_count": 2}, "text": "Cruzeiro optou por apenas se defender, abrindo m\u00e3o de jogar. Aceitou a press\u00e3o do Botafogo, mas se defendeu bem e matou o jogo no fim. Nessa altura do campeonato o desempenho pouco importa. Outra vit\u00f3ria, 7 jogos de invencibilidade e fora do Z4. Fez o q tinha de fazer e ponto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190093156743811073"]}, {"author_id": "35260027", "created_at": "2019-10-31T17:55:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9378, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1189964239697526785", "public_metrics": {"retweet_count": 1853, "reply_count": 7913, "like_count": 16959, "quote_count": 829}, "text": "\u201cUma Na\u00e7\u00e3o s\u00f3 \u00e9 forte quando suas institui\u00e7\u00f5es s\u00e3o fortes.\n\nO Brasil \u00e9 um Estado Democr\u00e1tico de Direito e retornou \u00e0 normalidade institucional desde 15 de mar\u00e7o de 1985, quando a ditadura militar foi encerrada com a posse de um governo civil.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189964239697526785"]}, {"author_id": "406433712", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RsLymzojsd", "expanded_url": "https://twitter.com/RicoMachuca/status/1189942142988431365/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RsLymzojsd", "media_key": "3_1189942137107947522"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 82, "probability": 0.2298, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 226, "end": 235, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "AG ratalan"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 269, "end": 276, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "created_at": "2019-10-31T16:28:09.000Z", "id": "1189942142988431365", "public_metrics": {"retweet_count": 186, "reply_count": 43, "like_count": 422, "quote_count": 18}, "text": "con uds el jefe de la banda criminal\n\"cordinadora republicana\" \nantero flores araoz (a) \"topo viejo\"\nq se presenta en tooodos los programas\nfujiapristas como una virgen en politica\ny solo se dedica a limpiar al hampon\nsuicida AG ratalan y a keiko\ny tilda de dictador a Vizcarra https://t.co/RsLymzojsd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189942142988431365"]}, {"author_id": "2863930059", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kyZPTTYl87", "expanded_url": "https://twitter.com/MotivelessMDR/status/1190101548090552320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kyZPTTYl87", "media_key": "3_1190101538942963712"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:01:34.000Z", "id": "1190101548090552320", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "\u9023\u4f11\u306e\u904a\u3073\u5834\u306b\u3069\u30fc\u305e^ ^\npunishment for barbarian present`s\n\u300eThrash grinding madness\u300f\n\n11/3 at studio 1989\nopen  18:15 \n\u00a52000(1D\u8fbc)\n\nhoopsnake(CANADA)\nsun children sun(TOKYO)\nmotiveless\nmeatcop\ntope suicida\nKKG\nantagonista million steps\npunishment for barbarian https://t.co/kyZPTTYl87", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1190101548090552320"]}, {"author_id": "1184208715244888065", "created_at": "2019-10-31T22:33:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 126, "probability": 0.5697, "type": "Other", "normalized_text": "bullying"}]}, "id": "1190034003837046784", "public_metrics": {"retweet_count": 199, "reply_count": 3, "like_count": 537, "quote_count": 1}, "text": "Se suicida una chica trans porque no aguanta la transfobia y la siguen misgereando hasta los que se est\u00e1n quejando del bullying que sufr\u00eda: \u00bfqu\u00e9 co\u00f1o os pasa?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190034003837046784"]}, {"author_id": "2913321688", "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/5QW80uhUa7", "expanded_url": "https://twitter.com/marubimo/status/1189969564249055232", "display_url": "twitter.com/marubimo/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 210, "end": 212, "probability": 0.4667, "type": "Other", "normalized_text": "RAE"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:11:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189969564249055232"}], "id": "1190164400239497216", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Claro, no es extra\u00f1o en esa pareja. \n4 a\u00f1os antes uno de ellos cre\u00f3 enorme tensi\u00f3n mintiendo descaradamente sobre un supuesto suicida en un tren del 11-M, y el otro lleg\u00f3 al poder detent\u00e1ndolo (ver diccionario RAE) gracias a \u00e9sa y otras mentiras sobre el 11-M. https://t.co/5QW80uhUa7", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190164400239497216"]}, {"author_id": "1070439868235505664", "created_at": "2019-10-30T10:13:20.000Z", "id": "1189485428036063233", "public_metrics": {"retweet_count": 71, "reply_count": 2, "like_count": 151, "quote_count": 7}, "text": "Alguma vez vcs leram algo que matou vcs l\u00e1 dentro? tipo uma mensagem ou algo que disseram. Tudo estava bem at\u00e9 que vc acidentalmente ouviu sobre algo que vc n\u00e3o queria saber e era melhor n\u00e3o saber. A\u00ed vc n\u00e3o consegue parar de pensar naquilo e se tortura.\n\u00e9 foda", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189485428036063233"]}, {"author_id": "28342530", "created_at": "2019-10-31T00:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.8915, "type": "Person", "normalized_text": "DANIEL"}]}, "id": "1189706599960662021", "public_metrics": {"retweet_count": 1733, "reply_count": 349, "like_count": 8692, "quote_count": 120}, "text": "MAS, VOLTANDO AO QUE INTERESSA, QUEM MANDOU MATAR CELSO DANIEL ?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189706599960662021"]}, {"author_id": "1176980987814850567", "created_at": "2019-11-01T09:54:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190204731387502593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 100, "probability": 0.7657, "type": "Other", "normalized_text": "UCM"}, {"start": 169, "end": 187, "probability": 0.8568, "type": "Other", "normalized_text": "Soldado de Invierno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "batmariozrgthm", "id": "2463722146"}]}, "id": "1190205357328666624", "in_reply_to_user_id": "1176980987814850567", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@batmariozrgthm En mi caso, por ejemplo, no me suele gustar el tono general  de las pel\u00edculas del UCM ni su forma habitual de hacer las cosas, pero qu\u00e9 duda cabe de que Soldado de Invierno es una buena pel\u00edcula muy disfrutable ........", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190205357328666624"]}, {"author_id": "160030566", "created_at": "2019-10-31T02:23:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189729143321223168"}], "id": "1189729551825412098", "in_reply_to_user_id": "160030566", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 2, "like_count": 174, "quote_count": 2}, "text": "Tengo la luna en suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189729551825412098"]}, {"author_id": "69963168", "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/kBNdR6gLqj", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/bolso\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://veja.abril.com.br/politica/bolsonaro-lamenta-afirmacao-do-filho-quem-fala-sobre-ai-5-esta-sonhando/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-11-01T00:46:46.000Z", "id": "1190067624199241732", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 5, "like_count": 74, "quote_count": 0}, "text": "Pelo menos o Bolsonaro Pai se manifestou pra dizer que essa pica \u00e9 do filho dele, ele que se resolva. N\u00e3o endossou o discurso absurdamente suicida do Eduardo.\n\nClaro que \u00e9 o M\u00cdNIMO que ele poderia fazer pra n\u00e3o se queimar ainda mais.\n\nhttps://t.co/kBNdR6gLqj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190067624199241732"]}, {"author_id": "822841304367464448", "created_at": "2019-10-30T11:10:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189499865895784448", "public_metrics": {"retweet_count": 8326, "reply_count": 190, "like_count": 24458, "quote_count": 480}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189499865895784448"]}, {"author_id": "2570201531", "created_at": "2019-10-31T19:12:10.000Z", "id": "1189983419775750144", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 1, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "text": "O que tem mais piada \u00e9 que voc\u00eas s\u00f3 se preocupam com sa\u00fade mental quando algu\u00e9m se suicida ou para se fingirem de boas pessoas nas redes sociais pq se for preciso t\u00eam amigos que andam assim e nem querem saber", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189983419775750144"]}, {"author_id": "974025108003131392", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/VvgZnbqVLD", "expanded_url": "https://twitter.com/MuySorPrendida/status/1190075510489059329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VvgZnbqVLD", "media_key": "3_1190075503501283330"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 128, "end": 144, "probability": 0.9305, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Comunista"}, {"start": 153, "end": 155, "probability": 0.9205, "type": "Organization", "normalized_text": "CNT"}, {"start": 164, "end": 166, "probability": 0.643, "type": "Organization", "normalized_text": "UGT"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:18:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190073626420240384"}], "geo": {"place_id": "206c436ce43a43a3"}, "id": "1190075510489059329", "in_reply_to_user_id": "974025108003131392", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "y liberal, que financiaba con pasi\u00f3n suicida los peri\u00f3dicos marxistas,  funcionaban a destajo hasta 6 tribunales: del PSOE, del Partido Comunista, de la CNT, de la UGT, de las Juventudes Socialistas Unificadas...Ni el mismo gobierno, ni el presidente de la Rep\u00fablica pod\u00edan hacer https://t.co/VvgZnbqVLD", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190075510489059329"]}, {"author_id": "478758338", "created_at": "2019-10-25T14:46:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1187356848535560193"}], "id": "1187742174366048262", "in_reply_to_user_id": "1102597913958666240", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Stefy87552791 @LisadaCa Ci\u00f2 che conta non sono le etichette o le prove dei Tribunali, quelle di creano o si insabbiano, ma le certezze della gente, ma le ottieni solo con una linea politica che rispetti la volont\u00e0 popolare. Si chiama Democrazia...Il resto \u00e8 fumo...Se non si capisce questo ci si suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Stefy87552791", "id": "1102597913958666240"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1187742174366048262"]}, {"author_id": "810304931982929920", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/607aTA3bqj", "expanded_url": "https://twitter.com/gswchris/status/1180670704653438977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/607aTA3bqj", "media_key": "7_1180670615696506880"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8932, "type": "Person", "normalized_text": "Curry"}]}, "created_at": "2019-10-06T02:45:00.000Z", "id": "1180675292626608128", "public_metrics": {"retweet_count": 345, "reply_count": 21, "like_count": 2175, "quote_count": 131}, "text": "Curry em toda sua carreira\n\nGanha anel, ele ri \nPerde final, ele ri  \nErra bola de 3, ele ri \nFicou anos e anos sem errar lance livre em 4Q nos playoffs, errou e riu\nProvocam ele e ele ri \nProvoca rindo \nTime perdendo, t\u00e1 rindo \n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps://t.co/607aTA3bqj", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180675292626608128"]}, {"author_id": "488710266", "created_at": "2019-11-01T09:08:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 106, "probability": 0.9726, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "id": "1190193879531823106", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como pueden ser tan inmensamente tarados estos lazis... los m\u00e1s mermados sueltan una gilipollez por Twitter y los dem\u00e1s en reba\u00f1o a re\u00edrles las gracias (que no la tienen) como si no hubiese ma\u00f1ana.... vaya nivelazo! Se lo tragan todo!! Cu\u00e1nto m\u00e1s surrealista mejor!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190193879531823106"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "lacafeteraal10n"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/i6RcPhbeCr", "expanded_url": "http://bit.ly/2N4w5q1", "display_url": "bit.ly/2N4w5q1"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.6087, "type": "Other", "normalized_text": "lacafeteraal10n"}], "mentions": [{"start": 63, "end": 71, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "author_id": "369729525", "created_at": "2019-11-01T08:28:02.000Z", "id": "1190183706482352129", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "#lacafeteraal10n\nLa misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/i6RcPhbeCr", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190183706482352129"]}, {"author_id": "282155394", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/MzK40oiWfg", "expanded_url": "https://twitter.com/JoseSalvador79/status/1190065622576582656", "display_url": "twitter.com/JoseSalvador79\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:20:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190065622576582656"}], "id": "1190076210488971264", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 6, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "text": "Jajajaja igualito de mitomano que su maestro luz y gu\u00eda...el cobarde suicida. https://t.co/MzK40oiWfg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190076210488971264"]}, {"author_id": "52358814", "created_at": "2019-10-30T11:56:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6093, "type": "Other", "normalized_text": "Ugalde"}]}, "id": "1189511300126253062", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 79, "quote_count": 4}, "text": "Ugalde: \"Cada vez me cuesta mas entender y me parece mas suicida la actitud de ...opositores que parecen concentrar sus recursos en disparar contra la oposici\u00f3n y hacer lo posible para que el primer gobierno postchavista fracase, lo que...seria una tragedia...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189511300126253062"]}, {"author_id": "189307961", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/LfnGVntikC", "expanded_url": "https://twitter.com/gabigol/status/1190092682556846080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LfnGVntikC", "media_key": "3_1190092676059795457"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:26:21.000Z", "id": "1190092682556846080", "public_metrics": {"retweet_count": 3507, "reply_count": 2294, "like_count": 43978, "quote_count": 270}, "text": "Seguimos.. A luta continua \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 https://t.co/LfnGVntikC", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190092682556846080"]}, {"author_id": "1034826629657317377", "created_at": "2019-11-01T03:07:14.000Z", "id": "1190102971926736896", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Cada d\u00eda mas convencida se que @jguaido  se extravi\u00f3 en el camino y busca una salida SUICIDA para el pa\u00eds.", "entities": {"mentions": [{"start": 31, "end": 39, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190102971926736896"]}, {"author_id": "4495233135", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588893184"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/ditsQNOs26", "expanded_url": "https://twitter.com/KikePrivatiza/status/1190105597997387776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ditsQNOs26", "media_key": "3_1190105586588901378"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:17:40.000Z", "id": "1190105597997387776", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/ditsQNOs26", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105597997387776"]}, {"author_id": "420351046", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/vRMGZNhTyp", "expanded_url": "https://www.ilsole24ore.com/art/figlio-suicida-bocciatura-inattesa-niente-danni-scuola-ACB4qtv?utm_term=Autofeed&utm_medium=TWSole24Ore&utm_source=Twitter#Echobox=1572557264", "display_url": "ilsole24ore.com/art/figlio-sui\u2026"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/NAvkzXUgm9", "expanded_url": "https://twitter.com/sole24ore/status/1190021978046042112/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NAvkzXUgm9", "media_key": "3_1190021975407767554"}]}, "created_at": "2019-10-31T21:45:23.000Z", "id": "1190021978046042112", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Figlio suicida per bocciatura inattesa, niente dalla danni dalla scuola https://t.co/vRMGZNhTyp https://t.co/NAvkzXUgm9", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190021978046042112"]}, {"author_id": "1037374363681665025", "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/kthuTr0u7e", "expanded_url": "https://twitter.com/BTS_twt/status/1189798680397631489/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kthuTr0u7e", "media_key": "7_1189798508343246848"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.827, "type": "Person", "normalized_text": "jk"}, {"start": 212, "end": 219, "probability": 0.9275, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}]}, "created_at": "2019-10-31T10:17:48.000Z", "id": "1189848941128499200", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 232, "quote_count": 3}, "text": "n\u00e3o sei se vcs sabem mas esse v\u00eddeo que o jk postou foi a melhor jogada da partida, sempre mostra no final quem fez a melhor e ele levou porque matou tr\u00eas do time advers\u00e1rio sozinho ainda mais jogando de sniper, jungkook pro gamer e todo mundo sabe  https://t.co/kthuTr0u7e", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189848941128499200"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 269, "end": 277, "tag": "AhoraS\u00ed"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/92fbnw94xL", "expanded_url": "https://twitter.com/sanchezcastejon/status/1190002154263724033/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/92fbnw94xL", "media_key": "13_1190001233907666944"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.8149, "type": "Organization", "normalized_text": "SMI"}]}, "author_id": "68740712", "created_at": "2019-10-31T20:26:37.000Z", "id": "1190002154263724033", "public_metrics": {"retweet_count": 643, "reply_count": 1068, "like_count": 1334, "quote_count": 191}, "text": "Vamos a seguir subiendo el SMI. Y en cuanto haya Gobierno derogaremos los aspectos m\u00e1s lesivos de la Reforma Laboral y aprobaremos un nuevo Estatuto de los Trabajadores. \n\nPorque cuando gobernamos los socialistas el progreso es cosa de todos y todas, no de unos pocos. #AhoraS\u00ed \ud83c\udf39 https://t.co/92fbnw94xL", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190002154263724033"]}, {"author_id": "790680", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/QAITLYWvyz", "expanded_url": "https://bbc.in/34g9kFu", "display_url": "bbc.in/34g9kFu", "status": 200, "unwound_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-50254391?ocid=socialflow_twitter"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 9, "probability": 0.8333, "type": "Organization", "normalized_text": "BBC News"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.65, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:45:06.000Z", "id": "1190187999742443520", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 24, "like_count": 122, "quote_count": 10}, "text": "\u00c0 BBC News Brasil, a deputada disse que 'essas falas prejudicam o presidente, porque acabam confirmando estere\u00f3tipos'. 'Eu acredito que se os filhos puderem tomar um pouco mais cuidado, (isso) ajudaria o presidente', afirmou https://t.co/QAITLYWvyz", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190187999742443520"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 37, "end": 50, "tag": "MaxwellSmart"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/bCDQNFfO9N", "expanded_url": "https://twitter.com/pedritoortizjr/status/1189988258236813314/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bCDQNFfO9N", "media_key": "7_1189988063012958208"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.899, "type": "Person", "normalized_text": "MaxwellSmart"}], "mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "AyerNomasSeries", "id": "922593955518218241"}]}, "author_id": "126217335", "created_at": "2019-10-31T19:31:24.000Z", "id": "1189988258236813314", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 4, "like_count": 41, "quote_count": 1}, "text": "El chiste del suicida, con el agente #MaxwellSmart CC @AyerNomasSeries https://t.co/bCDQNFfO9N", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189988258236813314"]}, {"author_id": "301139998", "created_at": "2019-11-01T09:15:02.000Z", "id": "1190195531206856704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pera, deixa eu ver se eu entendi: 1 deputado federal mandou matar 1 VEREADORA DA CIDADE DO RIO DE JANEIRO, que n\u00e3o tem relev\u00e2ncia pol\u00edtica nenhuma, que se n\u00e3o tivesse morrido ningu\u00e9m conheceria, \u00e9 isso? \u00c9 isso. \u00c9 lament\u00e1vel que ela morreu? Sim, mas t\u00e3o procurando no lugar errado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190195531206856704"]}, {"author_id": "14665333", "created_at": "2019-10-31T19:27:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9768, "type": "Organization", "normalized_text": "PSL"}, {"start": 143, "end": 158, "probability": 0.6428, "type": "Person", "normalized_text": "Fabr\u00edcio Queiroz"}, {"start": 257, "end": 264, "probability": 0.818, "type": "Person", "normalized_text": "Anderson"}, {"start": 268, "end": 275, "probability": 0.873, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "id": "1189987392566022150", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 8, "like_count": 211, "quote_count": 2}, "text": "Que fim levaram as investiga\u00e7\u00f5es sobre a atua\u00e7\u00e3o do ministro do Turismo que negou se afastar ap\u00f3s ser acusado no caso dos laranjas do PSL? E o Fabr\u00edcio Queiroz que nunca \u00e9 chamado para depor? E a chocante inefici\u00eancia policial que n\u00e3o desvenda: \"Quem matou Anderson e Marielle\".", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189987392566022150"]}, {"author_id": "2527235143", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/g1UoulX38j", "expanded_url": "https://twitter.com/asasam_ayala/status/1187292455080792064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/g1UoulX38j", "media_key": "3_1187292435996725248"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5966, "type": "Other", "normalized_text": "Elizagarate"}, {"start": 129, "end": 134, "probability": 0.4403, "type": "Other", "normalized_text": "Arra\u00f1o"}, {"start": 150, "end": 156, "probability": 0.4655, "type": "Other", "normalized_text": "Cultura"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.6696, "type": "Other", "normalized_text": "Llodio"}, {"start": 244, "end": 269, "probability": 0.7666, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud Mental"}]}, "created_at": "2019-10-24T08:59:14.000Z", "id": "1187292455080792064", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "CHARLA \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" 29 DE OCTUBRE\nEdorta Elizagarate impartir\u00e1 la charla \"DEPRESI\u00d3N Y RIESGO SUICIDA\" en la Sala Arra\u00f1o de la Casa de Cultura de Llodio a las 18:00 hr dentro de las actividades  en torno a la celebraci\u00f3n del D\u00eda Mundial de la Salud Mental. https://t.co/g1UoulX38j", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1187292455080792064"]}, {"author_id": "282521345", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/rEvYVdAAXI", "expanded_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=270786", "display_url": "blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/?p=\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://blocs.mesvilaweb.cat/xavierdiez/la-bombolla-espanyola/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9937, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.6178, "type": "Organization", "normalized_text": "FAES"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.4481, "type": "Other", "normalized_text": "espanyola"}]}, "created_at": "2019-10-30T20:14:44.000Z", "id": "1189636776131997698", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 3, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "Espa\u00f1a se ha cargado su fr\u00e1gil sistema democr\u00e1tico. Ha contribuido un sistema de medios de comunicaci\u00f3n contaminados por la FAES, y por un suicida nacionalismo banal acatado acr\u00edticamente por una opini\u00f3n p\u00fablica ovejil\nLa bombolla espanyola https://t.co/rEvYVdAAXI", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189636776131997698"]}, {"author_id": "2910853983", "entities": {"urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/Hn2cMfdZmN", "expanded_url": "http://bit.ly/334zb2V", "display_url": "bit.ly/334zb2V"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 87, "probability": 0.7868, "type": "Other", "normalized_text": "CO2"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:13:22.000Z", "id": "1190180016161726466", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado\n\"En la atm\u00f3sfera ya hay un tercio m\u00e1s de CO2 que en cualquier otro instante de los \u00faltimos 800.000 a\u00f1os, quiz\u00e1 incluso de los \u00faltimos 15 millones de a\u00f1os.\"\nhttps://t.co/Hn2cMfdZmN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190180016161726466"]}, {"author_id": "146852689", "created_at": "2019-11-01T09:00:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.4845, "type": "Other", "normalized_text": "Marfrig"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.6206, "type": "Other", "normalized_text": "The Guardian"}]}, "id": "1190191759957090304", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Marfrig faena 4,7 millones de cabezas por a\u00f1o. Hoy The Guardian public\u00f3 una denuncia de comprar 114 animales en una zona deforestada ilegalmente poniendo a la empresa en un problema. Esto demuestra que el medio ambiente es un bien econ\u00f3mico y que nadie se suicida agrediendolo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190191759957090304"]}, {"author_id": "1050363597937893376", "created_at": "2019-10-30T16:40:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.8655, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 43, "end": 51, "probability": 0.9658, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}, {"start": 217, "end": 225, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 241, "end": 246, "probability": 0.9508, "type": "Place", "normalized_text": "brasil"}]}, "id": "1189582802309799938", "public_metrics": {"retweet_count": 38232, "reply_count": 395, "like_count": 110469, "quote_count": 1198}, "text": "bolsonaro: vc quer ficar cmg?\nbrasil: n\u00e3o \nbolsonaro: choraria se eu fosse embora?\nbrasil: n\u00e3o \n\nchorando, bolsonaro se virou pra ir embora, mas o brasil segurou seu bra\u00e7o e disse: \"vc n\u00e3o me perguntou se eu te amo\"\n\nbolsonaro: voc\u00ea me ama?\nbrasil: n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189582802309799938"]}, {"author_id": "1006656086399701001", "created_at": "2019-10-30T21:00:48.000Z", "id": "1189648370878570502", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 15, "like_count": 1227, "quote_count": 18}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n ES REAL, si te sent\u00eds suicida/depresivo y necesitas un amigo, por favor hablame, yo te quiero vivo. \ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189648370878570502"]}, {"author_id": "190754224", "created_at": "2019-10-31T20:51:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.9599, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.8821, "type": "Organization", "normalized_text": "Amazon"}]}, "id": "1190008486286905344", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "text": "Hoy me han vuelto a preguntar que c\u00f3mo hacemos para plantarle cara a Amazon y les he respondido que todas las nuevas (librer\u00edas) abrimos cuando ya exist\u00eda Amazon y que si plantarle cara hubiera sido uno de nuestros motivos, eso s\u00ed que habr\u00eda sido suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190008486286905344"]}, {"author_id": "929289415431729152", "created_at": "2019-11-01T06:14:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190131220119732224"}], "id": "1190150102318346240", "in_reply_to_user_id": "1500648859", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@agrotechniccal @LULALAR \u00bfQuien se suicida de un balazo en el h\u00edgado? \ud83e\udd14\ud83e\udd14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agrotechniccal", "id": "1500648859"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190150102318346240"]}, {"author_id": "292464252", "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/8WPDzLO31R", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/11/01/5dbb009efdddff56208b4621.html", "display_url": "elmundo.es/opinion/2019/1\u2026", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/opinion/2019/11/01/5dbb009efdddff56208b4621.html"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.93, "type": "Other", "normalized_text": "whatsapps"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:22:36.000Z", "id": "1190182336849174528", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "text": "\u201cUna joven envi\u00f3 a su novio 47.000 whatsapps en dos meses (casi 800 diarios) inst\u00e1ndole a suicidarse hasta que el joven se lanz\u00f3 desde el \u00faltimo piso de un edificio\u201d. Ha sido condenada. Landaluce sobre la violencia psicol\u00f3gica en la pareja: https://t.co/8WPDzLO31R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182336849174528"]}, {"author_id": "410883447", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/Xf5AHv4oaW", "expanded_url": "http://bit.ly/2qVeh8d", "display_url": "bit.ly/2qVeh8d"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.8516, "type": "Person", "normalized_text": "Hanadi Jaradat"}], "mentions": [{"start": 172, "end": 183, "username": "shebreojai", "id": "254695298"}, {"start": 184, "end": 197, "username": "MEMRIReports", "id": "19613267"}, {"start": 198, "end": 211, "username": "MashaGabriel", "id": "2377597093"}]}, "created_at": "2019-10-31T12:40:37.000Z", "id": "1189884881863630848", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "La familia de la terrorista suicida Hanadi Jaradat no quiso condolencias sino felicitaciones.\n\nMe pregunto: Acaso es motivo de orgullo? No dejo de espantarme al respecto.\n\n@shebreojai\n@MEMRIReports\n@MashaGabriel\n https://t.co/Xf5AHv4oaW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189884881863630848"]}, {"author_id": "195752311", "created_at": "2019-11-01T08:31:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190183686324523009"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9863, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9772, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Tintin_Ceporrez", "id": "2983115368"}]}, "id": "1190184508810760193", "in_reply_to_user_id": "2983115368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Tintin_Ceporrez Yo no lo creo, desde luego. Pero con este sistema de restos al PSOE puede salvarle que, salvo el PP, los que vienen por detr\u00e1s no funcionen bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190184508810760193"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 235, "end": 250, "tag": "ChileDespierta"}, {"start": 251, "end": 262, "tag": "Valdiviacl"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Eo8J4q9jlb", "expanded_url": "https://twitter.com/RTelodigo/status/1190111082758717442/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Eo8J4q9jlb", "media_key": "3_1190111072017113088"}, {"start": 287, "end": 310, "url": "https://t.co/i6p9u5w1lb", "expanded_url": "https://twitter.com/BancoEstado/status/1189910105174806528", "display_url": "twitter.com/BancoEstado/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.6316, "type": "Person", "normalized_text": "Kamikaze"}, {"start": 236, "end": 249, "probability": 0.6903, "type": "Place", "normalized_text": "ChileDespierta"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 20, "username": "BancoEstado", "id": "266151224"}]}, "author_id": "1112312084543533063", "created_at": "2019-11-01T03:39:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189910105174806528"}], "id": "1190111082758717442", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Los de @@bancoestado deben ser suicida Kamikaze, mire que subir $180 ($300 a $480) a los giros realizados con cuenta rut en cajeros de otros bancos.\nA veces me da ganas de dejar el sentido com\u00fan de lado y pasar a las l\u00edneas del lumpen #ChileDespierta #Valdiviacl https://t.co/Eo8J4q9jlb https://t.co/i6p9u5w1lb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190111082758717442"]}, {"author_id": "305082200", "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/6bL4XsZZhZ", "expanded_url": "https://twitter.com/pipio44/status/1190177250894897153", "display_url": "twitter.com/pipio44/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 205, "end": 207, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190177250894897153"}], "id": "1190182066312359936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Me importa el futuro, pero no se construye futuro repitiendo una y otra vez los errores del pasado...quien te ha enga\u00f1ado ya varias veces lo volver\u00e1 a hacer y confiarle el pa\u00eds es suicida...por eso votar\u00e9 Vox https://t.co/6bL4XsZZhZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190182066312359936"]}, {"author_id": "636162978", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/ySsLrRiZbo", "expanded_url": "http://bit.ly/2N05gDn", "display_url": "bit.ly/2N05gDn"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-10-30T22:32:45.000Z", "id": "1189671509205430272", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/ySsLrRiZbo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189671509205430272"]}, {"author_id": "1057704422", "created_at": "2019-10-31T20:21:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9093, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "overwatch"}]}, "id": "1190000935952699392", "public_metrics": {"retweet_count": 1038, "reply_count": 62, "like_count": 2895, "quote_count": 34}, "text": "o mais engra\u00e7ado desse neg\u00f3cio do jungkook jogando overwatch \u00e9 que pra mim o v\u00eddeo n\u00e3o tem nada de mais j\u00e1 que eu n\u00e3o manjo desse jogo ent\u00e3o pra mim ele s\u00f3 t\u00e1 matando umas pessoas e s\u00f3, mas todos os jogadores profissionais super surpresos tipo NOSSA OLHA S\u00d3 ELE WOW", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190000935952699392"]}, {"author_id": "355813918", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/KkP7DNfP0l", "expanded_url": "https://twitter.com/blythe_club/status/1189882175686094850", "display_url": "twitter.com/blythe_club/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T08:02:23.000Z", "id": "1190177250894897153", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Y todo as\u00ed... mirando al pasado con los problemas de hoy!\nEl futuro no les importa? https://t.co/KkP7DNfP0l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190177250894897153"]}, {"author_id": "3623758515", "created_at": "2019-11-01T00:46:39.000Z", "id": "1190067592599224321", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Ojo q nos hemos tomado el suicida @noelia_luke @ariiprezf @adrifdezl", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 46, "username": "noelia_luke", "id": "621169958"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190067592599224321"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 166, "end": 169, "tag": "NO"}, {"start": 249, "end": 254, "tag": "Debe"}], "urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/TB3Dso8Jqt", "expanded_url": "https://twitter.com/krugger65/status/1189914991455068161/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TB3Dso8Jqt", "media_key": "3_1189914977479598081"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.5831, "type": "Place", "normalized_text": "La Plata"}, {"start": 158, "end": 161, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}]}, "author_id": "800715400828751872", "created_at": "2019-10-31T14:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189914086785589248"}], "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1189914991455068161", "in_reply_to_user_id": "800715400828751872", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 154, "quote_count": 5}, "text": "Aqu\u00ed ya cambiada con La Plata de todos los peruanos (sus 27 mil soles  de sueldote) buena dieta, enjoyada y refinada.\nD\u00edganme esta se\u00f1ora Trabajo algo por el Per\u00fa  ? #NO solo, busco su beneficio.\nY encima gast\u00f3 millones y no denuncio al suicida AG.\n#Debe ser Denunciada. https://t.co/TB3Dso8Jqt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189914991455068161"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 149, "end": 155, "tag": "njpst"}, {"start": 157, "end": 162, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/z62bmPbmFw", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12653", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12653"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-10-29T22:25:36.000Z", "id": "1189307320452472833", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u4eca\u5e74\u306e\u30b9\u30fc\u30d1\u30fc\u30b8\u30e5\u30cb\u30a2\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u6226\u306f\uff13WAY\u306b\u306a\u3089\u306a\u3044\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u4eca\u5e74\u306e\u30bf\u30c3\u30b0\u30ea\u30fc\u30b0\u6c7a\u52dd\u306f\uff13WAY\u306b\u306f\u306a\u308a\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u512a\u52dd\u6c7a\u5b9a\u6226\u9032\u51fa\u306e\u53ef\u80fd\u6027\u306f\uff15\u30c1\u30fc\u30e0\u306e\u307f\u3002\n\u30ea\u30fc\u30b0\u6700\u7d42\u6226\u306e\u5168\uff18\u901a\u308a\u306e\u8a66\u5408\u7d50\u679c\u3092\u66f8\u304d\u51fa\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\nhttps://t.co/z62bmPbmFw\n\n#njpst  #njpw", "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1189307320452472833"]}, {"author_id": "1149038937891061760", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/PvEb3mSL2q", "expanded_url": "https://twitter.com/tirnooo/status/1190145659573325825", "display_url": "twitter.com/tirnooo/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:45:17.000Z", "id": "1190172945521528832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Foda se esta noite nao me matou...mas parece que me passou um cami\u00e3o em cima https://t.co/PvEb3mSL2q", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190172945521528832"]}, {"author_id": "154403438", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/TwOT6N2StA", "expanded_url": "https://twitter.com/AlfredoAlvarezz/status/1190137225729605633/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TwOT6N2StA", "media_key": "3_1190137220918890496"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:23:20.000Z", "id": "1190137225729605633", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "Vean nada m\u00e1s https://t.co/TwOT6N2StA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190137225729605633"]}, {"author_id": "2503401952", "created_at": "2019-10-31T16:21:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9213, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 79, "end": 87, "probability": 0.7646, "type": "Other", "normalized_text": "Halloween"}, {"start": 149, "end": 160, "probability": 0.9585, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.7941, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "id": "1189940465342337024", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "text": "Oye este a\u00f1o nadie ataca a los 10.000 chicos heteros que van a ir de Joker por Halloween? Ya sab\u00e9is, como hicisteis con las chicas que quer\u00edan ir de Harley Quinn el a\u00f1o que sali\u00f3 Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189940465342337024"]}, {"author_id": "2555864247", "entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/0STXxj4xyb", "expanded_url": "https://twitter.com/alexsnsd95/status/1189824947251752960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0STXxj4xyb", "media_key": "3_1189824941245566977"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}]}, "created_at": "2019-10-31T08:42:27.000Z", "id": "1189824947251752960", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Sois una mierda, no protegeis a vuestros artistas.\nSe suicida Sulli: Buah lo sentimos mucho blablabla\nRumor falso de Wonho: Venga fuera del  grupito, crack https://t.co/0STXxj4xyb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189824947251752960"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 127, "tag": "Puebla"}], "urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZiGFoKUPUe", "expanded_url": "https://twitter.com/RedLopezDiaz/status/1188958357769596928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZiGFoKUPUe", "media_key": "3_1188958352207859713"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 48, "probability": 0.4808, "type": "Place", "normalized_text": "Lomas de Angel\u00f3polis"}, {"start": 51, "end": 70, "probability": 0.6186, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"start": 121, "end": 126, "probability": 0.8426, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}, {"start": 157, "end": 175, "probability": 0.5179, "type": "Other", "normalized_text": "Rafael Moreno Valle"}], "mentions": [{"start": 258, "end": 273, "username": "JornadaOriente", "id": "184740401"}]}, "author_id": "1153810906138238976", "created_at": "2019-10-28T23:18:56.000Z", "id": "1188958357769596928", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 48, "like_count": 151, "quote_count": 6}, "text": "Con un disparo se suicida en Lomas de Angel\u00f3polis, Mauricio Garc\u00eda Le\u00f3n, quien fuera Director de Archivos y Notarias de #Puebla durante la administraci\u00f3n de Rafael Moreno Valle y separado de su cargo en 2018 por investigaci\u00f3n en usurpaci\u00f3n de patentes. Foto @JornadaOriente https://t.co/ZiGFoKUPUe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1188958357769596928"]}, {"author_id": "45870897", "created_at": "2019-10-31T16:45:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 63, "end": 70, "probability": 0.4611, "type": "Organization", "normalized_text": "Conselho"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.5578, "type": "Organization", "normalized_text": "\u00c9tica"}, {"start": 93, "end": 95, "probability": 0.9457, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.8033, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 171, "end": 179, "probability": 0.6512, "type": "Organization", "normalized_text": "Congresso"}]}, "id": "1189946415147094017", "public_metrics": {"retweet_count": 5328, "reply_count": 2937, "like_count": 35602, "quote_count": 634}, "text": "N\u00f3s da oposi\u00e7\u00e3o vamos pedir a cassa\u00e7\u00e3o de Eduardo Bolsonaro no Conselho de \u00c9tica e acionar o STF. A apologia do filho do presidente ao AI-5, que significa o fechamento do Congresso e a persegui\u00e7\u00e3o de opositores, \u00e9 um crime contra a Constitui\u00e7\u00e3o e as institui\u00e7\u00f5es democr\u00e1ticas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189946415147094017"]}, {"author_id": "1105982131", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/90q4Flxj4G", "expanded_url": "http://dlvr.it/RHMPzr", "display_url": "dlvr.it/RHMPzr"}, {"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/tckJH1SuVQ", "expanded_url": "https://twitter.com/24NormeTributi/status/1189981000723353601/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tckJH1SuVQ", "media_key": "3_1189980997963722754"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:02:34.000Z", "id": "1189981000723353601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Figlio suicida per bocciatura inattesa, niente dalla danni dalla scuola https://t.co/90q4Flxj4G https://t.co/tckJH1SuVQ", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189981000723353601"]}, {"author_id": "318541441", "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/rgTzJPcGNs", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2018/02/03/5a758cf9268e3e4f3a8b4688.html", "display_url": "elmundo.es/pais-vasco/201\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541560561745510401/KI86fEqZ?format=jpg&name=orig", "width": 1024, "height": 621}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1541560561745510401/KI86fEqZ?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Una experta sueca insta al Gobierno central a recuperar las competencias en Educaci\u00f3n", "description": "La experta en educaci\u00f3n, profesora e hispanista, Inger Enkvist (Suecia, 1947), augura que en occidente \"pronto\" habr\u00e1 \"jefes chinos\" en las empresas y entidades, porque su sistema", "unwound_url": "https://www.elmundo.es/pais-vasco/2018/02/03/5a758cf9268e3e4f3a8b4688.html"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 136, "probability": 0.9843, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:47:35.000Z", "id": "1190052727558156288", "public_metrics": {"retweet_count": 1402, "reply_count": 61, "like_count": 2207, "quote_count": 49}, "text": "Experta sueca en sistemas educativos: \"Dotar a las autonom\u00edas de competencias educativas ha resultado muy caro y muy negativo para Espa\u00f1a\". https://t.co/rgTzJPcGNs", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190052727558156288"]}, {"author_id": "256730310", "created_at": "2019-10-31T16:21:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.888, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.8841, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 256, "end": 261, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 270, "end": 278, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "id": "1189940380176932865", "public_metrics": {"retweet_count": 863, "reply_count": 2182, "like_count": 7855, "quote_count": 222}, "text": "Novamente um filho do presidente atua contra as institui\u00e7\u00f5es, criando crise e deixando de lado as prioridades para o brasileiro\n\nComo deputado, Eduardo deveria saber a import\u00e2ncia da democracia e valoriz\u00e1-la. E n\u00e3o amea\u00e7ar o Brasil com autoritarismo, como Maduro faz na Venezuela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189940380176932865"]}, {"author_id": "1161973928501403648", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529380751642624"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529389823877122"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529398011224064"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i1OLH6cKtA", "expanded_url": "https://twitter.com/cat_revel/status/1189529412401860608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i1OLH6cKtA", "media_key": "3_1189529406571798528"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 10, "probability": 0.3785, "type": "Other", "normalized_text": "GC"}, {"start": 14, "end": 31, "probability": 0.6493, "type": "Organization", "normalized_text": "Tsunami Democratic"}, {"start": 127, "end": 139, "probability": 0.8157, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}, {"start": 270, "end": 275, "probability": 0.9691, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-10-30T13:08:06.000Z", "id": "1189529412401860608", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "text": "Seg\u00fan la GC, \"Tsunami Democratic ha sido confirmado como una organizaci\u00f3n criminal.\nLo que realmente est\u00e1 confirmado es que la Guardia Civil es una polic\u00eda, paramilitar, facha de corte gestapoide, suicida, con abus\u00f3 de drogas de todo tipo, la m\u00e1s corrupta y criminal de Europa. https://t.co/i1OLH6cKtA", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189529412401860608"]}, {"author_id": "3357102100", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/UAvR2HbjQz", "expanded_url": "https://twitter.com/marubimo/status/1189969564249055232/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UAvR2HbjQz", "media_key": "7_1189969440957448192"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Zapatero"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.8643, "type": "Person", "normalized_text": "Gabilondo"}, {"start": 244, "end": 246, "probability": 0.5357, "type": "Person", "normalized_text": "JEC"}], "mentions": [{"start": 248, "end": 264, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-10-31T18:17:07.000Z", "id": "1189969564249055232", "public_metrics": {"retweet_count": 1732, "reply_count": 92, "like_count": 1825, "quote_count": 65}, "text": "No debemos olvidar jam\u00e1s estas infames palabras de Zapatero al periodista de cabecera del r\u00e9gimen, Gabilondo, justo antes de las elecciones de 2008: \n\n\u00abNos conviene que haya tensi\u00f3n, nos conviene much\u00edsimo\u00bb.\n\nPues el TRAMPOSO reconocido por la JEC @sanchezcastejon es peor a\u00fan!! https://t.co/UAvR2HbjQz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189969564249055232"]}, {"author_id": "556415746", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/lMZwU9eAs1", "expanded_url": "https://twitter.com/nayibbukele/status/1189989950781100042", "display_url": "twitter.com/nayibbukele/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:49:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189989950781100042"}], "id": "1189992700994576384", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Yo sabia que iban hacer eso.!!! Era una comisi\u00f3n suicida pero se dieron cuenta tarde.!!!! Idiotas solo espero que todos vallan a pagar por sus actos vand\u00e1licos.!!! https://t.co/lMZwU9eAs1", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189992700994576384"]}, {"author_id": "1093926188", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/fxJL4HyEUD", "expanded_url": "https://twitter.com/soompi/status/1190156965395058688", "display_url": "twitter.com/soompi/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T07:03:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190156965395058688"}], "id": "1190162473044844544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ENFIA O CONSERVADORISMO NO CU https://t.co/fxJL4HyEUD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190162473044844544"]}, {"author_id": "853473120660983809", "created_at": "2019-10-31T18:41:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.597, "type": "Person", "normalized_text": "kaneki"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.4497, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}]}, "id": "1189975699836350466", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 11, "like_count": 329, "quote_count": 8}, "text": "- um_otaku_depressivo\n\n- fala que quer se matar\n\n- icon do kaneki\n\n- se acha o psicopata suic\u00edda na internet \n\notaku 2014 fellings", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189975699836350466"]}, {"author_id": "1032618086002814976", "created_at": "2019-10-31T23:32:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9428, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 146, "end": 151, "probability": 0.6905, "type": "Place", "normalized_text": "Kansas"}]}, "id": "1190048995625840641", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 2, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "text": "Batman aprende que no debe usar un arma cuando mataron a sus  padres con una.\n\nSuperman aprendi\u00f3 a confiar en los humanos cuando dos granjeros de Kansas lo adoptaron a\u00fan sabiendo que no era de ese mundo. \n\nEl que de verdad los conoce no se inventa desarrollos complicados.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190048995625840641"]}, {"author_id": "28522618", "created_at": "2019-10-31T16:43:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189933135410188288"}], "id": "1189945963638603777", "in_reply_to_user_id": "28522618", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 17, "like_count": 101, "quote_count": 2}, "text": "Me explico un poco m\u00e1s: un pol\u00edtico no va por ah\u00ed dando nombres de ciudadanos; se puede ser espa\u00f1ol si te apellidas Al\u00ed, los que te dan derechos seg\u00fan tus apellidos son Torra y sus secuaces; usar el miedo y el rechazo al diferente como espantajo electoral es asqueroso... (sigo)", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189945963638603777"]}, {"author_id": "297457279", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/MsfyjtYhMx", "expanded_url": "https://twitter.com/chirilatino/status/1190090479678951424", "display_url": "twitter.com/chirilatino/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.5037, "type": "Other", "normalized_text": "Mendilibar"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190090479678951424"}], "id": "1190097367590150144", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 113, "quote_count": 1}, "text": "Soy muy de Mendilibar \ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/MsfyjtYhMx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190097367590150144"]}, {"author_id": "3120745861", "created_at": "2019-10-31T02:18:17.000Z", "id": "1189728265642098688", "public_metrics": {"retweet_count": 136, "reply_count": 4659, "like_count": 6407, "quote_count": 501}, "text": "me falem filmes ruins q todo mundo diz q \u00e9 bom", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189728265642098688"]}, {"author_id": "1500648859", "entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/oMwnMPCRqt", "expanded_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis", "display_url": "milenio.com/policia/direct\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.milenio.com/policia/director-archivos-notarias-suicida-lomas-angelopolis"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.9204, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "LulalaR", "id": "1511975331133259777"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190129375620091905"}], "id": "1190131220119732224", "in_reply_to_user_id": "172461349", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "@LULALAR Cosas muy raras pasan en Puebla. Antier saqu\u00e9 una foto de una ambulancia y patrullas qu\u00e9 llegaron al fraccionamiento.. salgo y gente llorando y abrazados. Se \"suicid\u00f3\"... y ten\u00eda qu\u00e9 ver con \u00e9ste caso.\nhttps://t.co/oMwnMPCRqt", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190131220119732224"]}, {"author_id": "2331847077", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/Ty8rQHOJPc", "expanded_url": "https://t.co/Ty8rQHOJPc", "display_url": "t.co/Ty8rQHOJPc"}]}, "created_at": "2019-11-01T06:08:23.000Z", "id": "1190148560442068992", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Marker fondamentale dei faciloni:\n\n      \u300aqua la gente si suicida\u300b \ud83e\udd96\n\nWanna Marchi, hai vinto tu! https://t.co/Ty8rQHOJPc", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1190148560442068992"]}, {"author_id": "2570247289", "created_at": "2019-11-01T06:08:23.000Z", "id": "1190148560358137857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La \u00fanica forma de parar de castigarme tanto mentalmente por fallar en mi carrera fue convencerme que llegu\u00e9 al punto en el que me estaba haciendo bullying a m\u00ed misma y que esa we\u00e1 no es correcta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190148560358137857"]}, {"author_id": "1110742416", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/HHAoh92O3a", "expanded_url": "https://twitter.com/yokohama_puente/status/1189901652163100673/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HHAoh92O3a", "media_key": "3_1189901643640389633"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7094, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.506, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}]}, "created_at": "2019-10-31T13:47:15.000Z", "id": "1189901652163100673", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/HHAoh92O3a", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189901652163100673"]}, {"author_id": "4132705815", "created_at": "2019-10-06T17:00:17.000Z", "id": "1180890533935357953", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 305, "quote_count": 11}, "text": "\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"\n\"N\u00e3o cara, d\u00e1 pra escapar. S\u00f3 precisa ter um pouco de intelig\u00eancia.\"\n\"Ent\u00e3o \u00e9 basicamente uma miss\u00e3o suicida.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1180890533935357953"]}, {"author_id": "67619109", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/glZF75xc5M", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1171483381164412930/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/glZF75xc5M", "media_key": "3_1171483374600384517"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.4825, "type": "Other", "normalized_text": "MEDIA"}]}, "created_at": "2019-09-10T17:59:37.000Z", "id": "1171483381164412930", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "text": "LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SOPORTANDO A ESTOS VAGOS PLANEROS Y PIQUETEROS https://t.co/glZF75xc5M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1171483381164412930"]}, {"author_id": "16794066", "created_at": "2019-10-31T18:16:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.5453, "type": "Organization", "normalized_text": "da Rep\u00fablica"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.5709, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}, {"start": 148, "end": 158, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e9rgio Moro"}, {"start": 211, "end": 220, "probability": 0.9743, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaros"}]}, "id": "1189969503213510656", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 145, "like_count": 2219, "quote_count": 27}, "text": "E a\u00ed? O que o novo Procurador Geral da Rep\u00fablica tem a dizer sobre a amea\u00e7a de Eduardo Bolsonaro de que pode ser editado um novo AI-5? E o ministro S\u00e9rgio Moro, da Justi\u00e7a? Esse nada diz que possa desagradar os Bolsonaros. Virou um reles servi\u00e7al deles.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189969503213510656"]}, {"author_id": "48641271", "created_at": "2019-11-01T05:38:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190041046949994496"}], "id": "1190140936883490817", "in_reply_to_user_id": "31393882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@NannySantana Eu pensava que ele era advogado da editora.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NannySantana", "id": "31393882"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190140936883490817"]}, {"author_id": "126938971", "created_at": "2019-11-01T02:22:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 152, "probability": 0.5966, "type": "Organization", "normalized_text": "Naciones Unidas"}]}, "id": "1190091623998377985", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "La muerte es clasista en ciertos medios seg\u00fan el impacto pol\u00edtico con que se usa. Hoy una mujer se suicida al tirarse del paso a desnivel Naciones Unidas, pero no sali\u00f3 en la mayor parte de los noticieros televisivos. El suicidio es un tema al que darle importancia social. 1/2", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190091623998377985"]}, {"author_id": "550193686", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/q8QuLvHcCc", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/605014/barbosa-revoca-29-patentes-de-notarias-en-puebla-y-exdirector-de-archivos-se-suicida", "display_url": "proceso.com.mx/605014/barbosa\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6664, "type": "Person", "normalized_text": "Barbosa"}, {"start": 42, "end": 47, "probability": 0.8023, "type": "Place", "normalized_text": "Puebla"}]}, "created_at": "2019-10-29T15:39:36.000Z", "id": "1189205150138798080", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Barbosa revoca 29 patentes de notar\u00edas en Puebla\u2026 y exdirector de Archivos se suicida - Proceso https://t.co/q8QuLvHcCc", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189205150138798080"]}, {"author_id": "1168582445358125057", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041058920587264"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041060803788800"}, {"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lXoIOdXxbC", "expanded_url": "https://twitter.com/jeongukkieg/status/1190041066319351811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lXoIOdXxbC", "media_key": "3_1190041064113094656"}], "annotations": [{"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4826, "type": "Person", "normalized_text": "Sulli"}, {"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Hanbin"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.5251, "type": "Person", "normalized_text": "IKON"}, {"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6999, "type": "Person", "normalized_text": "Mina"}, {"start": 77, "end": 88, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Wang"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.9304, "type": "Person", "normalized_text": "Woojin"}, {"start": 130, "end": 139, "probability": 0.8827, "type": "Organization", "normalized_text": "Stray Kids"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.8057, "type": "Person", "normalized_text": "Wonho"}]}, "created_at": "2019-10-31T23:01:14.000Z", "id": "1190041066319351811", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "2019:\nSulli se suicida\nHanbin deja IKON\nMina tiene ansiedad\nSe disuelve F(x)\nJackson Wang le diagnosticaron depresi\u00f3n\nWoojin deja Stray Kids\nWonho deja MONSTA X\n\nMI CORAZ\u00d3N: https://t.co/lXoIOdXxbC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190041066319351811"]}, {"author_id": "86098657", "created_at": "2019-10-31T20:06:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189909350397046785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9285, "type": "Other", "normalized_text": "photoshop"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CalangoFla", "id": "1051935119445909504"}]}, "id": "1189997009345773568", "in_reply_to_user_id": "1051935119445909504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@CalangoFla Vc sabe q eh um photoshop?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189997009345773568"]}, {"author_id": "35521740", "created_at": "2019-10-31T13:51:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189902125368774659"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.6125, "type": "Other", "normalized_text": "trainee"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "solemema", "id": "133355610"}]}, "id": "1189902697618644992", "in_reply_to_user_id": "133355610", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@solemema s\u00ed s\u00ed s\u00ed es ex trainee", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189902697618644992"]}, {"author_id": "14594813", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/hzblMk3QoX", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/punicao-a-eduardo-na-camara-sera-teste-para-forca-politica-do-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/poder/2019/11/punicao-a-eduardo-na-camara-sera-teste-para-forca-politica-do-cla-bolsonaro.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=twfolha"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7815, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T05:18:02.000Z", "id": "1190135889797820416", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 43, "like_count": 322, "quote_count": 4}, "text": "Puni\u00e7\u00e3o a Eduardo na C\u00e2mara ser\u00e1 teste para for\u00e7a pol\u00edtica do cl\u00e3 Bolsonaro https://t.co/hzblMk3QoX", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190135889797820416"]}, {"author_id": "89018574", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/2YL9zhCflN", "expanded_url": "https://www.axs.com/events/385849/my-chemical-romance-tickets", "display_url": "axs.com/events/385849/\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583153529790689280/rF4zdehC?format=jpg&name=orig", "width": 220, "height": 220}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1583153529790689280/rF4zdehC?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "My Chemical Romance schedule, dates, events, and tickets - AXS", "description": "Find and buy My Chemical Romance tickets at AXS.com. Find upcoming event tour dates and schedules for My Chemical Romance at AXS.com.", "unwound_url": "https://www.axs.com/artists/104532/my-chemical-romance-tickets"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/X4BMzRUBqT", "expanded_url": "https://twitter.com/MCRofficial/status/1189980367677083648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/X4BMzRUBqT", "media_key": "3_1189980362128146432"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 20, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Phantoms Forever"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:00:03.000Z", "id": "1189980367677083648", "public_metrics": {"retweet_count": 71016, "reply_count": 13169, "like_count": 180781, "quote_count": 67219}, "text": "Like Phantoms Forever... \nTickets on Sale Friday 11/1/19 at 12:00 PM Pacific\nhttps://t.co/2YL9zhCflN https://t.co/X4BMzRUBqT", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1189980367677083648"]}, {"author_id": "189687338", "created_at": "2019-11-01T01:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190071363681312770"}], "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 73, "probability": 0.9518, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "jornalnacional", "id": "214570761"}]}, "id": "1190081010806992898", "in_reply_to_user_id": "214570761", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "text": "@jornalnacional E ainda continuaremos sem saber quem matou Marielle Franco. Rid\u00edcula essa investiga\u00e7\u00e3o. O engra\u00e7ado \u00e9 que sempre que se ouve falar em per\u00edcia vem a frase: o resultado sai em 30 dias...desta vez em 3 horas.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190081010806992898"]}, {"author_id": "1041171977342464000", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/rnNSUGTpf9", "expanded_url": "https://twitter.com/UnusualVideos/status/1147563861811163136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rnNSUGTpf9", "media_key": "7_1147563838427942912"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.4281, "type": "Person", "normalized_text": "sapo"}]}, "created_at": "2019-08-18T17:42:24.000Z", "id": "1163144124821835777", "public_metrics": {"retweet_count": 2813, "reply_count": 255, "like_count": 10827, "quote_count": 550}, "text": "sapo suicida fodase https://t.co/rnNSUGTpf9", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163144124821835777"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 74, "end": 85, "tag": "cassazione"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/XYb1KkK4PE", "expanded_url": "https://www.tgcom24.mediaset.it/cronaca/lazio/cassazione-figlio-suicida-per-bocciatura-niente-risarcimento-da-scuola_10562073-201902a.shtml", "display_url": "tgcom24.mediaset.it/cronaca/lazio/\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/pJi6MPGkVa", "expanded_url": "https://twitter.com/MediasetTgcom24/status/1189962505554149376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pJi6MPGkVa", "media_key": "3_1189962503356375040"}]}, "author_id": "331617619", "created_at": "2019-10-31T17:49:04.000Z", "id": "1189962505554149376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cassazione: figlio suicida per bocciatura, niente risarcimento da scuola  #cassazione https://t.co/XYb1KkK4PE https://t.co/pJi6MPGkVa", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1189962505554149376"]}, {"author_id": "795346206759256064", "created_at": "2019-10-30T21:27:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.771, "type": "Other", "normalized_text": "Elai"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.6418, "type": "Other", "normalized_text": "Escurid\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 80, "username": "WanessaCaroll1", "id": "4902287075"}]}, "id": "1189655106670747648", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "d\u00favida do que assistir:\nElai (@eiferzinha)\nou\nEscurid\u00e3o Suicida (@WanessaCaroll1)\n\nd\u00daVidAh ?!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189655106670747648"]}, {"author_id": "993462301125697538", "entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/wgnqeDlKHw", "expanded_url": "https://twitter.com/radiomitre/status/1189879732613058560", "display_url": "twitter.com/radiomitre/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:04:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189879732613058560"}], "id": "1190026862514384907", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 29, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "text": "CIERREN TODO... Nos fuimos al mega - carajo \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e https://t.co/wgnqeDlKHw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190026862514384907"]}, {"author_id": "889196568569630720", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/KGlvrV9qmE", "expanded_url": "https://twitter.com/Shawnlland/status/1190126702569107456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KGlvrV9qmE", "media_key": "3_1190126696445464576"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "shawnxniallx", "id": "835499307839152128"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:41:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190126444640395264"}], "id": "1190126702569107456", "in_reply_to_user_id": "956510941", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Belen_sanvitale @shawnxniallx Encima no hice el tp de 40 ejercicios de matem\u00e1tica jaja yafueee https://t.co/KGlvrV9qmE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190126702569107456"]}, {"author_id": "956004404670484482", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/SUna5tG4lG", "expanded_url": "https://twitter.com/RickYMortyMX/status/1154210965648527360/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SUna5tG4lG", "media_key": "3_1154210940344250369"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 70, "probability": 0.5151, "type": "Person", "normalized_text": "Rick"}]}, "created_at": "2019-07-25T02:05:13.000Z", "id": "1154210965648527360", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 0, "like_count": 1222, "quote_count": 8}, "text": "Yo explicando porqu\u00e9 las aventuras deben ser sanas y divertidas // Rick, preparando una nueva misi\u00f3n suicida para llevarnos a morir: https://t.co/SUna5tG4lG", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1154210965648527360"]}, {"author_id": "183872647", "created_at": "2019-11-01T03:23:11.000Z", "id": "1190106985812889601", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Jueves en un pa\u00eds donde:\n-No existe seguridad (hombre baleado esta noche)\n-El abuso sexual es normalizado (no es delito tocar los genitales de una ni\u00f1a de 10 a\u00f1os)\n-La salud mental no es tema para invertir (una mujer se suicida)\nPero todo est\u00e1 bien.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190106985812889601"]}, {"author_id": "2743571593", "created_at": "2019-11-01T04:09:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190105845805322240"}], "id": "1190118661673103362", "in_reply_to_user_id": "1643388181", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@cami_00maidana Sending...", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190118661673103362"]}, {"author_id": "259023886", "created_at": "2019-11-01T04:30:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190123829290569728"}], "id": "1190123831161245697", "in_reply_to_user_id": "259023886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A educa\u00e7\u00e3o \u00e9 o cerne disso tudo. A popula\u00e7\u00e3o \u00e9 mal educada no geral e a sociedade falhou ao tentar ensinar para as novas gera\u00e7\u00f5es q a ditadura foi p\u00e9ssima, n\u00e3o s\u00f3 pelo autoritarismo e repress\u00e3o, mas tbm nos fatores social e econ\u00f4mico. O pa\u00eds demorou 9 anos p/ iniciar recupera\u00e7\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190123831161245697"]}, {"author_id": "311822549", "created_at": "2019-11-01T04:23:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190120755616342017"}], "id": "1190122123999825920", "in_reply_to_user_id": "2737565781", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LuliYudchak sisi ya estoy yendo a matarme\ud83d\udc80", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuliYudchak", "id": "2737565781"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190122123999825920"]}, {"author_id": "1388402174", "entities": {"urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/4EwpKb5QFL", "expanded_url": "https://renovamidia.com.br/corpo-de-jeffrey-epstein-tinha-sinais-de-homicidio-diz-legista/", "display_url": "renovamidia.com.br/corpo-de-jeffr\u2026", "unwound_url": "https://renovamidia.com.br/corpo-de-jeffrey-epstein-tinha-sinais-de-homicidio-diz-legista/"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "created_at": "2019-10-31T11:30:15.000Z", "id": "1189867175579922433", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 20, "like_count": 381, "quote_count": 5}, "text": "Um patologista forense afirmou, que a aut\u00f3psia realizada no corpo do bilion\u00e1rio norte-americano Jeffrey Epstein sugere que ele n\u00e3o se suicidou, mas sim que foi assassinado.\n\nhttps://t.co/4EwpKb5QFL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189867175579922433"]}, {"author_id": "882401836921126914", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/0XSGLTKbls", "expanded_url": "https://twitter.com/Bea1037/status/1190120271686053889/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0XSGLTKbls", "media_key": "3_1190120267282026497"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:15:58.000Z", "id": "1190120271686053889", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 1, "like_count": 114, "quote_count": 12}, "text": "N\u00e3o d\u00e3o a vida de vcs por uma fac\u00e7\u00e3o n entrem no tr\u00e1fico, pq vcs s\u00f3 tem amigos enquanto est\u00e3o ali dando a vida de voc\u00eas e ajudando eles! Quando voc\u00ea morre vc s\u00f3 \u00e9 lembrado naquela hora e a vida de todos volta ao normal e quem sofre \u00e9 a fam\u00edlia! + https://t.co/0XSGLTKbls", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190120271686053889"]}, {"author_id": "100772933", "created_at": "2019-11-01T01:34:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189978276430778368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.7223, "type": "Other", "normalized_text": "deus"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 21, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "id": "1190079553844260864", "in_reply_to_user_id": "1170477300120457216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@JosVictM @Schwarza79 em nome de deus e da fam\u00edlia ainda por cima.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190079553844260864"]}, {"author_id": "347166223", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/Qmokau1apV", "expanded_url": "https://amp.lasexta.com/noticias/nacional/barometro-lasexta-338-cree-que-psoe-partido-que-mejor-puede-gestionar-situacion-economica_201910315dbaacd70cf2cf75acb3ea06.html", "display_url": "amp.lasexta.com/noticias/nacio\u2026"}], "annotations": [{"start": 124, "end": 131, "probability": 0.6011, "type": "Person", "normalized_text": " de Zapa"}, {"start": 163, "end": 172, "probability": 0.7521, "type": "Place", "normalized_text": " de Andalu"}, {"start": 198, "end": 208, "probability": 0.9123, "type": "Person", "normalized_text": " de Juan Gu"}, {"start": 226, "end": 239, "probability": 0.887, "type": "Person", "normalized_text": " de Alfonso Gu"}], "mentions": [{"start": 39, "end": 44, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "created_at": "2019-11-01T04:00:31.000Z", "id": "1190116383557898240", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hay que ser obtusos para creer que el \u2066@PSOE\u2069 manejar\u00e1 bien la crisis econ\u00f3mica del 2020, estar\u00e1n pensado en la gran gesti\u00f3n de Zapatero y su Plan E, o en los ERES de Andaluc\u00eda, o en la gran gesti\u00f3n de Juan Guerra con el apoyo de Alfonso Guerra. https://t.co/Qmokau1apV", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190116383557898240"]}, {"author_id": "1140626119886065665", "created_at": "2019-11-01T04:01:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190116057920475136"}], "id": "1190116551082557440", "in_reply_to_user_id": "270979029", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@freddysal2000 @Mansherry19 @EstelaPerversa No dudo que no pase, Por intromisi\u00f3n lo hacen.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Mansherry19", "id": "1139974401653452810"}, {"start": 28, "end": 43, "username": "EstelaPerversa", "id": "370406325"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190116551082557440"]}, {"author_id": "1153725469134598144", "created_at": "2019-11-01T04:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3544, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "id": "1190119216646688768", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 44, "like_count": 115, "quote_count": 4}, "text": "Lamento muito o ocorrido nesta noite no Conselho Deliberativo do Vasco. Em quase duas d\u00e9cadas de participa\u00e7\u00e3o no CD, n\u00e3o me lembro de uma reuni\u00e3o ter de ser cancelada  para evitar uma briga generalizada no plen\u00e1rio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190119216646688768"]}, {"author_id": "773990871503101952", "created_at": "2019-11-01T02:52:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189751352114720768"}], "id": "1190099365056176129", "in_reply_to_user_id": "1143344878618906625", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brasilwarriors_ Nem te conhe\u00e7o mas sua mamis ta melhor??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "brasilwarriors_", "id": "1143344878618906625"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190099365056176129"]}, {"author_id": "1543611055", "created_at": "2019-11-01T03:56:53.000Z", "id": "1190115467719061504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Que merda emm ,a gente se matou de votar 2 dias e a nossa recompensa \u00e9 os dois brigando por bobeira ,caprichette s\u00f3 se ferra mesmo hahahaha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190115467719061504"]}, {"author_id": "110544520", "created_at": "2019-11-01T03:55:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190115230745055232"}], "id": "1190115232284364801", "in_reply_to_user_id": "110544520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Homem aranha", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190115232284364801"]}, {"author_id": "3297477940", "created_at": "2019-11-01T03:44:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190101561097281539"}], "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5569, "type": "Person", "normalized_text": "Babi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LucasNitidx", "id": "743819997173194753"}]}, "id": "1190112395055783936", "in_reply_to_user_id": "743819997173194753", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@LucasNitidx Babi entrega as pa\u00e7ocas ajudando kkkkkk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112395055783936"]}, {"author_id": "1128882605561176064", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/F2BhfFC6oU", "expanded_url": "https://twitter.com/MaihenH/status/1189899245194747904?s=19", "display_url": "twitter.com/MaihenH/status\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gabyarocha", "id": "88469551"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "chaquetuo", "id": "464132693"}]}, "created_at": "2019-10-31T17:42:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189899245194747904"}, {"type": "replied_to", "id": "1189668385220636672"}], "id": "1189960727668367367", "in_reply_to_user_id": "88469551", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabyarocha @chaquetuo S\u00ed claro, me van a joder con ese intento de manipulaci\u00f3n de manual barato. \n1.- C\u00f3mo protesto, riendo?\n2.- Por qui\u00e9n voto, por el fantoche encargado?\n3.- El fanatismo es suicida, despierte.\n4.- \" ... Las ilusiones son peligrosas, pues no tienen defectos.\nhttps://t.co/F2BhfFC6oU", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189960727668367367"]}, {"author_id": "242281175", "created_at": "2019-10-31T23:05:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190039313687420928"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.6678, "type": "Place", "normalized_text": "La Moneda"}]}, "id": "1190042054392451072", "in_reply_to_user_id": "242281175", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Por que la reuni\u00f3n de hoy en La Moneda convoc\u00f3 a los mismos actores que cuatro a\u00f1os atr\u00e1s, sin pudor y a plena vista fren\u00f3 todas las investigaciones por corrupci\u00f3n pol\u00edtica-empresarial. El punto es, raramente la \u00e9lite se suicida en p\u00fablico, van a dar la pelea.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190042054392451072"]}, {"author_id": "26573303", "created_at": "2019-11-01T03:46:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 50, "probability": 0.948, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Bakr al-Baghdadi"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.9569, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 189, "end": 222, "probability": 0.8973, "type": "Person", "normalized_text": "Abu Ibrahim al-Hashimi al-Qurayshi"}]}, "id": "1190112889480372225", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "O Estado Isl\u00e2mico confirma que Abu Bakr al-Baghdadi foi morto em uma opera\u00e7\u00e3o militar dos EUA no \u00faltimo final de semana. Em v\u00eddeo divulgado na internet, os terroristas ainda anunciaram que Abu Ibrahim al-Hashimi al-Qurayshi assume o comando do grupo, e prometeram vingan\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190112889480372225"]}, {"author_id": "945809862390370304", "entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/J9OFlXAfWP", "expanded_url": "https://republicadecuritiba.net/2019/10/31/roda-viva-pede-autorizacao-para-fazer-programa-com-lula-na-cadeia/", "display_url": "republicadecuritiba.net/2019/10/31/rod\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://republicadecuritiba.net/2019/10/31/roda-viva-pede-autorizacao-para-fazer-programa-com-lula-na-cadeia/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9291, "type": "Other", "normalized_text": "Roda Viva"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "created_at": "2019-10-31T17:28:27.000Z", "id": "1189957315509792770", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 1035, "like_count": 445, "quote_count": 184}, "text": "Roda Viva pede autoriza\u00e7\u00e3o para fazer programa com Lula na cadeia https://t.co/J9OFlXAfWP", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189957315509792770"]}, {"author_id": "4495233135", "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/zsVv4kuo4l", "expanded_url": "https://twitter.com/Tinylorena/status/1190045490542452736", "display_url": "twitter.com/Tinylorena/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 174, "end": 179, "probability": 0.5239, "type": "Other", "normalized_text": "Sillas"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:12:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190045490542452736"}], "id": "1190104310593544192", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "text": "La 'genial' idea de quitar sillas, dizq para q cupiera m\u00e1s gente parada, pero result\u00f3 al contrario: ahora Buses nuevos son grader\u00edas de 3 niveles:\n\n1) Sillas\n2) Escalones de Sillas\n3) Sentadero extremo suicida en el piso del acorde\u00f3n, porque donde se parta esa \ud83d\udca9, caes y te matas https://t.co/zsVv4kuo4l", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190104310593544192"]}, {"author_id": "732718037292449792", "created_at": "2019-11-01T03:42:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190111791474520064"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.756, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}, {"start": 259, "end": 263, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "harry"}]}, "id": "1190111792871149570", "in_reply_to_user_id": "732718037292449792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a hist\u00f3ria de amor dos dois vai embora junto com a mem\u00f3ria do harry, o primeiro cap \u00e9 ele na psiquiatra dizendo q nao sabia quem o louis era, e tu fica nessa afli\u00e7\u00e3o e agonia na hist\u00f3ria inteira, pq sabe q cada momento de felicidade deles ser\u00e1 esquecida pelo harry+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190111792871149570"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 179, "end": 201, "tag": "selesacabolainmunidad"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 57, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "mauricio mulder"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 18, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}]}, "author_id": "995106692215050240", "created_at": "2019-10-31T12:02:15.000Z", "id": "1189875228035502082", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "text": "A la @FiscaliaPeru no olvidarse que un tal mauricio mulder tuvo hasta 3 trabajadores fantasmas en el congreso, el pueblo quiere saber quien era el real beneficiario de ese dinero #selesacabolainmunidad", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189875228035502082"]}, {"author_id": "108715631", "created_at": "2019-11-01T01:08:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.6762, "type": "Other", "normalized_text": "Consorcio Credicard"}, {"start": 32, "end": 38, "probability": 0.448, "type": "Other", "normalized_text": "BanFANB"}, {"start": 129, "end": 138, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "Mastercard"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.6973, "type": "Person", "normalized_text": "Smith"}]}, "id": "1190072977817247744", "public_metrics": {"retweet_count": 171, "reply_count": 19, "like_count": 137, "quote_count": 13}, "text": "El Consorcio Credicard, ayuda a BanFANB, el banco de los militares, a desarrollar un sistema de pagos propios, por no poder usar Mastercard. Recuerden que uno de sus socios, de apellido Smith, es uno de los m\u00e1s fervientes reaccionarios contra la oposici\u00f3n pol\u00edtica.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190072977817247744"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 255, "end": 279, "tag": "QuemMandouMatarMarielle"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/fbUd1IG4LM", "expanded_url": "https://twitter.com/MarceloBackes_/status/1190086604226007040", "display_url": "twitter.com/MarceloBackes_\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9177, "type": "Person", "normalized_text": "Raul Jungmann"}, {"start": 25, "end": 34, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Etchegoyen"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 62, "username": "TSEjusbr", "id": "75270377"}, {"start": 76, "end": 88, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}]}, "author_id": "1083113927897239560", "created_at": "2019-11-01T02:15:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190086604226007040"}], "id": "1190089952924749824", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "Raul Jungmann avisou...\n\nEtchegoyen calou (a todos)\n\n@TSEjusbr MENOSPREZOU\n\n@STF_oficial comsupremocomtudo acovardou\n\na Direita silenciou \n\nas F.A. cumpliciaram!\n\nparte ensandecida da popula\u00e7\u00e3o fingiu n\u00e3o ver\nparte suicida olhou p lado\nnossa parte GRITOU\n#QuemMandouMatarMarielle https://t.co/fbUd1IG4LM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190089952924749824"]}, {"author_id": "266151224", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/NQaKR29Cbw", "expanded_url": "https://bit.ly/2N2dqv5", "display_url": "bit.ly/2N2dqv5"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.7851, "type": "Organization", "normalized_text": "BancoEstado"}]}, "created_at": "2019-10-31T14:20:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189910103190835200"}], "id": "1189910105174806528", "in_reply_to_user_id": "266151224", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 60, "like_count": 13, "quote_count": 43}, "text": "S\u00f3lo en los cajeros autom\u00e1ticos que no son de la red BancoEstado tiene un costo de $480. Conoce nuestras tarifas en el siguiente link: https://t.co/NQaKR29Cbw", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189910105174806528"]}, {"author_id": "2890331951", "created_at": "2019-11-01T03:36:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "of the"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8071, "type": "Other", "normalized_text": "world"}]}, "id": "1190110250663321600", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "Necesito que sea el 5de nov y estar viendo the end of the fucking world", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1190110250663321600"]}, {"author_id": "1007278353693511681", "created_at": "2019-10-29T17:21:56.000Z", "id": "1189230903047917568", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va  a ser tarde para darte cuenta que alguien se siente apagado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189230903047917568"]}, {"author_id": "598772922", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/f8UcLxjxJ0", "expanded_url": "https://twitter.com/AlegreBengali/status/1189909395628593154/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f8UcLxjxJ0", "media_key": "7_1189909211075022854"}]}, "created_at": "2019-10-31T14:18:02.000Z", "id": "1189909395628593154", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 19, "like_count": 200, "quote_count": 8}, "text": "Arrecho el que instal\u00f3 el embarandao y las baldosas... https://t.co/f8UcLxjxJ0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189909395628593154"]}, {"author_id": "2200409298", "created_at": "2019-11-01T03:27:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190108008858210309"}], "id": "1190108010724708353", "in_reply_to_user_id": "2200409298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu na minha rotina escolar pegava sempre o mesmo bus pra voltar pra casa e acabei fazendo amizade com uma menina que morava ali na mesma rua desde crian\u00e7a.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190108010724708353"]}, {"author_id": "834361676", "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/5SgbDkROPe", "expanded_url": "https://bit.ly/2NwY3tx", "display_url": "bit.ly/2NwY3tx", "status": 200, "unwound_url": "https://revoluciontrespuntocero.mx/mujer-se-suicida-lanzandose-desde-el-puente-en-circuito-interior-a-la-altura-de-marina-nacional-en-la-cdmx/"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8086, "type": "Place", "normalized_text": "Circuito Interior"}, {"start": 80, "end": 94, "probability": 0.5918, "type": "Place", "normalized_text": "Marina Nacional"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9212, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:45:22.000Z", "id": "1190037071915896834", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "text": "Mujer se suicida lanz\u00e1ndose desde el puente en Circuito Interior a la altura de Marina Nacional en la CDMX https://t.co/5SgbDkROPe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190037071915896834"]}, {"author_id": "776493252023242752", "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/xY0BxGFutW", "expanded_url": "https://twitter.com/MANUELITOGALAZ/status/1189393641246085120/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xY0BxGFutW", "media_key": "7_1189393567963205632"}]}, "created_at": "2019-10-30T04:08:36.000Z", "id": "1189393641246085120", "public_metrics": {"retweet_count": 16622, "reply_count": 463, "like_count": 60657, "quote_count": 2204}, "text": "Por si tuvieron un mal d\u00eda \ud83d\ude02 https://t.co/xY0BxGFutW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189393641246085120"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "Bal\u00f3nDividido"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/dWy5paXAJY", "expanded_url": "https://twitter.com/BD_ESPN/status/1190105681535229952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dWy5paXAJY", "media_key": "3_1190104503124733953"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.9496, "type": "Organization", "normalized_text": "Millonarios"}]}, "author_id": "394156956", "created_at": "2019-11-01T03:18:00.000Z", "id": "1190105681535229952", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 13, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "text": "#Bal\u00f3nDividido \u00bfEl nuevo entrenador de Millonarios debe ser colombiano o extranjero? https://t.co/dWy5paXAJY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190105681535229952"]}, {"author_id": "60666383", "entities": {"urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/n7m7UDXAw5", "expanded_url": "https://twitter.com/bruno_marinho/status/1190082171635142656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/n7m7UDXAw5", "media_key": "7_1190082075220750336"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.3894, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}, {"start": 86, "end": 103, "probability": 0.9374, "type": "Person", "normalized_text": "Alexandre Campello"}, {"start": 169, "end": 178, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Euriquinho"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:44:35.000Z", "id": "1190082171635142656", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 188, "like_count": 548, "quote_count": 272}, "text": "V\u00eddeo do momento da confus\u00e3o na reuni\u00e3o do Conselho Deliberativo do Vasco. Presidente Alexandre Campello aparece trocando xingamentos com outro conselheiro enquanto que Euriquinho \u00e9 afastado, muito exaltado. https://t.co/n7m7UDXAw5", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190082171635142656"]}, {"author_id": "14594698", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/YSnzlkd0bg", "expanded_url": "http://zpr.io/t7xZD", "display_url": "zpr.io/t7xZD", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/10/31/ameacado-de-cassacao-eduardo-diz-ter-imunidade-parlamentar-para-opinioes.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=noticias"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo"}]}, "created_at": "2019-10-31T22:51:49.000Z", "id": "1190038694780116993", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 209, "like_count": 258, "quote_count": 51}, "text": "Amea\u00e7ado de cassa\u00e7\u00e3o, Eduardo diz ter imunidade parlamentar para opini\u00f5es https://t.co/YSnzlkd0bg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190038694780116993"]}, {"author_id": "1076971229515530241", "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/VuIdTawH9Y", "expanded_url": "https://twitter.com/_DCBRASIL/status/1188952873788497920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VuIdTawH9Y", "media_key": "16_1188952795325648896"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 19, "probability": 0.3863, "type": "Place", "normalized_text": "DC"}, {"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.4801, "type": "Other", "normalized_text": "das Trevas"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "Aquaman"}, {"start": 170, "end": 175, "probability": 0.7726, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.8127, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}]}, "created_at": "2019-10-28T22:57:09.000Z", "id": "1188952873788497920", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 3, "like_count": 254, "quote_count": 1}, "text": "Maiores filmes da DC sem a China:\n\n1 - O Cavaleiro das Trevas Ressurge: $1,028 Bilh\u00e3o\n2 - O Cavaleiro das Trevas: $1,003 Bilh\u00e3o\n3 - Aquaman: $862M\n4 - Coringa: $852M\n5 - Batman vs Superman: $778M\n6 - Esquadr\u00e3o Suicida: $747M\n7 - Mulher Maravilha: $733M https://t.co/VuIdTawH9Y", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1188952873788497920"]}, {"author_id": "955744541302296576", "created_at": "2019-11-01T03:18:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190105698975264769"}], "id": "1190105700992720897", "in_reply_to_user_id": "955744541302296576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "pra dar um beijo q vc nem sabe se vai ser bom\n\nolhe francamente viu, eu me poupo", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190105700992720897"]}, {"author_id": "44598038", "created_at": "2019-10-31T17:56:57.000Z", "id": "1189964489833234432", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 153, "like_count": 266, "quote_count": 103}, "text": "\u00bfCu\u00e1l es tu mecanismo de autodestrucci\u00f3n? \n-No dormir las horas necesarias.\n-No Hacer ejercicios\n-Consumir drogas (il\u00edcitas o legales)\n-Comer muy mal\n-Consumir contenido que te genere miedo, ira, dolor.\n-No amar por miedo a sufrir.\n\n\u00bfCu\u00e1l?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1189964489833234432"]}, {"author_id": "31139434", "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/RxwVIr4M61", "expanded_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/moro-lula-delegacia-modelo-corrupcao/", "display_url": "gazetadopovo.com.br/republica/moro\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.gazetadopovo.com.br/republica/moro-lula-delegacia-modelo-corrupcao/"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 44, "end": 54, "probability": 0.6672, "type": "Place", "normalized_text": "do Planalto"}, {"start": 74, "end": 80, "probability": 0.6473, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:57:19.000Z", "id": "1190100476873904128", "public_metrics": {"retweet_count": 457, "reply_count": 583, "like_count": 1853, "quote_count": 57}, "text": "Esse projeto Moro deveria lan\u00e7ar no Pal\u00e1cio do Planalto para investigar o Queiroz, as mil\u00edcias, a morte de Marielle e as rela\u00e7\u00f5es podres da fam\u00edlia Bolsonaro com o submundo do crime. \u00c9 uma figura bizarra, que serve a uma fac\u00e7\u00e3o pol\u00edtica. https://t.co/RxwVIr4M61", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100476873904128"]}, {"author_id": "17785282", "created_at": "2019-10-30T18:06:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.8958, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 106, "end": 114, "probability": 0.9731, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1189604530058645504", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 58, "quote_count": 1}, "text": "A esquerda n\u00e3o est\u00e1 interessada em saber quem matou a Marielle. A esquerda est\u00e1 interessada em derrubar o Bolsonaro.\n\nEles, pelo menos, deveriam fingir se importar com a mulher negra, pobre, feminista e l\u00e9sbica.\n\n\u270c\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189604530058645504"]}, {"author_id": "916730796777537537", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "expanded_url": "https://t.co/3VNwPNa2n0", "display_url": "t.co/3VNwPNa2n0"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.5897, "type": "Person", "normalized_text": "Billy"}]}, "created_at": "2019-10-31T15:44:45.000Z", "id": "1189931221909934080", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 5, "like_count": 66, "quote_count": 0}, "text": "Esses s\u00e3o os pais do Billy??? Gente socorro \nSe ela n\u00e3o matou ele, eu n\u00e3o sei o que foi KKKKKK https://t.co/3VNwPNa2n0", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189931221909934080"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 57, "tag": "Bogot\u00e1"}, {"start": 58, "end": 71, "tag": "transmilenio"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/IDJa7kAeIH", "expanded_url": "https://twitter.com/Tinylorena/status/1190045490542452736/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IDJa7kAeIH", "media_key": "3_1190045478043504641"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9667, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "author_id": "353463116", "created_at": "2019-10-31T23:18:49.000Z", "id": "1190045490542452736", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "text": "Ese negocio de quitar sillas a qui\u00e9n benefici\u00f3 ?  #Bogot\u00e1 #transmilenio https://t.co/IDJa7kAeIH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190045490542452736"]}, {"author_id": "887298174498557956", "created_at": "2019-10-31T21:57:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189981906957488128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Marx"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.8382, "type": "Other", "normalized_text": "1a guerra mundial"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimosegundo", "id": "8110402"}]}, "id": "1190024987291373568", "in_reply_to_user_id": "8110402", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "@ultimosegundo Ele \u00e9 o cara que disse que Marx se suicidou durante a 1a guerra mundial. Ainda deve t\u00e1 aprendendo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190024987291373568"]}, {"author_id": "1054410864630120450", "created_at": "2019-11-01T03:02:08.000Z", "id": "1190101691590479872", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 1, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "text": "Estoy f\u00edsica y psicologicamente cansada de T O D O. \u00bfCu\u00e1nto falta para morirme?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101691590479872"]}, {"author_id": "838099262", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/WoFzoQzOy1", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/partidos-reagem-ja-estudam-entrar-no-stf-contra-eduardo-bolsonaro-apos-fala-sobre-novo-ai-5-1-24053391", "display_url": "oglobo.globo.com/brasil/partido\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://oglobo.globo.com/brasil/partidos-reagem-ja-estudam-entrar-no-stf-contra-eduardo-bolsonaro-apos-fala-sobre-novo-ai-5-1-24053391"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.8948, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 50, "end": 66, "probability": 0.9643, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 90, "end": 91, "probability": 0.3876, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 93, "end": 93, "probability": 0.458, "type": "Organization", "normalized_text": "5"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.485, "type": "Organization", "normalized_text": "O Globo"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:02:00.000Z", "id": "1189980861392928770", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 12, "like_count": 263, "quote_count": 2}, "text": "Partidos reagem e j\u00e1 estudam entrar no STF contra Eduardo Bolsonaro ap\u00f3s fala sobre 'novo AI-5' - Jornal O Globo https://t.co/WoFzoQzOy1", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189980861392928770"]}, {"author_id": "1068894968", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/vd5rtNM7y5", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T03:01:09.000Z", "id": "1190101444244000768", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un ni\u00f1o vegano se suicida tras sufrir el acoso escolar de sus compa\u00f1eros que le tiraban trozos de carne https://t.co/vd5rtNM7y5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190101444244000768"]}, {"author_id": "26898129", "created_at": "2019-11-01T02:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 217, "probability": 0.8198, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Drummond de Andrade"}]}, "id": "1190100114020478976", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"N\u00e3o distribuirei entorpecentes ou cartas de suicida\nN\u00e3o fugirei para as ilhas nem serei raptado por serafins\nO tempo \u00e9 a minha mat\u00e9ria, o tempo presente, os homens presentes\nA vida presente\"\nCarlos Drummond de Andrade", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100114020478976"]}, {"author_id": "4395604833", "created_at": "2019-08-26T06:15:27.000Z", "geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "id": "1165870351584256000", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "text": "todo dia uma not\u00edcia de algu\u00e9m q se matou por depress\u00e3o... todo dia um text\u00e3o sobre empatia, uma hastag nova, um filtro na foto de perfil\n\nde q adianta se por tr\u00e1s disso tem gente q humilha outra pessoa de gra\u00e7a? Limpem as m\u00e3os caralho, vcs t\u00e3o brincando c algo q mata, acordem!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165870351584256000"]}, {"author_id": "769320750390050816", "created_at": "2019-11-01T02:29:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190087119328464898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.9876, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}]}, "id": "1190093599641391104", "in_reply_to_user_id": "54341363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@JornalOGlobo Pessoal do Globo \u00e9 meio suicida, n\u00e9? V\u00e3o continuar insistindo? \u00c9 dif\u00edcil aceitar que errou? Voc\u00eas v\u00e3o ficar manobrando essa not\u00edcia at\u00e9 quando? Criando novas narrativas at\u00e9 quando?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190093599641391104"]}, {"author_id": "1281596280", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/bValrCassx", "expanded_url": "https://www.clarin.com/economia/vaca-muerta-caida-libre-actividad-desplomo-50-_0_NSfRouXQ.html", "display_url": "clarin.com/economia/vaca-\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-01T01:49:37.000Z", "id": "1190083440110125056", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "text": "Vaca Muerta en ca\u00edda libre: la actividad se desplom\u00f3 m\u00e1s de un 50%\n\nHay 1.500 operarios suspendidos\n https://t.co/bValrCassx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190083440110125056"]}, {"author_id": "1107468697143296001", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/dM8yzObH22", "expanded_url": "https://twitter.com/luismarciosf/status/1190091813903839233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dM8yzObH22", "media_key": "3_1190091805896916992"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.4945, "type": "Other", "normalized_text": "Super Nintendo"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.5366, "type": "Other", "normalized_text": "MARIO WORLD"}]}, "created_at": "2019-11-01T02:22:53.000Z", "id": "1190091813903839233", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "Menininho de apartamento pedindo pra instalar o Super Nintendo: QUERO JOGAR SUPER MARIO WORLD P\u00d5E PRA MIM!!! https://t.co/dM8yzObH22", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190091813903839233"]}, {"author_id": "1052385916344565760", "created_at": "2019-10-31T20:08:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1189974221008637952"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9679, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.7435, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "leandroruschel", "id": "174818242"}]}, "id": "1189997534154043392", "in_reply_to_user_id": "174818242", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 60, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "text": "@leandroruschel Homens de bem na Alemanha colocaram Hitler no poder; n\u00f3s pusemos Bolsonaro na presid\u00eancia. Um dia certamente teremos vergonha do que fizemos. Como pudemos ser t\u00e3o facilmente enganados?? Que Deus nos ajude!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189997534154043392"]}, {"author_id": "1163562471854133250", "created_at": "2019-10-31T22:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 19, "probability": 0.9296, "type": "Person", "normalized_text": "Jorn Mateus Vargas"}, {"start": 82, "end": 83, "probability": 0.6315, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.6977, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.3545, "type": "Person", "normalized_text": "jorn"}, {"start": 211, "end": 212, "probability": 0.6692, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}, {"start": 229, "end": 230, "probability": 0.636, "type": "Organization", "normalized_text": "AI"}]}, "id": "1190028410669719558", "public_metrics": {"retweet_count": 4675, "reply_count": 2063, "like_count": 30792, "quote_count": 363}, "text": "O Jorn Mateus Vargas publicou, no Estad\u00e3o, que, em  nenhum momento, eu repudiei o AI 5. MENTIRA! Disse a ele q o AI 5 n\u00e3o faz sentido em uma democracia. O jorn tirou conclus\u00f5es deturpadas, como se eu apoiasse o AI 5. Lament\u00e1vel. AI 5 \u00e9 coisa do passado.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190028410669719558"]}, {"author_id": "479025550", "created_at": "2019-11-01T02:55:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190100102389600256"}], "id": "1190100104063139840", "in_reply_to_user_id": "479025550", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O maior motivo de eu n\u00e3o ter me matado at\u00e9 hoje \u00e9 o que aconteceria com meus pais. O baque, o vazio, as contas, as duvidas. Nunca fui aberta com eles em rela\u00e7\u00e3o a nada pq nunca me senti confort\u00e1vel. Mas eles sabem muuuuito bem que eu n\u00e3o t\u00f4 bem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190100104063139840"]}, {"author_id": "911446358049030144", "created_at": "2019-11-01T01:57:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190082018949894145"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 45, "probability": 0.6224, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.7932, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8732, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "davidmirandario", "id": "2479861125"}]}, "id": "1190085308605435906", "in_reply_to_user_id": "2479861125", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@davidmirandario Tinha que ser na frente do MP do Rio. tinha que ser no porta de quem matou e quem mandou matar Marielle. T\u00e1 todo mundo se fazendo de doido", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190085308605435906"]}, {"author_id": "116519514", "entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/grB3KvF6ra", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1189983710868856832", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 16, "end": 30, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-10-31T19:21:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1189983710868856832"}], "id": "1189985837628428288", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 4157, "like_count": 1110, "quote_count": 173}, "text": "Caraca!!! O pai @jairbolsonaro acabou de tentar colocar panos quentes e o \u201cJ\u00caNIUUU\u201d faz isso. Deus s\u00f3 limitou a intelig\u00eancia. A burrice \u00e9 ilimitada. Quando eu digo que a \u201cfilhocracia\u201d pode acabar com o pa\u00eds... https://t.co/grB3KvF6ra", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189985837628428288"]}, {"author_id": "849050085036105728", "created_at": "2019-11-01T02:50:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190098314865319937"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.5907, "type": "Person", "normalized_text": "georgia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GegSil", "id": "812682700981211136"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "thales_gev", "id": "718576000666320896"}]}, "id": "1190098638829211648", "in_reply_to_user_id": "812682700981211136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GegSil @thales_gev georgia n\u00e3o tem como os 2 tem q ser no m\u00ednimo psicopata pra isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190098638829211648"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "MovilidadCDMX"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/2Lvk8TzICJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MetroCDMX/status/1190090599866589184/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2Lvk8TzICJ", "media_key": "3_1190090583102119938"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.3499, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}, {"start": 81, "end": 93, "probability": 0.599, "type": "Other", "normalized_text": "MovilidadCDMX"}]}, "author_id": "147227083", "created_at": "2019-11-01T02:18:04.000Z", "id": "1190090599866589184", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 121, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "text": "Conoce el avance de los trenes de la Red y planea tu viaje. Anticipa tu salida. #MovilidadCDMX https://t.co/2Lvk8TzICJ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190090599866589184"]}, {"author_id": "3167874665", "created_at": "2019-11-01T02:19:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190089861040082945"}], "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.924, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.7469, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "aguedescartoon", "id": "162453393"}]}, "id": "1190090972543225856", "in_reply_to_user_id": "162453393", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 505, "like_count": 382, "quote_count": 48}, "text": "@aguedescartoon Andr\u00e9, se as r\u00e1dios veiculam A HORA DO BRASIL, por que as TVs n\u00e3o? S\u00e3o concession\u00e1rias p\u00fablicas, devem dar a contrapartida ao Estado. N\u00e3o tem nada a ver com MAIS BRASIL E MENOS BRAS\u00cdLIA. Tem a ver com informar a popula\u00e7\u00e3o, e isso \u00e9 um direito.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190090972543225856"]}, {"author_id": "65579025", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/pfBxFtlNgV", "expanded_url": "http://bit.ly/2r1xAgl", "display_url": "bit.ly/2r1xAgl"}, {"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/LLbmDsAfBK", "expanded_url": "https://twitter.com/info7mty/status/1190001517530689536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LLbmDsAfBK", "media_key": "3_1190001516268134402"}]}, "created_at": "2019-10-31T20:24:05.000Z", "id": "1190001517530689536", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 7, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "text": "Joven se suicida tras encontrar pornograf\u00eda infantil en el celular de su novio https://t.co/pfBxFtlNgV https://t.co/LLbmDsAfBK", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190001517530689536"]}, {"author_id": "160926810", "created_at": "2019-11-01T02:40:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190095696764047360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.8628, "type": "Person", "normalized_text": "Tarantino"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "marianoamarino", "id": "189968159"}]}, "id": "1190096269903060992", "in_reply_to_user_id": "189968159", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@marianoamarino Mirate una de Tarantino", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1190096269903060992"]}, {"author_id": "292017058", "created_at": "2019-11-01T02:36:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1190094786319003648"}], "id": "1190095335072382976", "in_reply_to_user_id": "880881585645662208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@NatanFR07 @Cruzeiro @Botafogo Deu sorte tamb\u00e9m. O advers\u00e1rio \u00e9 bem fraco. O @botafogo n\u00e3o se imp\u00f5e a ningu\u00e9m.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "NatanFR07", "id": "880881585645662208"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "Cruzeiro", "id": "1562061097"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}, {"start": 77, "end": 86, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095335072382976"]}, {"author_id": "2463751946", "created_at": "2019-11-01T02:38:22.000Z", "id": "1190095708973621248", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "A GENTE SE MATOU NESSE CARALHO, PORRAAAAAAAAAAA\n\n59%\n\nENFIA NO CU BIF\u00c3O", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190095708973621248"]}, {"author_id": "2508415207", "created_at": "2019-10-31T17:28:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 141, "end": 144, "probability": 0.8407, "type": "Organization", "normalized_text": "AI 5"}]}, "id": "1189957435341062146", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 2692, "like_count": 978, "quote_count": 171}, "text": "Estarrecedor e inaceitav\u00e1vel. Qualquer um que tenha vivido, ou tenha conhecimento m\u00ednimo, do que foram os atos institucionais, em especial o AI 5, n\u00e3o pode aceitar uma declara\u00e7\u00e3o como esta, n\u00e3o importa se de filho de presidente da Rep\u00fablica ou n\u00e3o.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1189957435341062146"]}, {"author_id": "2463751946", "created_at": "2019-11-01T02:35:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.7396, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1190094937276198913", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Acabou, gente! A gente se matou! A gente deu TUDO! Seja o q Deus quiser!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1190094937276198913"]}], "places": [{"full_name": "Tijuana, Baja California", "id": "2400156d6de057e3"}, {"full_name": "El Pato, Argentina", "id": "003536293853fb39"}, {"full_name": "Resplendor, Brasil", "id": "87a1cc1bd7d5666a"}, {"full_name": "La Calera, Argentina", "id": "00e03d61002c8a01"}]}, "errors": [{"resource_id": "1190205720672833536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190205720672833536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190205720672833536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "170368175", "value": "170368175", "detail": "User has been suspended: [170368175].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190202120039026689", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190202120039026689", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190202120039026689].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2240128740", "value": "2240128740", "detail": "User has been suspended: [2240128740].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190031851605221376", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190031851605221376", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190031851605221376].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179932391823101953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179932391823101953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179932391823101953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190193652984885248", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190193652984885248].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190193652984885248", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3460424602", "value": "3460424602", "detail": "User has been suspended: [3460424602].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190066492785725440", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190066492785725440", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190066492785725440].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1190169625096531968", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190169625096531968].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190169625096531968", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190138623598841856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190138623598841856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190138623598841856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "47900334", "value": "47900334", "detail": "User has been suspended: [47900334].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190069881527578624", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190069881527578624", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190069881527578624].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1190142223142281216", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190142223142281216", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190142223142281216].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "115105026", "value": "115105026", "detail": "User has been suspended: [115105026].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190090043186204672", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190090043186204672", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190090043186204672].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "172461349", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [172461349].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "172461349", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190129375620091905", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190129375620091905].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190129375620091905", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190129766969610241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190129766969610241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190129766969610241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2984988263", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2984988263].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2984988263", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190120692911689729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190120692911689729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190120692911689729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190122253322719232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190122253322719232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190122253322719232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1032830729137401856", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1032830729137401856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032830729137401856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190116520246034432", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190116520246034432].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190116520246034432", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "956723981628968960", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956723981628968960].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956723981628968960", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190078165001089025", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190078165001089025].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190078165001089025", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190109217304305670", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190109217304305670].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190109217304305670", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190115570873704448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190115570873704448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190115570873704448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1127634802407038977", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1127634802407038977].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1127634802407038977", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190116019370639360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190116019370639360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190116019370639360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1190052632997576704", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1190052632997576704", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1190052632997576704].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "76234430", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [76234430].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "76234430", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190100097771745280", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190100097771745280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190100097771745280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "595666491", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [595666491].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "595666491", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190094561424662529", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190094561424662529].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190094561424662529", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1190094306683559936", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1190094306683559936].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1190094306683559936", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1190208003015954433", "oldest_id": "1190095273403539457", "result_count": 470, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbxwgl6vgtqcaf31ei5da9m8wcjh"}}