{"data": [{"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "906169446858977282", "id": "1159362778265739265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:16:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362778265739265"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "525527598", "id": "1159362706262122496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:16:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362706262122496"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "3152297062", "id": "1159362649282535424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:16:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362649282535424"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "797471213954154496", "id": "1159362633893593088", "entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 44, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.7421, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}, {"start": 164, "end": 170, "probability": 0.9242, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/HiKSYife9e", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-08T07:16:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362633893593088"], "text": "Me ha costado encontrar un medio (@heraldoes) que indique que el asesino es de origen marroqu\u00ed (aunque nacionalizado espa\u00f1ol), Mustaf\u00e1 para m\u00e1s se\u00f1as... \nSuceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/HiKSYife9e"}, {"lang": "es", "author_id": "3504318874", "id": "1159362607897174016", "entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 100, "username": "elcasocom", "id": "1052885642214965250"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TFXGlDwBgN", "expanded_url": "http://bit.ly/2Kn2yGU", "display_url": "bit.ly/2Kn2yGU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:16:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362607897174016"], "text": "Un hombre se ha suicidado despu\u00e9s de matar a su hijo de 16 a\u00f1os y herir a su pareja | V\u00eda @elcasocom\nhttps://t.co/TFXGlDwBgN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "734804706116128775", "id": "1159362566436642817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:15:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362566436642817"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "343257221", "id": "1159362498425847808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:15:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362498425847808"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2765658385", "id": "1159362446613766144", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.9226, "type": "Person", "normalized_text": "Hacker"}, {"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9136, "type": "Person", "normalized_text": "Gadafi"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Hilary"}, {"start": 47, "end": 55, "probability": 0.7441, "type": "Person", "normalized_text": "Muro Bush"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9881, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9879, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 90, "end": 94, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/GcuynVaBU1", "expanded_url": "https://twitter.com/samlit78/status/1159362446613766144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GcuynVaBU1", "media_key": "3_1159362445657477120"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362446613766144"], "text": "Se \"suicida\" Hacker,Gadafi, y Hilary Aprob\u00f3 el Muro Bush Entre M\u00e9xico -Estados Unidos.Hoy Trump. https://t.co/GcuynVaBU1"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "1157410721782779904", "id": "1159362417253593088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:15:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362417253593088"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "ca", "author_id": "3374563353", "id": "1159362356016582656", "entities": {"mentions": [{"start": 92, "end": 102, "username": "elcasocat", "id": "1052889894568255488"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/3oR1JUOWY3", "expanded_url": "http://bit.ly/2KmrFtC", "display_url": "bit.ly/2KmrFtC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:15:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362356016582656"], "text": "Un home s'ha su\u00efcidat despr\u00e9s de matar el seu fill de 16 anys i ferir la seva parella | Via @elcasocat\nhttps://t.co/3oR1JUOWY3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159361993591218177"}], "author_id": "2788544257", "id": "1159362347619815424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "curiosoooi", "id": "711695610"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9227, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.7864, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:14:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159362347619815424"], "text": "RT @curiosoooi: En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comuni\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "711695610", "id": "1159361993591218177", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159185707006660609"}], "author_id": "393345476", "id": "1159361613104844800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gisb_sus", "id": "1012146463"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361613104844800"], "text": "RT @gisb_sus: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "176241128", "id": "1159361439661998081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361439661998081"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159358493536784385"}], "author_id": "2233854825", "id": "1159361387497500672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "fmprogresistas", "id": "299156875"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9489, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5212, "type": "Other", "normalized_text": "violenciadeg\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 105, "tag": "violenciadeg\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/IzOVyzAVnq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:11:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361387497500672"], "text": "RT @fmprogresistas: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel #violenciadeg\u00e9nero https://t.co/IzOVyzAVnq v\u00eda @el_p\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "891671353954152448", "id": "1159361266152103936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:10:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361266152103936"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159354051169083394"}], "author_id": "1600807477", "id": "1159361197239615488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:10:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361197239615488"], "text": "RT @324cat: 1\u20e3 Detingut a l'Arag\u00f3 un home acusat de matar el seu fill adolescent i ferir greument la seva dona al municipi d'Andorra, a Ter\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "956196561960267776", "id": "1159361139010080768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:10:10.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/n1N7Fs4oWG", "expanded_url": "https://www.italiastarmagazine.it/sudamerica/suicida-il-boss-che-aveva-tentato-levasione-vestendosi-da-teenager-10482", "display_url": "italiastarmagazine.it/sudamerica/sui\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159361139010080768"], "text": "Suicida il boss che aveva tentato l\u2019evasione vestendosi da teenager https://t.co/n1N7Fs4oWG via @ItaliaStarMagazine"}, {"lang": "es", "author_id": "1102460485218287616", "id": "1159360659127189504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:08:15.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/W2jregaMgk", "expanded_url": "https://twitter.com/White_Boio/status/1159360659127189504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2jregaMgk", "media_key": "3_1159360601925271552"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/W2jregaMgk", "expanded_url": "https://twitter.com/White_Boio/status/1159360659127189504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2jregaMgk", "media_key": "3_1159360617821683712"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/W2jregaMgk", "expanded_url": "https://twitter.com/White_Boio/status/1159360659127189504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2jregaMgk", "media_key": "3_1159360623110701056"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/W2jregaMgk", "expanded_url": "https://twitter.com/White_Boio/status/1159360659127189504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2jregaMgk", "media_key": "3_1159360638558330880"}, {"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/VXC8q7TwPB", "expanded_url": "https://t.co/VXC8q7TwPB", "display_url": "t.co/VXC8q7TwPB"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159360659127189504"], "text": "Re suicida el pampa https://t.co/W2jregaMgk https://t.co/VXC8q7TwPB"}, {"lang": "pt", "author_id": "92133861", "id": "1159360457506824193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 64, "probability": 0.5546, "type": "Other", "normalized_text": "colegial"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:07:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159360457506824193"], "text": "Pra finalizar, vou pontuar um epis\u00f3dio da \u00e9poca final do colegial. \n\nEu tava murcha. Bem murcha. No pico das ideia suicida. Anos de culpa acumulados por me sentir intrusa no rol\u00ea. Ningu\u00e9m al\u00e9m de 2 gostavam de mim. era treta atr\u00e1s de treta comigo. \n\nMelhor eu morrer"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159347958359494656"}], "author_id": "1140557436786565127", "id": "1159360334207041537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Telegrafia01", "id": "1401790434"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9616, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 37, "end": 42, "probability": 0.9232, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6061, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:06:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159360334207041537"], "text": "RT @Telegrafia01: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoP\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "1693478581", "id": "1159359579471454208", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159359579471454208"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1100489291162107905", "id": "1159359520289755136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/zSgtDnAF8H", "expanded_url": "https://ift.tt/31ukTHT", "display_url": "ift.tt/31ukTHT"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159359520289755136"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/zSgtDnAF8H"}, {"lang": "pt", "author_id": "783376800", "id": "1159359184158306305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9534, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159359184158306305"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO NETFLIX"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "102674438", "id": "1159359061227376640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:01:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159359061227376640"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "957462295", "id": "1159358924300148736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9677, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/pTaZc2hmiK", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358924300148736"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/pTaZc2hmiK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "375230233", "id": "1159358850434289664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:01:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358850434289664"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "3121363827", "id": "1159358840397291521", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9559, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 146, "end": 158, "probability": 0.7511, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Civil"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/KYGtu7eTKi", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:01:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358840397291521"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel \nLa mujer ha sido evacuada al hospital herida de gravedad. La Guardia Civil investiga en estos momentos lo ocurrido y baraja varias hip\u00f3tesis. https://t.co/KYGtu7eTKi"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1408126687", "id": "1159358839298363394", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:01:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358839298363394"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159263271653969920"}], "author_id": "215731711", "id": "1159358774358007809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "alebresky", "id": "994047679"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 32, "end": 43, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T07:00:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358774358007809"], "text": "RT @alebresky: @LuzAliciaFlores @ClauBAires Y agrego: volver al 1ro ser\u00eda suicida.\nAposta por el 2do. Nada es f\u00e1cil. Lo importante es la ac\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "299156875", "id": "1159358493536784385", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 122, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "violenciadeg\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 85, "tag": "violenciadeg\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IzOVyzAVnq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358493536784385"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel #violenciadeg\u00e9nero https://t.co/IzOVyzAVnq v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "author_id": "356159314", "id": "1159358387353792512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:59:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358387353792512"], "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1937439637", "id": "1159358318512615424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:58:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358318512615424"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "author_id": "1369169682", "id": "1159358256181125120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:58:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358256181125120"], "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "394938254", "id": "1159358249914777600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:58:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358249914777600"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "316468371", "id": "1159358214460366848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:58:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358214460366848"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "915184296629080064", "id": "1159357906392879104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:57:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357906392879104"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "612311747", "id": "1159357894720180224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:57:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357894720180224"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1643479939", "id": "1159357598170308608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Hope"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:56:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357598170308608"], "text": "Ah mas se Hope matou octavia eu mato ela"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "288978334", "id": "1159357571247067136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:55:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357571247067136"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "833048077116272642", "id": "1159357556545994752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:55:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357556545994752"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "22065786", "id": "1159357140596908039", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:54:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357140596908039"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "968339757930557440", "id": "1159357114944499712", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:54:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357114944499712"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83e\udd70\ud83e\udd70"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "257082646", "id": "1159357089388609537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:54:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357089388609537"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172032694824960"}], "author_id": "611567802", "id": "1159357029393342465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Maria2Gamez", "id": "140407628"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:53:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159357029393342465"], "text": "RT @Maria2Gamez: El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1035413296218816513", "id": "1159356892650582016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:53:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356892650582016"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2147898649", "id": "1159356776560697344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356776560697344"], "text": "medirte contra mi es suicida."}, {"lang": "pt", "author_id": "787843443410276352", "id": "1159356703554621440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:52:32.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/G6fC9BLZgU", "expanded_url": "https://twitter.com/exhaustted/status/1159181699521155072", "display_url": "twitter.com/exhaustted/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159356703554621440"], "text": "fa\u00e7o 19 dia 14\naos 11 minha m\u00e3e se suicidou com um len\u00e7ol no pesco\u00e7o\naos 14 perdi meu pai pro c\u00e2ncer\naos 17 passei em 1\u00b0 lugar pra eng de produ\u00e7\u00e3o na ufpb\naos 18 tranquei o curso e fiquei MUITO fodida da cabe\u00e7a\naos quase 19 t\u00f4 pagando umas cadeiras de rp na uf e gostando bastante https://t.co/G6fC9BLZgU"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159188744404123649"}], "author_id": "36973881", "id": "1159356593093394433", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_infoLibre", "id": "603884167"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 100, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 103, "end": 108, "probability": 0.9341, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 34, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:52:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356593093394433"], "text": "RT @_infoLibre: #ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj http\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "1003257619723833345", "id": "1159356500076310534", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:51:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356500076310534"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343482886152192"}], "author_id": "1003257619723833345", "id": "1159356399585058816", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:51:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356399585058816"], "text": "RT @tedeteruel: Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor in\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "3387713985", "id": "1159356222262431749", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:50:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159356222262431749"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159202953573675016"}], "author_id": "739752348436828161", "id": "1159355986676764673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "okdiario", "id": "3439292716"}], "annotations": [{"start": 105, "end": 111, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/sqZvA0bdbQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/hombre-suicida-matar-hijo-herir-pareja-localidad-turolense-andorra-4452320?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565205995", "display_url": "okdiario.com/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355986676764673"], "text": "RT @okdiario: Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en la localidad turolense de Andorra https://t.co/sqZvA0bdbQ"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2771365749", "id": "1159355968830005249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:49:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355968830005249"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159354051169083394"}], "author_id": "781180614162677761", "id": "1159355853260148739", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "324cat", "id": "8330472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:49:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355853260148739"], "text": "RT @324cat: 1\u20e3 Detingut a l'Arag\u00f3 un home acusat de matar el seu fill adolescent i ferir greument la seva dona al municipi d'Andorra, a Ter\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1126229482929520642", "id": "1159355804752973824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8477, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 42, "end": 50, "probability": 0.4552, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:48:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355804752973824"], "text": "Eu s\u00f3 vejo Esquadr\u00e3o Suicida por causa da Alerquina \ud83d\udc9c"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "951545291429249026", "id": "1159355722427183106", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:48:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355722427183106"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "author_id": "3151790638", "id": "1159355457737240576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:47:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355457737240576"], "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158625367168565248"}], "author_id": "1027756003134263296", "id": "1159355350736416768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "giuslit", "id": "589418956"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 38, "tag": "UE"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159355350736416768"], "text": "RT @giuslit: Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "889828597896269825", "id": "1159354528271163392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:43:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159354528271163392"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "43426427", "id": "1159354432418701312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5372, "type": "Person", "normalized_text": "Brizola"}, {"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4637, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}, {"start": 78, "end": 80, "probability": 0.8909, "type": "Organization", "normalized_text": "CGU"}, {"start": 137, "end": 145, "probability": 0.4769, "type": "Other", "normalized_text": "Lava Jato"}], "urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/Rep9NUMu3p", "expanded_url": "https://www.causaoperaria.org.br/freixo-pelo-bem-da-lava-jato/#.XUvDWrn_aCN.twitter", "display_url": "causaoperaria.org.br/freixo-pelo-be\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:43:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159354432418701312"], "text": "Brizola: se a Globo \u00e9 amiga, ent\u00e3o sou inimigo. Defende a Lava Jato e matou a CGU?\nnos falta consci\u00eancia de classe\n\nFreixo: \"pelo bem da Lava Jato\" - Di\u00e1rio Causa Oper\u00e1ria https://t.co/Rep9NUMu3p"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "14616390", "id": "1159354417495314432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:43:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159354417495314432"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159346888694480897"}], "author_id": "2992865967", "id": "1159354225798918145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Begoa46", "id": "301933652"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.9715, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9334, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/umJ2aQOJrN", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:42:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159354225798918145"], "text": "RT @Begoa46: Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/umJ2aQOJrN"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159352773156077568"}], "author_id": "8330472", "id": "1159354051169083394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T06:42:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "324M\u00e9sVistes"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jS5PPJ4BRB", "expanded_url": "http://bit.ly/33j6H67", "display_url": "bit.ly/33j6H67"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/A6m2FuCtYH", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1159354051169083394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6m2FuCtYH", "media_key": "3_1159353724889968640"}]}, "in_reply_to_user_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1159354051169083394"], "text": "1\u20e3 Detingut a l'Arag\u00f3 un home acusat de matar el seu fill adolescent i ferir greument la seva dona al municipi d'Andorra, a Terol #324M\u00e9sVistes \nhttps://t.co/jS5PPJ4BRB https://t.co/A6m2FuCtYH"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159246341559726080"}], "author_id": "473537018", "id": "1159353834906374145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.8772, "type": "Organization", "normalized_text": "Artic Monkeys"}, {"start": 28, "end": 38, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "David Bowie"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7593, "type": "Person", "normalized_text": "Morrissey"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8823, "type": "Organization", "normalized_text": "Radiohead"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/ZfncLY9ZmB", "expanded_url": "https://twitter.com/sopitasfm/status/1159246341559726080", "display_url": "twitter.com/sopitasfm/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353834906374145"], "text": "Una mesa con Artic Monkeys, David Bowie, Morrissey y Radiohead por favor! (se suicida por depresi\u00f3n) https://t.co/ZfncLY9ZmB"}, {"lang": "es", "author_id": "583693806", "id": "1159353834310971392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Andorra"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GJs3eutzrJ", "expanded_url": "https://www.diariodeteruel.es/noticia.asp?notid=1017055&secid=2&fbclid=IwAR1uLKSAMUFG8aLQFV7KgaYAppHktQXB5qHRrxBO-6FiwgV02YJtpGz25vs#.XUvD-39-R91.twitter", "display_url": "diariodeteruel.es/noticia.asp?no\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:41:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353834310971392"], "text": "Un hombre mata a su hijo adolescente en #Andorra, hiere a su mujer y se suicida tir\u00e1ndose de un cuarto piso https://t.co/GJs3eutzrJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "973363044", "id": "1159353798260854785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:40:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353798260854785"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "2992865967", "id": "1159353768573583360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:40:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353768573583360"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "252798156", "id": "1159353662793236487", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:40:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353662793236487"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "158431490", "id": "1159353615661830144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:40:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353615661830144"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "id": "1159353570312851456", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQxVa2T", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:40:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353570312851456"], "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQxVa2T v\u00eda @Noticiasde_"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "811528045", "id": "1159353169874493440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:38:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353169874493440"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072250353635328"}], "author_id": "860948919831887873", "id": "1159353056254996482", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "vitobarile", "id": "608070282"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 62, "tag": "Renzi"}, {"start": 66, "end": 69, "tag": "Pd"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:38:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159353056254996482"], "text": "RT @vitobarile: Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "306294844", "id": "1159352968942170112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352968942170112"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1124103020004945920"}], "author_id": "1159033957381545986", "id": "1159352712183652353", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DekuChan20", "id": "1114393923802345472"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.5187, "type": "Other", "normalized_text": "Midoriya Anna"}, {"start": 111, "end": 111, "probability": 0.5527, "type": "Place", "normalized_text": "U"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:36:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352712183652353"], "text": "RT @DekuChan20: &gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multis\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "906560536489414656", "id": "1159352682982846464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:36:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352682982846464"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "308420567", "id": "1159352658953670656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352658953670656"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "765974953925771266", "id": "1159352501554036736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:35:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352501554036736"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "365989665", "id": "1159352265758642176", "entities": {"mentions": [{"start": 112, "end": 123, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9815, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/Tk4J6gUSlC", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:34:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159352265758642176"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/Tk4J6gUSlC v\u00eda @publico_es"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "1121389810109829122", "id": "1159351937134936064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:33:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351937134936064"], "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343482886152192"}], "author_id": "62611535", "id": "1159351911218388993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351911218388993"], "text": "RT @tedeteruel: Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor in\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159350788260597761"}], "author_id": "233928703", "id": "1159351711485648896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/j5v43coARX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:32:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351711485648896"], "text": "RT @ridermarina: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/j5v43coARX"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "1867245607", "id": "1159351697501827074", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:32:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351697501827074"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2738499197", "id": "1159351661581754369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:32:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351661581754369"], "text": "Mi viejo es todo un suicida, me mando hasta cataratas, la primera vez que manejo la tracker\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159350313884749824"}], "author_id": "169839748", "id": "1159351423064317952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LauraGio_75", "id": "702128508835860480"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "avimmaisacap", "id": "1145756845"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AlfonsoBonafede", "id": "1413168613"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "riccardo_fra", "id": "1052596340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:31:33.000Z", "in_reply_to_user_id": "702128508835860480", "edit_history_tweet_ids": ["1159351423064317952"], "text": "@LauraGio_75 @avimmaisacap @luigidimaio @AlfonsoBonafede @riccardo_fra ancora pi\u00f9 grave e suicida, quindi...continuo a pensare che il declino continua, di fronte a un popolo di trogloditi che riconosce solo chi parla semplice e terra terra come loro. Un altro Di Battista non ce l'abbiamo attualmente"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "628635924", "id": "1159351346388242432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:31:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351346388242432"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "109305923", "id": "1159351074001698819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351074001698819"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1053474816", "id": "1159351068159094784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:30:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159351068159094784"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159350245219852288"}], "author_id": "220078031", "id": "1159351043320401920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Comunardo", "id": "52387663"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:30:03.000Z", "in_reply_to_user_id": "52387663", "edit_history_tweet_ids": ["1159351043320401920"], "text": "@Comunardo Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi mettere il brivido dell'anziano che si suicida, dei bambini che muoiono, della gente che agonizza negli ospedali, delle cariche della polizia."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159350788260597761"}], "author_id": "2243662066", "id": "1159350972294008833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ridermarina", "id": "233928703"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9112, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.7412, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}], "urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/j5v43coARX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:29:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350972294008833"], "text": "RT @ridermarina: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/j5v43coARX"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "426469457", "id": "1159350966799544320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:29:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350966799544320"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "917420000", "id": "1159350840509026304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:29:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350840509026304"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "233928703", "id": "1159350788260597761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/j5v43coARX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350788260597761"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/j5v43coARX"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "27309997", "id": "1159350695839113216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:28:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350695839113216"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "361341747", "id": "1159350622824648705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:28:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350622824648705"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159345402577133568"}], "author_id": "433679956", "id": "1159350567350784000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ElHuffPost", "id": "364528766"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/3AHorCA0BO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:28:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350567350784000"], "text": "RT @ElHuffPost: El individuo se arroj\u00f3 por la ventana desde un cuarto piso https://t.co/3AHorCA0BO"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "705772208011001856", "id": "1159350496144089090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:27:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350496144089090"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "222217233", "id": "1159350127867453440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350127867453440"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159158689158316032"}], "author_id": "220078031", "id": "1159349966906810368", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:25:46.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/m48BqHZGYg", "expanded_url": "https://twitter.com/CottarelliCPI/status/1159158689158316032", "display_url": "twitter.com/CottarelliCPI/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159349966906810368"], "text": "Per uno che ha partecipato al massacro della Grecia, morire di burocrazia dev'essere di una noia mortale. Vuoi mettere il brivido dell'anziano che si suicida, dei bambini che muoiono, della gente che agonizza negli ospedali, dei disoccupati che vagano da un posto all'altro. https://t.co/m48BqHZGYg"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "author_id": "3381976953", "id": "1159349508003770368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:23:57.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/a0z3UgjV4w", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159349508003770368"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida lo dir\u00e9 hasta el d\u00eda que me muera los 4 euros peor invertidos https://t.co/a0z3UgjV4w"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "52484014", "id": "1159349065383120896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159349065383120896"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159348660540493824"}], "author_id": "2446323097", "id": "1159348844058075136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:21:18.000Z", "in_reply_to_user_id": "2471119729", "edit_history_tweet_ids": ["1159348844058075136"], "text": "@stivenuseche11 *c suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "425345397", "id": "1159348606903758849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:20:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159348606903758849"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "401568347", "id": "1159348452637196295", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:19:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159348452637196295"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "901425396054454272", "id": "1159348167810408448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:18:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159348167810408448"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1150448340322127877"}], "author_id": "865468918424510464", "id": "1159348146423644163", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AliciaAlarcon", "id": "24659463"}, {"start": 97, "end": 110, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:18:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159348146423644163"], "text": "RT @AliciaAlarcon: \u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159192237969944584"}], "author_id": "1125033563882229761", "id": "1159348020770693125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CsarGallardolv1", "id": "1039955446889689088"}], "annotations": [{"start": 125, "end": 131, "probability": 0.9656, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:18:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159348020770693125"], "text": "RT @CsarGallardolv1: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https:\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1401790434", "id": "1159347958359494656", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1070045085784518656", "id": "1159347798527139840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:17:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347798527139840"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "499581721", "id": "1159347699348647937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347699348647937"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343482886152192"}], "author_id": "3302098139", "id": "1159347499326431233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:15:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347499326431233"], "text": "RT @tedeteruel: Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor in\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1087107041490100227", "id": "1159347109801410560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:14:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347109801410560"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "59858088", "id": "1159347051446046721", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:14:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347051446046721"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "301933652", "id": "1159346888694480897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/umJ2aQOJrN", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159346888694480897"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/umJ2aQOJrN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "335524746", "id": "1159346579754688512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159346579754688512"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "845899231", "id": "1159346152262787072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:10:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159346152262787072"], "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4"}, {"lang": "es", "author_id": "1023720584256077824", "id": "1159345890408243200", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:09:34.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/8YQZDBzM8D", "expanded_url": "https://twitter.com/santi_guijosa/status/1159345890408243200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8YQZDBzM8D", "media_key": "3_1159345881260449792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159345890408243200"], "text": "Gente suicida: Es muy dif\u00edcil percibir cuando alguien tiene intenciones de quitarse la vida.      Also gente suicida: https://t.co/8YQZDBzM8D"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "634553614", "id": "1159345833344720896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:09:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345833344720896"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1284543690", "id": "1159345656131047424", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 124, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vS69yOjxSY", "expanded_url": "http://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/ZntxH23hjl", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicmel25/status/1159345656131047424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZntxH23hjl", "media_key": "3_1159345654323224576"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:08:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345656131047424"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/vS69yOjxSY V\u00eda: @publico_es https://t.co/ZntxH23hjl"}, {"lang": "es", "author_id": "95749330", "id": "1159345563000823808", "entities": {"mentions": [{"start": 101, "end": 111, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9725, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/77oeu6YCHI", "expanded_url": "https://bit.ly/2OUMBMe", "display_url": "bit.ly/2OUMBMe"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:08:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345563000823808"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel: https://t.co/77oeu6YCHI v\u00eda @ElMundoes"}, {"lang": "es", "author_id": "364528766", "id": "1159345402577133568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3AHorCA0BO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159345402577133568"], "text": "El individuo se arroj\u00f3 por la ventana desde un cuarto piso https://t.co/3AHorCA0BO"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "1702448905", "id": "1159345388391976960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345388391976960"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159344868549959680"}], "author_id": "257617334", "id": "1159345303063080961", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvadorperello", "id": "208036856"}, {"start": 185, "end": 197, "username": "jlmarti2025", "id": "4009761375"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.4069, "type": "Other", "normalized_text": "ANECA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:14.000Z", "in_reply_to_user_id": "257617334", "edit_history_tweet_ids": ["1159345303063080961"], "text": "@salvadorperello Pero eliminar la ANECA para que las universidades tengan todo el poder es suicida. Volver\u00edamos a los catedr\u00e1ticos iletrados que llegaba a producir el sistema anterior. @jlmarti2025"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "897256876022386689", "id": "1159345289892966400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345289892966400"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343482886152192"}], "author_id": "939975206717751297", "id": "1159345257508741120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345257508741120"], "text": "RT @tedeteruel: Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor in\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1975957680", "id": "1159345037672685568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:06:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159345037672685568"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159344125411561473"}], "author_id": "294708515", "id": "1159344930428530688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "voz_populi", "id": "368889720"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9683, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/oMQwTazMKx", "expanded_url": "https://buff.ly/2KAEaAq", "display_url": "buff.ly/2KAEaAq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/hombre-suicida-Andorra-teruel-matar-hijo-herir-pareja_0_1270972961.html?utm_content=buffer2f07f&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159344930428530688"], "text": "RT @voz_populi: Un hombre se lanza por la ventana tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel \nhttps://t.co/oMQwTazMKx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "2563989980", "id": "1159344748332802048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:05:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159344748332802048"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "it", "author_id": "877975359626629120", "id": "1159344595735592960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:04:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/XoFZ1uIntS", "expanded_url": "https://www.appiapolis.it/2019/08/08/carte-da-gioco-e-leggende-il-re-di-cuoriun-re-suicida/", "display_url": "appiapolis.it/2019/08/08/car\u2026"}, {"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/len0X2UUeJ", "expanded_url": "https://twitter.com/AppiaPolis/status/1159344595735592960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/len0X2UUeJ", "media_key": "3_1159344593932050432"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159344595735592960"], "text": "New post (CARTE DA GIOCO E LEGGENDE: IL RE DI CUORI\u2026UN RE SUICIDA) has been published on AppiaPolis - News in Tempo Reale - https://t.co/XoFZ1uIntS https://t.co/len0X2UUeJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "988935692", "id": "1159344129870061568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:02:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159344129870061568"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "368889720", "id": "1159344125411561473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oMQwTazMKx", "expanded_url": "https://buff.ly/2KAEaAq", "display_url": "buff.ly/2KAEaAq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/hombre-suicida-Andorra-teruel-matar-hijo-herir-pareja_0_1270972961.html?utm_content=buffer2f07f&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159344125411561473"], "text": "Un hombre se lanza por la ventana tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel \nhttps://t.co/oMQwTazMKx"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "1019281572720234497", "id": "1159343941000540160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:01:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343941000540160"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "author_id": "1053349581612896256", "id": "1159343883052093441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:01:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343883052093441"], "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343482886152192"}], "author_id": "578264949", "id": "1159343670849675264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4766, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.944, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 93, "end": 98, "probability": 0.909, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343670849675264"], "text": "RT @tedeteruel: Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor in\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159343481439084544"}], "author_id": "254110966", "id": "1159343645646106625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "feminicidio", "id": "249112212"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9695, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:00:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343645646106625"], "text": "RT @feminicidio: Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1082647686275305479", "id": "1159343482886152192", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 250, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4553, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "L. Castel"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "M.A.Moreno"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ra7k4686B9", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343482886152192"], "text": "Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor intent\u00f3 proteger a su madre y acab\u00f3 acuchillado por su padre\", por L. Castel y M.A.Moreno. https://t.co/Ra7k4686B9 v\u00eda @heraldoes"}, {"lang": "es", "author_id": "249112212", "id": "1159343481439084544", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.4083, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 196, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "MenorAsesinado"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LKLGHt97Rc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343481439084544"], "text": "Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada al Hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado grave. #ViolenciaMachista #MenorAsesinado #BastaYa! \nhttps://t.co/LKLGHt97Rc"}, {"lang": "es", "author_id": "255115553", "id": "1159343182334824448", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8922, "type": "Person", "normalized_text": "Newton"}, {"start": 147, "end": 151, "probability": 0.5286, "type": "Other", "normalized_text": "Karma"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "newtom"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:58:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343182334824448"], "text": "Newton se partio el culo para entender y explicar la tercera ley de movimiento, solo para que a\u00f1os despues las gordas basicas resentidas le llamen Karma, Si newtom estuviera vivo seguro se suicida."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "986285578030379008", "id": "1159343101674172416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:58:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343101674172416"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "713635678", "id": "1159342904181178369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.888, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:57:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342904181178369"], "text": "Assisti pela 1 vez Esquadr\u00e3o Suicida e adorei \ud83d\ude05"}, {"lang": "pt", "author_id": "1077841627199217664", "id": "1159342774535315461", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342774535315461"], "text": "moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade eles vivem pra vida, um louco de consci\u00eancia tranquila s\u00f3 exist duas trilhas loucura ou hipocrisia"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "290955438", "id": "1159342752280305665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:57:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342752280305665"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "229239112", "id": "1159342600782065664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9769, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "alertafeminista"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3tQjFlBH4R", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342600782065664"], "text": "#alertafeminista Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel  https://t.co/3tQjFlBH4R"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158459196293165056"}], "author_id": "332520025", "id": "1159342578875154433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 25, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8521, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 183, "end": 191, "probability": 0.6304, "type": "Person", "normalized_text": "Vizacarra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:56:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "111815940", "edit_history_tweet_ids": ["1159342578875154433"], "text": "@JorgeDCG @Mauriciomulder Otra vez el IDIOTA, ten cuidado as\u00ed comenz\u00f3 el suicida con la anemia, as\u00ed como t\u00fa con Vizcarra,, y mira como termin\u00f3. Crees que la gente no se da cuenta que Vizacarra quiere irse para librar al pais de una gavilla de delincuentes que hay en el congreso y ustedes no lo dejan."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "1160431860", "id": "1159342483265990656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:56:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342483265990656"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "2575755994", "id": "1159342309332463616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:55:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342309332463616"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1067115605088772097", "id": "1159342248858988545", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 83, "username": "felcastilho", "id": "172529681"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.9695, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T05:55:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342248858988545"], "text": "eu nunca tinha visto Esquadr\u00e3o Suicida at\u00e9 hoje e agrade\u00e7o demais pelo @felcastilho ter me alertado a n\u00e3o v\u00ea-lo no cinema."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159341482861629440"}], "author_id": "3302098139", "id": "1159342084635209729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tedeteruel", "id": "1082647686275305479"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:54:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159342084635209729"], "text": "RT @tedeteruel: Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159318402340720640"}], "author_id": "113937830", "id": "1159341805202280448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Junior_0311", "id": "361402893"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:53:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341805202280448"], "text": "RT @Junior_0311: @gonzalesposadal Jajaja...Odebrecht la empresa amiga del suicida no?.."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159338709671718912"}], "author_id": "888083227", "id": "1159341796562034688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "anapiaster", "id": "143529856"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:53:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341796562034688"], "text": "RT @anapiaster: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor"}, {"lang": "pt", "author_id": "1039832971925233665", "id": "1159341740677062656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 136, "end": 140, "probability": 0.5824, "type": "Person", "normalized_text": "emily"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.6252, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:53:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341740677062656"], "text": "eu tava ensinando meu irmao ai teve uma hora que ele escreveu errado ai eu fiz \"ihhhh\" ele se matou de rir e dps disse \"me d\u00e1 um abra\u00e7o emily, te amo\"\n\nolha so a preciosidade disso q inferno pedro"}, {"lang": "es", "author_id": "1082647686275305479", "id": "1159341482861629440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Vg8LIGDwvN", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341482861629440"], "text": "Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra\". https://t.co/Vg8LIGDwvN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "1885601083", "id": "1159341367576993792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:51:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341367576993792"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "219603255", "id": "1159341280444473344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:51:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341280444473344"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2763359449", "id": "1159341230444154880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:51:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341230444154880"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159340715853451264"}], "author_id": "136146788", "id": "1159341213612462081", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:50:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "702351203414511616", "edit_history_tweet_ids": ["1159341213612462081"], "text": "@sxkki_ La suicida soy yo ok"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "1002574101402324993", "id": "1159341150966300673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:50:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341150966300673"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "2275022564", "id": "1159340937258196992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:49:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340937258196992"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236847526191105"}], "author_id": "1081787416468434945", "id": "1159340666071257089", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "MTVHottest"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:48:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340666071257089"], "text": "RT @YeinRosero_twt: @AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159340032462921728"}], "author_id": "78783253", "id": "1159340352983187456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mriater", "id": "2668119423"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.972, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:47:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340352983187456"], "text": "RT @mriater: Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/r\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2668119423", "id": "1159340032462921728", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rsKzBAAYqs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-08T05:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340032462921728"], "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/rsKzBAAYqs a trav\u00e9s de @20m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159186952802963457"}], "author_id": "182506310", "id": "1159339542563958784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 8, "username": "COPE", "id": "9706822"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 51, "probability": 0.9625, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8317, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:44:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159339542563958784"], "text": "RT @COPE: Un hombre de 41 a\u00f1os se suicida en Andorra (Teruel) tras matar a su hijo y herir de gravedad a su pareja y madre del adolescente\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "930323292300423169", "id": "1159339448166957056", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:43:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159339448166957056"], "text": "N\u00e3o acredito que a @NetflixBrasil colocou Esquadr\u00e3o Suicida no cat\u00e1logo. Aiiiiinnn, amo tanto que prometo n\u00e3o reclamar de voc\u00eas por 1 m\u00eas \ud83d\udc95"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "309110873", "id": "1159339224891625477", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:43:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159339224891625477"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159331945664405504"}], "author_id": "778778201665470464", "id": "1159339146059689985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BriiCabrera", "id": "894463044"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.9778, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:42:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159339146059689985"], "text": "RT @BriiCabrera: Escuadr\u00f3n suicida en Netflix --&gt; lo mejor de m\u00ed d\u00eda"}, {"lang": "es", "author_id": "143529856", "id": "1159338709671718912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159338709671718912"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159289888799383553"}], "author_id": "83692776", "id": "1159338569959378945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_Kellynm", "id": "921466709365620736"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:40:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159338569959378945"], "text": "RT @_Kellynm: Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8"}, {"lang": "pt", "author_id": "985282177", "id": "1159338493002362882", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:40:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159338493002362882"], "text": "pelo menos quando eu to suicida eu penso que vou sentir algum tipo de alivio no futuro mas eu nao vou me matar e nem posso entao so me resta conviver com esse sentimento"}, {"lang": "es", "author_id": "1151274143213662214", "id": "1159338250806484992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 41, "probability": 0.8231, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159338250806484992"], "text": "Nueva pel\u00edcula favorita: Escuadr\u00f3n Suicida\nLpm amo esto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159200217637511168"}], "author_id": "3153898837", "id": "1159337965673492480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Laurita_LM4", "id": "853568994"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.945, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:38:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159337965673492480"], "text": "RT @Laurita_LM4: Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "276668466", "id": "1159337833133465600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:37:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159337833133465600"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1187070487", "id": "1159337674500706305", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:36:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159337674500706305"], "text": "No sabes que es suicida el querer todo."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "1630627243", "id": "1159337152787951616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:34:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1159337152787951616"], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Chapa muy sugerente. El vivo 1 con toda seguridad le correspondia al suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "author_id": "795123439392751620", "id": "1159337152242749440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:34:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1159337152242749440"], "text": "@Vponce64 @IDL_R Ah\u00ed tienes al tinterillo que defend\u00eda a tu marido el ceboso suicida o no conf\u00edas en \u00e9l? Te cobrar\u00e1 barato que esta sin chamba..."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "752865176903413761", "id": "1159337125160071170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:34:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159337125160071170"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1077128808", "id": "1159336714197983233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:33:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159336714197983233"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "865845835", "id": "1159336353408147456", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hqMQK1Z1Mw", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:31:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159336353408147456"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hqMQK1Z1Mw v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038747524177920"}], "author_id": "911983741622419457", "id": "1159336265982124033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159336265982124033"], "text": "RT @Berenguerjosep: @SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els company\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159217138877575169"}], "author_id": "970652679746867201", "id": "1159336133433667584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "RemediosRamos1", "id": "632891900"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 89, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 135, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:30:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159336133433667584"], "text": "RT @RemediosRamos1: Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista htt\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "959677579551739904", "id": "1159335986985361409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:30:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335986985361409"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159217969135833088"}], "author_id": "970652679746867201", "id": "1159335820731527169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marilynlaroja", "id": "4090723281"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9591, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335820731527169"], "text": "RT @marilynlaroja: Otro terrorista canalla mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el cobarde asqueroso .\n#BastaYaDeTerror\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "2624517042", "id": "1159335818307223557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:29:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335818307223557"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-86.2514, 12.1364]}}, "author_id": "856342136203202561", "id": "1159335281029341186", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:27:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/xjspEMNIp3", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B05CgdBBIRB/?igshid=trxpvx3i1rg0", "display_url": "instagram.com/p/B05CgdBBIRB/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159335281029341186"], "text": "Un tema:\n dif\u00edcil de manejar\ndif\u00edcil de comprender\n\nLas tasas de autolesi\u00f3n no suicida est\u00e1n aumentando, sobre todo en ni\u00f1as adolescentes y mujeres adultas j\u00f3venes. Pocas de estas personas reciben ayuda m\u00e9dica o\u2026 https://t.co/xjspEMNIp3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197899097554949"}], "author_id": "721174516", "id": "1159335207255887877", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:27:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335207255887877"], "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159251759015047169"}], "author_id": "993200532373241860", "id": "1159335151752699905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "chocolat3quent", "id": "1090163291987558405"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.9506, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:26:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335151752699905"], "text": "RT @chocolat3quent: ESQUADR\u00c3O SUICIDA ENTROU NA NETFLIX \n\nesperei mt por esse momento"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2333745212", "id": "1159335005195251712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:26:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159335005195251712"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159334678249312256"}], "author_id": "739616080352686081", "id": "1159334967069028357", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:26:10.000Z", "in_reply_to_user_id": "739616080352686081", "edit_history_tweet_ids": ["1159334967069028357"], "text": "PQ matou o melhor casal de todas as s\u00e9ries que eu j\u00e1 assistir, pq???? Aaaaaa n\u00e3o vou superar s\u00e9rio VSF, VSF E VAI SE FUDER \ud83d\udc94\ud83d\udc94"}, {"lang": "es", "author_id": "293534192", "id": "1159334901289816064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:25:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/vCJBKPN0II", "expanded_url": "https://www.facebook.com/story.php?story_fbid=2487968231249813&id=100001099810152", "display_url": "facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159334901289816064"], "text": "*Fuerza suicida del mal* https://t.co/vCJBKPN0II"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159286052189822977"}], "author_id": "1099508907846848518", "id": "1159334016140677121", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hollandeinert", "id": "1202890483590189056"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4686, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8642, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 80, "end": 95, "probability": 0.9738, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}], "hashtags": [{"start": 33, "end": 37, "tag": "MPN"}, {"start": 38, "end": 48, "tag": "NowUnited"}, {"start": 49, "end": 57, "tag": "Uniters"}, {"start": 58, "end": 78, "tag": "MaisaAprensentadora"}, {"start": 79, "end": 96, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:22:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1126445107765551104", "edit_history_tweet_ids": ["1159334016140677121"], "text": "@hollandeinert Esquadr\u00e3o Suicida #MPN #NowUnited #Uniters #MaisaAprensentadora #MarinaRuyBarbosa"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2589267994", "id": "1159333964676509696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:22:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159333964676509696"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "1008118637658591238", "id": "1159333603165245440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:20:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159333603165245440"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159308189705240576"}], "author_id": "3059346214", "id": "1159333303100628992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:19:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159333303100628992"], "text": "RT @rgalarreta: @Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda..."}, {"lang": "pt", "author_id": "1051931173713268742", "id": "1159333225979949056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T05:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159333225979949056"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u2764\u2764\u2764"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "0cdb70659f889abd"}, "author_id": "1000690371028975616", "id": "1159333140021878784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7673, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:18:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159333140021878784"], "text": "Assisti esquadr\u00e3o suicida pela segunda vez e tirei uma conclus\u00e3o: perdi meu tempo"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159197388084527104"}], "author_id": "1099308295", "id": "1159332807723888640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:17:35.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/h1Z06bWoy8", "expanded_url": "https://twitter.com/matteorenzi/status/1159197388084527104", "display_url": "twitter.com/matteorenzi/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159332807723888640"], "text": "Forse intendeva il PD! Salvini in questi anni ha fatto il leghista  con Bossi. Poi in poco tempo ha raccolto consensi, per la politica suicida del PD. Vedo all'orizzonte una sinistra lacerata, e con molti galli. Il successo della Lega, e colpa vostra e di Grillo. https://t.co/h1Z06bWoy8"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "801895595237670912", "id": "1159332583332859904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:16:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159332583332859904"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "4823236277", "id": "1159332457545703425", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:16:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159332457545703425"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix?????"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159174080463089665"}], "author_id": "341671459", "id": "1159332384858365952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:15:54.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/q54qwpYSZu", "expanded_url": "https://twitter.com/PsyForensic/status/1159174080463089665", "display_url": "twitter.com/PsyForensic/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159332384858365952"], "text": "Y luego se suicida, en lugar de empezar por el final. https://t.co/q54qwpYSZu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158927412501127168"}], "author_id": "1011840095383687168", "id": "1159332248283471872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DrChamame", "id": "159279176"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:15:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "159279176", "edit_history_tweet_ids": ["1159332248283471872"], "text": "@DrChamame Quien hizo esa encuesta? Un futuro suicida?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "d2a0bb4acbd6b824", "coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-86.25, 12.13333333]}}, "author_id": "856342136203202561", "id": "1159332202439532544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:15:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/ywrZAFAio6", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B05BG5mhKuA/?igshid=1kr1uvtg7aic4", "display_url": "instagram.com/p/B05BG5mhKuA/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159332202439532544"], "text": "Un tema:\n dif\u00edcil de manejar\ndif\u00edcil de comprender\n\nLas tasas de autolesi\u00f3n no suicida est\u00e1n aumentando, sobre todo en ni\u00f1as adolescentes y mujeres adultas j\u00f3venes. Pocas de estas personas reciben ayuda m\u00e9dica o\u2026 https://t.co/ywrZAFAio6"}, {"lang": "es", "author_id": "1005524797319770114", "id": "1159332016485228545", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:14:26.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/ilTHIWhWvM", "expanded_url": "https://twitter.com/outofContexgral/status/1159163448716079104", "display_url": "twitter.com/outofContexgra\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159332016485228545"], "text": "Esto es falso. NO. TIENE QUE SER FALSO. Por mi autoestima y mis ganas de vivir. Ahre suicida el masi. https://t.co/ilTHIWhWvM"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159163936345923584"}], "author_id": "108185947", "id": "1159331976081543174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "sennatheking", "id": "751938062947651592"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:14:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "751938062947651592", "edit_history_tweet_ids": ["1159331976081543174"], "text": "@sennatheking La carrera suicida! Me gusta como mueve la mano, una vez que lo pasa, en se\u00f1al de victoria.  Como lo busc\u00f3 y gan\u00f3 esa carrera."}, {"lang": "es", "author_id": "894463044", "id": "1159331945664405504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331945664405504"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix --&gt; lo mejor de m\u00ed d\u00eda"}, {"lang": "fr", "author_id": "889174720389804032", "id": "1159331662574080000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:13:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331662574080000"], "text": "C suicida*"}, {"lang": "es", "author_id": "1296197420", "id": "1159331444017123331", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 81, "probability": 0.5572, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar Enrique Iriarte Valderrama"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.4246, "type": "Other", "normalized_text": "El Recreo"}, {"start": 198, "end": 202, "probability": 0.6301, "type": "Place", "normalized_text": "Sinc\u00e9"}, {"start": 205, "end": 209, "probability": 0.7174, "type": "Place", "normalized_text": "Sucre"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/gS8C5WZo19", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B05Aw4FHYTK/?igshid=1x9dwfussfsxb", "display_url": "instagram.com/p/B05Aw4FHYTK/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:12:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331444017123331"], "text": "Hombre se suicida al interior de un cuarto.\n\nC\u00f3mo \u00d3scar Enrique Iriarte Valderrama, de 32 a\u00f1os, fue identificado el hombre que se quit\u00f3 la vida en una finca en el sector conocido como El Recreo, de Sinc\u00e9, Sucre.\n\nEl\u2026 https://t.co/gS8C5WZo19"}, {"lang": "pt", "author_id": "2750172727", "id": "1159331243378524160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.6447, "type": "Person", "normalized_text": "GUERREIRO"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331243378524160"], "text": "TEU MARIDO \u00c9 GUERREIRO? porque ta preso? Porqu\u00ea roubou, matou ou traficou? GUERREIRO \u00e9 um HOMEM que acorda as 6:00 hrs da manh\u00e3 pra TRABALHAR honestamente, que vai TRABALHAR e n\u00e3o sabe se volta pra sua fam\u00edlia por causa de gente como teu MARIDO! \ud83d\ude09\ud83d\ude0e"}, {"lang": "es", "author_id": "1723004240", "id": "1159331061781819392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.7225, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9549, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:10:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331061781819392"], "text": "A\u00f1adieron Escuadr\u00f3n Suicida a Netflix y adivinen quien se est\u00e1 desvelando vi\u00e9ndola sentada en un sill\u00f3n? Exacto, mi abuelita \ud83e\udd70"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "808531951", "id": "1159330417532723200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159330417532723200"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "1078063371407233025", "id": "1159330283583410176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:07:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159330283583410176"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159327120914444289"}], "author_id": "131042590", "id": "1159329725854076929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "HelenaVillarRT", "id": "307558964"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "AlinaTelesur", "id": "1172591341064339456"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "RepBetoORourke", "id": "1134292500"}], "annotations": [{"start": 72, "end": 75, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:05:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "307558964", "edit_history_tweet_ids": ["1159329725854076929"], "text": "@HelenaVillarRT @AlinaTelesur @RepBetoORourke Seg\u00fan estad\u00edsticas de los EEUU, se suicida un veterano de guerra cada hora, el da\u00f1o mental que padecen es enorme y se lo transmiten (por lo menos parcialmente) a sus hijos al formar familias...\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c\ud83d\ude2c Desde 1776...\ud83d\ude2c\ud83d\ude10"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159173494917271553"}], "author_id": "2163156215", "id": "1159329572837634049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "josevcf", "id": "379959349"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.4659, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/IgPqnLvYfk", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:04:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159329572837634049"], "text": "RT @josevcf: HDLGP \u00bfy porque no se suicida antes de presuntamente matar a su hijo y herir a su mujer? https://t.co/IgPqnLvYfk"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254336704303111"}], "author_id": "1065245951235956742", "id": "1159329476129492992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:04:21.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1159329476129492992"], "text": "@Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial Este HDP tiene la misma actitud que la que ten\u00eda el panz\u00f3n suicida."}, {"lang": "es", "author_id": "727882497237913601", "id": "1159329109761232896", "entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 99, "username": "Shareaholic", "id": "791635"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/FjaRLsjLOF", "expanded_url": "https://go.shr.lc/2MJpfGU", "display_url": "go.shr.lc/2MJpfGU"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:02:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159329109761232896"], "text": "Atentado en Kabul deja al menos 18 muertos y 145 heridos - https://t.co/FjaRLsjLOF via @shareaholic"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "author_id": "1040824429394186240", "id": "1159328964558622722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 149, "end": 162, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:02:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "edit_history_tweet_ids": ["1159328964558622722"], "text": "@MoroHeroe @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva Opaaa!!\n\nBoa solu\u00e7\u00e3o a vista...\n\nSe Ela matou o Pai, acha que ele tb parece um pai, ent\u00e3o??\n\n\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42\ud83d\ude42"}, {"lang": "es", "author_id": "471079619", "id": "1159328940709859328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9578, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9039, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/UDfwMDANtI", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328940709859328"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un marroqu\u00ed mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/UDfwMDANtI"}, {"lang": "pt", "author_id": "1019615290374705153", "id": "1159328749541892098", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7432, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.3746, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:01:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328749541892098"], "text": "Vou assistir esquadr\u00e3o suicida novamente, s\u00f3 por causa da Arlequina \ud83d\ude0d"}, {"lang": "pt", "author_id": "1092293905545084930", "id": "1159328626376085505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8739, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:00:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328626376085505"], "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 agora"}, {"lang": "pt", "author_id": "1132893452658708481", "id": "1159328457991557120", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9885, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:00:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328457991557120"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix, passado"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "328141846", "id": "1159328218719150080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:59:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328218719150080"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "1339980342", "id": "1159328161437573125", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:59:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328161437573125"], "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159322532832583680"}], "author_id": "929476291236999168", "id": "1159328004306169856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "KingSeokjinBr", "id": "1108109523754074113"}, {"start": 19, "end": 29, "username": "BiaJinBel", "id": "704128748652781568"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.5732, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.942, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.742, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:58:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159328004306169856"], "text": "RT @KingSeokjinBr: @BiaJinBel @BTS_twt Meu Deus!\nSe eu sumir daqui voc\u00eas j\u00e1 sabem, \u00e9 porque Seokjin finalmente me matou.\n\n~ M\u00e3e do RJ \ud83c\udf38\n\n@B\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159327399328325632"}], "author_id": "924410822151016448", "id": "1159327889957040128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Saarteco", "id": "1069660252340142083"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:58:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "848834481855377408", "edit_history_tweet_ids": ["1159327889957040128"], "text": "@Saarteco VAI ENCARAR O JOKER SUICIDA MESMO?"}, {"lang": "pt", "author_id": "802919537918218245", "id": "1159327834348933121", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9724, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 61, "probability": 0.4644, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:57:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159327834348933121"], "text": "Acabei de assistir Esquadr\u00e3o Suicida e s\u00f3 queria uma Arlequina na minha vida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159315185594753024"}], "author_id": "1142847089325608960", "id": "1159327710730182656", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:57:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "860335546358525954", "edit_history_tweet_ids": ["1159327710730182656"], "text": "@Seokomets Lo \u00fanico que se me vino a la cabeza fue escuadr\u00f3n suicida jajaja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138049595488002048"}], "author_id": "1151388890", "id": "1159327668610973698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "biazitagomes", "id": "917793716"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159327668610973698"], "text": "RT @biazitagomes: Um reitor se matou, um ex presidente se matou, um homem est\u00e1 preso a mais de 1 ano afastado da fam\u00edlia.\nV\u00e1rias pessoa for\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "158563530", "id": "1159327333230305280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 69, "probability": 0.9603, "type": "Person", "normalized_text": "Brad Pitt"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:55:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159327333230305280"], "text": "Escog\u00ed dos pel\u00edculas al azar para ver hoy, en las dos estaba Brad Pitt en una la esposa se suicida y en la otra la decapitan. Que ojito tengo madre."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159326402950443008"}], "author_id": "284818409", "id": "1159327260819755008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:55:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "930625108875628547", "edit_history_tweet_ids": ["1159327260819755008"], "text": "@Lorenzo_Lopex Desde de janeiro to me incomodando \nCriaram um fake fizeram maldades \nUma menina se matou \nE o fake disse q eu q mandei \nEssa gente \u00e9 t\u00e3o ruim q faz cada coisa\nQ tem gente q \u00f1 me conhece acredita\nPor isso to exclarecendo tudo\nPq se querem o homem ficam com ele\nMas parem de encher"}, {"lang": "pt", "author_id": "1662688962", "id": "1159327042158190592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159327042158190592"], "text": "Maluco eu estou perdendo 2 hrs do meu tempo vendo esquadr\u00e3o suicida mds do c\u00e9u"}, {"lang": "es", "author_id": "559923911", "id": "1159326979591671808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:54:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326979591671808"], "text": "Me estoy fumando un porro y viendo escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "6d31e9257b83e23c"}, "author_id": "163229519", "id": "1159326912470290432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 24, "probability": 0.5495, "type": "Other", "normalized_text": "Sexta Suicida Siglo XX"}, {"start": 27, "end": 32, "probability": 0.4922, "type": "Other", "normalized_text": "Casino"}, {"start": 39, "end": 43, "probability": 0.4071, "type": "Other", "normalized_text": "Bande"}, {"start": 45, "end": 57, "probability": 0.5736, "type": "Other", "normalized_text": "Son Imaginare"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.9929, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "hashtags": [{"start": 161, "end": 174, "tag": "RockMexicano"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/aORyTjveOC", "expanded_url": "https://twitter.com/FARRAFOLK/status/1159326912470290432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aORyTjveOC", "media_key": "3_1159326902433308673"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:54:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326912470290432"], "text": "La Sexta Suicida Siglo XX, Casino y La Bande-Son Imaginare.\n\nDiferentes \u00e9pocas y contextos de la m\u00fasica alternativa en M\u00e9xico; los comparto con tod@s ustedes. \n\n#RockMexicano https://t.co/aORyTjveOC"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159326777891852288"}], "author_id": "923310293110935553", "id": "1159326799580618752", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Damasceno_026", "id": "784027240434634752"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.9117, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Ultimato"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:53:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326799580618752"], "text": "RT @Damasceno_026: E eu que assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez hoje kkkkkkkkkk \n\nVou assistir Vingadores Ultimato s\u00f3 em 2022"}, {"lang": "pt", "author_id": "784027240434634752", "id": "1159326777891852288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Ultimato"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326777891852288"], "text": "E eu que assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez hoje kkkkkkkkkk \n\nVou assistir Vingadores Ultimato s\u00f3 em 2022"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159190628489670656"}], "author_id": "2920160237", "id": "1159326683146661888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "jbonR", "id": "289416971"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:53:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326683146661888"], "text": "RT @jbonR: Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante drama\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}, "author_id": "92430514", "id": "1159326648489127936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 23, "probability": 0.6355, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:53:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326648489127936"], "text": "Eu amo esquadr\u00e3o suicida, assistindo mais uma vez \ud83d\udc45"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d1fc0c973adbff22"}, "author_id": "979135468792090624", "id": "1159326627144380416", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:53:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326627144380416"], "text": "Esse filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 maneirinho \ud83d\udcfa"}, {"lang": "pt", "author_id": "245337535", "id": "1159326536333504513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:52:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326536333504513"], "text": "Tava revendo esquadr\u00e3o suicida aqui ne... Cenas sem nexo, frases de efeito com encaixe errado, cortes e cenas sem o minimo de continuidade. Meus p\u00easames pela galera que gastou grana pra ver no cinema. Parabens a equipe de produ\u00e7\u00e3o pelo filme descart\u00e1vel"}, {"lang": "es", "author_id": "914908572655472640", "id": "1159326237103407105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 179, "end": 188, "probability": 0.9552, "type": "Other", "normalized_text": "Black Swan"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:51:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326237103407105"], "text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.\" Black Swan (2010) \nAs\u00ed deber\u00edan de ser todos los finales de un cuento de princesas"}, {"lang": "pt", "author_id": "1013281177690693632", "id": "1159326115233771523", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:50:59.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/AEgPvniCAR", "expanded_url": "https://curiouscat.me/rbrx/post/951748057?t=1565239859", "display_url": "curiouscat.me/rbrx/post/9517\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159326115233771523"], "text": "voc\u00ea sabia que suic\u00eddio \u00e9 s\u00f3 para ganhar biscoito? \u2014 a pessoa tirou a pr\u00f3pria vida, vai ganhar que biscoito? MORREU, acabou, vai ganhar biscoito do al\u00e9m https://t.co/AEgPvniCAR"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159118930994171904"}], "author_id": "799056236327026688", "id": "1159326038645776385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "annabenezath", "id": "721828517462286336"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:50:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326038645776385"], "text": "RT @annabenezath: meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "885239329957830656", "id": "1159325855174279170", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8648, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:49:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159325855174279170"], "text": "Acabei de ver esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159325132848078850"}], "author_id": "941805299622711296", "id": "1159325850606743553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "clarke"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.3959, "type": "Person", "normalized_text": "bellamy"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.7445, "type": "Person", "normalized_text": "Clarke"}, {"start": 243, "end": 249, "probability": 0.4716, "type": "Other", "normalized_text": "weather"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:49:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "941805299622711296", "edit_history_tweet_ids": ["1159325850606743553"], "text": "\u2022 6x2: a clarke se culpa por tudo meu pai amado, ela smp vai achar que ela que mata ou deixa de matar sendo que n\u00e3o, bellamy tamb\u00e9m matou 300 grounders que estavam l\u00e1 para AJUDAR e n\u00e3o comentam sobre isso direto, Clarke matou o povo de mount  weather e jogam isso nas costas+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158744215687442439"}], "author_id": "851787597080907777", "id": "1159325510691897344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MaraYolandaGar6", "id": "851787597080907777"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9426, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 115, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 120, "end": 139, "tag": "NosEstanAsesinando"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:48:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159325510691897344"], "text": "RT @MaraYolandaGar6: En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "758146385061511168", "id": "1159325186291879936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "randi"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:47:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159325186291879936"], "text": "y randi?? la \u00faltima vez que lo vi nuestras neuronas hicieron un pacto suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "70327707", "id": "1159325111083831296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:47:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Ma3xD8Cirn", "expanded_url": "http://br.rfi.fr/americas/20180202-filho-de-fidel-castro-se-suicida-em-meio-depressao-profunda", "display_url": "br.rfi.fr/americas/20180\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159325111083831296"], "text": "DESCOBRIU QUE O PAI ERA UM  ASSASSINO SANGUIN\u00c1RIO  E O COMUNISMO UM BARCO FURADO.. https://t.co/Ma3xD8Cirn"}, {"lang": "pt", "author_id": "2448471075", "id": "1159325086052208640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.99, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159325086052208640"], "text": "Crllll tem esquadr\u00e3o suicida na netflix nem gosto\u2764"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "251167680", "id": "1159325073339289600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:46:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159325073339289600"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159324713006587905"}], "author_id": "1060324462527176705", "id": "1159324955366121472", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:46:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "1060324462527176705", "edit_history_tweet_ids": ["1159324955366121472"], "text": "compa\u00f1era, por lo cual en lugar de forzar otro plan, opt\u00f3 por seguir el de ella, tomando r\u00e1pidamente camino bajo el monstruo que se acercaba a ellos volando bajo, optando por empu\u00f1ar su par de armas, saltando hacia las patas casi de forma suicida para atacar aceleradamente.\u2014"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "51271311", "id": "1159323883239026688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323883239026688"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2718506961", "id": "1159323789689282560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:41:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323789689282560"], "text": "\"Cuando est\u00e9s mal av\u00edsame\" si flaco/a te voy a avisar cuando me este por suicidar y si es que no te re\u00eds de mi porque soy un suicida y quiero \"llamar la atenci\u00f3n\"."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "326152237", "id": "1159323746408292352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:41:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323746408292352"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "166362994", "id": "1159323558654484480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.9524, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 50, "end": 58, "probability": 0.3999, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:40:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323558654484480"], "text": "Pusieron mi segunda pel\u00edcula preferida en Netflix Escuadron suicida \u2764"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159303227810226177"}], "author_id": "15940315", "id": "1159323116104847361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:39:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323116104847361"], "text": "RT @revistaproceso: Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"lang": "pt", "author_id": "1109659920763375617", "id": "1159323084987478021", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9913, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:38:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159323084987478021"], "text": "Cara n t\u00f4 acreditando que tem esquadr\u00e3o suicida na netflix e eu n\u00e3o sabia"}, {"lang": "pt", "author_id": "24292146", "id": "1159322841063575553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 126, "end": 129, "probability": 0.9344, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/RzcDFwpwoV", "expanded_url": "https://twitter.com/ramoonf/status/1159322841063575553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RzcDFwpwoV", "media_key": "16_1159322814152937472"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:37:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322841063575553"], "text": "Na casa dos outros tomando sorvete e assistindo o terrivel esquadr\u00e3o suicida. E fico por aqui pois n\u00e3o vou gastar 23 reais de uber pra casa https://t.co/RzcDFwpwoV"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159207004117880832"}], "author_id": "1042935356", "id": "1159322798038429697", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RussianMike31", "id": "571072141"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "BackAngelo", "id": "2780350163"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 217, "end": 233, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}], "hashtags": [{"start": 234, "end": 245, "tag": "nonmollare"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:37:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "571072141", "edit_history_tweet_ids": ["1159322798038429697"], "text": "@RussianMike31 @BackAngelo @matteorenzi Con una legge suicida fatta da voi con la quale speravate di rimanere al governo per 2o anni! Gli italiani sono pi\u00f9 furbi di te, fidati!!!!! Ed ora smettila di raccontar balle! @matteosalvinimi #nonmollare"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "author_id": "3313004424", "id": "1159322723581083650", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:37:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322723581083650"], "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "1219934922", "id": "1159322648721154048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 12, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "kurt cobain"}, {"start": 30, "end": 37, "probability": 0.6888, "type": "Person", "normalized_text": "courtney"}], "hashtags": [{"start": 53, "end": 57, "tag": "pas"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:37:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322648721154048"], "text": "O kurt cobain nao se matou, a courtney que matou ele #pas"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159197899097554949"}], "author_id": "908892830", "id": "1159322622540300290", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "caval100", "id": "76593802"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:37:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322622540300290"], "text": "RT @caval100: Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "522617968", "id": "1159322542018105345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:36:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322542018105345"], "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159322056267358208"}], "author_id": "1108109523754074113", "id": "1159322532832583680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BiaJinBel", "id": "704128748652781568"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YBklnFCxKO", "expanded_url": "https://twitter.com/KingSeokjinBr/status/1159322532832583680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBklnFCxKO", "media_key": "3_1159322530274037760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:36:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "704128748652781568", "edit_history_tweet_ids": ["1159322532832583680"], "text": "@BiaJinBel @BTS_twt Meu Deus!\nSe eu sumir daqui voc\u00eas j\u00e1 sabem, \u00e9 porque Seokjin finalmente me matou.\n\n~ M\u00e3e do RJ \ud83c\udf38\n\n@BTS_twt https://t.co/YBklnFCxKO"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "421758109", "id": "1159322529267429376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:36:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322529267429376"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159072455761305602"}], "author_id": "1054672683940675586", "id": "1159322345774997506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:36:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322345774997506"], "text": "RT @fattoquotidiano: De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1254409963", "id": "1159322290284371968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 13, "probability": 0.976, "type": "Organization", "normalized_text": "netflis"}, {"start": 58, "end": 69, "probability": 0.4941, "type": "Person", "normalized_text": "harley queen"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/YbXenvQ3D3", "expanded_url": "https://twitter.com/tyson_d3mon/status/1159322290284371968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YbXenvQ3D3", "media_key": "16_1159322279093919745"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322290284371968"], "text": "Pinche netflis tienen escuadron suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d bizcochito harley queen!!!! https://t.co/YbXenvQ3D3"}, {"lang": "ja", "author_id": "578529652", "id": "1159322235275894784", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 10, "probability": 0.5954, "type": "Person", "normalized_text": "\u30aa\u30ab\u30c0"}, {"start": 16, "end": 18, "probability": 0.4821, "type": "Person", "normalized_text": "\u4f0f\u5e78\u592a"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/rewbEVVIfN", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/11759", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/11759"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:35:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322235275894784"], "text": "A\u30d6\u30ed\u30c3\u30af\u4ee3\u8868\u306f\u30aa\u30ab\u30c0\u304b\u98ef\u4f0f\uff01\u98ef\u4f0f\u5e78\u592a\u306e\uff13\u3064\u306e\u5922\u3068\u30d5\u30a1\u30f3\u304c\u601d\u3044\u63cf\u304f\u5922 https://t.co/rewbEVVIfN"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2252146516", "id": "1159322204951199744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:35:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159322204951199744"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159308559512952832"}], "author_id": "1108685846927024129", "id": "1159322147283714048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sudornelles", "id": "134610796"}, {"start": 52, "end": 58, "username": "MP_RJ", "id": "84377699"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.7612, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.8745, "type": "Person", "normalized_text": "Micheque"}, {"start": 102, "end": 112, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonarada"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:35:13.000Z", "in_reply_to_user_id": "134610796", "edit_history_tweet_ids": ["1159322147283714048"], "text": "@sudornelles Se fosse dominado por quem \u00e9 contra, o @MP_RJ j\u00e1 teria prendido o Queiroz, a Micheque, a Bolsonarada toda e descoberto quem matou Marielle. N\u00e9?"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159104277547294720"}], "author_id": "439644642", "id": "1159322094854922240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "BelasEsquerda", "id": "1148594804223303682"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9924, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:35:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1148594804223303682", "edit_history_tweet_ids": ["1159322094854922240"], "text": "@BelasEsquerda O pr\u00f3prio Lula j\u00e1 se matou politicamente ao ter a sua verdadeira face revelada."}, {"lang": "pt", "author_id": "2354305927", "id": "1159321959571828736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.8818, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159321959571828736"], "text": "Vou olhar Esquadr\u00e3o Suicida, \u00e9 o que  temos"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158202435992719360"}], "author_id": "2213012251", "id": "1159321563889639424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cloket_", "id": "2213012251"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:32:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159321563889639424"], "text": "RT @Cloket_: La primera es la vencida, la tercera es la tercera. \u00a1Asi que reto a cualquiera que conmigo aqui se mida! Quien acepte es un su\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1138006734847520768"}], "author_id": "1151388890", "id": "1159321532679634945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MarceloACoelho1", "id": "1151388890"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.671, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zawaski"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 41, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159321532679634945"], "text": "RT @MarceloACoelho1: #EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iri\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1142872688546983936", "id": "1159321467311579137", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 220, "end": 229, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "Tiradentes"}, {"start": 260, "end": 276, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreLulaVivo"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 258, "tag": "DefendamLulaUrgente"}, {"start": 259, "end": 277, "tag": "LulaLivreLulaVivo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/1GhbQyP9Dt", "expanded_url": "https://twitter.com/RimaDonda/status/1159321467311579137/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GhbQyP9Dt", "media_key": "7_1159320845816410112"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:32:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159321467311579137"], "text": "\"Eu n\u00e3o sei como \u00e9 que eu vou passar para a hist\u00f3ria, sabe..\n...eu n\u00e3o sei como \u00e9 que eles v\u00e3o passar.\nN\u00e3o sei se eles v\u00e3o passar para a hist\u00f3ria como ju\u00edzes ou como algozes, n\u00e3o sei.\nO her\u00f3i n\u00e3o \u00e9 o cara que enforcou o Tiradentes!!\n\u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\n#DefendamLulaUrgente #LulaLivreLulaVivo https://t.co/1GhbQyP9Dt"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159296602886070272"}], "author_id": "822651767041261569", "id": "1159321292388126722", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:31:49.000Z", "in_reply_to_user_id": "18297088", "edit_history_tweet_ids": ["1159321292388126722"], "text": "@rafinhabastos Se trocou tiro com a pol\u00edcia bandido bom \u00e9 bandido morto, se \u00e9 ped\u00f3filo, bandido bom \u00e9 bandido morto, se roubou e matou, bandido bom \u00e9 bandido morto. Cara sai dessa, se fez alguma coisa de errado pode at\u00e9 ser julgado mas se reagir se for violento, bandido bom \u00e9 bandido MORTO."}, {"lang": "fr", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159316903359320064"}], "author_id": "1122141051404410882", "id": "1159320957779136512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sanxpineda", "id": "37556311"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:30:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "1122141051404410882", "edit_history_tweet_ids": ["1159320957779136512"], "text": "@sanxpineda *C suicida*"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "442247879", "id": "1159320844017049600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:30:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320844017049600"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "es", "author_id": "155038953", "id": "1159320820843450369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.491, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9538, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 69, "end": 85, "probability": 0.9137, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:29:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320820843450369"], "text": "Oh Dios ya esta en Netflix \ud83d\ude32je je je OK a verla pues \ud83c\udfac: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "298430192", "id": "1159320722516389888", "entities": {"mentions": [{"start": 72, "end": 82, "username": "elmundoes", "id": "14436030"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9648, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/6rOQP25W2w", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:29:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320722516389888"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel\n@elmundoes\nhttps://t.co/6rOQP25W2w. Otro moro"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159198610862542851"}], "author_id": "2343560709", "id": "1159320710998908928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "martaluciaruiza", "id": "2534090255"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xXCIj5TMlp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:29:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320710998908928"], "text": "RT @martaluciaruiza: Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/xXCIj5TMlp\n\nEs un horror!!! Hasta\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "1387475166", "id": "1159320685694599168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:29:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320685694599168"], "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "183700887", "id": "1159320484795707392", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 148, "username": "SSalud_mx", "id": "132225222"}, {"start": 149, "end": 161, "username": "SS_Coahuila", "id": "437115062"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "FGECoahuila", "id": "453243854"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9671, "type": "Place", "normalized_text": "Guerrero"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.8797, "type": "Place", "normalized_text": "Coahuila"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "AlMomento"}, {"start": 11, "end": 25, "tag": "ReporteZocalo"}, {"start": 57, "end": 66, "tag": "Guerrero"}, {"start": 68, "end": 77, "tag": "Coahuila"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:28:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320484795707392"], "text": "#AlMomento #ReporteZocalo Se suicida joven de 19 a\u00f1os en #Guerrero, #Coahuila. Lo localiza su padrastro colgado de una viga ya sin vida.  @SSalud_mx @SS_Coahuila @FGECoahuila"}, {"lang": "es", "author_id": "54045693", "id": "1159320440621457409", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 72, "probability": 0.4761, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo Este"}, {"start": 99, "end": 110, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "Telenoticias"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Video"}, {"start": 98, "end": 111, "tag": "Telenoticias"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/PobwYayKzE", "expanded_url": "https://youtu.be/wlq8K7pJHcg", "display_url": "youtu.be/wlq8K7pJHcg"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:28:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320440621457409"], "text": "#Video | Hombre mata a su pareja y luego se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/PobwYayKzE #Telenoticias"}, {"lang": "pt", "author_id": "3033354472", "id": "1159320291769798657", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:27:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/LXDgULPMJj", "expanded_url": "https://twitter.com/AndradeAnaju/status/1157631634503602181", "display_url": "twitter.com/AndradeAnaju/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159320291769798657"], "text": "ai sinceramente as pessoas podem nem ter orgulho da nota delas do vestibular \nmano meu deus deixa a menina q se matou de estudar mostrar o resultado q ela cultivou https://t.co/LXDgULPMJj"}, {"lang": "es", "author_id": "1025515167524823043", "id": "1159320021568503808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159320021568503808"], "text": "Pero es hasta pinches desesperante, luego porque se suicida la gente jakajakaja salu2."}, {"lang": "pt", "author_id": "949293405825323008", "id": "1159319998566977536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 21, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5097, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 24, "end": 30, "probability": 0.8746, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:26:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319998566977536"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 na Netflix \nN E M  F O D E N D O\nVou assistir pela 100\u00aa vez"}, {"lang": "es", "author_id": "843909056062459905", "id": "1159319815540137985", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/mST4jlPdxZ", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:25:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319815540137985"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/mST4jlPdxZ v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159319052470431744"}], "author_id": "752983483190956034", "id": "1159319752491307008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "blairftcamz", "id": "1245830597429379073"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319752491307008"], "text": "RT @BlairftCamz: Esta el escuadr\u00f3n Suicida en netflix"}, {"lang": "pt", "author_id": "3296840771", "id": "1159319395879084043", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:24:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319395879084043"], "text": "COLOCARAM ESQUADR\u00c3O SUICIDA NO CATALOGO DA NETFLIX, ESSE MOMENTO \u00c9 MEU"}, {"lang": "pt", "author_id": "1025742529017389060", "id": "1159319121894563840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9867, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:23:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319121894563840"], "text": "Nem sabia que tinha esquadr\u00e3o suicida na netflix"}, {"lang": "es", "author_id": "332942158", "id": "1159319052470431744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319052470431744"], "text": "Esta el escuadr\u00f3n Suicida en netflix"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159307841032712192"}], "author_id": "847452144500211712", "id": "1159318946962640896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9641, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/W8tUGzby7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1159298624410587136", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318946962640896"], "text": "RT @rgalarreta: Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda... https://t.co/W8tUGzby7Y"}, {"lang": "pt", "author_id": "897897318351069185", "id": "1159318799889457153", "entities": {"mentions": [{"start": 190, "end": 204, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9838, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5748, "type": "Person", "normalized_text": "Alice"}, {"start": 60, "end": 71, "probability": 0.532, "type": "Other", "normalized_text": "Homem Aranha"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:21:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318799889457153"], "text": "Netflix lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida, Alice atrav\u00e9s do espelho, Homem Aranha (original) PUTA QUE PARIU EM MO\u00c7A\n\nS\u00f3 n\u00e3o to entendendo por que a senhorita n\u00e3o me enviou notifica\u00e7\u00e3o querida??????? @NetflixBrasil"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158388174965694465"}], "author_id": "108356271", "id": "1159318768243421189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "JborgiS", "id": "228716341"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:21:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318768243421189"], "text": "RT @JborgiS: m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "268799470", "id": "1159318445860823042", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8928, "type": "Person", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}, {"start": 82, "end": 88, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 91, "end": 96, "probability": 0.9087, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:20:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318445860823042"], "text": "Marroqu\u00ed asesina a su hijo por defender a su madre, hiere a \u00e9sta y se suicida. En Andorra( Teruel)."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "361402893", "id": "1159318402340720640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8361, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:20:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1159318402340720640"], "text": "@gonzalesposadal Jajaja...Odebrecht la empresa amiga del suicida no?.."}, {"lang": "es", "author_id": "1086254727686443008", "id": "1159318336171364352", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 125, "username": "Noticiasde_", "id": "1086254727686443008"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 83, "probability": 0.6132, "type": "Place", "normalized_text": "Resistencia"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/0smTQycLrt", "expanded_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490", "display_url": "noticiasde.com.ar/seguridad/un-p\u2026", "unwound_url": "https://www.noticiasde.com.ar/seguridad/un-policia-chaqueno-asesina-a-su-esposa-balea-al-amante-y-se-suicida-en-resistencia-69490"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:20:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318336171364352"], "text": "Un polic\u00eda chaque\u00f1o asesina a su esposa, balea al amante y se suicida en Resistencia https://t.co/0smTQycLrt v\u00eda @Noticiasde_"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159146941307138048"}], "author_id": "101244084", "id": "1159318201295081472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "leozinnit", "id": "200680980"}, {"start": 25, "end": 38, "username": "Gui_Matheus2", "id": "375058614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:19:32.000Z", "in_reply_to_user_id": "200680980", "edit_history_tweet_ids": ["1159318201295081472"], "text": "@leozinnit @rochaalvaroo @Gui_Matheus2 Falou quem matou 10 meninos num CT se enxerga seu bosta"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159153434974662657"}], "author_id": "381774189", "id": "1159318168676032512", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:19:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159318168676032512"], "text": "RT @ninfa_tropical: Ahora entiendo por que la gente se suicida"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159258520384147459"}], "author_id": "999947951542820864", "id": "1159317856028450817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdpdread", "id": "2766393835"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:18:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317856028450817"], "text": "RT @fdpdread: Tou com uma vontade suicida nem te digo nem te conto"}, {"lang": "pt", "author_id": "803466178530279424", "id": "1159317803842883584", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:17:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317803842883584"], "text": "q bosta de filme eh esquadr\u00e3o suicida kkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "4153121896", "id": "1159317734812987394", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:17:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317734812987394"], "text": "Subieron escuadron suicida en Netflix \ud83d\ude0d"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "718280959049789442", "id": "1159317589685915648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:17:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317589685915648"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267983983648768"}], "author_id": "853735489815412736", "id": "1159317509935382528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317509935382528"], "text": "RT @publico_es: Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "8bc4eeacf63235f9"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159158970998775808"}], "author_id": "986069710453264385", "id": "1159317469397475329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MoroHeroe", "id": "1129495918212976642"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "LulaOficial", "id": "2670726740"}, {"start": 24, "end": 38, "username": "IoneAtuante17", "id": "936048268529885184"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "DexteraDomini1", "id": "1030192832626221056"}, {"start": 67, "end": 83, "username": "capixabacyclist", "id": "187632670"}, {"start": 84, "end": 97, "username": "CrisMenshova", "id": "2828823327"}, {"start": 98, "end": 104, "username": "roxmo", "id": "17752026"}, {"start": 105, "end": 121, "username": "ManchesterTimex", "id": "51302658"}, {"start": 122, "end": 133, "username": "sirius_ari", "id": "1072265726201880576"}, {"start": 134, "end": 148, "username": "cecconellogiu", "id": "1568796288"}, {"start": 149, "end": 162, "username": "uli_cassilva", "id": "1184262696"}], "annotations": [{"start": 315, "end": 318, "probability": 0.9854, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:16:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "1129495918212976642", "edit_history_tweet_ids": ["1159317469397475329"], "text": "@MoroHeroe @LulaOficial @IoneAtuante17 @DexteraDomini1 @PPreacaRN2 @capixabacyclist @CrisMenshova @roxmo @ManchesterTimex @sirius_ari @Cecconellogiu @uli_cassilva Mesmos Gens de assassinos. Se ela o via como um pai, t\u00e1 explicado porque ela matou seu pai verdadeiro. A imagem que tinha do seu pai biol\u00f3gico era a do Lula."}, {"lang": "ht", "author_id": "4311981869", "id": "1159317453148762112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:16:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317453148762112"], "text": "Lex se matou????"}, {"lang": "pt", "author_id": "704795531604836352", "id": "1159317092929363968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6732, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:15:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159317092929363968"], "text": "pqp pq eu nunca tinha visto esquadr\u00e3o suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1070613194228535301"}], "author_id": "922357287481757697", "id": "1159316931368968192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "E_Santiago_Muin", "id": "875104687015571457"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:14:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159316931368968192"], "text": "RT @E_Santiago_Muin: Decir esta verdad es a\u00fan electoralmente suicida. Pero tambi\u00e9n es la \u00fanica vacuna para que el choque con la realidad de\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "48028300", "id": "1159316197000790016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:11:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159316197000790016"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "3095887053", "id": "1159316130298769408", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:11:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1159316130298769408"], "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Quien sera el vivo 1 o ahora el suicida 1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159315429610983426"}], "author_id": "823893346120822786", "id": "1159316002284408832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.6659, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:10:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159316002284408832"], "text": "RT @____kgsl: Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando do dia que assistir no cinema com Isa kkkkk"}, {"lang": "es", "author_id": "43222892", "id": "1159315992633380864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:10:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315992633380864"], "text": "Ya no quiero saber de ideaci\u00f3n suicida una vez que sustente \ud83d\ude2c"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "1158558953623695360", "id": "1159315932717735936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:10:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315932717735936"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "pt", "author_id": "368640567", "id": "1159315919212032000", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.8793, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.9326, "type": "Person", "normalized_text": "Eminem"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:10:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315919212032000"], "text": "Nunca tinha assistido esquadr\u00e3o suicida, aproveitei que saiu no Netflix e fui assistir. Mas \u00f4 filmezinho ruim viu, \u00fanica coisa que salva \u00e9 a m\u00fasica do Eminem"}, {"lang": "es", "author_id": "2347950444", "id": "1159315914313162752", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 64, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "opinionimpopular"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:10:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315914313162752"], "text": "#opinionimpopular me gusta mucho la pel\u00edcula de Escuadr\u00f3n Suicida."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "719751747292545024", "id": "1159315429610983426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315429610983426"], "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando do dia que assistir no cinema com Isa kkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159308189705240576"}], "author_id": "2588812315", "id": "1159315352188121088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rgalarreta", "id": "61620531"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 42, "probability": 0.8718, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 112, "end": 122, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:08:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315352188121088"], "text": "RT @rgalarreta: @Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159313420799414273"}], "author_id": "968506147195031553", "id": "1159314940798410752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Diegodbp", "id": "41861232"}, {"start": 18, "end": 32, "username": "rafinhabastos", "id": "18297088"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:06:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "41861232", "edit_history_tweet_ids": ["1159314940798410752"], "text": "@Diegodbp @GdnAtc @rafinhabastos Qual legisla\u00e7\u00e3o ? A que permite que uma pessoa que j\u00e1 matou e estuprou tenha \u201csaidinha\u201d ? N\u00e3o acha contradit\u00f3rio ? \nUma coisa \u00e9 relativizar esse discurso como se quem fala isso \u00e9 uma pessoa ruim. N\u00e3o \u00e9 verdade. Todo mundo sabe a realidade da criminalidade brasileira."}, {"lang": "pt", "author_id": "2784638836", "id": "1159314876264828929", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:06:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314876264828929"], "text": "achar esquadr\u00e3o suicida ruim virou moda entre pseudo cin\u00e9filos eh"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159172676365312001"}], "author_id": "1014012521408233472", "id": "1159314813480255490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jfbotero", "id": "56038092"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9677, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9379, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:06:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314813480255490"], "text": "RT @jfbotero: @HELIODOPTERO Se suicida a lo Alan Garc\u00eda. No sin antes dejar una carta en twitter terminando de incendiar este muerto, y a l\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314650741297152", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.6088, "type": "Other", "normalized_text": "diariodeunasuicidasposts"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ZMXnTJaXOW", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1R2_5", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1R2_5", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186854944645/diariodeunasuicidasposts-creo-en-el-dios-que"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314650741297152"], "text": "diariodeunasuicidasposts: \u201cCreo en el Dios que hizo a los hombres, pero no en el dios que los hombres han hecho\u201d \u2014 https://t.co/ZMXnTJaXOW"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314630734471169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "diariodeunasuicidasposts"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/HHb9J81fIR", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1R2e8", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1R2e8", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186854943240/diariodeunasuicidasposts-y-todos-los-d%C3%ADas-se"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314630734471169"], "text": "diariodeunasuicidasposts: \u201cY todos los d\u00edas se fingen sonrisas, todos los d\u00edas se ocultan l\u00e1grimas, todos los d\u00edas es una tortura.\u201d \u2014 https://t.co/HHb9J81fIR"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314608315928579", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 23, "probability": 0.633, "type": "Other", "normalized_text": "diariodeunasuicidasposts"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/jYMerRx44p", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1R2E_", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1R2E_", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186854941630"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:05:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314608315928579"], "text": "diariodeunasuicidasposts:Lo siento, pero no puedo creer que alguien realmente se enamore de mi. Lamento alejarte. Pero no quiero lastimarte. https://t.co/jYMerRx44p"}, {"lang": "es", "author_id": "974456497034940417", "id": "1159314606113906693", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:05:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314606113906693"], "text": "Las charlas con mis vecinas me salvaron la semana suicida que estoy teniendo! Las amooo"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314305566875649", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 10, "probability": 0.4841, "type": "Person", "normalized_text": "-"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fCq2rnjpzP", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1Qypt", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1Qypt", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186854919415/estar-solo-y-sentirse-solo-es-muy-diferente"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314305566875649"], "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cEstar solo y sentirse solo es muy diferente\u201d https://t.co/fCq2rnjpzP"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314292841308160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6006, "type": "Other", "normalized_text": "Universe"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sD4ZqYQBgg", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1QyZd", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1QyZd", "status": 200, "unwound_url": "https://www.tumblr.com/donita-enamorada/186854918375/estar-rodeado-de-gente-no-significa-que-no-te"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:04:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314292841308160"], "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cEstar rodeado de gente no significa que no te sientas solo\u201d Universe https://t.co/sD4ZqYQBgg"}, {"lang": "es", "author_id": "1076966767338160128", "id": "1159314282103918593", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 12, "probability": 0.4181, "type": "Person", "normalized_text": "-sa-dx"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/aY7dHr6Eef", "expanded_url": "https://tmblr.co/ZcDeIc2k1QyNM", "display_url": "tmblr.co/ZcDeIc2k1QyNM", "status": 200, "unwound_url": "https://donita-enamorada.tumblr.com/post/186854917590/yo-tambi%C3%A9n-he-escrito-bien-con-l%C3%A1grimas-en-los"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:03:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314282103918593"], "text": "ees-tre-sa-dx: \u201cYo tambi\u00e9n he escrito \u201cbien\u201d con l\u00e1grimas en los ojos\u201d https://t.co/aY7dHr6Eef"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158964880126423040"}], "author_id": "714655538", "id": "1159314278639448065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "agusvoltolini", "id": "312968740"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9921, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:03:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159314278639448065"], "text": "RT @agusvoltolini: Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo"}, {"lang": "es", "author_id": "628016187", "id": "1159313832868626433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:02:11.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3gWPEAmabF", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9sWs0", "display_url": "dlvr.it/R9sWs0"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/0PyoMk2gCI", "expanded_url": "https://twitter.com/totalrd/status/1159313832868626433/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0PyoMk2gCI", "media_key": "3_1159313830565969920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159313832868626433"], "text": "Hombre Asesina A Martillazos A Su Esposa Y Luego Se Suicida Lanz\u00e1ndose Del Cuarto Piso De Un Edificio https://t.co/3gWPEAmabF https://t.co/0PyoMk2gCI"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159304903539474432"}], "author_id": "57411938", "id": "1159313801075994624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "linaorde", "id": "1718095494"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9414, "type": "Other", "normalized_text": "GTA 5"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/XVZmQ5uw1K", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:02:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313801075994624"], "text": "RT @linaorde: Eso ser\u00e1 como la misi\u00f3n m\u00e1s suicida de GTA 5 https://t.co/XVZmQ5uw1K"}, {"lang": "pt", "author_id": "247899308", "id": "1159313771933908994", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9877, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:01:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313771933908994"], "text": "tem esquadr\u00e3o suicida na netflix agora"}, {"lang": "es", "author_id": "1133549629012815872", "id": "1159313764883132417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:01:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313764883132417"], "text": "No s\u00e9 porqu\u00e9 me da risa ver escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "1587662712", "id": "1159313731307937793", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:01:47.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/ok6Hdh1LMT", "expanded_url": "https://twitter.com/umbre27/status/1159303460216549377", "display_url": "twitter.com/umbre27/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159313731307937793"], "text": "Siempre dije en un rinc\u00f3n suicida. na que ve https://t.co/ok6Hdh1LMT"}, {"lang": "pt", "author_id": "1120478251955228672", "id": "1159313574843559936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:01:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313574843559936"], "text": "meu amigo do teatro tava com a fam\u00edlia todo feliz e no dia seguinte se matou.\n\nent\u00e3o n\u00e3o faz sentindo falar que n\u00e3o estou mal s\u00f3 por eu est\u00e1 sorrindo um dia antes."}, {"lang": "pt", "author_id": "1122218046142205957", "id": "1159313545961582592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "henrique"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:01:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313545961582592"], "text": "Eu a nega e o henrique vamo ver esquadr\u00e3o suicida agr"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "102537203", "id": "1159313117966475268", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:59:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313117966475268"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "854680240899096576", "id": "1159313026488688642", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6591, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 64, "end": 70, "probability": 0.9726, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:58:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159313026488688642"], "text": "le di una oportunidad a Escuadr\u00f3n Suicida ya que la pusieron en Netflix y PUTALAHUE\u00c1MALALOCOH'"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "1040498116015935499", "id": "1159312747848445957", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:57:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159312747848445957"], "text": "Crl mano esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00f3 merda kkkkk, n sei pq fui inventa de v\u00ea sa bosta"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159128235734708228"}], "author_id": "935325697140252672", "id": "1159312567250104326", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GrottNath", "id": "951232604619051008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:57:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "951232604619051008", "edit_history_tweet_ids": ["1159312567250104326"], "text": "@GrottNath Se me matou, que absurdo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156232978491514880"}], "author_id": "401157277", "id": "1159312431413207041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Miriam_Junne", "id": "247844816"}, {"start": 80, "end": 95, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 99, "end": 115, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:56:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159312431413207041"], "text": "RT @Miriam_Junne: Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza\u2026"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "2875467684", "id": "1159312420222963712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159312420222963712"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "63480806", "id": "1159312418180235265", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:56:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159312418180235265"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159236847526191105"}], "author_id": "1043298307215372288", "id": "1159312348567474176", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 29, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 64, "end": 72, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.6069, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 60, "end": 62, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 59, "tag": "MTVHottest"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159312348567474176"], "text": "RT @YeinRosero_twt: @AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "222505033", "id": "1159311805044416514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:54:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159311805044416514"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "2434518742", "id": "1159311775923261440", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.5123, "type": "Other", "normalized_text": "escuadron"}, {"start": 29, "end": 31, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "net"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.707, "type": "Other", "normalized_text": "heathens"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159311775923261440"], "text": "subieron escuadron suicida a net lo veria nada mas para escuchar heathens al final y acordarme cuando lo escuche en el cine y casi exploto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "57068069", "id": "1159311358711803905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159311358711803905"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159038747524177920"}], "author_id": "242003367", "id": "1159311341301182464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Berenguerjosep", "id": "240182782"}, {"start": 20, "end": 32, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:52:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159311341301182464"], "text": "RT @Berenguerjosep: @SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els company\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159310640181325824"}], "author_id": "3028080891", "id": "1159311164041568256", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Tealzlol", "id": "3316698442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:51:35.000Z", "in_reply_to_user_id": "3028080891", "edit_history_tweet_ids": ["1159311164041568256"], "text": "@psLowBattery @Tealzlol Eu so uso chat para mandar bom jogo. mas s\u00f3 hoje eu perdi top porque meu jg se matou duas vezes para o top inimigo for\u00e7ando gank"}, {"lang": "pt", "author_id": "712771841149034497", "id": "1159310972823232512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:50:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159310972823232512"], "text": "eu amo d vdd esquadr\u00e3o suicida, nunca vou cansar de assistir"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159117776839200768"}], "author_id": "306344380", "id": "1159310549445947392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nachonores", "id": "179779929"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159310549445947392"], "text": "RT @nachonores: @ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #I\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159308593126150144"}], "author_id": "981584152175689728", "id": "1159310430013022210", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Helena_mty", "id": "848588288655056897"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.5618, "type": "Other", "normalized_text": "El Potrillo"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.845, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Sol\u00eds"}, {"start": 88, "end": 100, "probability": 0.8792, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Infante"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:48:40.000Z", "in_reply_to_user_id": "848588288655056897", "edit_history_tweet_ids": ["1159310430013022210"], "text": "@Helena_mty @YouTube \ud83d\ude02 El Potrillo \ud83e\udd74\n\nMe gusta como cantan los de antes: Javier Sol\u00eds y Pedro Infante \nM\u00fasica igual de suicida que el grunge"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "1113326929632014336", "id": "1159310210386792448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:47:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159310210386792448"], "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar."}, {"lang": "es", "author_id": "1659152076", "id": "1159310119416619008", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:47:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159310119416619008"], "text": "\"Me ves pero no me miras.\nDesconoces mis heridas,\nno sabes de mis pesadillas,\nni mis taras suicida.\nS\u00e9 que de arriba muy de cerca me vigila,\nuna se\u00f1ora que al o\u00eddo me respira...\nDice que a mis problemas tiene la salida\ny que me cuida...\nPero todo lo que dice es mentira.\""}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159309984519327744"}], "author_id": "1138209777430007811", "id": "1159309986792660997", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:46:54.000Z", "in_reply_to_user_id": "1138209777430007811", "edit_history_tweet_ids": ["1159309986792660997"], "text": "Ellos nos han ayudado en cada desequilibrio emocional, en cada pensamiento suicida, en cada momento donde te sientes d\u00e9bil. En cada idea, en cada sue\u00f1o y en cada momento. Su m\u00fasica/arte nos inspira y definitivamente nos hace mejores."}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159308993585733632"}], "author_id": "2230885096", "id": "1159309977632301057", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:46:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "2367250094", "edit_history_tweet_ids": ["1159309977632301057"], "text": "@97_pedrosilva N\u00e3o matou ? Doloso ou culposo da no mesmo, matou foda - se, um dos 10 mandamentos \" n\u00e3o matar\u00e1s\" por tanto tem o mesmo peso da morte, para de querer ficar defendendo!!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159300068039675904"}], "author_id": "270885235", "id": "1159309600329555969", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "undernunes", "id": "41843252"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4175, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:45:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "41843252", "edit_history_tweet_ids": ["1159309600329555969"], "text": "@undernunes Voc\u00ea assistiu esquadr\u00e3o suicida no cinema?"}, {"lang": "es", "author_id": "824438812646465538", "id": "1159309540099338245", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8048, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/7MvqaooFmP", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/dallas-hombre-atrincherado-se-suicida-con-su-hijo-menor-de-2-anos-en-la-residencia-informe56/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/dallas-hombre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309540099338245"], "text": "Dallas: Hombre atrincherado se suicida con su hijo menor de 2 a\u00f1os en la residencia \u2013\u00a0Informe56 https://t.co/7MvqaooFmP"}, {"lang": "es", "author_id": "824438812646465538", "id": "1159309505630523393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.8052, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/7MvqaooFmP", "expanded_url": "https://enlacenacionalrd.com/dallas-hombre-atrincherado-se-suicida-con-su-hijo-menor-de-2-anos-en-la-residencia-informe56/", "display_url": "enlacenacionalrd.com/dallas-hombre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:44:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309505630523393"], "text": "New post (Dallas: Hombre atrincherado se suicida con su hijo menor de 2 a\u00f1os en la  ...) has been published on  - https://t.co/7MvqaooFmP"}, {"lang": "pt", "author_id": "1058528137737322496", "id": "1159309411166371840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:44:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309411166371840"], "text": "hoje assisti esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez"}, {"lang": "pt", "author_id": "131673335", "id": "1159309380396965889", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309380396965889"], "text": "Eu escuto muita m\u00fasica triste \u00e9 e algumas vezes acabo chorando do nada, tipo coloco na cabe\u00e7a que quero me destruir ou que algu\u00e9m me mate, ou algo desse tipo de naum estar de bem com a pr\u00f3pria vida, pensamentos negativos naum que seja de suicida, algo assim !"}, {"lang": "pt", "author_id": "1707926257", "id": "1159309376798240768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4961, "type": "Other", "normalized_text": "DANCE"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:44:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309376798240768"], "text": "eu n to aguentando mais essa vida q penso q eu vou ficar bem e lOGO EM SEGUIDA ACONTECE ALGO PRA ME IRRITAR *BREAK DANCE SUICIDA*"}, {"lang": "es", "author_id": "1097033106", "id": "1159309215808311297", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 37, "username": "warnerbros", "id": "23560015"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 43, "probability": 0.5932, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "hashtags": [{"start": 41, "end": 44, "tag": "DC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:43:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309215808311297"], "text": "Tanto potencial que ten\u00eda @warnerbros en #DC y la cagaron en Escuadr\u00f3n Suicida..."}, {"lang": "es", "author_id": "359476462", "id": "1159308678379577344", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8996, "type": "Place", "normalized_text": "Dallas"}, {"start": 86, "end": 94, "probability": 0.7804, "type": "Other", "normalized_text": "Informe56"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/23jToMP5sR", "expanded_url": "https://informe56.com/2019/08/07/dallas-hombre-atrincherado-se-suicida-con-su-hijo-menor-de-2-anos-en-la-residencia/", "display_url": "informe56.com/2019/08/07/dal\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:41:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159308678379577344"], "text": "Dallas: Hombre atrincherado se suicida con su hijo menor de 2 a\u00f1os en la residencia - Informe56 https://t.co/23jToMP5sR"}, {"lang": "pt", "author_id": "843160513995595776", "id": "1159308620980510720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9872, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:41:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159308620980510720"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix \ud83d\ude4f\ud83e\udd70"}, {"lang": "pt", "author_id": "92868205", "id": "1159308429133000705", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CedeSilva", "id": "41900637"}, {"start": 62, "end": 77, "username": "BoechatOficial", "id": "799368282088308736"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 196, "probability": 0.608, "type": "Person", "normalized_text": "Boechat"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/EyqabXH8wN", "expanded_url": "https://rd1.com.br/empresa-se-manifesta-sobre-investigacao-de-acidente-que-vitimou-boechat/", "display_url": "rd1.com.br/empresa-se-man\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:40:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "41900637", "edit_history_tweet_ids": ["1159308429133000705"], "text": "@CedeSilva\nLembra que eu disse que a investiga\u00e7\u00e3o da morte do @BoechatOficial tinha se perdido? Nada de novo. A quem interessa?\nEmpresa se manifesta sobre investiga\u00e7\u00e3o de acidente que matou Boechat https://t.co/EyqabXH8wN"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159307500149231617"}], "author_id": "1149831610143006720", "id": "1159308358165438464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/V6o2AcN6Xf", "expanded_url": "https://twitter.com/cherysil_/status/1159307500149231617", "display_url": "twitter.com/cherysil_/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:40:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159308358165438464"], "text": "Lula corre perigo com ela?\nJ\u00e1 matou pai e m\u00e3e.\nSei l\u00e1!!!\nCriminosos se entendem ! https://t.co/V6o2AcN6Xf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159306550315552768"}], "author_id": "726441690", "id": "1159308214133018625", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oohsenisehunnie", "id": "133836920"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "zkidlin_", "id": "1967828029"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ZhangSuho10", "id": "896813951849295872"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 117, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "SuperGroupDisbandmentParty"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.5292, "type": "Person", "normalized_text": "Sm"}, {"start": 197, "end": 199, "probability": 0.5116, "type": "Organization", "normalized_text": "EXO"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.9273, "type": "Person", "normalized_text": "baek"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.943, "type": "Person", "normalized_text": "JonGin"}], "hashtags": [{"start": 91, "end": 118, "tag": "SuperGroupDisbandmentParty"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:39:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "726441690", "edit_history_tweet_ids": ["1159308214133018625"], "text": "@oohsenisehunnie @zkidlin_ @ZhangSuho10 Por eso la mayor\u00eda de las exol estamos apoyando el #SuperGroupDisbandmentParty para que Sm detenga todo esto, porque es suicida y es cavar la tumba tanto de EXO como baek y JonGin.Obviamente sin insultar a ninguno de los miembros simplemente pedir justicia por esta mala decisi\u00f3n"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "61620531", "id": "1159308189705240576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1159308189705240576"], "text": "@Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda..."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159304400516636673"}], "author_id": "792871186380288005", "id": "1159307864525197312", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:38:28.000Z", "in_reply_to_user_id": "960003430382231552", "edit_history_tweet_ids": ["1159307864525197312"], "text": "@Biscoito_quer0 @whyjiyonq O churrasco vai durar uns tr\u00eas dias so falando da perereca suicida kkkkkkkkkkkkkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "61620531", "id": "1159307841032712192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/W8tUGzby7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1159298624410587136", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307841032712192"], "text": "Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda... https://t.co/W8tUGzby7Y"}, {"lang": "es", "author_id": "813100379466596352", "id": "1159307699307339781", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:37:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307699307339781"], "text": "\u00a1Ah\u00ed voy de nuevo! Dijo el gato suicida cuando se enamor\u00f3 por s\u00e9ptima vez.\n\n\ud83d\udc08\ud83d\udc3e\ud83d\ude3b"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158900563150594055"}], "author_id": "211399998", "id": "1159307670463164416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "NuevoEnNetflix", "id": "3560522955"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.8268, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7859, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 94, "probability": 0.6024, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 108, "end": 110, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Jai"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.5734, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 121, "end": 133, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Hernandez"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:37:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307670463164416"], "text": "RT @NuevoEnNetflix: ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n(2016)\n\nWill Smith\nJared Leto\nMargot Robbie\nJoel Kinnaman\nViola Davis\nJai Courtney\nJay Hernandez\nCara\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159159764271677442"}], "author_id": "2535701939", "id": "1159307497838174208", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:37:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/kspLpW4n88", "expanded_url": "https://twitter.com/NilsonCRF_/status/1159159764271677442", "display_url": "twitter.com/NilsonCRF_/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159307497838174208"], "text": "Esse ai se matou https://t.co/kspLpW4n88"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159194092938641409"}], "author_id": "283045361", "id": "1159307424974692354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "KILLER19710", "id": "798239563554652160"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.5856, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.7326, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:36:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307424974692354"], "text": "RT @KILLER19710: Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de res\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159297549012017153"}], "author_id": "1631445870", "id": "1159307400144465921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 4, "username": "UOL", "id": "70799317"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:36:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "70799317", "edit_history_tweet_ids": ["1159307400144465921"], "text": "@UOL Se eu tenho um amigo presidi\u00e1rio que matou uns 50, serei a pessoa do mundo ?. Se sou um empres\u00e1rio e dou oportunidade de trabalho para o cara que cumpriu 10 anos de pena na pris\u00e3o por ser estuprador, estarei apoiando o cara a voltar cometer o ato ?. Mds"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159194009312595968"}], "author_id": "487633112", "id": "1159307228572205057", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "dilmabr", "id": "131574396"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9412, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 232, "end": 240, "probability": 0.9704, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 247, "end": 250, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:35:56.000Z", "in_reply_to_user_id": "131574396", "edit_history_tweet_ids": ["1159307228572205057"], "text": "@dilmabr Que eu saiba @dilmabr aqui no Brasil bandido \u00e9 bandido e a lei \u00e9 pra todos se matou ou robou lugar \u00e9 na cadeia agora vcs n\u00e3o investiu nos pres\u00eddios pra hj utilizar ao inv\u00e9s disso saqueava o pa\u00eds e investiu nas ditaduras na Venezuela e em Cuba fazer oq"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158866689959874560"}], "author_id": "2294261722", "id": "1159307114441072643", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Markridle0", "id": "1021581179957530625"}, {"start": 38, "end": 51, "username": "lari_vasques", "id": "1626019044"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:35:29.000Z", "in_reply_to_user_id": "1021581179957530625", "edit_history_tweet_ids": ["1159307114441072643"], "text": "@Markridle0 meu peixe quando se matou @Lari_vasques"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "423807080", "id": "1159307108271239168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:35:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307108271239168"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "229971388", "id": "1159306858504605696", "entities": {"mentions": [{"start": 239, "end": 250, "username": "g_gabriel5", "id": "4867927342"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Vital"}, {"start": 46, "end": 52, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Boselli"}, {"start": 115, "end": 128, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Augusto"}, {"start": 161, "end": 167, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:34:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159306858504605696"], "text": "Vital acelera mais o jogo, acho que foi bem.\n\nBoselli perdeu uma chance no come\u00e7o, mas se dedicou e matou o jogo.\n\nCarlos Augusto n\u00e3o foi bem, tomou um baile do Michael (Gil tbm) mas n\u00e3o podemos crucificar, vai evoluir.\n\nOutro grande jogo @g_gabriel5 dominou o meio, jogando mto."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "700845444189048832", "id": "1159306715151646720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:33:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159306715151646720"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "es", "author_id": "2950494381", "id": "1159306615511814145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:33:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159306615511814145"], "text": "Tremenda peli escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "2202154423", "id": "1159306128016236544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:31:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159306128016236544"], "text": "\"Amor doente, instinto suicida.\nEu vi, existe, sim, uma sujeira a ser varrida... A maior dor de um homem!\""}, {"lang": "es", "author_id": "1661024173", "id": "1159305800243961857", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "joseluis7m7", "id": "1212754070"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:30:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305800243961857"], "text": "Suicida cibern\u00e9tico! @joseluis7m7"}, {"lang": "pt", "author_id": "845093080936140800", "id": "1159305749023121415", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:30:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305749023121415"], "text": "vou v\u00ea esquadr\u00e3o suicida, temp\u00e3o que n\u00e3o vejo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "2887507997", "id": "1159305649928491008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:29:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305649928491008"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "229971388", "id": "1159305571515994113", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 97, "probability": 0.8024, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305571515994113"], "text": "Coring\u00e3o n\u00e3o jogou bem.\n\nCome\u00e7ou muito bem o jogo, fez o gol e ao tomar o empate (anulado pelo VAR) se assustou, diminuiu o ritmo, mas foi bem no 1T.\n\n2T o time n\u00e3o manteve intensidade e sofreu alguns riscos defensivamente, no final matou o jogo.\n\n3 pontos important\u00edssimos"}, {"lang": "pt", "author_id": "2525899568", "id": "1159305393836888065", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5702, "type": "Place", "normalized_text": "renne"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:28:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305393836888065"], "text": "renne quase me matou de susto agora, meu corpo t\u00e1 todo se tremendo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159304893171060736"}], "author_id": "1320922998", "id": "1159305385276313600", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "felipe_freire", "id": "301118268"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:28:37.000Z", "in_reply_to_user_id": "301118268", "edit_history_tweet_ids": ["1159305385276313600"], "text": "@felipe_freire Meu caro, nosso pa\u00eds \u00e9 o Que menos utiliza agrotoxico no mundo.\nNa verdade O nome \u00e9 defensor agr\u00edcola.\nMas vamos falar agrotoxico.\n\nAgrotoxico nunca matou ningu\u00e9m no mundo, por\u00e9m produtos org\u00e2nicos com a bact\u00e9ria ecole j\u00e1 mataram muitas pessoas. Se informe melhor.\nABS."}, {"lang": "it", "author_id": "631945495", "id": "1159305355219873797", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:28:30.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/zzmD3njhN3", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_content=Echobox&utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1565179358", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159305355219873797"], "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav no... https://t.co/zzmD3njhN3"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159286647076376576"}], "author_id": "570401287", "id": "1159305214207414272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Andras1002", "id": "795123439392751620"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.2733, "type": "Other", "normalized_text": "Abancay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:27:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159305214207414272"], "text": "RT @Andras1002: @Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial En la av. Abancay hay liquidaci\u00f3n de frazadas tigre, si quieres le estampan la foto de tu mar\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159304487544246272"}], "author_id": "1718095494", "id": "1159304903539474432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "GTA 5"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XVZmQ5uw1K", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304903539474432"], "text": "Eso ser\u00e1 como la misi\u00f3n m\u00e1s suicida de GTA 5 https://t.co/XVZmQ5uw1K"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159278091308605440"}], "author_id": "502005755", "id": "1159304828910276610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 116, "probability": 0.9627, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304828910276610"], "text": "RT @RenovaMidia: Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Q\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159283406947192832"}], "author_id": "153765861", "id": "1159304659770716160", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 25, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.3353, "type": "Organization", "normalized_text": "Sup"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:25:44.000Z", "in_reply_to_user_id": "727652206778953728", "edit_history_tweet_ids": ["1159304659770716160"], "text": "@eiidemetria @LoLegendsBR Eu sou o Sup que fala: vai toma no cu suicida do caralho.. t\u00e1 vendo que eu n\u00e3o t\u00f4 e t\u00e1 avan\u00e7ando tem que morrer mesmo\nNAO SOU BAB\u00c1 ADC DE MERDA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "1047147235975286789", "id": "1159304529663447041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:25:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304529663447041"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159092001670946816"}], "author_id": "1018098964980228096", "id": "1159304507999887362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ale_ames", "id": "1036256698518913027"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:25:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1036256698518913027", "edit_history_tweet_ids": ["1159304507999887362"], "text": "@ale_ames La locura de l\u00edder suicida que intent\u00f3 estatizar la banco y le fue imposible."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158891740868296704"}], "author_id": "316718668", "id": "1159304364617601024", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Alexandernikko", "id": "287358053"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 92, "probability": 0.7405, "type": "Organization", "normalized_text": "Metro"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:24:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "287358053", "edit_history_tweet_ids": ["1159304364617601024"], "text": "@Alexandernikko Casi todos los d\u00edas alguien se suicida y muchos se tiran a las v\u00edas del Metro.  Es el resultado de la sociedad en la que vivimos."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159303227810226177"}], "author_id": "2471632076", "id": "1159304269708898305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "revistaproceso", "id": "1235378646891859970"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 64, "probability": 0.5359, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 70, "end": 80, "probability": 0.9555, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 69, "end": 81, "tag": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:24:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304269708898305"], "text": "RT @revistaproceso: Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "65288036", "id": "1159304130852265986", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3688, "type": "Other", "normalized_text": "Mackenzie"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/D1ySD662Wf", "expanded_url": "https://twitter.com/renanza1_/status/1159304130852265986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D1ySD662Wf", "media_key": "3_1159304119036895232"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:23:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304130852265986"], "text": "Mackenzie me diz como se senteeeeeee apooiuuui regime militar.te juro podem passar os anossss. nunca iremos perdoarrr. Que matou um estudante. Que matou um oper\u00e1rio. E al\u00e9m de burro \u00e9 um fascista ot\u00e1rio. Sua escola pequenina. Nunca teve tradi\u00e7\u00e3o. A vergonha mora na Consola\u00e7\u00e3o. https://t.co/D1ySD662Wf"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "author_id": "32542899", "id": "1159303972097875968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:23:00.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/U7hvubsVCK", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159303972097875968"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida com certeza https://t.co/U7hvubsVCK"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159302983773040640"}], "author_id": "487209293", "id": "1159303800294977536", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:22:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "2211749239", "edit_history_tweet_ids": ["1159303800294977536"], "text": "@armandojmnz10 Que va papo.\nPor mas que quiero si yo hago eso va a ser algo suicida para mi."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159277417564901380"}], "author_id": "1142182090781396993", "id": "1159303787334557696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RodrigoMaia", "id": "35260027"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.6526, "type": "Person", "normalized_text": "Nhonho"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8719, "type": "Person", "normalized_text": "Kenedy"}, {"start": 117, "end": 125, "probability": 0.9863, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Guedes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:22:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "35260027", "edit_history_tweet_ids": ["1159303787334557696"], "text": "@RodrigoMaia Nhonho, vc tem que  baixar sua bolinha, vc est\u00e1 sentindo-se a bala que matou o Kenedy, sem o presidente Bolsonaro e o ministro Guedes, n\u00e3o estaria nada se reforma, para de querer aparecer seu bundao!!!!"}, {"lang": "pt", "author_id": "211298965", "id": "1159303606736248832", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:21:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159303606736248832"], "text": "Se nos pr\u00f3ximos dias eu n\u00e3o aguentar podem ter certeza que quem me matou antes por dentro foi o meu progenitor"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159284668375674881"}], "author_id": "280258608", "id": "1159303417233367041", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "desimpedidos", "id": "1524689467"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 18, "probability": 0.9783, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 96, "end": 100, "probability": 0.9382, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:20:48.000Z", "in_reply_to_user_id": "1524689467", "edit_history_tweet_ids": ["1159303417233367041"], "text": "@desimpedidos F\u00e1bio deixou 80% do gol aberto, a\u00ed se matou pra pegar a bola, e deu um presente p inter, antecipando p dia dos pais."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159137428390760449"}], "author_id": "820054504506818560", "id": "1159303287075741696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "moniusp", "id": "154712922"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9833, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:20:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159303287075741696"], "text": "RT @moniusp: Ei, voc\u00ea, artista isent\u00e3o, gostaria de uma palavrinha sua sobre a Lavajato e a pris\u00e3o de Lula. Se quiser permanecer caladinhx,\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159301965173727232"}], "author_id": "234690126", "id": "1159303280549224448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "lado_mx", "id": "92356864"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 57, "probability": 0.5436, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 62, "end": 72, "probability": 0.8674, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/lKM717MMNY", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2841732", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28417\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:20:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159303280549224448"], "text": "RT @lado_mx: Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de Guadalajara: https://t.co/lKM717MMNY"}, {"lang": "es", "author_id": "41156599", "id": "1159303227810226177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159303227810226177"], "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"lang": "pt", "author_id": "95885686", "id": "1159302736183255040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.9487, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:18:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302736183255040"], "text": "Profiss\u00e3o rep\u00f3rter de hoje mostrou a l\u00f3gica da justi\u00e7a no Brasil. Se for pobre, n\u00e3o tem justi\u00e7a.\nLembra do riquinho que atropelou e matou uma senhora? ESSA \u00c9 A SEGUNDA MORTE QUE ELE COMETEU! SEGUNDAAAAAAA!"}, {"lang": "es", "author_id": "338759374", "id": "1159302625499721728", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:17:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302625499721728"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159301065684246528"}], "author_id": "314906560", "id": "1159302621922045953", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pxmolina", "id": "17192256"}], "annotations": [{"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9277, "type": "Other", "normalized_text": "Twitters"}, {"start": 200, "end": 210, "probability": 0.3831, "type": "Other", "normalized_text": "AzulyBlanco"}], "hashtags": [{"start": 199, "end": 211, "tag": "AzulyBlanco"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/afxxisDumj", "expanded_url": "https://twitter.com/Aclamattor/status/1159302621922045953/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/afxxisDumj", "media_key": "3_1159302608449916929"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:17:38.000Z", "in_reply_to_user_id": "17192256", "edit_history_tweet_ids": ["1159302621922045953"], "text": "@pxmolina Comprendo que las aplicaciones piden ciertos requisitos por cuestiones de mercadeo y recoleccion de datos.\nPero en un pais como este dar datos personales es casi suicida, mas los \"Twitters #AzulyBlanco\"\nDe ahi el resquemor.\nNo creo que haya mala fe, pero tampoco dudo. https://t.co/afxxisDumj"}, {"lang": "es", "author_id": "184184224", "id": "1159302621573701632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 47, "probability": 0.5954, "type": "Place", "normalized_text": "Santo Domingo"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/0bQdSB8Bss", "expanded_url": "http://dlvr.it/R9sScW", "display_url": "dlvr.it/R9sScW"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:17:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302621573701632"], "text": "Hombre mata esposa y se suicida en Santo Domingo Este https://t.co/0bQdSB8Bss"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159293653615022081"}], "author_id": "392308765", "id": "1159302496147390464", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "martipoliszczuk", "id": "1177620462"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:17:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "1177620462", "edit_history_tweet_ids": ["1159302496147390464"], "text": "@martipoliszczuk la suicida n\u00famero \ud83d\ude0duno\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159302071805497344"}], "author_id": "831223553005584386", "id": "1159302434264686595", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:16:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "2926402623", "edit_history_tweet_ids": ["1159302434264686595"], "text": "@gabriielfurtado Porra estava jogando ranqueada ou pique esconde, matou 1 s\u00f3 \u00e9 se escondeu"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159101516910931968"}], "author_id": "1432084152", "id": "1159302411367981057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 92, "probability": 0.6903, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 93, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:16:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302411367981057"], "text": "RT @salvajedigital: Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "1035535893069672448", "id": "1159302186293063682", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:15:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302186293063682"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "1130530707120504832", "id": "1159302042957033473", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:15:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159302042957033473"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda"}, {"lang": "es", "author_id": "92356864", "id": "1159301965173727232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lKM717MMNY", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2841732", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28417\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159301965173727232"], "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de Guadalajara: https://t.co/lKM717MMNY"}, {"lang": "es", "author_id": "1110673347728367616", "id": "1159301895544090624", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:14:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159301895544090624"], "text": "sabeis que cada 40 segundos se suicida una persona del mundo y 20 lo intentan??"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159293378334482432"}], "author_id": "897299291886297089", "id": "1159301836827967489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "bandidachefe", "id": "1290122860183326723"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.849, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:14:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159301836827967489"], "text": "RT @bandidachefe: fui ver esquadr\u00e3o suicida, q filme ruim \ud83d\udc4e\ud83d\ude2b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159298038671843328"}], "author_id": "1047827835707170818", "id": "1159300821538000897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meykams", "id": "1063290283348115458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:10:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300821538000897"], "text": "RT @meykams: \"Matou a mulher pq se sentiu intimidado\"\nN\u00c3O EXISTE MOTIVO E MUITO MENOS JUSTIFICATIVA PRA AGREDIR UMA MULHER!!! https://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "739654110", "id": "1159300766948970496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:10:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300766948970496"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "257624279", "id": "1159300717036888064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.3927, "type": "Organization", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4807, "type": "Person", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:10:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300717036888064"], "text": "a arlequina carrega Esquadr\u00e3o Suicida nas costas n\u00e9 gente"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159297302827294720"}], "author_id": "1091798096571441154", "id": "1159300612498108416", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:09:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300612498108416"], "text": "RT @___Kesia: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159299941598138369"}], "author_id": "1001991389662629888", "id": "1159300526082875395", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:09:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300526082875395"], "text": "RT @dvboraaa: eu acho incrivel o quanto a unb coordena\u00e7\u00e3o professor simplesmente metem o foda-se pros alunos dai dps q aluno se suicida qr\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1151306076614201356", "id": "1159300452225290240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:09:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300452225290240"], "text": "Me empolguei olhando esquadr\u00e3o suicida e esqueci do mundo"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159290637704945664"}], "author_id": "2745966934", "id": "1159300285736652800", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9644, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:08:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300285736652800"], "text": "RT @thomazzzn: A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 incr\u00edvel"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158754540839231489"}], "author_id": "1153712432902299649", "id": "1159300217499508737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RaquelBlak", "id": "56138718"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "diogomainardi", "id": "15249841"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:08:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "56138718", "edit_history_tweet_ids": ["1159300217499508737"], "text": "@RaquelBlak @diogomainardi Gado. Branca classe m\u00e9dia. N\u00e3o t\u00e1 nem ai se o juiz cometeu injusti\u00e7a, se a PM matou inocente. S\u00f3 se preocupa em manter seus pr\u00f3prios previlegios de branca classe m\u00e9dia."}, {"lang": "pt", "author_id": "4880022107", "id": "1159299941598138369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299941598138369"], "text": "eu acho incrivel o quanto a unb coordena\u00e7\u00e3o professor simplesmente metem o foda-se pros alunos dai dps q aluno se suicida qr falar de saude mental e empatia n\u00e9"}, {"lang": "es", "author_id": "3237809847", "id": "1159299928478191618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:06:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299928478191618"], "text": "Me voy a ver una pel\u00edcula de la cual la gente fastidiaba hace como 3 a\u00f1os, la de escuadr\u00f3n suicida xd"}, {"lang": "es", "author_id": "220878820", "id": "1159299668515274754", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:05:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299668515274754"], "text": "Me haces sentir como un suicida por no tenerte, darme siete de tus d\u00edas para despu\u00e9s olvidarme. Hoy s\u00f3lo quiero quemarte, quiero quemarme contigo esta noche y pararte tarde."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "012d9a8d4001c284"}, "author_id": "98155927", "id": "1159299365502144513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299365502144513"], "text": "Yo amo la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "3961341321", "id": "1159299318433685505", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 159, "probability": 0.4273, "type": "Place", "normalized_text": "BRANCO"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:04:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299318433685505"], "text": "\"ah mas se tantos negros foram escravizados e tantos \u00edndios explorados pq a maior parte da popula\u00e7\u00e3o hoje \u00e9 branca?\" PQ MORRERAM ELES MORRERAM PQ O HOMEM BRANCO MATOU OS NEGROS E OS IND\u00cdGENAS, TRABALHAVAM E MORRIAM N\u00c3O TINHA TEMPO PARA REPRODUZIR N\u00c3O"}, {"lang": "es", "author_id": "4803850042", "id": "1159299103643373568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/6FoqxrPvLS", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:03:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299103643373568"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/6FoqxrPvLS"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "author_id": "949654705101254656", "id": "1159298990078386182", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:03:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298990078386182"], "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "2455765628", "id": "1159298921992249346", "entities": {"mentions": [{"start": 66, "end": 77, "username": "NetflixLAT", "id": "231577324"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9933, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}, {"start": 25, "end": 41, "probability": 0.9634, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:02:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298921992249346"], "text": "Netflix subi\u00f3 la peli de Escuadr\u00f3n Suicida \ud83e\udd29, puso la 10! Gracias @NetflixLAT"}, {"lang": "pt", "author_id": "842620489549955072", "id": "1159298880326045696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298880326045696"], "text": "Meu Deus esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim kkkkkkkkk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159298038671843328"}], "author_id": "4267872075", "id": "1159298694237368321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meykams", "id": "1063290283348115458"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298694237368321"], "text": "RT @meykams: \"Matou a mulher pq se sentiu intimidado\"\nN\u00c3O EXISTE MOTIVO E MUITO MENOS JUSTIFICATIVA PRA AGREDIR UMA MULHER!!! https://t.co/\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280788841648128"}], "author_id": "3006504929", "id": "1159298659172913153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PabloLanusse", "id": "181271527"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 61, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "GIL LAVEDRA"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:01:53.000Z", "in_reply_to_user_id": "181271527", "edit_history_tweet_ids": ["1159298659172913153"], "text": "@PabloLanusse EL ABOGADO DE LAS CAUSAS JUSTAS COMO GIL LAVEDRA DEFIENDE A LA LAVADORA MADRE DEL FISCAL SUICIDA \nESCONDE LA MORAL DETRAS DE LA MATRICULA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "1673906660", "id": "1159298655557496832", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298655557496832"], "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159275684801462274"}], "author_id": "1156992507114328066", "id": "1159298615304740866", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "victorsoaresx_", "id": "723611373813547012"}], "annotations": [{"start": 252, "end": 256, "probability": 0.9708, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:01:43.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156992507114328066", "edit_history_tweet_ids": ["1159298615304740866"], "text": "@04_linee @victorsoaresx_ Pq na vida real n\u00e3o \u00e9 assim. Se vc jogar algu\u00e9m na pista pra um carro bater nela, em p\u00fablico, todo mundo vai saber q foi vc pq ningu\u00e9m \u00e9 cego. Vai ter um monte de c\u00e2meras com as imagens como prova de q vc matou a pessoa. A\u00ed a globo vem com essa cena e pensa q vai me enganar \ud83d\ude12"}, {"lang": "es", "author_id": "904548353886781440", "id": "1159298527455076352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 13, "probability": 0.7017, "type": "Other", "normalized_text": "JuegosDePoder"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "JuegosDePoder"}, {"start": 15, "end": 29, "tag": "NoQuieroVerte"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:01:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298527455076352"], "text": "#JuegosDePoder #NoQuieroVerte No se por qu\u00e9 me huele a que la Anto se va a poner suicida igual que el Camilo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "1028050334617399308", "id": "1159298391702028289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:00:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298391702028289"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "54283", "id": "1159298383829512192", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:00:48.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/wB83KOGzWq", "expanded_url": "https://twitter.com/cocainomano/status/1159298383829512192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wB83KOGzWq", "media_key": "3_1159298377957433345"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159298383829512192"], "text": "Movimiento suicida opresor\n\nMejor que MORENA. Aqu\u00ed s\u00ed est\u00e1 el pueblo bueno https://t.co/wB83KOGzWq"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159259733137788930"}], "author_id": "260566603", "id": "1159298307619000326", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ttonny87", "id": "161460591"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:00:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298307619000326"], "text": "RT @ttonny87: \u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159166897243545600"}], "author_id": "1063290283348115458", "id": "1159298038671843328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:59:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7PydYqoA7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159166897243545600", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159298038671843328"], "text": "\"Matou a mulher pq se sentiu intimidado\"\nN\u00c3O EXISTE MOTIVO E MUITO MENOS JUSTIFICATIVA PRA AGREDIR UMA MULHER!!! https://t.co/7PydYqoA7Z"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159176621422784513"}], "author_id": "985547992945000449", "id": "1159298036222312448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FscAragonMujer", "id": "965611519806529537"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 37, "tag": "NosQueremosVivas"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:59:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298036222312448"], "text": "RT @FscAragonMujer: #NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pare\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "191871738", "id": "1159298006438633474", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:59:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298006438633474"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159297302827294720"}], "author_id": "190842002", "id": "1159297795066662913", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:58:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297795066662913"], "text": "RT @___Kesia: \"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159245975384403974"}], "author_id": "318803763", "id": "1159297772048093189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lasillarota", "id": "152358615"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9811, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Zujyb1POHH", "expanded_url": "https://t.ly/x87w", "display_url": "t.ly/x87w", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/8/6/la-abraza-la-mata-se-suicida-en-sinaloa-194539.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297772048093189"], "text": "RT @lasillarota: La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/Zujyb1POHH"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149740845664481280"}], "author_id": "722606076085059584", "id": "1159297764230139905", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "HistoriaNoPaint", "id": "2822845639"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.9241, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:58:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297764230139905"], "text": "RT @HistoriaNoPaint: Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "author_id": "1219720710", "id": "1159297668784566273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9907, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 149, "end": 165, "probability": 0.8469, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 173, "end": 189, "probability": 0.5213, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Monterrey"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/Kd1dIU2Bae", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100005510493722/posts/1133737593486580/", "display_url": "facebook.com/10000551049372\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100005510493722/posts/1133737593486580/"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:57:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297668784566273"], "text": "6ta vez k la vemos y no me cansare de verla gracias netflix se k te importo mas k mi amor\ud83d\ude0d\ud83d\ude18\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01noche de peli...\ud83d\ude0b\ud83d\ude0b\ud83d\ude0ekn mis bendiciones..: estoy viendo Escuadr\u00f3n Suicida en La Alianza Monterrey https://t.co/Kd1dIU2Bae"}, {"lang": "pt", "author_id": "3028233657", "id": "1159297647414583296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariaafagundes_", "id": "940625197819924480"}], "annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:57:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "940625197819924480", "edit_history_tweet_ids": ["1159297647414583296"], "text": "@mariaafagundes_ levou um susto que dei um grito, s\u00f3 pq lan\u00e7ou esquadr\u00e3o suicida na Netflix \ud83d\ude02\u2764\ufe0f"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159280142084124672"}], "author_id": "1099434777571192833", "id": "1159297643660685313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 123, "end": 127, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "karma"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:57:51.000Z", "in_reply_to_user_id": "760430090266218496", "edit_history_tweet_ids": ["1159297643660685313"], "text": "@herslion SIM, tem um criatura na minha sala q ele diz q ja matou 7 gatos,fala como se fosse uma conquista..... espero q o karma chegue"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159283126562172928"}], "author_id": "1140822065278328832", "id": "1159297560584052736", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 22, "username": "beaacss", "id": "4828489978"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.9661, "type": "Person", "normalized_text": "Tiago"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:57:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "3007795325", "edit_history_tweet_ids": ["1159297560584052736"], "text": "@tiagloria_zz @beaacss Kkkkkkkkkk Tiago tem pika suicida, as mina quer se mata dps"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "785999830141186049", "id": "1159297452526178309", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.3832, "type": "Place", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 178, "end": 187, "probability": 0.3438, "type": "Person", "normalized_text": "Villanueva"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:57:06.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1159297452526178309"], "text": "@gonzalesposadal En el universo paralelo de la corrupci\u00f3n el ladr\u00f3n suicida es un pr\u00f3cer y V A Ponce una v\u00edctima difamada por Barata pero que (raro) tambi\u00e9n se\u00f1al\u00f3 al ex-premier Villanueva. Y todo documentado."}, {"lang": "pt", "author_id": "4036225529", "id": "1159297302827294720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297302827294720"], "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159289221951184897"}], "author_id": "128045582", "id": "1159297047511621632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "OJOVENE", "id": "910821878"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 27, "end": 34, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 35, "end": 43, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 44, "end": 53, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 70, "end": 81, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 82, "end": 96, "username": "Solosoynormal", "id": "897486370230472705"}, {"start": 97, "end": 111, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:55:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297047511621632"], "text": "RT @OJOVENE: @RadaGonzalez @jilssa @Fredypm @Viejis39 @williechirinos @WilfredoNc @Solosoynormal @MontalvoMelva @arevalocj @vlasfco @Zoraid\u2026"}, {"lang": "es", "author_id": "1118298099443806209", "id": "1159296932877078528", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:55:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296932877078528"], "text": "Estaba por cruzar la calle y mi novio me agarr\u00f3 la mano y me dijo:el modo suicida hoy no jajajaja toy tentada lpm"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1158993476610080769"}], "author_id": "829098215307882496", "id": "1159296909766537216", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CamarenaJenny", "id": "974190350"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 29, "end": 35, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 90, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 91, "tag": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296909766537216"], "text": "RT @CamarenaJenny: @Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L"}, {"lang": "es", "author_id": "766296179365863424", "id": "1159296843739779073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:54:40.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/B9lId9SDd0", "expanded_url": "http://ow.ly/pNxn50vrjxz", "display_url": "ow.ly/pNxn50vrjxz"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/jN6d80wL5j", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B04xB9YHRXn/?igshid=1kc46uwmbwdnk", "display_url": "instagram.com/p/B04xB9YHRXn/\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/A8TJz3zV1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Foro_TV/status/1159291493133238277/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A8TJz3zV1Q", "media_key": "3_1159291491367489536"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159296843739779073"], "text": "Padre mata a su hijo, hiere a su esposa y se suicida.\n\n\ud83d\udc49 https://t.co/B9lId9SDd0 https://t.co/A8TJz3zV1Q https://t.co/jN6d80wL5j"}, {"lang": "es", "author_id": "1074981548", "id": "1159296776496656384", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:54:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296776496656384"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida \u2665\ufe0f\ud83d\udc99"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159116898686124032"}], "author_id": "1089876662", "id": "1159296656879345664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "BartolomeoSorg1", "id": "1046110322376036352"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:53:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296656879345664"], "text": "RT @BartolomeoSorg1: S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "3002865929", "id": "1159296452503441408", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.6747, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:53:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296452503441408"], "text": "hoje assisti esquadr\u00e3o suicida pela vig\u00e9sima vez"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159290695225618432"}], "author_id": "399806229", "id": "1159296411755864064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodemedellin", "id": "3034916907"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.4563, "type": "Person", "normalized_text": "SUELTO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:52:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "3034916907", "edit_history_tweet_ids": ["1159296411755864064"], "text": "@metrodemedellin MUCHO.SUICIDA SUELTO"}, {"lang": "es", "author_id": "1885411982", "id": "1159296262040104961", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.9775, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:52:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296262040104961"], "text": "Puff escuadr\u00f3n suicida esta en Netflix \ud83d\udc4f"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159295732278579206"}], "author_id": "117603264", "id": "1159296179915710464", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:52:02.000Z", "in_reply_to_user_id": "1150865599670693896", "edit_history_tweet_ids": ["1159296179915710464"], "text": "@jairo_avn O un suicida m\u00e1s y una persona menos."}, {"lang": "en", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "724050990874394624"}], "author_id": "708466281859645443", "id": "1159296125695926272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Humana_Suicida", "id": "704411679833063424"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:51:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296125695926272"], "text": "RT @Humana_Suicida: Help!"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159068125041741824"}], "author_id": "155767200", "id": "1159296118288715776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "mlfattorelli", "id": "145758202"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9303, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296118288715776"], "text": "RT @mlfattorelli: O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a ex\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "928703614142566400", "id": "1159296044464820224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 122, "probability": 0.9393, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:51:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "231579149", "edit_history_tweet_ids": ["1159296044464820224"], "text": "@NetflixBrasil  voc\u00ea t\u00e1 de parab\u00e9ns de verdade foi uma da melhores coisas que voc\u00ea fez foi coloca o filme Esquadr\u00e3o Suicida.  Te amo 'rs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "156861271", "id": "1159295811110330368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:50:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295811110330368"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159274844963426306"}], "author_id": "41926360", "id": "1159295797768404994", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "daguirre177", "id": "709539561995632640"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "oxcarlima", "id": "146732533"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 40, "end": 52, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7183, "type": "Other", "normalized_text": "Alant"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:50:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "709539561995632640", "edit_history_tweet_ids": ["1159295797768404994"], "text": "@daguirre177 @oxcarlima @larepublica_pe @Politica_LR Y cuanto te esto le habr\u00e1 caido al suicida de Alant?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159282077046624256"}], "author_id": "1068356754478641154", "id": "1159295743297032193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "teleSURtv", "id": "45013575"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 108, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.9824, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 133, "tag": "Afganist\u00e1n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295743297032193"], "text": "RT @teleSURtv: Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb ht\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "823377970538618880", "id": "1159295739018784778", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:50:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295739018784778"], "text": "Assisti Esquadr\u00e3o Suicida... O filme \u00e9 t\u00e3o ruim quanto falam mesmo, mas pelo menos a trilha sonora \u00e9 maravilhosa..."}, {"lang": "es", "author_id": "1150865599670693896", "id": "1159295732278579206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295732278579206"], "text": "Si una persona se mata \u00bfser\u00eda un suicida m\u00e1s o un suicida menos? Yo digo que un suicida m\u00e1s \u2705"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159291881811062784"}], "author_id": "924739702271434754", "id": "1159295512287334400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "susytelahotmai1", "id": "1072943135972605952"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "etupito", "id": "2429071284"}], "annotations": [{"start": 113, "end": 117, "probability": 0.8724, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:49:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295512287334400"], "text": "RT @susytelahotmai1: @etupito Vieja tu mam\u00e1 si ten\u00e9s yo soy una jubilada llena de vida y amo mi pa\u00eds y si voto a Macri es x que yo viv\u00ed el\u2026"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159294074374897664"}], "author_id": "75624279", "id": "1159295508432719872", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 21, "username": "cmoon1984", "id": "294405740"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.5182, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:49:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "807070136", "edit_history_tweet_ids": ["1159295508432719872"], "text": "@morelosol @cmoon1984 Pacto suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159216152293388288"}], "author_id": "771341430182797312", "id": "1159295411112370176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Mr_iEinstein", "id": "212327594"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.385, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:48:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295411112370176"], "text": "RT @Mr_iEinstein: Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159198610862542851"}], "author_id": "4846460945", "id": "1159295265347702785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "martaluciaruiza", "id": "2534090255"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9801, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/xXCIj5TMlp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:48:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295265347702785"], "text": "RT @martaluciaruiza: Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/xXCIj5TMlp\n\nEs un horror!!! Hasta\u2026"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "a4c16d97c418791d"}, "author_id": "1124395235478470656", "id": "1159295223094231040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:48:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295223094231040"], "text": "Se vc nunca matou aula pra pegar algu\u00e9m, vc t\u00e1 vivendo errado"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159042996442148866"}], "author_id": "1160431860", "id": "1159295165263241221", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Eneas_7", "id": "258275740"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 26, "end": 42, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:48:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295165263241221"], "text": "RT @Eneas_7: @UFP_Granada @MediterraneoDGT Ah\u00ed est\u00e1n chule\u00e1ndose de todos. C\u00f3mo desprecian nuestras leyes y c\u00f3mo abusan de ese buenismo est\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1158810677844332545", "id": "1159295120094760960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:47:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295120094760960"], "text": "\"QUEM QUER SE MATAR N\u00c3O AVISA\" \nAvisa sim ! Em forma de meme.\nLetras de m\u00fasicas,Sumi\u00e7os,uso excessivo de drogas,\u00e1lcool,avisa em forma de brincadeira,avisa com TEXT\u00c3O,com queixas ignoradas. Oque o suicida mais faz \u00e9 avisar.\nN\u00c3O IGNOREM OS SINAIS !"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159267989855846401"}], "author_id": "1018393945", "id": "1159295050771288070", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "catholiclink_es", "id": "289326126"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:47:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295050771288070"], "text": "RT @catholiclink_es: \u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159174653207695361"}], "author_id": "230064882", "id": "1159295047747219456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.7313, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:47:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295047747219456"], "text": "RT @jpereyra1952: S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la\u2026"}, {"lang": "pt", "author_id": "1115404926249779201", "id": "1159295028512141313", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5631, "type": "Other", "normalized_text": "Tweets"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:47:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295028512141313"], "text": "Mano quem v\u00ea certos Tweets meus acha q sou suicida\n\nQuem me conhece tem certeza"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159226211970748418"}], "author_id": "1000177759912693760", "id": "1159294692992913410", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GastonContino", "id": "870876582"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:46:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159294692992913410"], "text": "RT @GastonContino: Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159294101503774720"}], "author_id": "1443644600", "id": "1159294645974786049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "SkyeTalisker", "id": "3350222283"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.7792, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/Vkogp4IyEW", "expanded_url": "http://suicida.com", "display_url": "suicida.com"}, {"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/9wzUFKo1Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/PilimbergoP/status/1159292812480917504", "display_url": "twitter.com/PilimbergoP/st\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:45:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159294645974786049"], "text": "RT @SkyeTalisker: Pepe. Grupos de autoayuda. Www salve a un https://t.co/Vkogp4IyEW https://t.co/9wzUFKo1Pi"}, {"lang": "pt", "author_id": "822517079932895232", "id": "1159294499044167680", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:45:21.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/v63rQfPJgs", "expanded_url": "https://twitter.com/Markridle0/status/1158866689959874560", "display_url": "twitter.com/Markridle0/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159294499044167680"], "text": "quando ia lavar os aqu\u00e1rios e os peixe suicida pulava pra fora da \u00e1gua https://t.co/v63rQfPJgs"}, {"lang": "pt", "author_id": "1578677174", "id": "1159294282903240704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 41, "probability": 0.7298, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 83, "end": 84, "probability": 0.8039, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 112, "end": 121, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 140, "end": 143, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.9576, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:44:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159294282903240704"], "text": "Esperando a segunda temporada de tit\u00e3s, DC n\u00e3o me abandona agora. Inclusive como a DC teve coragem de escalar o Jared Leto como coringa meu Deus? Indignada at\u00e9 agora, pior coringa da hist\u00f3ria, os outros atores de esquadr\u00e3o suicida foram perfeitos ( Will Smith principalmente )"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "username": "PericoLocado", "name": "Ga\u00f1\u00e1pata", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 2639, "tweet_count": 51223, "listed_count": 3}, "location": "Justo aqu\u00ed.", "id": "906169446858977282"}, {"verified": false, "username": "curiosoooi", "name": "Curioso17", "public_metrics": {"followers_count": 12251, "following_count": 10347, "tweet_count": 14342, "listed_count": 10}, "id": "711695610"}, {"verified": false, "username": "DIFUNTOMUERTO", "name": "Chema \ud83d\udc0d\ud83d\udfe1\u26ab", "public_metrics": {"followers_count": 3294, "following_count": 4757, "tweet_count": 113243, "listed_count": 22}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "525527598"}, {"verified": false, "username": "forseieri", "name": "paoloabete", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 466, "tweet_count": 6585, "listed_count": 0}, "location": "cherichetto pentito", "id": "3152297062"}, {"verified": false, "username": "BartolomeoSorg1", "name": "Bartolomeo Sorge", "public_metrics": {"followers_count": 7696, "following_count": 178, "tweet_count": 154, "listed_count": 33}, "location": "Gallarate, Lombardia", "id": "1046110322376036352"}, {"verified": false, "username": "cid_lauri", "name": "Laura \ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 13253, "following_count": 11950, "tweet_count": 42096, "listed_count": 14}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "797471213954154496"}, {"verified": false, "username": "elnacionalcat_e", "name": "ElNacional .cat", "public_metrics": {"followers_count": 10126, "following_count": 338, "tweet_count": 426341, "listed_count": 195}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "3504318874"}, {"verified": false, "username": "abrilensevill", "name": "MAG \u00a1 VOX \ud83d\udc9a!\u00a1VIVA SEVILLA ! \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc31\ud83d\udc36 \u2764\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 2127, "tweet_count": 43765, "listed_count": 0}, "id": "734804706116128775"}, {"verified": false, "username": "vytl", "name": "Vitale Ciavatta", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 183, "tweet_count": 568, "listed_count": 0}, "location": "San Salvo", "id": "343257221"}, {"verified": false, "username": "samlit78", "name": "Sirio Seraf\u00edn Samael.Juan Manuel Hern\u00e1ndez Acu\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 920, "tweet_count": 1884740, "listed_count": 191}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "2765658385"}, {"verified": false, "username": "Juana_VOX", "name": "VOX Juana \ud83d\udcaa\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 11091, "following_count": 4478, "tweet_count": 74743, "listed_count": 6}, "location": "CORDOBA", "id": "1157410721782779904"}, {"verified": true, "username": "elnacionalcat", "name": "ElNacional.cat", "public_metrics": {"followers_count": 185207, "following_count": 711, "tweet_count": 561247, "listed_count": 1531}, "id": "3374563353"}, {"verified": false, "username": "orda_ma", "name": "Elena G. O.", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 408, "tweet_count": 27233, "listed_count": 0}, "id": "2788544257"}, {"verified": false, "username": "es_Lala", "name": "Lala", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 1135, "tweet_count": 23091, "listed_count": 1}, "id": "393345476"}, {"verified": false, "username": "gisb_sus", "name": "Perdona, soy artista \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 23648, "following_count": 1002, "tweet_count": 255280, "listed_count": 371}, "id": "1012146463"}, {"verified": false, "username": "Brujeer", "name": "Natalia Llorente \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 353, "tweet_count": 33138, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "176241128"}, {"verified": false, "username": "feminicidio", "name": "Feminicidio\u00b7net", "public_metrics": {"followers_count": 91357, "following_count": 3573, "tweet_count": 82609, "listed_count": 1001}, "location": "Madrid", "id": "249112212"}, {"verified": false, "username": "madrid_malonso", "name": "Mercedes Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 1176, "tweet_count": 20696, "listed_count": 28}, "id": "2233854825"}, {"verified": false, "username": "fmprogresistas", "name": "Federaci\u00f3n Mujeres Progresistas", "public_metrics": {"followers_count": 16900, "following_count": 1347, "tweet_count": 24265, "listed_count": 329}, "location": "Madrid, Spain", "id": "299156875"}, {"verified": false, "username": "hans_huaman", "name": "Hans Lenin", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 434, "tweet_count": 51077, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "id": "891671353954152448"}, {"verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "location": "Cajamarca, Per\u00fa", "id": "105492444"}, {"verified": false, "username": "HeavyCME", "name": "Heavy CME", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 367, "tweet_count": 20336, "listed_count": 18}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "1600807477"}, {"verified": true, "username": "324cat", "name": "324.cat", "public_metrics": {"followers_count": 797367, "following_count": 343, "tweet_count": 458559, "listed_count": 5617}, "location": "Barcelona", "id": "8330472"}, {"verified": false, "username": "ItaliaStarMagaz", "name": "ItaliaStarMagazine", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 99, "tweet_count": 4978, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "id": "956196561960267776"}, {"verified": false, "username": "White_Boio", "name": "\u2606Angry GordoBlanco \ud83d\ude21\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 432, "tweet_count": 17846, "listed_count": 0}, "location": "En Un Planeta Azul", "id": "1102460485218287616"}, {"verified": false, "username": "ccmatta", "name": "carou | commissions open!", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 439, "tweet_count": 38208, "listed_count": 0}, "id": "92133861"}, {"verified": false, "username": "JCMA25943369", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Juan Cruz\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1372, "tweet_count": 36271, "listed_count": 1}, "location": "SueraS, Espa\u00f1a", "id": "1140557436786565127"}, {"verified": false, "username": "Telegrafia01", "name": "Julio @\ud835\udd7f\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd8c\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd8b\ud835\udd8e\ud835\udd8601\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 55601, "following_count": 58937, "tweet_count": 575993, "listed_count": 145}, "id": "1401790434"}, {"verified": false, "username": "18dejulio36", "name": "martinezvelazquez", "public_metrics": {"followers_count": 2052, "following_count": 1126, "tweet_count": 353394, "listed_count": 71}, "location": "Madrid, Madrid", "id": "1693478581"}, {"verified": false, "username": "tedeteruel", "name": "tedeteruel", "public_metrics": {"followers_count": 2736, "following_count": 5002, "tweet_count": 66919, "listed_count": 9}, "location": "Mora de Rubielos (Teruel)", "id": "1082647686275305479"}, {"verified": false, "username": "Frankie65639822", "name": "Frankie", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 185, "tweet_count": 66605, "listed_count": 1}, "id": "1100489291162107905"}, {"verified": false, "username": "Zackavg", "name": "Zack", "public_metrics": {"followers_count": 1901, "following_count": 655, "tweet_count": 153350, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "783376800"}, {"verified": false, "username": "FiordellisiFran", "name": "Franco Fiordellisi", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1151, "tweet_count": 27571, "listed_count": 18}, "location": "Senza Frontiere ", "id": "102674438"}, {"verified": false, "username": "PijaGemma", "name": "gemma", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 1615, "tweet_count": 1448, "listed_count": 1}, "location": "barcelona", "id": "957462295"}, {"verified": false, "username": "PonsBiel", "name": "Biel Pons #nopassareu", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 3119, "tweet_count": 14693, "listed_count": 14}, "id": "375230233"}, {"verified": false, "username": "CFeministaVlc", "name": "CFeministaVal\u00e8ncia", "public_metrics": {"followers_count": 3305, "following_count": 4338, "tweet_count": 16761, "listed_count": 46}, "location": "Val\u00e8ncia", "id": "3121363827"}, {"verified": false, "username": "paulabalzi3", "name": "Paula", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 168, "tweet_count": 7665, "listed_count": 1}, "location": "Almer\u00eda", "id": "1408126687"}, {"verified": false, "username": "cecimendezzz", "name": "Ceci Mendez \ud83e\uddc9\ud83e\uddc9\ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 473, "tweet_count": 11799, "listed_count": 4}, "id": "215731711"}, {"verified": false, "username": "alebresky", "name": "Ale Bresky\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 28981, "following_count": 23819, "tweet_count": 118881, "listed_count": 34}, "location": "In your heart/Corrientes", "id": "994047679"}, {"verified": false, "username": "GiannettiMarco", "name": "Marco Giannetti.", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 99, "tweet_count": 303890, "listed_count": 141}, "id": "356159314"}, {"verified": true, "username": "fattoquotidiano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "public_metrics": {"followers_count": 2195265, "following_count": 6527, "tweet_count": 232034, "listed_count": 8359}, "location": "Roma e Milano", "id": "52424550"}, {"verified": false, "username": "blancastopp", "name": "Blanca St\u00f6pp", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 861, "tweet_count": 91609, "listed_count": 25}, "location": "Madrid, Spain", "id": "1937439637"}, {"verified": false, "username": "SevillaSFI", "name": "SFI-Sevilla", "public_metrics": {"followers_count": 2829, "following_count": 2653, "tweet_count": 170846, "listed_count": 28}, "id": "1369169682"}, {"verified": true, "username": "_infoLibre", "name": "infoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 378165, "following_count": 955, "tweet_count": 225370, "listed_count": 5176}, "location": "Madrid", "id": "603884167"}, {"verified": false, "username": "LuigiPescina", "name": "Luigi Pescina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 830, "tweet_count": 8057, "listed_count": 4}, "location": "Padova, Veneto", "id": "394938254"}, {"verified": false, "username": "rotundawarning", "name": "Rotunda Warning", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 2541, "tweet_count": 102260, "listed_count": 33}, "location": "Madrid. Espa\u00f1a", "id": "316468371"}, {"verified": false, "username": "Lop2Monica", "name": "M\u00f3nica", "public_metrics": {"followers_count": 2198, "following_count": 2136, "tweet_count": 49659, "listed_count": 3}, "location": "Barcelona, Catalunya", "id": "915184296629080064"}, {"verified": false, "username": "65_norman", "name": "Norman G", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1652, "tweet_count": 48566, "listed_count": 0}, "id": "612311747"}, {"verified": false, "username": "AliciaAlarcon", "name": "Alicia Alarc\u00f3n \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 29279, "following_count": 6719, "tweet_count": 240551, "listed_count": 306}, "location": "Azuquita pal caf\u00e9", "id": "24659463"}, {"verified": false, "username": "lopix_", "name": "lopix", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 676, "tweet_count": 56980, "listed_count": 3}, "location": "Maracangalha", "id": "1643479939"}, {"verified": false, "username": "Piglez66", "name": "Pilar Gonz\u00e1lez \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 1221, "following_count": 975, "tweet_count": 88400, "listed_count": 21}, "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a", "id": "288978334"}, {"verified": false, "username": "CociVerte", "name": "@cociverte", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 63, "tweet_count": 1599, "listed_count": 0}, "location": "Monza e della Brianza, Lombard", "id": "833048077116272642"}, {"verified": false, "username": "AngGio", "name": "Angelo Giordano", "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 1648, "tweet_count": 16794, "listed_count": 1}, "id": "22065786"}, {"verified": false, "username": "s2brendamiguel", "name": "insta: s2brendinha", "public_metrics": {"followers_count": 7262, "following_count": 1059, "tweet_count": 43469, "listed_count": 0}, "location": "Vila Kennedy", "id": "968339757930557440"}, {"verified": false, "username": "SoriHe", "name": "Up to the mother", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 1399, "tweet_count": 36888, "listed_count": 2}, "id": "257082646"}, {"verified": false, "username": "EugeniaCalleja1", "name": "Eugenia Calleja", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 55, "tweet_count": 45304, "listed_count": 1}, "id": "611567802"}, {"verified": false, "username": "Maria2Gamez", "name": "Mar\u00eda G\u00e1mez G\u00e1mez", "public_metrics": {"followers_count": 19725, "following_count": 5418, "tweet_count": 30445, "listed_count": 287}, "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "id": "140407628"}, {"verified": false, "username": "Unicorn19148366", "name": "Unicornia", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 1419, "tweet_count": 23103, "listed_count": 0}, "id": "1035413296218816513"}, {"verified": false, "username": "kevin7chacin", "name": "kevv lo kevv", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 790, "tweet_count": 18493, "listed_count": 51}, "location": "Valencia, Carabobo", "id": "2147898649"}, {"verified": false, "username": "unofferabIe", "name": "renatinha", "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 612, "tweet_count": 46532, "listed_count": 1}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "787843443410276352"}, {"verified": false, "username": "inesluis", "name": "In\u00e9s Luis / \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 11350, "following_count": 9459, "tweet_count": 183922, "listed_count": 99}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "36973881"}, {"verified": false, "username": "Bombacci2", "name": "Castro \ud83c\udff4 \u2316", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 228, "tweet_count": 56066, "listed_count": 0}, "location": "Europa", "id": "1003257619723833345"}, {"verified": false, "username": "locuspolitikus", "name": "locuspolitikus", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 14662, "tweet_count": 1790980, "listed_count": 168}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "3387713985"}, {"verified": false, "username": "mriater", "name": "Maite", "public_metrics": {"followers_count": 7958, "following_count": 2144, "tweet_count": 139512, "listed_count": 47}, "id": "2668119423"}, {"verified": false, "username": "ladamadeleste", "name": "La Dama de Elche", "public_metrics": {"followers_count": 3618, "following_count": 4462, "tweet_count": 49779, "listed_count": 6}, "location": "Valladolid, Spain", "id": "739752348436828161"}, {"verified": true, "username": "okdiario", "name": "okdiario.com", "public_metrics": {"followers_count": 368457, "following_count": 433, "tweet_count": 349934, "listed_count": 2351}, "location": "Madrid", "id": "3439292716"}, {"verified": false, "username": "davimar5280", "name": "Davimar5280", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 141, "tweet_count": 12243, "listed_count": 0}, "id": "2771365749"}, {"verified": false, "username": "Marlen95591927", "name": "Marlen", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 56, "tweet_count": 140825, "listed_count": 1}, "id": "781180614162677761"}, {"verified": false, "username": "Oiicamis1", "name": "Camis", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 325, "tweet_count": 6100, "listed_count": 0}, "location": "022/037", "id": "1126229482929520642"}, {"verified": false, "username": "mario_bontempo", "name": "Mario Bontempo", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1482, "tweet_count": 116058, "listed_count": 0}, "id": "951545291429249026"}, {"verified": false, "username": "yolicate", "name": "yolanda", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 182, "tweet_count": 3639, "listed_count": 3}, "id": "3151790638"}, {"verified": false, "username": "FscAragonMujer", "name": "@FscArag\u00f3nMujeres\u2640 #AhoraSiToca", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 659, "tweet_count": 7902, "listed_count": 0}, "location": "Zaragoza, Arag\u00f3n", "id": "965611519806529537"}, {"verified": false, "username": "CoretoMario", "name": "Mario Coreto", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 660, "tweet_count": 48962, "listed_count": 0}, "id": "1027756003134263296"}, {"verified": false, "username": "giuslit", "name": "Ora Basta", "public_metrics": {"followers_count": 29786, "following_count": 906, "tweet_count": 65031, "listed_count": 135}, "location": "Bari, Italy", "id": "589418956"}, {"verified": false, "username": "Tranviereincaz1", "name": "Tranviereincazzato", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 890, "tweet_count": 67861, "listed_count": 1}, "id": "889828597896269825"}, {"verified": false, "username": "v31h0", "name": "\ud83d\udea9tupy", "public_metrics": {"followers_count": 19233, "following_count": 19310, "tweet_count": 22705, "listed_count": 11}, "location": "Brasil", "id": "43426427"}, {"verified": false, "username": "nicotes", "name": "Nicotes #NeoRural", "public_metrics": {"followers_count": 802, "following_count": 2878, "tweet_count": 89927, "listed_count": 30}, "location": "Un peu a cada banda - MALLORCA", "id": "14616390"}, {"verified": false, "username": "yoli595959", "name": "Yolanda Rodriguez\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 2522, "following_count": 1720, "tweet_count": 268182, "listed_count": 72}, "id": "2992865967"}, {"verified": false, "username": "Begoa46", "name": "Bego\u00f1a Marugan", "public_metrics": {"followers_count": 2765, "following_count": 1094, "tweet_count": 36746, "listed_count": 62}, "id": "301933652"}, {"verified": false, "username": "Chimal27", "name": "Iv\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1567, "tweet_count": 19070, "listed_count": 5}, "location": "Xalapa, Ver. M\u00e9xico", "id": "473537018"}, {"verified": true, "username": "sopitasfm", "name": "SopitasFM", "public_metrics": {"followers_count": 113801, "following_count": 773, "tweet_count": 90366, "listed_count": 400}, "location": "CDMX", "id": "774588164"}, {"verified": false, "username": "PARCortes", "name": "PAR Cortes Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 825, "tweet_count": 23627, "listed_count": 74}, "location": "Arag\u00f3n", "id": "583693806"}, {"verified": false, "username": "armando_vg", "name": "armando vg", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 148, "tweet_count": 22388, "listed_count": 5}, "location": "MEXICO", "id": "973363044"}, {"verified": false, "username": "catholiclink_es", "name": "Catholic Link", "public_metrics": {"followers_count": 178208, "following_count": 1174, "tweet_count": 36106, "listed_count": 640}, "location": "Roma / Vaticano", "id": "289326126"}, {"verified": false, "username": "PMigoya", "name": "Paola Migoya", "public_metrics": {"followers_count": 72270, "following_count": 43343, "tweet_count": 95259, "listed_count": 162}, "location": "Puebla, M\u00e9xico", "id": "252798156"}, {"verified": false, "username": "ysalasm", "name": "Yordi", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1527, "tweet_count": 89967, "listed_count": 5}, "id": "158431490"}, {"verified": false, "username": "Noticiasde_", "name": "Noticias de", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 298, "tweet_count": 291795, "listed_count": 8}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "id": "1086254727686443008"}, {"verified": false, "username": "donalluitadora3", "name": "S\u00f2nia", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 765, "tweet_count": 11185, "listed_count": 0}, "location": "Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a", "id": "811528045"}, {"verified": false, "username": "bicipi", "name": "pi", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 239, "tweet_count": 31852, "listed_count": 0}, "id": "860948919831887873"}, {"verified": false, "username": "vitobarile", "name": "VITO BARILE", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 1194, "tweet_count": 65729, "listed_count": 2}, "location": "Macerata, Marche", "id": "608070282"}, {"verified": false, "username": "esferachaika", "name": "Chaika", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 858, "tweet_count": 16371, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "id": "306294844"}, {"verified": false, "username": "BigBosSett", "name": "Sett \u90e8\u9577", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 212, "tweet_count": 861, "listed_count": 0}, "id": "1159033957381545986"}, {"verified": false, "username": "DekuChan20", "name": "\u2661D\u03b5\u03bau-Ch\u03b1\u03b7\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 426, "tweet_count": 14143, "listed_count": 4}, "id": "1114393923802345472"}, {"verified": false, "username": "El_Granerer", "name": "El_Granerer", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 365, "tweet_count": 80930, "listed_count": 0}, "id": "906560536489414656"}, {"verified": false, "username": "jbonR", "name": "jbonR", "public_metrics": {"followers_count": 22774, "following_count": 19626, "tweet_count": 59772, "listed_count": 5}, "id": "289416971"}, {"verified": false, "username": "MariaLaura_Rios", "name": "Laura anyways", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 1526, "tweet_count": 6637, "listed_count": 3}, "location": "El Prat de Llobregat-Bs As", "id": "308420567"}, {"verified": false, "username": "paoloristori1", "name": "Paolo", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 513, "tweet_count": 30740, "listed_count": 0}, "location": "Follonica, Tuscany", "id": "765974953925771266"}, {"verified": false, "username": "EmiliadeCarinho", "name": "#Refer\u00e9ndumYa", "public_metrics": {"followers_count": 26407, "following_count": 25719, "tweet_count": 251285, "listed_count": 135}, "location": "Madrid", "id": "365989665"}, {"verified": false, "username": "ForenseF", "name": "ForenseFrustrada #YoS\u00edSoyAndaluza \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 401, "tweet_count": 42822, "listed_count": 0}, "id": "1121389810109829122"}, {"verified": true, "username": "publico_es", "name": "P\u00fablico", "public_metrics": {"followers_count": 1148919, "following_count": 1582, "tweet_count": 549069, "listed_count": 15487}, "location": "Madrid, Spain", "id": "17676713"}, {"verified": false, "username": "pacovl", "name": "Francisco J Vizcaya", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 897, "tweet_count": 79212, "listed_count": 22}, "location": "Madrid", "id": "62611535"}, {"verified": false, "username": "ridermarina", "name": "Marina", "public_metrics": {"followers_count": 10013, "following_count": 11014, "tweet_count": 628971, "listed_count": 179}, "location": "Espa\u00f1a. Sevilla", "id": "233928703"}, {"verified": false, "username": "panmartin58", "name": "Alberto \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 769, "tweet_count": 40580, "listed_count": 0}, "location": "Talavera, Castilla la Nueva", "id": "1867245607"}, {"verified": false, "username": "Marianaasanch", "name": "Mari\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 868, "following_count": 397, "tweet_count": 16165, "listed_count": 0}, "location": "Puerto Iguaz\u00fa, Argentina", "id": "2738499197"}, {"verified": false, "username": "patriotmt82", "name": "Tommaso Becket no vile affarista", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 2084, "tweet_count": 37300, "listed_count": 0}, "location": "Colle Timmari (MT)", "id": "169839748"}, {"verified": false, "username": "LauraGio_75", "name": "Laura Giordano \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #NoDraghi", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 344, "tweet_count": 222796, "listed_count": 56}, "location": "Milano", "id": "702128508835860480"}, {"verified": false, "username": "jmduran88", "name": "Jos\u00e9 Manuel Dur\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1048, "tweet_count": 9340, "listed_count": 5}, "location": "la luisiana", "id": "628635924"}, {"verified": false, "username": "Ruth_Ines", "name": "Ruth Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 208, "tweet_count": 2256, "listed_count": 0}, "id": "109305923"}, {"verified": false, "username": "antitxistu", "name": "txistu", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 1928, "tweet_count": 83421, "listed_count": 0}, "id": "1053474816"}, {"verified": false, "username": "adriano_53", "name": "Adriano Pilotto", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 267, "tweet_count": 5605, "listed_count": 0}, "location": "Schio, Veneto", "id": "220078031"}, {"verified": false, "username": "Comunardo", "name": "Vladimiro Giacch\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 48353, "following_count": 6780, "tweet_count": 79848, "listed_count": 374}, "location": "perlopi\u00f9 a Roma", "id": "52387663"}, {"verified": false, "username": "mecompletocon", "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 10069, "following_count": 9079, "tweet_count": 273218, "listed_count": 11}, "location": "Suiza", "id": "2243662066"}, {"verified": false, "username": "NappiGiuseppe", "name": "Peppe Sorriso", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 1216, "tweet_count": 7384, "listed_count": 3}, "location": "It\u00e1lia", "id": "426469457"}, {"verified": false, "username": "LuzElenaJara", "name": "Lj Abogadas", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 592, "tweet_count": 16340, "listed_count": 16}, "location": "Madrid/Barcelona", "id": "917420000"}, {"verified": false, "username": "ArMaura", "name": "MauraA\ud83c\udf33\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1551, "following_count": 1699, "tweet_count": 3377, "listed_count": 4}, "location": "Piacenza, Emilia Romagna", "id": "27309997"}, {"verified": false, "username": "OscarDB81", "name": "Oscar DB", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 783, "tweet_count": 18940, "listed_count": 21}, "id": "361341747"}, {"verified": false, "username": "unadecanido", "name": "M. Riera", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 503, "tweet_count": 48387, "listed_count": 11}, "id": "433679956"}, {"verified": true, "username": "ElHuffPost", "name": "El HuffPost", "public_metrics": {"followers_count": 580225, "following_count": 2177, "tweet_count": 634024, "listed_count": 8432}, "location": "Madrid, Spain", "id": "364528766"}, {"verified": false, "username": "RossellaLibera", "name": "Rossella Falcone", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 204, "tweet_count": 7411, "listed_count": 0}, "location": "Rimini ", "id": "705772208011001856"}, {"verified": false, "username": "Luigi_Faragalli", "name": "Luigi Faragalli", "public_metrics": {"followers_count": 1407, "following_count": 1731, "tweet_count": 6290, "listed_count": 2}, "location": "Pisa", "id": "222217233"}, {"verified": true, "username": "CottarelliCPI", "name": "Carlo Cottarelli", "public_metrics": {"followers_count": 326306, "following_count": 64, "tweet_count": 2461, "listed_count": 798}, "id": "940499085886480384"}, {"verified": false, "username": "fairszack", "name": "esther\ud83e\ude90 | you were my masterpiece", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 968, "tweet_count": 158183, "listed_count": 22}, "location": "Gongaga", "id": "3381976953"}, {"verified": true, "username": "mattsinger", "name": "Matt Singer", "public_metrics": {"followers_count": 48068, "following_count": 696, "tweet_count": 128121, "listed_count": 1191}, "location": "Brooklyn, NY", "id": "16130403"}, {"verified": false, "username": "teseteso", "name": "Tese Teso", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 581, "tweet_count": 24026, "listed_count": 2}, "location": "Lombardia, Italia", "id": "52484014"}, {"verified": false, "username": "JASMLC", "name": "Andr\u00e9s.", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 499, "tweet_count": 9486, "listed_count": 7}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "id": "2446323097"}, {"verified": false, "username": "stiven_useche11", "name": "San Useche \ud83c\udf1b\ud83c\udf1d\ud83c\udf1c", "public_metrics": {"followers_count": 12278, "following_count": 903, "tweet_count": 13228, "listed_count": 2}, "location": "bogota", "id": "2471119729"}, {"verified": false, "username": "caminoaranegi", "name": "cami", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 1453, "tweet_count": 52466, "listed_count": 5}, "id": "425345397"}, {"verified": false, "username": "PpPagliaro", "name": "Pasquale P Pagliaro \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 469, "tweet_count": 80645, "listed_count": 1}, "id": "401568347"}, {"verified": false, "username": "Natale_natalin0", "name": "Natale", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 153, "tweet_count": 2488, "listed_count": 0}, "id": "901425396054454272"}, {"verified": false, "username": "paz_solorio", "name": "alberto paz solorio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u2618\ufe0f\ud83c\udf81\u2665\ufe0f\ud83d\udc98\ud83d\udc9d\ud83d\udc8f\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u25fc\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3514, "tweet_count": 30504, "listed_count": 3}, "location": "Los Cabos, Baja California Sur", "id": "865468918424510464"}, {"verified": false, "username": "Luz44895045", "name": "Luz", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 1512, "tweet_count": 28020, "listed_count": 0}, "location": ", p", "id": "1125033563882229761"}, {"verified": false, "username": "CsarGallardolv1", "name": "C\u00e9sar Gallardo \u00c1lvarez", "public_metrics": {"followers_count": 6940, "following_count": 6883, "tweet_count": 89143, "listed_count": 14}, "location": "Puerto Sagunto", "id": "1039955446889689088"}, {"verified": false, "username": "vincenzolambia4", "name": "@VincenzoLambia4 #facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1075, "tweet_count": 64144, "listed_count": 2}, "id": "1070045085784518656"}, {"verified": false, "username": "bar_rubino", "name": "barbara rubino", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 269, "tweet_count": 78325, "listed_count": 0}, "id": "499581721"}, {"verified": false, "username": "honraybarcos", "name": "NiBarcosNiHonra", "public_metrics": {"followers_count": 6642, "following_count": 7307, "tweet_count": 276633, "listed_count": 85}, "location": "En una Espa\u00f1a que ya no existe", "id": "3302098139"}, {"verified": false, "username": "Brandolf11", "name": "Brandolf", "public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 1833, "tweet_count": 56482, "listed_count": 0}, "id": "1087107041490100227"}, {"verified": false, "username": "Polilla85", "name": "La mujer de verde", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 923, "tweet_count": 21921, "listed_count": 12}, "location": "M\u00e1laga", "id": "59858088"}, {"verified": false, "username": "anayamolapasalo", "name": "A   n   A", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 995, "tweet_count": 28150, "listed_count": 6}, "location": "Luxembourg", "id": "335524746"}, {"verified": false, "username": "KrispisG", "name": "A Krispis Galicia \ud83c\udf30\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 131, "tweet_count": 54091, "listed_count": 4}, "location": "Galicia, Espa\u00f1a", "id": "845899231"}, {"verified": false, "username": "guijosaurio", "name": "g\u00fcijosaurio \ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 384, "tweet_count": 1233, "listed_count": 0}, "id": "1023720584256077824"}, {"verified": false, "username": "Silvi1967Sid", "name": "silvia", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 296, "tweet_count": 11781, "listed_count": 3}, "location": "Madrid", "id": "634553614"}, {"verified": false, "username": "Vicmel25", "name": "V\u00edctor G. Mart\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 341, "tweet_count": 10633, "listed_count": 7}, "id": "1284543690"}, {"verified": false, "username": "puxapali", "name": "Diego Vali\u00f1o Seva", "public_metrics": {"followers_count": 6494, "following_count": 6280, "tweet_count": 207958, "listed_count": 232}, "location": "Oviedo/Uvi\u00e9u|Asturias/Asturies", "id": "95749330"}, {"verified": false, "username": "_JovenEspanol_", "name": "\u2692\ufe0f Obrero y Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 546, "tweet_count": 28797, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "1702448905"}, {"verified": false, "username": "idemiguelb", "name": "i\u00f1igo de miguel", "public_metrics": {"followers_count": 2601, "following_count": 580, "tweet_count": 42089, "listed_count": 41}, "location": "Var\u00fdkino, si me dejan. ", "id": "257617334"}, {"verified": false, "username": "burguilloslopez", "name": "francesclopez39 \ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 4562, "following_count": 4646, "tweet_count": 63288, "listed_count": 9}, "location": "La Garriga Catalunya Espa\u00f1a ", "id": "897256876022386689"}, {"verified": false, "username": "Ljonditter", "name": "\u0f12\u262c\ud835\udc00\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d\u262c\u0f12", "public_metrics": {"followers_count": 8553, "following_count": 6830, "tweet_count": 105664, "listed_count": 3}, "location": "Ringerike, Norge", "id": "939975206717751297"}, {"verified": false, "username": "_LolaPonce", "name": "\ud83d\udc9c\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 550, "tweet_count": 136557, "listed_count": 33}, "location": "Arqueolog\u00eda UCM", "id": "1975957680"}, {"verified": false, "username": "Dubitador", "name": "Dubitador", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 920, "tweet_count": 59018, "listed_count": 11}, "id": "294708515"}, {"verified": true, "username": "voz_populi", "name": "Vozp\u00f3puli", "public_metrics": {"followers_count": 151831, "following_count": 698, "tweet_count": 383798, "listed_count": 3059}, "id": "368889720"}, {"verified": false, "username": "pancartera", "name": "Lapancartera\ud83d\ude46\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\u2602\ufe0f\ud83c\udfad", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 4254, "tweet_count": 196101, "listed_count": 67}, "id": "2563989980"}, {"verified": false, "username": "AppiaPolis", "name": "Appia Polis", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 97, "tweet_count": 26741, "listed_count": 2}, "id": "877975359626629120"}, {"verified": false, "username": "flordepascua12", "name": "Charo", "public_metrics": {"followers_count": 1968, "following_count": 562, "tweet_count": 119242, "listed_count": 43}, "location": "Valladolid", "id": "988935692"}, {"verified": false, "username": "AntifaEcofem", "name": "Alma", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 999, "tweet_count": 43112, "listed_count": 5}, "location": "Biscay, Basque Country", "id": "1019281572720234497"}, {"verified": false, "username": "DOLORES94437532", "name": "DOLORES FUERTES", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 315, "tweet_count": 104287, "listed_count": 0}, "id": "1053349581612896256"}, {"verified": false, "username": "MaraYolandaGar6", "name": "Mar\u00eda Yolanda Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 2848, "tweet_count": 68215, "listed_count": 2}, "location": "Espanha", "id": "851787597080907777"}, {"verified": false, "username": "fiateynocorras", "name": "Esqueleto le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3959, "following_count": 5006, "tweet_count": 162696, "listed_count": 37}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "578264949"}, {"verified": false, "username": "Carmigua1", "name": "Carmen \ud83d\udd3b\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1424, "following_count": 1341, "tweet_count": 263449, "listed_count": 42}, "location": "La Rep\u00fablica de mi casa", "id": "254110966"}, {"verified": false, "username": "UnPeludoMas", "name": "El peludo", "public_metrics": {"followers_count": 6038, "following_count": 5778, "tweet_count": 10717, "listed_count": 14}, "location": "\u00af\\(\u30c3)/\u00af", "id": "255115553"}, {"verified": false, "username": "Manu_K_tala", "name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "public_metrics": {"followers_count": 5430, "following_count": 5970, "tweet_count": 493245, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Catalunya, EU", "id": "986285578030379008"}, {"verified": false, "username": "bcoult15", "name": "Coutin", "public_metrics": {"followers_count": 4533, "following_count": 1009, "tweet_count": 55773, "listed_count": 2}, "id": "713635678"}, {"verified": false, "username": "Cunha_Lucas22", "name": "\uff59\uff55\uff4e\uff47\u3000\uff44\uff4f\uff50\uff45\u3000\u4ea5", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 49, "tweet_count": 3920, "listed_count": 0}, "location": "Hell", "id": "1077841627199217664"}, {"verified": false, "username": "mauleong", "name": "pinchando globos en #Riberna#", "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1724, "tweet_count": 68463, "listed_count": 10}, "location": " Freedonia", "id": "290955438"}, {"verified": false, "username": "Carmen10P", "name": "Carmen P\u00e9rez", "public_metrics": {"followers_count": 11735, "following_count": 10747, "tweet_count": 124596, "listed_count": 93}, "location": "Madrid", "id": "229239112"}, {"verified": false, "username": "ladd0811", "name": "Luiis Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 72, "tweet_count": 3473, "listed_count": 0}, "id": "332520025"}, {"verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "public_metrics": {"followers_count": 405681, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940"}, {"verified": false, "username": "mgutruiz", "name": "M.", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1609, "tweet_count": 296785, "listed_count": 6}, "id": "1160431860"}, {"verified": false, "username": "rom_pineda", "name": "poba", "public_metrics": {"followers_count": 2311, "following_count": 2491, "tweet_count": 128140, "listed_count": 12}, "location": "GORA ANDALUZIA ASKATUTA ", "id": "2575755994"}, {"verified": false, "username": "ademoura_", "name": "Ad\u00ea Moura - \uc544\ub370 \ud83e\udef0", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 1244, "tweet_count": 19975, "listed_count": 2}, "id": "1067115605088772097"}, {"verified": false, "username": "rodolforeynaldo", "name": "Rodolfo V\u00e1squez Seminario", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 1107, "tweet_count": 7056, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "113937830"}, {"verified": false, "username": "Junior_0311", "name": "Willy Z", "public_metrics": {"followers_count": 2402, "following_count": 297, "tweet_count": 111881, "listed_count": 4}, "location": "Diroes", "id": "361402893"}, {"verified": false, "username": "Paranoica_7", "name": "Olivia", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 537, "tweet_count": 28962, "listed_count": 2}, "id": "888083227"}, {"verified": false, "username": "anapiaster", "name": "Piaster", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 922, "tweet_count": 39663, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "143529856"}, {"verified": false, "username": "kingprincesszyn", "name": "nena", "public_metrics": {"followers_count": 4102, "following_count": 4549, "tweet_count": 28715, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "1039832971925233665"}, {"verified": false, "username": "aca_212321", "name": "ACAL", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 484, "tweet_count": 13385, "listed_count": 1}, "id": "1885601083"}, {"verified": false, "username": "duequarti", "name": "Marco Bonini", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 216, "tweet_count": 5527, "listed_count": 5}, "location": "Cremona, Lombardy", "id": "219603255"}, {"verified": false, "username": "massimo_capponi", "name": "massimo capponi #restiamoumani", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 710, "tweet_count": 1766, "listed_count": 0}, "location": "Perugia, Umbria", "id": "2763359449"}, {"verified": false, "username": "_kimls", "name": "kim\u00ab3", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 891, "tweet_count": 34308, "listed_count": 46}, "location": "Miranda, Venezuela", "id": "136146788"}, {"verified": false, "username": "Mister_A_ZGZ", "name": "Mister A.", "public_metrics": {"followers_count": 3087, "following_count": 4044, "tweet_count": 47936, "listed_count": 1}, "location": "Escondido en algun lugar.", "id": "1002574101402324993"}, {"verified": false, "username": "LaShapina", "name": "Lachaquina", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1313, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "id": "2275022564"}, {"verified": false, "username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "public_metrics": {"followers_count": 49289, "following_count": 1346, "tweet_count": 114955, "listed_count": 80}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "68638146"}, {"verified": false, "username": "Hobsgxtjkjm_RJ", "name": "\u029c\u1d0f\u0299\u1d07\u1d1b\u1d1b\u2077 \u02b2\u2071\u1d50\u2071\u207f\u1d57\u1d52\u1d47\u1d49\u02b3 \u2022\u1dc4\u025e\u2022\u1dc5", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 248, "tweet_count": 74969, "listed_count": 1}, "location": "\u8d77\u263e \u2079\u2074'\u2079\u00b3", "id": "1081787416468434945"}, {"verified": false, "username": "bngtn_ptw", "name": "\u207f\u1d43\u1d50\u1d49\u02e1\u02e1 \ud83c\udde8\ud83c\uddf4!\u534d\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 3474, "following_count": 2042, "tweet_count": 65181, "listed_count": 33}, "location": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2615  -", "id": "1077423402129018881"}, {"verified": false, "username": "dolphinriot", "name": "Dolphin Riot", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 665, "tweet_count": 79285, "listed_count": 33}, "location": "Dallas, TX", "id": "78783253"}, {"verified": false, "username": "llemj", "name": "Mar\u00eda Lle\u00f3", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 3275, "tweet_count": 1426869, "listed_count": 456}, "location": "Canary Islands (Spain)", "id": "182506310"}, {"verified": true, "username": "COPE", "name": "COPE", "public_metrics": {"followers_count": 516542, "following_count": 233, "tweet_count": 316244, "listed_count": 3906}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "id": "9706822"}, {"verified": false, "username": "Natashamlf", "name": "Natasha Fernandes", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 344, "tweet_count": 25255, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "930323292300423169"}, {"verified": false, "username": "capadociados", "name": "me lo permito", "public_metrics": {"followers_count": 6611, "following_count": 7097, "tweet_count": 824982, "listed_count": 88}, "id": "309110873"}, {"verified": false, "username": "lunabenardis", "name": "Zom birella", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 523, "tweet_count": 9013, "listed_count": 0}, "location": "El Bolson/Viedma ", "id": "778778201665470464"}, {"verified": false, "username": "BriiCabrera", "name": "Brina", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 499, "tweet_count": 62817, "listed_count": 1}, "location": "Viedma", "id": "894463044"}, {"verified": false, "username": "gabeistrying", "name": "G", "public_metrics": {"followers_count": 3151, "following_count": 1669, "tweet_count": 86486, "listed_count": 107}, "location": "he/they", "id": "83692776"}, {"verified": false, "username": "_Kellynm", "name": "Kelly Morgado", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 173, "tweet_count": 642, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "id": "921466709365620736"}, {"verified": false, "username": "xkillsme", "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 709, "following_count": 228, "tweet_count": 116518, "listed_count": 11}, "id": "985282177"}, {"verified": false, "username": "Gonzalo6616", "name": "Gonzalo66", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1508, "tweet_count": 182, "listed_count": 0}, "location": "Chaco, Argentina", "id": "1151274143213662214"}, {"verified": false, "username": "amserrano63", "name": "Ana Serrano", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 173, "tweet_count": 97795, "listed_count": 1}, "location": ".", "id": "3153898837"}, {"verified": false, "username": "Laurita_LM4", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 306, "tweet_count": 27772, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga - Bilbao ", "id": "853568994"}, {"verified": false, "username": "pedrolopezganvi", "name": "Pedro LG", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 237, "tweet_count": 41511, "listed_count": 4}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "276668466"}, {"verified": false, "username": "NicolasLagos", "name": "Nicol\u00e1s Lagos", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 180, "tweet_count": 8717, "listed_count": 0}, "id": "1187070487"}, {"verified": false, "username": "wetejadab", "name": "William Tejada Bazan", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 189, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "id": "1630627243"}, {"verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461128, "following_count": 46, "tweet_count": 75457, "listed_count": 544}, "location": "Lima, Peru", "id": "829750511624679424"}, {"verified": false, "username": "Andras1002", "name": "Emilio Dorati", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 844, "tweet_count": 20852, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "795123439392751620"}, {"verified": false, "username": "Vponce64", "name": "V\u00edctor Andr\u00e9s Ponce", "public_metrics": {"followers_count": 24475, "following_count": 1874, "tweet_count": 6033, "listed_count": 63}, "id": "1120300927"}, {"verified": false, "username": "Filosofia8888", "name": "Josefina\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 7728, "following_count": 7629, "tweet_count": 108578, "listed_count": 4}, "location": "ESPA\u00d1A\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 (MADRID)", "id": "752865176903413761"}, {"verified": false, "username": "AmirKhamsei", "name": "amir khamsei", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 480, "tweet_count": 21692, "listed_count": 2}, "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "id": "1077128808"}, {"verified": false, "username": "Derecho_Segurid", "name": "DerechodelaSeguridad", "public_metrics": {"followers_count": 2629, "following_count": 1723, "tweet_count": 44858, "listed_count": 78}, "location": "Barcelona", "id": "865845835"}, {"verified": false, "username": "dandadansa", "name": "Danda \ud83d\udc08\ud83d\udc08\u200d", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 435, "tweet_count": 30937, "listed_count": 0}, "id": "911983741622419457"}, {"verified": false, "username": "Berenguerjosep", "name": "Josep Soler ll*ll", "public_metrics": {"followers_count": 4873, "following_count": 5137, "tweet_count": 19744, "listed_count": 1}, "id": "240182782"}, {"verified": false, "username": "locomotoraroja1", "name": "locomotoraroja", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 196, "tweet_count": 20949, "listed_count": 0}, "id": "970652679746867201"}, {"verified": false, "username": "RemediosRamos1", "name": "Remedios Ramos #UnidasPodemos\ud83d\udd3b\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 12840, "following_count": 10886, "tweet_count": 45360, "listed_count": 58}, "id": "632891900"}, {"verified": false, "username": "Battibetti1", "name": "Battibetti#facciamorete", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1123, "tweet_count": 12691, "listed_count": 2}, "location": "Lombardy, Italy", "id": "959677579551739904"}, {"verified": false, "username": "marilynlaroja", "name": "Marilyn la roja", "public_metrics": {"followers_count": 5364, "following_count": 5091, "tweet_count": 3291, "listed_count": 4}, "location": "Espanha", "id": "4090723281"}, {"verified": false, "username": "msilvialaiz", "name": "Ladyfacha", "public_metrics": {"followers_count": 779, "following_count": 1092, "tweet_count": 50569, "listed_count": 1}, "id": "2624517042"}, {"verified": false, "username": "Drpaulsandoval", "name": "@\ud83c\udd73\ud83c\udd81. \ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd84\ud83c\udd7b.\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd7d\ud83c\udd73\ud83c\udd7e\ud83c\udd85\ud83c\udd70\ud83c\udd7b. \ud83c\udd71\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd78\ud83c\udd7b\ud83c\udd7b\ud83c\udd70", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 303, "tweet_count": 1181, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "id": "856342136203202561"}, {"verified": false, "username": "marca_dos1", "name": "Marca-Dos", "public_metrics": {"followers_count": 2484, "following_count": 2895, "tweet_count": 182163, "listed_count": 53}, "id": "721174516"}, {"verified": false, "username": "caval100", "name": "V\u00edctor Arrogante \u270a\ud83c\udf39\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 108491, "following_count": 89219, "tweet_count": 839766, "listed_count": 820}, "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "id": "76593802"}, {"verified": false, "username": "queirozk__", "name": "queiroz", "public_metrics": {"followers_count": 1177, "following_count": 686, "tweet_count": 16438, "listed_count": 1}, "location": "068, rb ", "id": "993200532373241860"}, {"verified": false, "username": "chocolat3quent", "name": "ju", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 450, "tweet_count": 6724, "listed_count": 0}, "location": "ac", "id": "1090163291987558405"}, {"verified": false, "username": "MaurilioVitto", "name": "Maurilio Vittoria", "public_metrics": {"followers_count": 15398, "following_count": 13052, "tweet_count": 355132, "listed_count": 130}, "location": "O al mare o nel deserto.", "id": "2333745212"}, {"verified": false, "username": "isableone", "name": "Bela e uma fera \ud83c\udf39", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 100, "tweet_count": 22483, "listed_count": 2}, "id": "739616080352686081"}, {"verified": false, "username": "soyangelperez", "name": "Angel Perez", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 495, "tweet_count": 23891, "listed_count": 0}, "id": "293534192"}, {"verified": false, "username": "anysooyaa", "name": "\u0e3a", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 248, "tweet_count": 24826, "listed_count": 0}, "id": "1099508907846848518"}, {"verified": false, "username": "thollsnds", "name": "rafa \ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 1817, "following_count": 652, "tweet_count": 23785, "listed_count": 8}, "id": "1126445107765551104"}, {"verified": false, "username": "gboccali1", "name": "Giovanni \ud83d\ude18", "public_metrics": {"followers_count": 3242, "following_count": 2691, "tweet_count": 18552, "listed_count": 4}, "location": "Emilia Romagna, Italia, Europa", "id": "2589267994"}, {"verified": false, "username": "fgladys02", "name": "magla", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 1298, "tweet_count": 129931, "listed_count": 1}, "location": "Chorrillos, Peru", "id": "1008118637658591238"}, {"verified": false, "username": "julio30_07", "name": "Julio Torres", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 193, "tweet_count": 31379, "listed_count": 10}, "location": "Lima-Per\u00fa", "id": "3059346214"}, {"verified": false, "username": "rgalarreta", "name": "Rene Galarreta", "public_metrics": {"followers_count": 6549, "following_count": 1241, "tweet_count": 170777, "listed_count": 76}, "location": "Lima, Per\u00fa", "id": "61620531"}, {"verified": false, "username": "qlfkaay_", "name": "kaay", "public_metrics": {"followers_count": 1646, "following_count": 642, "tweet_count": 27644, "listed_count": 0}, "id": "1051931173713268742"}, {"verified": false, "username": "anasessimb", "name": "\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 253, "tweet_count": 22965, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre", "id": "1000690371028975616"}, {"verified": false, "username": "Monberrocco", "name": "Rocco Prencipe", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 16, "tweet_count": 1713, "listed_count": 0}, "id": "1099308295"}, {"verified": true, "username": "matteorenzi", "name": "Matteo Renzi", "public_metrics": {"followers_count": 3382635, "following_count": 977, "tweet_count": 14110, "listed_count": 7554}, "location": "Italy", "id": "18762875"}, {"verified": false, "username": "carlodesdorides", "name": "Carlo Des Dorides", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 1630, "tweet_count": 70899, "listed_count": 6}, "location": "Italia", "id": "801895595237670912"}, {"verified": false, "username": "diasjma", "name": "\ud835\udc9f\ud835\udcb6\ud835\udcbe\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcb6", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 412, "tweet_count": 8326, "listed_count": 0}, "location": "Serra", "id": "4823236277"}, {"verified": false, "username": "sdzafra", "name": "S. de Zafra", "public_metrics": {"followers_count": 3367, "following_count": 3260, "tweet_count": 95674, "listed_count": 65}, "location": "Vivo en Madrid,existo en C\u00e1diz", "id": "341671459"}, {"verified": false, "username": "PsyForensic", "name": "Flamingo \ud83e\udde0\u03c8\u2696\ufe0f\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 10338, "following_count": 1810, "tweet_count": 154908, "listed_count": 56}, "id": "2967953495"}, {"verified": false, "username": "Susana32575089", "name": "nesi #soydel41%\ud83d\udda4\ud83d\udda4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\uddf3", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 2034, "tweet_count": 30540, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1011840095383687168"}, {"verified": false, "username": "DrChamame", "name": "VHB", "public_metrics": {"followers_count": 1368, "following_count": 1072, "tweet_count": 67452, "listed_count": 35}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "159279176"}, {"verified": false, "username": "KKmaxi01", "name": "Max #TeamNegro \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 334, "tweet_count": 2180, "listed_count": 0}, "id": "1005524797319770114"}, {"verified": false, "username": "elytamorales", "name": "LaSultanaCh\u00facara", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 414, "tweet_count": 9066, "listed_count": 3}, "id": "108185947"}, {"verified": false, "username": "sennatheking", "name": "Senna \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "public_metrics": {"followers_count": 16087, "following_count": 202, "tweet_count": 21635, "listed_count": 78}, "location": "Belo Horizonte, Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "751938062947651592"}, {"verified": false, "username": "ANDYRAPXD", "name": "Ti3n3s canc3r Andy :v", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 462, "tweet_count": 32018, "listed_count": 1}, "location": "underground ese es mi habitat.", "id": "889174720389804032"}, {"verified": false, "username": "yalilfortaleza", "name": "Yalil Donado Sayed\u270a", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 682, "tweet_count": 14157, "listed_count": 2}, "id": "1296197420"}, {"verified": false, "username": "ElizaViann", "name": "Eliza Ribeiro", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 60, "tweet_count": 9681, "listed_count": 0}, "id": "2750172727"}, {"verified": false, "username": "Brenda_Chm", "name": "Brenda.", "public_metrics": {"followers_count": 1049, "following_count": 531, "tweet_count": 18864, "listed_count": 1}, "location": "Aqu\u00ed y ahora ", "id": "1723004240"}, {"verified": false, "username": "Pippo_Moscuzza", "name": "Giuseppe_Moscuzza", "public_metrics": {"followers_count": 1996, "following_count": 3186, "tweet_count": 113684, "listed_count": 203}, "id": "808531951"}, {"verified": false, "username": "ManuelS86260991", "name": "Manuel Santillan", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 1355, "tweet_count": 6604, "listed_count": 0}, "id": "1078063371407233025"}, {"verified": false, "username": "NEWMAN_1278", "name": "Noel Kant", "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 1083, "tweet_count": 15279, "listed_count": 3}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "id": "131042590"}, {"verified": true, "username": "HelenaVillarRT", "name": "Helena Villar", "public_metrics": {"followers_count": 123217, "following_count": 2029, "tweet_count": 49407, "listed_count": 917}, "location": "Washington, USA", "id": "307558964"}, {"verified": false, "username": "ElPipoVCF1919", "name": "Roberto VCF \ud83e\udd87\ud83d\udcaf", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 2535, "tweet_count": 89205, "listed_count": 16}, "location": "Vall d'Albaida, el rovellet.", "id": "2163156215"}, {"verified": false, "username": "josevcf", "name": "jose Dolz \ud83d\udcaf \ud83e\udd87\ud83e\udd87 \ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 2002, "following_count": 819, "tweet_count": 115052, "listed_count": 48}, "location": "Moncada city", "id": "379959349"}, {"verified": false, "username": "opinante9", "name": "Opinante9", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 383, "tweet_count": 15471, "listed_count": 0}, "id": "1065245951235956742"}, {"verified": false, "username": "jepensedonc3", "name": "eppursimouve", "public_metrics": {"followers_count": 1434, "following_count": 497, "tweet_count": 284100, "listed_count": 190}, "location": "La Corogne, et  Lyon (un peu)", "id": "727882497237913601"}, {"verified": false, "username": "BerwangerErico", "name": "Erico E. Berwanger \u21a9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 2140, "tweet_count": 21321, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1040824429394186240"}, {"verified": false, "username": "ABORIGEN_DE_AKI", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\udde8\u1793\u03b1\u0572\u056a\u027e\u03b1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #\u0550e\u053a\u271e", "public_metrics": {"followers_count": 2719, "following_count": 3355, "tweet_count": 125030, "listed_count": 33}, "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "id": "471079619"}, {"verified": false, "username": "SandrinhoSouz13", "name": "Sandrin\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1327, "tweet_count": 6855, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Rios, Brasil", "id": "1019615290374705153"}, {"verified": false, "username": "andreaaaaaf", "name": "\u00e2ndrea", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 248, "tweet_count": 21718, "listed_count": 0}, "location": "+55 049", "id": "1092293905545084930"}, {"verified": false, "username": "prttyplse", "name": "leo 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 287, "tweet_count": 6264, "listed_count": 0}, "id": "1132893452658708481"}, {"verified": false, "username": "cal_primitivs", "name": "cal (primitivs)", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1710, "tweet_count": 91641, "listed_count": 119}, "id": "328141846"}, {"verified": false, "username": "emeritoJmc", "name": "JMC. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 52, "tweet_count": 122009, "listed_count": 12}, "id": "1339980342"}, {"verified": false, "username": "HaunaniLai", "name": "Xian L", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1003, "tweet_count": 31523, "listed_count": 4}, "location": "Honolulu, HI", "id": "929476291236999168"}, {"verified": false, "username": "KingSeokjinBr", "name": "King Seokjin Br - THE ASTRONAUT IS COMING \ud83c\udfae\ud83d\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 25630, "following_count": 426, "tweet_count": 81027, "listed_count": 278}, "id": "1108109523754074113"}, {"verified": false, "username": "RopkiHOT", "name": "Anthony", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 482, "tweet_count": 1884, "listed_count": 2}, "id": "924410822151016448"}, {"verified": false, "username": "Saatekko", "name": "\u300cSatekko\u300d\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 863, "tweet_count": 25517, "listed_count": 2}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "848834481855377408"}, {"verified": false, "username": "Augus7o027", "name": "7", "public_metrics": {"followers_count": 2753, "following_count": 1485, "tweet_count": 62728, "listed_count": 4}, "location": "Carapina SM/ Vitoria ES", "id": "802919537918218245"}, {"verified": false, "username": "Cele75265002", "name": "Cele_Laguh \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 385, "tweet_count": 23432, "listed_count": 2}, "location": "Argentina", "id": "1142847089325608960"}, {"verified": false, "username": "isggugie", "name": "ale alitas", "public_metrics": {"followers_count": 21332, "following_count": 970, "tweet_count": 76962, "listed_count": 113}, "location": "\u02b2\u1d49\u1d52\u207f\u1d4d\u1d4d\u1d58\u1d4f\u2071\u1d49 \u1d49\u1d47\u1d52\u02b8 | she ! her", "id": "860335546358525954"}, {"verified": false, "username": "MarceloACoelho1", "name": "Marcelo A Coelho \u26ab\ufe0f\u26aa", "public_metrics": {"followers_count": 4301, "following_count": 2325, "tweet_count": 1275290, "listed_count": 108}, "id": "1151388890"}, {"verified": false, "username": "biazitagomes", "name": "Biazita gomes", "public_metrics": {"followers_count": 30345, "following_count": 958, "tweet_count": 75133, "listed_count": 62}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "917793716"}, {"verified": false, "username": "Letloveln", "name": "Lues13", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 413, "tweet_count": 43543, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "158563530"}, {"verified": false, "username": "DENISE_TIGERS", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6POETISA\u270d\ufe0fATLETA DO TIGERS\u26bd\u2764\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 51005, "following_count": 50452, "tweet_count": 674932, "listed_count": 139}, "id": "284818409"}, {"verified": false, "username": "__Machry", "name": "\ud835\ude47\ud835\ude64\ud835\ude67\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude6f\ud835\ude64", "public_metrics": {"followers_count": 1622, "following_count": 1752, "tweet_count": 40932, "listed_count": 1}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "id": "930625108875628547"}, {"verified": false, "username": "5Ronnpeter", "name": "Ronny Peter\u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1600, "tweet_count": 38117, "listed_count": 0}, "location": "Belford Roxo, Brasil", "id": "1662688962"}, {"verified": false, "username": "Matimarch", "name": "mati.", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 726, "tweet_count": 12173, "listed_count": 0}, "id": "559923911"}, {"verified": false, "username": "FARRAFOLK", "name": "FRANCISCO CRUZ BORJA", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1282, "tweet_count": 26621, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad de Mexico", "id": "163229519"}, {"verified": false, "username": "alifonebrasil", "name": "AliFone\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 15533, "following_count": 11, "tweet_count": 1429115, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "id": "923310293110935553"}, {"verified": false, "username": "Damasceno_026", "name": "Damasceno \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 322, "tweet_count": 16950, "listed_count": 0}, "location": "\u00c1guas lindas de Goi\u00e1s ", "id": "784027240434634752"}, {"verified": false, "username": "OdinsAnglar", "name": "\u2663\ufe0fOdins \u00c4nglar\u2663\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 304, "tweet_count": 2328, "listed_count": 2}, "id": "2920160237"}, {"verified": false, "username": "steefreitas", "name": "eu ste", "public_metrics": {"followers_count": 6935, "following_count": 147, "tweet_count": 9270, "listed_count": 38}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "92430514"}, {"verified": false, "username": "CaioSantos_98", "name": "Casc\u00e3o \ud83e\udd4b", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 534, "tweet_count": 6796, "listed_count": 0}, "location": "Rj / S\u00e3o Gon\u00e7alo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "979135468792090624"}, {"verified": false, "username": "nairexx", "name": "N\u00e1ira", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 175, "tweet_count": 17011, "listed_count": 1}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "245337535"}, {"verified": false, "username": "MelAlva30", "name": "Mel Alvarez", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 213, "tweet_count": 172, "listed_count": 0}, "id": "914908572655472640"}, {"verified": false, "username": "rlxnrf", "name": "Raila", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 751, "tweet_count": 16175, "listed_count": 0}, "id": "1013281177690693632"}, {"verified": false, "username": "L_Jeveaux", "name": "Jeveaux", "public_metrics": {"followers_count": 414, "following_count": 300, "tweet_count": 15564, "listed_count": 0}, "id": "799056236327026688"}, {"verified": false, "username": "annabenezath", "name": "Anna \u00a113!", "public_metrics": {"followers_count": 1517, "following_count": 638, "tweet_count": 24720, "listed_count": 5}, "location": "Vila Velha - ES", "id": "721828517462286336"}, {"verified": false, "username": "Mts_Prl", "name": "Mendes\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 395, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "location": "konoha", "id": "885239329957830656"}, {"verified": false, "username": "protejosophia", "name": "gaby \ud83c\udf6d", "public_metrics": {"followers_count": 2015, "following_count": 1243, "tweet_count": 34374, "listed_count": 4}, "id": "941805299622711296"}, {"verified": false, "username": "ladismorfia", "name": "putifina", "public_metrics": {"followers_count": 2216, "following_count": 1542, "tweet_count": 35029, "listed_count": 3}, "id": "758146385061511168"}, {"verified": false, "username": "Marlilazaretti", "name": "Marli Lazaretti", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 776, "tweet_count": 25674, "listed_count": 6}, "location": "perto de Porto Alegre, RS", "id": "70327707"}, {"verified": false, "username": "lucas_039", "name": "Lago", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 714, "tweet_count": 11112, "listed_count": 1}, "location": "Cria do anil ", "id": "2448471075"}, {"verified": false, "username": "annaBusca", "name": "Anna Busca", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 2435, "tweet_count": 59753, "listed_count": 66}, "location": "Genova", "id": "251167680"}, {"verified": false, "username": "Balticabro", "name": "\u211b\ud835\udc52\ud835\udcce\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcb9", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 246, "tweet_count": 7244, "listed_count": 2}, "location": "Multiship DM o algo as\u00ed. (?)", "id": "1060324462527176705"}, {"verified": false, "username": "RiflessoDiLuna", "name": "Riflesso Di", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 766, "tweet_count": 88654, "listed_count": 49}, "location": "Florence, Italy", "id": "51271311"}, {"verified": false, "username": "franklin_urra", "name": "Fraan lml", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 57, "tweet_count": 1278, "listed_count": 1}, "location": "Argentina Mza", "id": "2718506961"}, {"verified": false, "username": "mebufalino", "name": "mmbufalino \ud83c\udf0b\ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 2016, "following_count": 1994, "tweet_count": 71448, "listed_count": 38}, "location": "lavori in corso", "id": "326152237"}, {"verified": false, "username": "MayraRehbein", "name": "MayraRehbein", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 648, "tweet_count": 51045, "listed_count": 0}, "location": "Mataderos", "id": "166362994"}, {"verified": false, "username": "Evil_Ryu_80", "name": "Evil Ryu", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 1493, "tweet_count": 298727, "listed_count": 62}, "location": "Monterrey, N.L., M\u00e9xico", "id": "15940315"}, {"verified": true, "username": "proceso", "name": "Proceso", "public_metrics": {"followers_count": 5275119, "following_count": 1711, "tweet_count": 226337, "listed_count": 14467}, "location": "M\u00e9xico", "id": "41156599"}, {"verified": false, "username": "lauragabriela_6", "name": "Laura Gabriela", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 50, "tweet_count": 5040, "listed_count": 0}, "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, SC", "id": "1109659920763375617"}, {"verified": false, "username": "___ramonsantos", "name": "ramon", "public_metrics": {"followers_count": 1129, "following_count": 1513, "tweet_count": 54960, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "id": "24292146"}, {"verified": false, "username": "leleilenia", "name": "Tommy Rizzo", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 245, "tweet_count": 20463, "listed_count": 2}, "id": "1042935356"}, {"verified": false, "username": "RussianMike31", "name": "Mike Russian", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 380, "tweet_count": 70201, "listed_count": 15}, "id": "571072141"}, {"verified": false, "username": "lauraibethvite", "name": "Lauraibeth guevara", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 110, "tweet_count": 3935, "listed_count": 0}, "id": "3313004424"}, {"verified": false, "username": "Mr_iEinstein", "name": "Mr. iEinstein", "public_metrics": {"followers_count": 126224, "following_count": 58, "tweet_count": 14078, "listed_count": 420}, "id": "212327594"}, {"verified": false, "username": "beozsantos", "name": "bebel", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1240, "tweet_count": 161787, "listed_count": 16}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "id": "1219934922"}, {"verified": false, "username": "quemdefer", "name": "jaheuval", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 394, "tweet_count": 141395, "listed_count": 17}, "id": "908892830"}, {"verified": false, "username": "dorelipin", "name": "Ely", "public_metrics": {"followers_count": 2149, "following_count": 639, "tweet_count": 965602, "listed_count": 225}, "location": "Madre Teresa de Calcuta", "id": "522617968"}, {"verified": true, "username": "teleSURtv", "name": "teleSUR TV", "public_metrics": {"followers_count": 2078135, "following_count": 349, "tweet_count": 1408156, "listed_count": 11801}, "location": "Caracas", "id": "45013575"}, {"verified": false, "username": "BiaJinBel", "name": "Bia \ud83d\udc1c\ud83d\udc9cOnly\u1d2e\u1d31 Army\u2077 do Vigor\ud83d\udc0b\ud83d\udc19\ud83c\udf93Apobangpo", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1529, "tweet_count": 54445, "listed_count": 8}, "id": "704128748652781568"}, {"verified": false, "username": "VezzaroAndrea", "name": "Andrea Vezzaro", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 704, "tweet_count": 22692, "listed_count": 10}, "id": "421758109"}, {"verified": false, "username": "ZavattiniC", "name": "Zavattini Claudio", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 273, "tweet_count": 11472, "listed_count": 0}, "location": "Pozzolengo, Lombardia", "id": "1054672683940675586"}, {"verified": false, "username": "tyson_d3mon", "name": "Tyson demon", "public_metrics": {"followers_count": 2295, "following_count": 3366, "tweet_count": 20590, "listed_count": 13}, "location": "CDMX West Side", "id": "1254409963"}, {"verified": false, "username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210600, "listed_count": 17}, "id": "578529652"}, {"verified": false, "username": "MgraziaT", "name": "mgrazia travagliato", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2960, "tweet_count": 167193, "listed_count": 9}, "location": "Palermo, Sicily", "id": "2252146516"}, {"verified": false, "username": "donacandoca", "name": "@Embaixadora do \u05df\u0131s\u0250\u0279q - \u270a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 671, "tweet_count": 22430, "listed_count": 1}, "location": "Salve-se quem puder", "id": "1108685846927024129"}, {"verified": false, "username": "sudornelles", "name": "Suzana GuaraniKaiow\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 9984, "following_count": 1146, "tweet_count": 306551, "listed_count": 58}, "location": "porto alegre", "id": "134610796"}, {"verified": false, "username": "MCFox3", "name": "Marcio Ricciardo", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 37, "tweet_count": 11730, "listed_count": 0}, "id": "439644642"}, {"verified": false, "username": "BelasEsquerda", "name": "Belas de Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 232, "tweet_count": 76, "listed_count": 0}, "id": "1148594804223303682"}, {"verified": false, "username": "NetoBarreiro", "name": "Gabriel Garcia \u26a0\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 788, "tweet_count": 100545, "listed_count": 2}, "location": "Sant'Ana do Livramento, RS", "id": "2354305927"}, {"verified": false, "username": "Cloket_", "name": "El gato", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 37, "tweet_count": 42402, "listed_count": 0}, "location": "En este rinc\u00f3n del mundo", "id": "2213012251"}, {"verified": false, "username": "RimaDonda", "name": "DondaRima", "public_metrics": {"followers_count": 2807, "following_count": 3499, "tweet_count": 8566, "listed_count": 2}, "id": "1142872688546983936"}, {"verified": false, "username": "AllissonCaldas", "name": "AllissonCaldas", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 272, "tweet_count": 4312, "listed_count": 1}, "location": "Acre, Brasil", "id": "822651767041261569"}, {"verified": true, "username": "rafinhabastos", "name": "Rafinha Bastos", "public_metrics": {"followers_count": 11379644, "following_count": 252, "tweet_count": 36090, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "18297088"}, {"verified": false, "username": "shiio_ac", "name": "Shio", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 584, "tweet_count": 68346, "listed_count": 21}, "location": "z \u02cb\u02ce\u02ca-", "id": "1122141051404410882"}, {"verified": false, "username": "liliana2sd", "name": "Liliana \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 1321, "tweet_count": 84314, "listed_count": 0}, "location": "Lima - Per\u00fa", "id": "442247879"}, {"verified": false, "username": "ginna72", "name": "Gina saenz\ud83d\ude18\u2763\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 92, "tweet_count": 2843, "listed_count": 0}, "location": "Toluca", "id": "155038953"}, {"verified": false, "username": "Huertoman", "name": "Chimuelo 007", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 276, "tweet_count": 6733, "listed_count": 3}, "location": "Puente la Reina de Jaca", "id": "298430192"}, {"verified": false, "username": "juanmiroal7", "name": "juan miguel rodrigue", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2707, "tweet_count": 188472, "listed_count": 27}, "id": "2343560709"}, {"verified": false, "username": "martaluciaruiza", "name": "Marta Luc\u00eda. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18 \ud83d\ude0a\ud83d\ude0a", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 5166, "tweet_count": 135626, "listed_count": 37}, "location": "Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a", "id": "2534090255"}, {"verified": false, "username": "monicazinni", "name": "M\u00f3nica Zinni", "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 1600, "tweet_count": 114353, "listed_count": 9}, "id": "1387475166"}, {"verified": false, "username": "KILLER19710", "name": "DAMIANKILLER197", "public_metrics": {"followers_count": 5946, "following_count": 5335, "tweet_count": 89869, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "798239563554652160"}, {"verified": false, "username": "Frankzocalo", "name": "Francisco Li\u00f1an", "public_metrics": {"followers_count": 6568, "following_count": 421, "tweet_count": 39338, "listed_count": 52}, "location": "MEXICO", "id": "183700887"}, {"verified": true, "username": "Telenoticiasrd", "name": "TelenoticiasRD", "public_metrics": {"followers_count": 834164, "following_count": 44817, "tweet_count": 260433, "listed_count": 3709}, "location": "Dominican Republic", "id": "54045693"}, {"verified": false, "username": "thaisrjunger", "name": "tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 218, "tweet_count": 9481, "listed_count": 0}, "id": "3033354472"}, {"verified": false, "username": "luishsolis_", "name": "Luis", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 758, "tweet_count": 21584, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "id": "1025515167524823043"}, {"verified": false, "username": "theHanzs", "name": "Han :(", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 514, "tweet_count": 78169, "listed_count": 0}, "location": "\u65e5\u672c", "id": "949293405825323008"}, {"verified": false, "username": "hipotecasingas1", "name": "hipoteca sin gastos", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 141, "tweet_count": 25317, "listed_count": 2}, "location": "Barcelona, Spain", "id": "843909056062459905"}, {"verified": false, "username": "Marco_Hervert1", "name": "Marco", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1152, "tweet_count": 11284, "listed_count": 0}, "location": "Jaltoc\u00e1n, Hidalgo", "id": "752983483190956034"}, {"verified": false, "username": "Isajedora", "name": "Isaa \ud83d\udc28", "public_metrics": {"followers_count": 131648, "following_count": 21880, "tweet_count": 104761, "listed_count": 350}, "location": "San Justo, Argentina \ud83d\udc47\ud83d\udc47", "id": "332942158"}, {"verified": false, "username": "VANTEINTENSE", "name": "\u00b7 jade \u2661's yoongi \u2077 \ud83c\udfa8", "public_metrics": {"followers_count": 10940, "following_count": 6295, "tweet_count": 92983, "listed_count": 32}, "location": "\ubbfc\uc724\uae30\ud83c\udf39\ud83c\udfb9\ud83c\udf19 \u2615\ufe0f \ud83d\udc31 \ud83d\udc3e", "id": "3296840771"}, {"verified": false, "username": "RobertoPaulo01", "name": "Paulin$", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 254, "tweet_count": 4554, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "id": "1025742529017389060"}, {"verified": false, "username": "EvaFernndezDvi2", "name": "Eva Fern\u00e1ndez D\u00e1vila", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 852, "tweet_count": 67238, "listed_count": 1}, "location": "Alaska, MI", "id": "847452144500211712"}, {"verified": false, "username": "micaellamariah_", "name": "Micaella com dois L", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 207, "tweet_count": 21503, "listed_count": 0}, "location": "+55 041", "id": "897897318351069185"}, {"verified": false, "username": "edaotazo", "name": "Edaniela Otazo", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 1211, "tweet_count": 3461, "listed_count": 2}, "location": "Paraguay", "id": "108356271"}, {"verified": false, "username": "JborgiS", "name": "...Svetliza", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 524, "tweet_count": 5632, "listed_count": 1}, "location": "Asunci\u00f3n-PY", "id": "228716341"}, {"verified": false, "username": "cociro", "name": "RosaCC", "public_metrics": {"followers_count": 3897, "following_count": 1989, "tweet_count": 180525, "listed_count": 80}, "location": "Barcelonesa en Galicia", "id": "268799470"}, {"verified": false, "username": "gonzalesposadal", "name": "Luis Gonzales Posada", "public_metrics": {"followers_count": 24320, "following_count": 856, "tweet_count": 8509, "listed_count": 44}, "location": "Peru", "id": "730567425930862593"}, {"verified": false, "username": "WallaceMcPheel", "name": "Phelps Wander Pasko", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 4582, "tweet_count": 11673, "listed_count": 0}, "id": "101244084"}, {"verified": false, "username": "leozinnit", "name": "Leonardo", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 711, "tweet_count": 47891, "listed_count": 2}, "location": "Nit\u00e9roi", "id": "200680980"}, {"verified": false, "username": "levychantal14", "name": "Chantal M", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 250, "tweet_count": 32566, "listed_count": 1}, "id": "381774189"}, {"verified": false, "username": "miayanopulos", "name": "Mia", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 674, "tweet_count": 61934, "listed_count": 4}, "location": "Panama", "id": "157365908"}, {"verified": false, "username": "Rafamarques09", "name": "Rafaela", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 233, "tweet_count": 31764, "listed_count": 0}, "location": "she/they", "id": "999947951542820864"}, {"verified": false, "username": "fdpdread", "name": "aires", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 233, "tweet_count": 23465, "listed_count": 0}, "location": "Rio Maior, Portugal", "id": "2766393835"}, {"verified": false, "username": "emptytapesz", "name": "Liv com L de lixo", "public_metrics": {"followers_count": 1560, "following_count": 857, "tweet_count": 58370, "listed_count": 0}, "location": "Infelizmente em Passos", "id": "803466178530279424"}, {"verified": false, "username": "asdfhhnl", "name": "xxx", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1, "tweet_count": 23752, "listed_count": 1}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "4153121896"}, {"verified": false, "username": "johncillo33", "name": "Johntuesta", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 456, "tweet_count": 27252, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "id": "718280959049789442"}, {"verified": false, "username": "Serrana476", "name": "Serra Narro", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 636, "tweet_count": 49483, "listed_count": 1}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "id": "853735489815412736"}, {"verified": false, "username": "LuizAugustoPPra", "name": "Luiz Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 0, "tweet_count": 7960, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "id": "986069710453264385"}, {"verified": false, "username": "tonny_virgem", "name": "f\u00e3 de Yosemite", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 1693, "tweet_count": 912829, "listed_count": 26}, "location": "Manaus, Brasil", "id": "4311981869"}, {"verified": false, "username": "brunxsa", "name": "bruna", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 778, "tweet_count": 38239, "listed_count": 2}, "location": "uy", "id": "704795531604836352"}, {"verified": false, "username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "public_metrics": {"followers_count": 1505, "following_count": 1467, "tweet_count": 571248, "listed_count": 3}, "id": "922357287481757697"}, {"verified": false, "username": "E_Santiago_Muin", "name": "Emilio Santiago", "public_metrics": {"followers_count": 13729, "following_count": 837, "tweet_count": 10442, "listed_count": 169}, "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "id": "875104687015571457"}, {"verified": false, "username": "MARYLINIS", "name": "MARITZA ROMAN CADIZ", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 960, "tweet_count": 27590, "listed_count": 0}, "location": "PONCE,PUERTO RICO", "id": "48028300"}, {"verified": false, "username": "gutixxx8", "name": "Bucky el soldado del invierno", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 860, "tweet_count": 19511, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "3095887053"}, {"verified": false, "username": "isa___gv", "name": "\ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 302, "tweet_count": 40942, "listed_count": 0}, "location": "Liberdade de ser quem sou \ud83e\udd0d", "id": "823893346120822786"}, {"verified": false, "username": "__soares0", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 7288, "following_count": 628, "tweet_count": 42448, "listed_count": 0}, "id": "719751747292545024"}, {"verified": false, "username": "patriciahelen", "name": "HELL 'N", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 493, "tweet_count": 10845, "listed_count": 1}, "location": "Lima- Per\u00fa", "id": "43222892"}, {"verified": false, "username": "LeiLeidyyy", "name": "Leidy", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 150, "tweet_count": 540, "listed_count": 0}, "id": "1158558953623695360"}, {"verified": false, "username": "JCarlotto_", "name": "\ud835\udc09\ud835\udc28\ud835\udc21\ud835\udc27\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc27", "public_metrics": {"followers_count": 1624, "following_count": 919, "tweet_count": 44525, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul", "id": "368640567"}, {"verified": false, "username": "FrancoMarrocco", "name": "Franco Marrocco", "public_metrics": {"followers_count": 1802, "following_count": 2938, "tweet_count": 12674, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Per\u00fa ", "id": "2347950444"}, {"verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287223, "listed_count": 33}, "id": "2588812315"}, {"verified": false, "username": "Lnsiq", "name": "Naat", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 178, "tweet_count": 41259, "listed_count": 2}, "id": "968506147195031553"}, {"verified": false, "username": "ixte_jpeg", "name": "esther\ud83d\udc06\ud83e\udeb6#marcoTemporalN\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 5910, "following_count": 1360, "tweet_count": 75136, "listed_count": 18}, "location": "Ceil\u00e2ndia- DF", "id": "2784638836"}, {"verified": false, "username": "agustn_gmez2", "name": "JUAN AGUST\u00cdN G\u00d3MEZ R.", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 4514, "tweet_count": 7384, "listed_count": 0}, "location": "BOGOTA ", "id": "1014012521408233472"}, {"verified": false, "username": "jfbotero", "name": "Juan F. Botero \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 2366, "listed_count": 0}, "id": "56038092"}, {"verified": false, "username": "Yayi25519079", "name": "Yayi Bondoni Marcos \ud83d\udc98", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 99, "tweet_count": 351, "listed_count": 0}, "id": "1076966767338160128"}, {"verified": false, "username": "CamposMbelen", "name": "La Karen de Marmolada.", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 88, "tweet_count": 32874, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "id": "974456497034940417"}, {"verified": false, "username": "Lourdes_p99", "name": "Lu", "public_metrics": {"followers_count": 1524, "following_count": 412, "tweet_count": 74376, "listed_count": 3}, "location": "Necochea, Argentina", "id": "714655538"}, {"verified": false, "username": "agusvoltolini", "name": "\ud835\udcb1\u2134\ud835\udcc1\ud835\udcc9\u2134\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 2050, "following_count": 1734, "tweet_count": 50112, "listed_count": 4}, "location": "Los Polvorines, Argentina", "id": "312968740"}, {"verified": false, "username": "totalrd", "name": "TotalRD", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 8, "tweet_count": 145076, "listed_count": 2}, "location": "Dominican Republic", "id": "628016187"}, {"verified": false, "username": "Kabalism", "name": "Carlos Kabal Sant\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 2742, "tweet_count": 2347, "listed_count": 76}, "location": "Quito", "id": "57411938"}, {"verified": false, "username": "linaorde", "name": "Liz Nathaly Orozco", "public_metrics": {"followers_count": 5682, "following_count": 550, "tweet_count": 53051, "listed_count": 0}, "id": "1718095494"}, {"verified": false, "username": "hollandstansx", "name": "nana || \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 7559, "following_count": 3204, "tweet_count": 102678, "listed_count": 15}, "id": "247899308"}, {"verified": false, "username": "kiesparza_", "name": "\ud835\uddf2\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\uddee\ud835\ude07\ud835\uddee\ud835\uddff \u30c5", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 77, "tweet_count": 3198, "listed_count": 0}, "location": "Guasave, Sinaloa", "id": "1133549629012815872"}, {"verified": false, "username": "Bettibrioschi", "name": "Beti Brioschi", "public_metrics": {"followers_count": 956, "following_count": 686, "tweet_count": 8251, "listed_count": 0}, "location": "Las Rosas ", "id": "1587662712"}, {"verified": false, "username": "xpsychoxzz", "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 179, "tweet_count": 1794, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Vicente, Brasil", "id": "1120478251955228672"}, {"verified": false, "username": "TayaneMelo21", "name": "Tayane Melo", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 75, "tweet_count": 1470, "listed_count": 0}, "location": "Cruzeiro, Brasil", "id": "1122218046142205957"}, {"verified": false, "username": "ggaribotto69", "name": "carlos garibotto s", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 195, "tweet_count": 44268, "listed_count": 199}, "location": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "102537203"}, {"verified": false, "username": "sup3rvixen", "name": "Pola \u262a", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1102, "tweet_count": 29354, "listed_count": 0}, "location": "Soundgarden.", "id": "854680240899096576"}, {"verified": false, "username": "babysosa777", "name": "boofpacksosa", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 265, "tweet_count": 22842, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "1040498116015935499"}, {"verified": false, "username": "tequila_adriano", "name": "Movido a Caf\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 264, "tweet_count": 4794, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre - RS", "id": "935325697140252672"}, {"verified": false, "username": "GrottNath", "name": "Bunny", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 369, "tweet_count": 15823, "listed_count": 2}, "location": "Hell", "id": "951232604619051008"}, {"verified": false, "username": "jakindep", "name": "Jakindep \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 1100, "tweet_count": 51598, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "id": "401157277"}, {"verified": false, "username": "Miriam_Junne", "name": "Junia", "public_metrics": {"followers_count": 97699, "following_count": 2352, "tweet_count": 125541, "listed_count": 371}, "id": "247844816"}, {"verified": false, "username": "anna_polegato", "name": "Anna M. Polegato #facciamorete\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddf4#FPHD #FPBE", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 1922, "tweet_count": 11837, "listed_count": 9}, "location": "provincia  di  Treviso ", "id": "2875467684"}, {"verified": false, "username": "Chappanchi", "name": "\ud83d\udc9cKananqa kushisqam kayka\ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 1771, "tweet_count": 165832, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "63480806"}, {"verified": false, "username": "taeredwine", "name": "\u2018", "public_metrics": {"followers_count": 9318, "following_count": 7176, "tweet_count": 22405, "listed_count": 16}, "location": "G.C.F", "id": "1043298307215372288"}, {"verified": false, "username": "rchirito", "name": "RICHARD", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 2390, "tweet_count": 43280, "listed_count": 23}, "location": "Huacho, Peru", "id": "222505033"}, {"verified": false, "username": "untalsolcito", "name": "amandita", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 602, "tweet_count": 29700, "listed_count": 5}, "location": "buenos aires", "id": "2434518742"}, {"verified": false, "username": "jodamo86", "name": "jodamo", "public_metrics": {"followers_count": 4051, "following_count": 5185, "tweet_count": 28243, "listed_count": 1}, "id": "57068069"}, {"verified": false, "username": "darty016", "name": "AnnaCipollinaIndependent", "public_metrics": {"followers_count": 5375, "following_count": 5395, "tweet_count": 290137, "listed_count": 65}, "location": "08004, Barcelona", "id": "242003367"}, {"verified": false, "username": "queias321", "name": "Coxinha \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1505, "tweet_count": 98061, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Gabriel do Oeste, Brasil", "id": "3028080891"}, {"verified": false, "username": "viiitoriia_c", "name": "Vit\u00f3ria Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 114, "tweet_count": 2703, "listed_count": 0}, "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "id": "712771841149034497"}, {"verified": false, "username": "RITAYULY", "name": "Rita \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udd98\ufe0fdictadura k\ud83c\udd98\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 3860, "following_count": 3055, "tweet_count": 500108, "listed_count": 50}, "location": "Argentina", "id": "306344380"}, {"verified": false, "username": "nachonores", "name": "Nacho Nores", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 179, "tweet_count": 3131, "listed_count": 3}, "location": "Argentina", "id": "179779929"}, {"verified": false, "username": "Xstocastik", "name": "Carlos Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 1623, "following_count": 1486, "tweet_count": 9888, "listed_count": 2}, "location": "Monterrey, N.L.", "id": "981584152175689728"}, {"verified": false, "username": "Helena_mty", "name": "EL INE ES NUESTRO", "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 3662, "tweet_count": 159949, "listed_count": 53}, "id": "848588288655056897"}, {"verified": false, "username": "AtreyuElCazador", "name": "Atreyu", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 456, "tweet_count": 16495, "listed_count": 0}, "id": "1113326929632014336"}, {"verified": false, "username": "ttonny87", "name": "[tOnY]", "public_metrics": {"followers_count": 10146, "following_count": 10757, "tweet_count": 11107, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela", "id": "161460591"}, {"verified": false, "username": "_Andres14_", "name": "Portgas D. Ace", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 518, "tweet_count": 22401, "listed_count": 4}, "location": "Colombia", "id": "1659152076"}, {"verified": false, "username": "NowKissMeYouH", "name": "\ud835\udc39\ud835\udc59\ud835\udc5c \ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc4e \ud835\udc4e \ud835\udc43\ud835\udc4e\ud835\udc5c\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 566, "tweet_count": 14445, "listed_count": 14}, "id": "1138209777430007811"}, {"verified": false, "username": "SerginholLandes", "name": "LANDES Jr", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 922, "tweet_count": 7059, "listed_count": 0}, "location": "Gard\u00eania Azul, Rio de Janeiro", "id": "2230885096"}, {"verified": false, "username": "jhowcanedo", "name": "jonatas", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 204, "tweet_count": 3093, "listed_count": 0}, "id": "270885235"}, {"verified": false, "username": "undernunes", "name": "Derso", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1595, "tweet_count": 44803, "listed_count": 3}, "location": "Taubatexas", "id": "41843252"}, {"verified": false, "username": "Enlace_Nacional", "name": "Enlace Nacional RD", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 255, "tweet_count": 155505, "listed_count": 0}, "location": "Dominican Republic", "id": "824438812646465538"}, {"verified": false, "username": "ch4g45", "name": "chaguitas", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 701, "tweet_count": 16504, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "id": "1058528137737322496"}, {"verified": false, "username": "CleitonPortilla", "name": "Cleiton Portilla \u2297\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1402, "tweet_count": 152261, "listed_count": 7}, "location": "S\u00e3o Paulo Brasil", "id": "131673335"}, {"verified": false, "username": "Softcolorzz", "name": "sayu,, moved!!!", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1677, "tweet_count": 33235, "listed_count": 4}, "location": "jeongin\u2019s arms!\u2601\ufe0f (ela/dela)", "id": "1707926257"}, {"verified": false, "username": "Gil_Arc9", "name": "Gil Romero", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 489, "tweet_count": 29092, "listed_count": 6}, "id": "1097033106"}, {"verified": false, "username": "FAUSTODELACRUZ", "name": "FAUSTO DE LA CRUZ", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 4996, "tweet_count": 155422, "listed_count": 5}, "location": "STO DGO   REPUBLICA DOMINICANA", "id": "359476462"}, {"verified": false, "username": "bnclaus", "name": "claus", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 179, "tweet_count": 21180, "listed_count": 0}, "id": "843160513995595776"}, {"verified": false, "username": "luizchatao", "name": "Luiz", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 2453, "tweet_count": 168195, "listed_count": 57}, "location": "Ilha de Man, Reino Unido", "id": "92868205"}, {"verified": true, "username": "CedeSilva", "name": "Ced\u00ea Silva", "public_metrics": {"followers_count": 6692, "following_count": 2544, "tweet_count": 113612, "listed_count": 71}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "41900637"}, {"verified": false, "username": "GilmarMoreiraS3", "name": "Gilmar Moreira Soares", "public_metrics": {"followers_count": 1660, "following_count": 1705, "tweet_count": 1488, "listed_count": 0}, "id": "1149831610143006720"}, {"verified": false, "username": "cherysil_", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dachery", "public_metrics": {"followers_count": 23601, "following_count": 25251, "tweet_count": 59745, "listed_count": 2}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "id": "77891716"}, {"verified": false, "username": "vanessacookis", "name": "Vanessa \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 676, "tweet_count": 29503, "listed_count": 2}, "id": "726441690"}, {"verified": false, "username": "GirlHentaiOT5", "name": "\u0262\u026a\u0280\u029f \u029c\u1d07\u0274\u1d1b\u1d00\u026a\u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79\u00b3\u2075; cadelinha de VA\ud83e\udd40", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 1226, "tweet_count": 56559, "listed_count": 19}, "location": "khh stan", "id": "792871186380288005"}, {"verified": false, "username": "mii2loves", "name": "BITCH OF PENOMECO", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 947, "tweet_count": 36301, "listed_count": 36}, "location": "I'm not proud of me.", "id": "960003430382231552"}, {"verified": false, "username": "Me_Dicen_Cata", "name": "\u2728\ud83e\udd8bCatalina Ven Para Ac\u00e1\ud83e\udd8b\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 19385, "following_count": 1420, "tweet_count": 46837, "listed_count": 10}, "location": "Colombia", "id": "813100379466596352"}, {"verified": false, "username": "LG50ft", "name": "\u04d3nii \u3004", "public_metrics": {"followers_count": 3568, "following_count": 3058, "tweet_count": 169240, "listed_count": 48}, "location": "ALLY BROOKE IS MY SUNSHINE \u2600\ufe0f", "id": "211399998"}, {"verified": false, "username": "NuevoEnNetflix", "name": "Netflix Novedades", "public_metrics": {"followers_count": 31927, "following_count": 1, "tweet_count": 14949, "listed_count": 153}, "location": "Latinoamerica", "id": "3560522955"}, {"verified": false, "username": "nrs_mdo", "name": "especial do rugal", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 151, "tweet_count": 23431, "listed_count": 0}, "id": "2535701939"}, {"verified": false, "username": "NilsonCRF_", "name": "Nilson", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 1286, "tweet_count": 25873, "listed_count": 2}, "location": "Fortaleza, Brasil", "id": "1011289370257690624"}, {"verified": false, "username": "ashelensanabria", "name": "p&p forever\u2665 .", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 1356, "tweet_count": 44774, "listed_count": 0}, "id": "283045361"}, {"verified": false, "username": "mortal_Johnzito", "name": "John Paulino", "public_metrics": {"followers_count": 1871, "following_count": 1651, "tweet_count": 28575, "listed_count": 6}, "id": "1631445870"}, {"verified": true, "username": "UOL", "name": "UOL", "public_metrics": {"followers_count": 2569501, "following_count": 169, "tweet_count": 522802, "listed_count": 4216}, "location": "Brasil", "id": "70799317"}, {"verified": false, "username": "sergioforrozeir", "name": "sergio luna", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 105, "tweet_count": 1081, "listed_count": 0}, "id": "487633112"}, {"verified": true, "username": "dilmabr", "name": "Dilma Rousseff", "public_metrics": {"followers_count": 6580927, "following_count": 268, "tweet_count": 9088, "listed_count": 15486}, "location": "Brasil", "id": "131574396"}, {"verified": false, "username": "smgirlx", "name": "caroline", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 243, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "2294261722"}, {"verified": false, "username": "AlexPeruLibre", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5887, "following_count": 5192, "tweet_count": 149137, "listed_count": 138}, "location": "Lima, Peru", "id": "423807080"}, {"verified": false, "username": "AnaliseFiel", "name": "Careca - An\u00e1lise Fiel", "public_metrics": {"followers_count": 36127, "following_count": 664, "tweet_count": 26753, "listed_count": 141}, "id": "229971388"}, {"verified": false, "username": "OsvaldoJFranco", "name": "Osvaldo Franco", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 440, "tweet_count": 34870, "listed_count": 2}, "id": "700845444189048832"}, {"verified": false, "username": "MilagrosLevvin", "name": "Milita \u2728\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 314, "tweet_count": 39392, "listed_count": 0}, "location": "Ushuaia, Argentina", "id": "2950494381"}, {"verified": false, "username": "Renatopmx", "name": "Renato", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 506, "tweet_count": 5373, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "2202154423"}, {"verified": false, "username": "carly_roberto", "name": "carly", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 641, "tweet_count": 9085, "listed_count": 0}, "id": "1661024173"}, {"verified": false, "username": "natt_gregorioo", "name": "nat", "public_metrics": {"followers_count": 1969, "following_count": 887, "tweet_count": 44118, "listed_count": 0}, "location": "Tim\u00f3teo, Brasil", "id": "845093080936140800"}, {"verified": false, "username": "serWyl", "name": "WYL, un desencontrado", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 289, "tweet_count": 410273, "listed_count": 132}, "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1", "id": "2887507997"}, {"verified": false, "username": "Jubsfontenelle", "name": "Ju \ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 1580, "following_count": 592, "tweet_count": 70151, "listed_count": 1}, "location": "021", "id": "2525899568"}, {"verified": false, "username": "ferfrepe", "name": "Fernando Freitasp", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 49, "tweet_count": 5575, "listed_count": 0}, "location": "BRASIL", "id": "1320922998"}, {"verified": false, "username": "felipe_freire", "name": "Felipe Freire", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 302, "tweet_count": 2029, "listed_count": 0}, "location": "Aracaju/SE", "id": "301118268"}, {"verified": false, "username": "AndreaVerona2", "name": "Andrea Verona", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 69, "tweet_count": 23568, "listed_count": 0}, "location": "Trieste", "id": "631945495"}, {"verified": false, "username": "Rollhando", "name": "Rollhando", "public_metrics": {"followers_count": 2490, "following_count": 1800, "tweet_count": 451818, "listed_count": 8}, "location": "Lima, Peru", "id": "570401287"}, {"verified": true, "username": "eluniversocom", "name": "El Universo", "public_metrics": {"followers_count": 2780261, "following_count": 2836, "tweet_count": 390935, "listed_count": 4739}, "location": "Guayaquil, Ecuador", "id": "8225692"}, {"verified": false, "username": "MarcelodeMarco2", "name": "Marcelo de Marco", "public_metrics": {"followers_count": 30738, "following_count": 10274, "tweet_count": 451598, "listed_count": 23}, "id": "502005755"}, {"verified": false, "username": "TarcisoRenova", "name": "Tarciso Morais", "public_metrics": {"followers_count": 313558, "following_count": 79, "tweet_count": 107407, "listed_count": 742}, "location": "Brasil", "id": "1388402174"}, {"verified": false, "username": "_SaraCavalcant3", "name": "Sara Cavalcante", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 475, "tweet_count": 3386, "listed_count": 0}, "id": "153765861"}, {"verified": false, "username": "iamdemetriax", "name": "TBS Demetria \u263b", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 216, "tweet_count": 19043, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "727652206778953728"}, {"verified": false, "username": "RBuzarquis", "name": "Raquel Buzarquis", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 607, "tweet_count": 16882, "listed_count": 0}, "id": "1047147235975286789"}, {"verified": false, "username": "LuisLar01154334", "name": "Luis Lara", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 1248, "tweet_count": 7802, "listed_count": 0}, "location": "California, USA", "id": "1018098964980228096"}, {"verified": false, "username": "ale_ames", "name": "Alexandra Ames\ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 19523, "following_count": 1007, "tweet_count": 2755, "listed_count": 55}, "location": "Rimac, Peru", "id": "1036256698518913027"}, {"verified": false, "username": "caab25", "name": "Carmen Araneda", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 20, "tweet_count": 35335, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "id": "316718668"}, {"verified": false, "username": "Alexandernikko", "name": "Alexander Carre\u00f1o G.", "public_metrics": {"followers_count": 1743, "following_count": 4994, "tweet_count": 128696, "listed_count": 1}, "location": "Santiago de Chile", "id": "287358053"}, {"verified": false, "username": "YennyGonzzlez", "name": "_YennyGlz_", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 218, "tweet_count": 46726, "listed_count": 0}, "id": "2471632076"}, {"verified": false, "username": "7renight", "name": "renan.", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 388, "tweet_count": 21296, "listed_count": 0}, "location": "sp", "id": "65288036"}, {"verified": false, "username": "the_eduardo", "name": "edu", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 402, "tweet_count": 114367, "listed_count": 9}, "id": "32542899"}, {"verified": false, "username": "miguelA507", "name": "Miguel Armando", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 164, "tweet_count": 17097, "listed_count": 2}, "location": "Panam\u00e1", "id": "487209293"}, {"verified": false, "username": "ajimenezg_", "name": "armandito", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 613, "tweet_count": 41595, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "id": "2211749239"}, {"verified": false, "username": "GamaMorett", "name": "sandro morett gama", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 133, "tweet_count": 3215, "listed_count": 0}, "id": "1142182090781396993"}, {"verified": true, "username": "RodrigoMaia", "name": "Rodrigo Maia", "public_metrics": {"followers_count": 987196, "following_count": 681, "tweet_count": 4589, "listed_count": 2293}, "location": "Rio de Janeiro", "id": "35260027"}, {"verified": false, "username": "larissvs", "name": "Dinda da Mait\u00ea", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 425, "tweet_count": 32301, "listed_count": 6}, "location": "Nova Igua\u00e7u", "id": "211298965"}, {"verified": false, "username": "RealFatos", "name": "\u26a1\u26a1 REAL FATOS \u00ae Tricolor \ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 5583, "following_count": 5557, "tweet_count": 14460, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "id": "280258608"}, {"verified": true, "username": "desimpedidos", "name": "desimpedidos", "public_metrics": {"followers_count": 2528197, "following_count": 869, "tweet_count": 83866, "listed_count": 995}, "id": "1524689467"}, {"verified": false, "username": "HumbertoJorgeL2", "name": "Humberto Jorge Lopez", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 949, "tweet_count": 161707, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "820054504506818560"}, {"verified": false, "username": "moniusp", "name": "M\u00f4nica", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 234, "tweet_count": 15046, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "id": "154712922"}, {"verified": false, "username": "Estigiaed", "name": "Editorial Estigia", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 4990, "tweet_count": 856131, "listed_count": 144}, "location": "Mexico, D.F.", "id": "234690126"}, {"verified": false, "username": "lado_mx", "name": "Lado.mx", "public_metrics": {"followers_count": 3248, "following_count": 2283, "tweet_count": 1442327, "listed_count": 76}, "location": "Mexico", "id": "92356864"}, {"verified": false, "username": "liliansousa27", "name": "Lilian Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 2070, "tweet_count": 10856, "listed_count": 1}, "location": "Teixeira de Freitas - Bahia", "id": "95885686"}, {"verified": false, "username": "aguirrejuju", "name": "Juli Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 464, "tweet_count": 3385, "listed_count": 0}, "location": "Corrientes la m\u00e1s linda (L)", "id": "338759374"}, {"verified": false, "username": "Aclamattor", "name": "E\u00e4rendil de \ud83c\uddf3\ud83c\uddee", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 530, "tweet_count": 43051, "listed_count": 0}, "id": "314906560"}, {"verified": true, "username": "pxmolina", "name": "pxmolina", "public_metrics": {"followers_count": 59503, "following_count": 303, "tweet_count": 43908, "listed_count": 133}, "id": "17192256"}, {"verified": false, "username": "ElClubVenezuela", "name": "ElClubVenezuela \u2604\ufe0f\ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 42137, "following_count": 40041, "tweet_count": 345379, "listed_count": 217}, "location": "M\u00e9rida, Venezuela", "id": "184184224"}, {"verified": false, "username": "martinaarios", "name": "Martina", "public_metrics": {"followers_count": 1558, "following_count": 876, "tweet_count": 117132, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "392308765"}, {"verified": false, "username": "martipoliszczuk", "name": "marti", "public_metrics": {"followers_count": 1834, "following_count": 754, "tweet_count": 138947, "listed_count": 4}, "location": "Guernica, Argentina", "id": "1177620462"}, {"verified": false, "username": "jhonattas09", "name": "jhow", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 424, "tweet_count": 14507, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "831223553005584386"}, {"verified": false, "username": "gbbfurtado", "name": "g\u00e9bher", "public_metrics": {"followers_count": 1469, "following_count": 307, "tweet_count": 93047, "listed_count": 2}, "id": "2926402623"}, {"verified": false, "username": "RaulAlcmun", "name": "raul alcantara", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 75, "tweet_count": 132492, "listed_count": 17}, "id": "1432084152"}, {"verified": false, "username": "iesus_p", "name": "P. Iesus Noah", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 315, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "1035535893069672448"}, {"verified": false, "username": "_Mnemosine7", "name": "berinjela", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 366, "tweet_count": 4167, "listed_count": 0}, "id": "1130530707120504832"}, {"verified": false, "username": "javitm_", "name": "fuxiguro", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 462, "tweet_count": 5205, "listed_count": 0}, "location": "mexico lindo", "id": "1110673347728367616"}, {"verified": false, "username": "Thiagocostaalv3", "name": "TG \u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83d\ude45\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\u270a\ud83c\udffe", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 119, "tweet_count": 41281, "listed_count": 0}, "location": "Felicidade  ", "id": "897299291886297089"}, {"verified": false, "username": "analiviarib", "name": "ana livia", "public_metrics": {"followers_count": 2898, "following_count": 594, "tweet_count": 40135, "listed_count": 0}, "id": "1069400282558279680"}, {"verified": false, "username": "eifernandaaa", "name": "fernandinha", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 210, "tweet_count": 11643, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1047827835707170818"}, {"verified": false, "username": "meykams", "name": "Kamila \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 487, "tweet_count": 9779, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "1063290283348115458"}, {"verified": false, "username": "Jfhcr", "name": "Fernando Cordova R", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 1098, "tweet_count": 699203, "listed_count": 55}, "id": "739654110"}, {"verified": false, "username": "its_leomorais", "name": "Taylor Swift \u00e9 13", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 264, "tweet_count": 21530, "listed_count": 0}, "location": "Taubat\u00e9, Brasil", "id": "257624279"}, {"verified": false, "username": "Oliveiramari___", "name": "faz o L", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 1655, "tweet_count": 16816, "listed_count": 1}, "location": "errejota", "id": "1091798096571441154"}, {"verified": false, "username": "pxkesia", "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 20951, "following_count": 11400, "tweet_count": 102225, "listed_count": 12}, "location": "027", "id": "4036225529"}, {"verified": false, "username": "bibiakk", "name": "bia 13 mil grau", "public_metrics": {"followers_count": 2207, "following_count": 989, "tweet_count": 119202, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "id": "1001991389662629888"}, {"verified": false, "username": "dvbgol", "name": "dvbgol", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 116, "tweet_count": 44411, "listed_count": 1}, "id": "4880022107"}, {"verified": false, "username": "MonickMaartins_", "name": "Monick 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 176, "tweet_count": 3503, "listed_count": 0}, "id": "1151306076614201356"}, {"verified": false, "username": "robertareitzz", "name": "roberta", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 974, "tweet_count": 42609, "listed_count": 0}, "location": "floripa", "id": "2745966934"}, {"verified": false, "username": "natanffc_", "name": "natan", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 402, "tweet_count": 10535, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "id": "989693786413465600"}, {"verified": false, "username": "JornalistaMasc1", "name": "Jornalista Mascarado", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 210, "tweet_count": 1120, "listed_count": 0}, "id": "1153712432902299649"}, {"verified": false, "username": "TortugapacienT", "name": "Shepi \ud83d\udc79\ud83e\udd87\ud83d\udd78\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 559, "tweet_count": 132928, "listed_count": 18}, "location": "Sao Paulo, Brasil", "id": "3237809847"}, {"verified": false, "username": "broco_liz", "name": "Liz (\u25b0\u02d8\u25e1\u02d8\u25b0) \u2727", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 339, "tweet_count": 18454, "listed_count": 0}, "location": "where this flower blooms", "id": "220878820"}, {"verified": false, "username": "EstefanyYiseth", "name": "Estefany \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 676, "tweet_count": 33630, "listed_count": 4}, "location": "Valledupar-Colombia", "id": "98155927"}, {"verified": false, "username": "kiviaxo3", "name": "K\u00edv Possible", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 126, "tweet_count": 15058, "listed_count": 0}, "id": "3961341321"}, {"verified": false, "username": "quico_autonell", "name": "Quico Autonell", "public_metrics": {"followers_count": 3744, "following_count": 3464, "tweet_count": 66873, "listed_count": 10}, "location": "Pamplona, Terrassa (Espa\u00f1a) ", "id": "4803850042"}, {"verified": false, "username": "Hector77628567", "name": "Hector.", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 282, "tweet_count": 15090, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "id": "949654705101254656"}, {"verified": false, "username": "BelenGamm", "name": "Bel\u00e9nG \ud83d\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 448, "tweet_count": 11746, "listed_count": 1}, "location": "Corrientes, Argentina", "id": "2455765628"}, {"verified": false, "username": "carlarojasll", "name": "Dirty Diana", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 360, "tweet_count": 21174, "listed_count": 0}, "id": "842620489549955072"}, {"verified": false, "username": "VianaCarla9", "name": "Carla \ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 566, "tweet_count": 34683, "listed_count": 0}, "id": "4267872075"}, {"verified": false, "username": "jorgetechorea", "name": "jorgetechorea", "public_metrics": {"followers_count": 1452, "following_count": 1542, "tweet_count": 243476, "listed_count": 0}, "id": "3006504929"}, {"verified": true, "username": "PabloLanusse", "name": "Pablo Lanusse", "public_metrics": {"followers_count": 152552, "following_count": 1556, "tweet_count": 5928, "listed_count": 269}, "location": "Ciudad Buenos Aires Argentina", "id": "181271527"}, {"verified": false, "username": "MacarenaMasie", "name": "Turca", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 433, "tweet_count": 29819, "listed_count": 5}, "location": "Salta-Argentina", "id": "1673906660"}, {"verified": false, "username": "GastonContino", "name": "Ton", "public_metrics": {"followers_count": 2087, "following_count": 1602, "tweet_count": 12297, "listed_count": 2}, "location": "Salta, Argentina", "id": "870876582"}, {"verified": false, "username": "ilovealila", "name": "\u00e9 13\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 1733, "tweet_count": 51222, "listed_count": 17}, "location": "\ud83d\udcd6 = 28/30 \u03df z\u00e9lie adebola \u2661", "id": "1156992507114328066"}, {"verified": false, "username": "_silverclover", "name": "valentine \u029a\u0457\u025e", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 1079, "tweet_count": 25211, "listed_count": 0}, "id": "904548353886781440"}, {"verified": false, "username": "guchicg", "name": "Carlos Cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 408, "tweet_count": 15821, "listed_count": 0}, "id": "1028050334617399308"}, {"verified": false, "username": "cocainomano", "name": "Coca \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 469, "tweet_count": 70431, "listed_count": 34}, "location": "Mexico", "id": "54283"}, {"verified": false, "username": "Frankmabsut", "name": "RippIe", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 3053, "tweet_count": 36298, "listed_count": 5}, "location": "United States", "id": "260566603"}, {"verified": true, "username": "SF_Moro", "name": "Sergio Moro", "public_metrics": {"followers_count": 3563535, "following_count": 138, "tweet_count": 2639, "listed_count": 2636}, "id": "1113094855281008641"}, {"verified": false, "username": "DanielL83412758", "name": "DanielL", "public_metrics": {"followers_count": 16218, "following_count": 9647, "tweet_count": 12243, "listed_count": 26}, "location": "Espa\u00f1a", "id": "985547992945000449"}, {"verified": false, "username": "magysaya", "name": "magaly", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 479, "tweet_count": 13664, "listed_count": 1}, "location": "PER\u00da ", "id": "191871738"}, {"verified": false, "username": "eaijeni", "name": "Zuzu '\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 224, "following_count": 113, "tweet_count": 31095, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "190842002"}, {"verified": false, "username": "eagler1", "name": "eagler", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 4999, "tweet_count": 210323, "listed_count": 1}, "id": "318803763"}, {"verified": true, "username": "lasillarota", "name": "La Silla Rota", "public_metrics": {"followers_count": 480351, "following_count": 3631, "tweet_count": 1996693, "listed_count": 3704}, "location": "M\u00e9xico, Distrito Federal", "id": "152358615"}, {"verified": false, "username": "erokking", "name": "Marcos Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 438, "tweet_count": 12043, "listed_count": 0}, "location": "SOZINHO SEM VOC\u00ca", "id": "722606076085059584"}, {"verified": false, "username": "HistoriaNoPaint", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295642, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "id": "2822845639"}, {"verified": false, "username": "love_rossy32", "name": "rosita mtz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 54, "tweet_count": 829, "listed_count": 0}, "id": "1219720710"}, {"verified": false, "username": "AlexiacastroR", "name": "Alexia Castro", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 183, "tweet_count": 461, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "id": "3028233657"}, {"verified": false, "username": "mariaafagundes_", "name": "Maria Fagundes", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 67, "tweet_count": 38, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "id": "940625197819924480"}, {"verified": false, "username": "potatoissues", "name": "hel batata \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 1127, "tweet_count": 15272, "listed_count": 3}, "location": "\ud83d\udcd639/50", "id": "1099434777571192833"}, {"verified": false, "username": "Ptkdaddy", "name": "Make out hill", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 870, "tweet_count": 21521, "listed_count": 0}, "id": "1140822065278328832"}, {"verified": false, "username": "utopicosperu", "name": "Utopia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 422, "tweet_count": 1593, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "id": "785999830141186049"}, {"verified": false, "username": "ClickPoker", "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd S\u00faper DR-10 \ud83c\udf10 \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2854, "tweet_count": 27073, "listed_count": 7}, "location": "Maturin-Venezuela", "id": "128045582"}, {"verified": false, "username": "OJOVENE", "name": "vision 360", "public_metrics": {"followers_count": 12397, "following_count": 1543, "tweet_count": 771877, "listed_count": 79}, "location": "Venezuela", "id": "910821878"}, {"verified": false, "username": "MariiTobares", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfe \u2765\ufe0e", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 150, "tweet_count": 5230, "listed_count": 0}, "location": "Mendoza, Argentina", "id": "1118298099443806209"}, {"verified": false, "username": "edgarjaviercasn", "name": "Edgar  Casta\u00f1eda", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 2175, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "id": "829098215307882496"}, {"verified": false, "username": "CamarenaJenny", "name": "Arriba Per\u00fa!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 3157, "following_count": 2979, "tweet_count": 46479, "listed_count": 4}, "location": "Peru", "id": "974190350"}, {"verified": false, "username": "AtiempoChiapas", "name": "@atiempochiapas", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 960, "tweet_count": 54090, "listed_count": 3}, "location": "Tuxtla Guti\u00e9rrez, Chiapas Mx.", "id": "766296179365863424"}, {"verified": false, "username": "_flortorrilla", "name": "flor", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 446, "tweet_count": 92328, "listed_count": 3}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "1074981548"}, {"verified": false, "username": "drEmilioLeone", "name": "Emileo", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 679, "tweet_count": 9621, "listed_count": 3}, "location": "Bari, Puglia", "id": "1089876662"}, {"verified": false, "username": "caahirano", "name": "caah \u263e", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 236, "tweet_count": 2410, "listed_count": 0}, "location": "019", "id": "3002865929"}, {"verified": false, "username": "andreajaramil14", "name": "A/Ndrea Jaramillo 1989-2016", "public_metrics": {"followers_count": 973, "following_count": 1068, "tweet_count": 48530, "listed_count": 5}, "location": "Medellin", "id": "399806229"}, {"verified": true, "username": "metrodemedellin", "name": "Metro de Medell\u00edn \ud83d\udc9a #TuHistoriaNosMueve", "public_metrics": {"followers_count": 546428, "following_count": 474, "tweet_count": 172455, "listed_count": 298}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "id": "3034916907"}, {"verified": false, "username": "ThomyRP", "name": "Thom\u2660", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 423, "tweet_count": 34075, "listed_count": 1}, "location": "San jose, Temperley", "id": "1885411982"}, {"verified": false, "username": "JotaJaraR", "name": "Jos\u00e9 Jara", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 997, "tweet_count": 52463, "listed_count": 0}, "id": "117603264"}, {"verified": false, "username": "jairoavn", "name": "Jairo Avenda\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 397, "tweet_count": 15138, "listed_count": 1}, "id": "1150865599670693896"}, {"verified": false, "username": "vtmnuc", "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 2921, "tweet_count": 43999, "listed_count": 1}, "location": "lugar nenhum", "id": "708466281859645443"}, {"verified": false, "username": "Humana_Suicida", "name": "Anjo Depressivo", "public_metrics": {"followers_count": 3678, "following_count": 488, "tweet_count": 128, "listed_count": 3}, "location": "A sete palmos abaixo da terra", "id": "704411679833063424"}, {"verified": false, "username": "Antonio_Sales", "name": "Antonio Sales", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 671, "tweet_count": 22940, "listed_count": 5}, "id": "155767200"}, {"verified": false, "username": "mlfattorelli", "name": "Maria Lucia Fattorelli", "public_metrics": {"followers_count": 16043, "following_count": 426, "tweet_count": 3844, "listed_count": 73}, "location": "Brasil", "id": "145758202"}, {"verified": false, "username": "Mik_Nascimento", "name": "Mika Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 133, "tweet_count": 273, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "id": "928703614142566400"}, {"verified": true, "username": "NetflixBrasil", "name": "netflixbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 23148785, "following_count": 409, "tweet_count": 75547, "listed_count": 3659}, "location": "Brasil", "id": "231579149"}, {"verified": false, "username": "tramosnu", "name": "Gustavo ramos", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 156, "tweet_count": 63436, "listed_count": 3}, "id": "156861271"}, {"verified": false, "username": "_elenemigo", "name": "El Hijo del Capitan Trueno \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 5381, "following_count": 425, "tweet_count": 64162, "listed_count": 14}, "location": "San Miguel Lima Peru", "id": "41926360"}, {"verified": false, "username": "daguirre177", "name": "Doris Aguirre", "public_metrics": {"followers_count": 7970, "following_count": 1096, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}, "id": "709539561995632640"}, {"verified": false, "username": "DamasHaidee", "name": "Haidee Damas", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 49, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "id": "1068356754478641154"}, {"verified": false, "username": "LuscaNascimento", "name": "Lucas Nascimento, o Goku Pitico \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1043, "following_count": 499, "tweet_count": 13754, "listed_count": 18}, "id": "823377970538618880"}, {"verified": false, "username": "r_romarion", "name": "Mauro R Romarion C", "public_metrics": {"followers_count": 9839, "following_count": 9707, "tweet_count": 34266, "listed_count": 2}, "location": "San Juan, Argentina", "id": "924739702271434754"}, {"verified": false, "username": "susytelahotmai1", "name": "susytela@hotmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 978, "tweet_count": 10874, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "id": "1072943135972605952"}, {"verified": false, "username": "AAngelAlca", "name": "\u00c1ngel Alc\u00e1ntara Ad\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 800, "tweet_count": 5155, "listed_count": 8}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "id": "75624279"}, {"verified": false, "username": "JorgeLGuerrero7", "name": "Jorge L Guerrero M", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 100, "tweet_count": 305, "listed_count": 0}, "location": "Maracay ", "id": "771341430182797312"}, {"verified": false, "username": "piliymili69", "name": "mila 67\ud83d\udd3b", "public_metrics": {"followers_count": 3251, "following_count": 5002, "tweet_count": 216840, "listed_count": 10}, "location": "Madrid", "id": "4846460945"}, {"verified": false, "username": "Mandacrii", "name": "Cristina", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 2009, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "1124395235478470656"}, {"verified": false, "username": "Eneas_7", "name": "EnEaS Etruscario", "public_metrics": {"followers_count": 7108, "following_count": 6920, "tweet_count": 123004, "listed_count": 11}, "location": "Entre Sevilla y Madrid", "id": "258275740"}, {"verified": false, "username": "wuhalves", "name": "Washington Alves", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "id": "1158810677844332545"}, {"verified": false, "username": "Gigi42964140", "name": "Gigi", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 54, "tweet_count": 136132, "listed_count": 2}, "id": "1018393945"}, {"verified": false, "username": "ricraven", "name": "Richard", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 2716, "tweet_count": 44892, "listed_count": 1}, "location": "Arequipa/Lima", "id": "230064882"}, {"verified": false, "username": "RaidenFelix", "name": "F\u00e9lix", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 255, "tweet_count": 48518, "listed_count": 3}, "location": "Bruno.", "id": "1115404926249779201"}, {"verified": false, "username": "LulaM014", "name": "LOURDES\ud83d\udd95", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 119, "tweet_count": 6263, "listed_count": 0}, "id": "1000177759912693760"}, {"verified": false, "username": "PilimbergoP", "name": "pepe pilimbergo \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 10107, "following_count": 4894, "tweet_count": 232693, "listed_count": 30}, "location": "Benavidez, Tigre", "id": "1443644600"}, {"verified": false, "username": "SkyeTalisker", "name": "HombreDeNegro", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 735, "tweet_count": 53057, "listed_count": 4}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "id": "3350222283"}, {"verified": false, "username": "vanessadreads", "name": "is a belly", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 786, "tweet_count": 21974, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "822517079932895232"}, {"verified": false, "username": "brendplayy", "name": "\ud83d\udda4 Brenda \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 542, "tweet_count": 40054, "listed_count": 2}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "1578677174"}], "tweets": [{"lang": "es", "author_id": "711695610", "id": "1159361993591218177", "public_metrics": {"retweet_count": 270, "reply_count": 10, "like_count": 172, "quote_count": 5}, "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 9, "probability": 0.9243, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6043, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.324, "type": "Person", "normalized_text": "Mustaf\u00e1"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EelbY4phiG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T07:13:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159361993591218177"], "text": "En Andorra Teruel un hombre mata a su hijo e hiere a su mujer y madre del chico, despu\u00e9s se suicida.\nNing\u00fan medio de comunicaci\u00f3n dice que el asesino es de nacionalidad marroqu\u00ed, pero se llama Mustaf\u00e1, el nombre muy aragones  no parece...\n\nhttps://t.co/EelbY4phiG"}, {"lang": "it", "author_id": "1046110322376036352", "id": "1159116898686124032", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 49, "like_count": 1141, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-07T14:59:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159116898686124032"], "text": "S\u00ec alla TAV  =  funerali di Stato per il M5S, sepolto dal Senato in Valsusa. Morto suicida il d\u00ec che vot\u00f2 l\u2019immunit\u00e0 a Salvini per il \u201creato\u201d Diciotti.   R. I.P."}, {"lang": "es", "author_id": "1012146463", "id": "1159185707006660609", "entities": {"mentions": [{"start": 95, "end": 103, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/hiXJtfZiiF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 5, "quote_count": 4}, "created_at": "2019-08-07T19:33:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159185707006660609"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/hiXJtfZiiF v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "author_id": "249112212", "id": "1159343481439084544", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 17, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9596, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 135, "end": 147, "probability": 0.4083, "type": "Place", "normalized_text": "Miguel Servet"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "Zaragoza"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 196, "tag": "ViolenciaMachista"}, {"start": 197, "end": 212, "tag": "MenorAsesinado"}, {"start": 213, "end": 221, "tag": "BastaYa"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/LKLGHt97Rc", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343481439084544"], "text": "Un hombre asesina a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su pareja y se suicida en Teruel. La mujer, de 39 a\u00f1os, ha sido trasladada al Hospital Miguel Servet de Zaragoza en estado grave. #ViolenciaMachista #MenorAsesinado #BastaYa! \nhttps://t.co/LKLGHt97Rc"}, {"lang": "es", "author_id": "299156875", "id": "1159358493536784385", "entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 122, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9496, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.5124, "type": "Other", "normalized_text": "violenciadeg\u00e9nero"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 85, "tag": "violenciadeg\u00e9nero"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/IzOVyzAVnq", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:59:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159358493536784385"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel #violenciadeg\u00e9nero https://t.co/IzOVyzAVnq v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "105492444", "id": "1159174653207695361", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 19, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6789, "type": "Person", "normalized_text": "ODEBRECHT"}, {"start": 35, "end": 41, "probability": 0.7681, "type": "Person", "normalized_text": "MAGNETO"}], "urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/s2eFPyRKpF", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672", "display_url": "twitter.com/gonzalesposada\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:49:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159174653207695361"], "text": "S\u00cd CLARO... Y ODEBRECHT ACEITABA A MAGNETO PONCE PORQUE DENUNCIABA SUS CORRUPTELAS\nTan cabez\u00f3n y tan huev\u00f3n. Esa no te la cree ni el suicida ladr\u00f3n. https://t.co/s2eFPyRKpF"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159352773156077568"}], "author_id": "8330472", "id": "1159354051169083394", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T06:42:00.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 130, "end": 143, "tag": "324M\u00e9sVistes"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/jS5PPJ4BRB", "expanded_url": "http://bit.ly/33j6H67", "display_url": "bit.ly/33j6H67"}, {"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/A6m2FuCtYH", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1159354051169083394/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A6m2FuCtYH", "media_key": "3_1159353724889968640"}]}, "in_reply_to_user_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1159354051169083394"], "text": "1\u20e3 Detingut a l'Arag\u00f3 un home acusat de matar el seu fill adolescent i ferir greument la seva dona al municipi d'Andorra, a Terol #324M\u00e9sVistes \nhttps://t.co/jS5PPJ4BRB https://t.co/A6m2FuCtYH"}, {"lang": "es", "author_id": "1401790434", "id": "1159347958359494656", "entities": {"mentions": [{"start": 113, "end": 127, "username": "EspejoPublico", "id": "69036854"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9539, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.8982, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 48, "end": 55, "probability": 0.4655, "type": "Place", "normalized_text": "Marroqu\u00ed"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/xfFLEvCHSz", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:17:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159347958359494656"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre de origen Marroqu\u00ed  mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida\n@EspejoPublico  https://t.co/xfFLEvCHSz"}, {"lang": "es", "author_id": "1082647686275305479", "id": "1159341482861629440", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 174, "probability": 0.9639, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/Vg8LIGDwvN", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-hiere-madre-suicida-andorra/"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:52:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159341482861629440"], "text": "Si el asesino-suicida es un moro de 41 a\u00f1os se dice y no pasa nada (y as\u00ed no es una informaci\u00f3n incompleta)\n\"Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra\". https://t.co/Vg8LIGDwvN"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159262608777719808"}], "author_id": "994047679", "id": "1159263271653969920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LuzAliciaFlores", "id": "1258023902"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "ClauBAires", "id": "90297615"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T00:41:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "994047679", "edit_history_tweet_ids": ["1159263271653969920"], "text": "@LuzAliciaFlores @ClauBAires Y agrego: volver al 1ro ser\u00eda suicida.\nAposta por el 2do. Nada es f\u00e1cil. Lo importante es la actitud, las ganas de salir adelante.\nPero la doc dio en el clavo, cuando mencion\u00f3 la \"politica\". No?\ud83d\ude09\ud83d\ude01"}, {"lang": "it", "author_id": "52424550", "id": "1159072455761305602", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 74, "like_count": 108, "quote_count": 14}, "created_at": "2019-08-07T12:03:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/SNbIYSljGZ", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/08/07/de-falco-dl-sicurezza-bis-suicida-e-disapplicabile-m5s-ha-tradito-i-suoi-principi-e-su-tav-non-e-stato-onesto-ne-corretto/5373990/?utm_campaign=politica&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159072455761305602"], "text": "De Falco: \u201cDl sicurezza bis? Suicida e disapplicabile. M5s ha tradito i suoi principi e su Tav non \u00e8 stato onesto, n\u00e9 corretto\u201d https://t.co/SNbIYSljGZ"}, {"lang": "es", "author_id": "603884167", "id": "1159188744404123649", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 5, "like_count": 13, "quote_count": 4}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9668, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.9464, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 18, "tag": "ViolenciaMachista"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vKi7HBGDYj", "expanded_url": "http://ow.ly/7VIk50vr6wt", "display_url": "ow.ly/7VIk50vr6wt"}, {"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/6V8bEzxTJC", "expanded_url": "https://twitter.com/_infoLibre/status/1159188744404123649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6V8bEzxTJC", "media_key": "3_1159188742562811905"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:45:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159188744404123649"], "text": "#ViolenciaMachista Un hombre mata a su hijo, hiere a su mujer y se suicida en Andorra (Teruel) https://t.co/vKi7HBGDYj https://t.co/6V8bEzxTJC"}, {"lang": "es", "author_id": "24659463", "id": "1150448340322127877", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 91, "username": "PagesBeatriz", "id": "312966995"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ot07i6osCi", "expanded_url": "https://twitter.com/SocCivilMx/status/1150390408586964992/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ot07i6osCi", "media_key": "7_1150390341863911429"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 48, "like_count": 628, "quote_count": 46}, "created_at": "2019-07-14T16:53:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1150448340322127877"], "text": "\u201cM\u00e9xico tiene en la presidencia a un suicida\u201d. Esto es imperdible. Aplausos a @PagesBeatriz Vean y compartan. \n https://t.co/Ot07i6osCi"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "507a015cba6ef518"}, "author_id": "140407628", "id": "1159172032694824960", "entities": {"mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 143, "probability": 0.9622, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/v6HLfFNZn8", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T18:38:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159172032694824960"], "text": "El machismo m\u00e1s repugnante se lleva por delante tambi\u00e9n la vida de los hijos: Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel https://t.co/v6HLfFNZn8 v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "author_id": "1082647686275305479", "id": "1159343482886152192", "entities": {"mentions": [{"start": 240, "end": 250, "username": "heraldoes", "id": "15581283"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4553, "type": "Place", "normalized_text": "Mustaf\u00e1 B"}, {"start": 68, "end": 74, "probability": 0.9535, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9041, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 188, "end": 196, "probability": 0.5808, "type": "Person", "normalized_text": "L. Castel"}, {"start": 200, "end": 209, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "M.A.Moreno"}], "urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ra7k4686B9", "expanded_url": "https://www.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159343482886152192"], "text": "Mustaf\u00e1 B., un moro de 41 a\u00f1os, es el asesino-suicida del crimen en Andorra (Teruel)\n\"Los vecinos apuntan a que el menor intent\u00f3 proteger a su madre y acab\u00f3 acuchillado por su padre\", por L. Castel y M.A.Moreno. https://t.co/Ra7k4686B9 v\u00eda @heraldoes"}, {"lang": "es", "author_id": "2668119423", "id": "1159340032462921728", "entities": {"mentions": [{"start": 148, "end": 152, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/rsKzBAAYqs", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 5, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-08T05:46:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159340032462921728"], "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/rsKzBAAYqs a trav\u00e9s de @20m"}, {"lang": "es", "author_id": "3439292716", "id": "1159202953573675016", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 97, "probability": 0.9724, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/sqZvA0bdbQ", "expanded_url": "https://okdiario.com/sociedad/hombre-suicida-matar-hijo-herir-pareja-localidad-turolense-andorra-4452320?utm_term=Autofeed&utm_campaign=ok&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1565205995", "display_url": "okdiario.com/sociedad/hombr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T20:41:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159202953573675016"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en la localidad turolense de Andorra https://t.co/sqZvA0bdbQ"}, {"lang": "es", "author_id": "965611519806529537", "id": "1159176621422784513", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9669, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "NosQueremosVivas"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/mxZtJPgw0W", "expanded_url": "https://www.lacomarca.net/hombre-mata-a-su-hijo-acuchilla-madre-suicida-andorra/", "display_url": "lacomarca.net/hombre-mata-a-\u2026"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/pd56Up3b7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/FscAragonMujer/status/1159176621422784513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pd56Up3b7Y", "media_key": "3_1159176549763039232"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159176621422784513"], "text": "#NosQueremosVivas basta ya de cr\u00edmenes contra las mujeres y sus familias \nUn hombre mata a su hijo, acuchilla a su pareja y se suicida en Andorra\nhttps://t.co/mxZtJPgw0W https://t.co/pd56Up3b7Y"}, {"lang": "it", "author_id": "589418956", "id": "1158625367168565248", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 6, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-06T06:26:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 22, "end": 25, "tag": "UE"}, {"start": 127, "end": 130, "tag": "UE"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/YoFJORPvK5", "expanded_url": "https://twitter.com/giuslit/status/1158625367168565248/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YoFJORPvK5", "media_key": "3_1158625360822636544"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1158625367168565248"], "text": "Ma, ma come?\nSenza la #UE saremmo stati turaccioli alla deriva nel commercio globale dominato dai giganti USA e Cina.\nE con la #UE? Uguale. Talvolta anche peggio, perch\u00e9 siamo costretti a seguire la strategia suicida della Germania. https://t.co/YoFJORPvK5"}, {"lang": "es", "author_id": "301933652", "id": "1159346888694480897", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9649, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9188, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/umJ2aQOJrN", "expanded_url": "https://amp.heraldo.es/noticias/aragon/teruel/2019/08/07/un-hombre-mata-a-un-adolescente-y-hiere-de-gravedad-a-su-madre-en-andorra-1328976.html?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp", "display_url": "amp.heraldo.es/noticias/arago\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:13:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159346888694480897"], "text": "Suceso en Andorra (Teruel): Un hombre mata su hijo hiere de gravedad a su mujer y se suicida https://t.co/umJ2aQOJrN"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159351032247476224"}], "author_id": "8330472", "id": "1159352773156077568", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "created_at": "2019-08-08T06:36:55.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 105, "end": 118, "tag": "324M\u00e9sVistes"}], "urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/QuoEzFz0k3", "expanded_url": "http://bit.ly/2MJ2hj3", "display_url": "bit.ly/2MJ2hj3"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/b0lTP9NxlG", "expanded_url": "https://twitter.com/324cat/status/1159352773156077568/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b0lTP9NxlG", "media_key": "3_1159352678616616960"}]}, "in_reply_to_user_id": "8330472", "edit_history_tweet_ids": ["1159352773156077568"], "text": "2\u20e3 Detinguts a Benidorm cinc nois francesos acusats d'agressions i abusos sexuals a dues noies noruegues #324M\u00e9sVistes\nhttps://t.co/QuoEzFz0k3 https://t.co/b0lTP9NxlG"}, {"lang": "es", "author_id": "774588164", "id": "1159246341559726080", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 242, "like_count": 239, "quote_count": 265}, "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "Cady"}, {"start": 91, "end": 104, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "Chicas Pesadas"}], "urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/MdLqryKACH", "expanded_url": "https://twitter.com/sopitasfm/status/1159246341559726080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MdLqryKACH", "media_key": "3_1159244740195471361"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:34:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159246341559726080"], "text": "Sabemos que es una dif\u00edcil decisi\u00f3n. Algo as\u00ed como cuando Cady no sab\u00eda d\u00f3nde sentarse en 'Chicas Pesadas'. Entonces, \u00bfd\u00f3nde te sentar\u00edas t\u00fa? Pi\u00e9nsalo muy muy bien \ud83d\ude0d\ud83d\ude31\ud83d\ude25\ud83d\ude05\ud83d\ude02\ud83d\ude13 https://t.co/MdLqryKACH"}, {"lang": "es", "author_id": "289326126", "id": "1159267989855846401", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 59, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T01:00:01.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/VssvAcpuzJ", "expanded_url": "https://buff.ly/2DJceIz", "display_url": "buff.ly/2DJceIz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159267989855846401"], "text": "\u00abSoy suicida y no, no es lo que piensas\u00bb. Esto es lo que sucede en mi mente todos los d\u00edas https://t.co/VssvAcpuzJ"}, {"lang": "it", "author_id": "608070282", "id": "1159072250353635328", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 28, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "Renzi"}, {"start": 50, "end": 53, "tag": "Pd"}, {"start": 122, "end": 126, "tag": "Tav"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T12:02:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159072250353635328"], "text": "Ogni volta che il @pdnetwork da retta a #Renzi il #Pd si suicida. Quindi probabilmente continueranno a dar retta a Renzi. #Tav"}, {"lang": "es", "author_id": "1114393923802345472", "id": "1124103020004945920", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Anna"}, {"start": 148, "end": 156, "probability": 0.542, "type": "Other", "normalized_text": "Rol Corto"}, {"start": 188, "end": 200, "probability": 0.7538, "type": "Other", "normalized_text": "Recovery Girl"}], "urls": [{"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103004209188865"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103009577971714"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103014103621632"}, {"start": 308, "end": 331, "url": "https://t.co/eOFpFU4yEQ", "expanded_url": "https://twitter.com/DekuChan20/status/1124103020004945920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eOFpFU4yEQ", "media_key": "3_1124103015986868224"}]}, "created_at": "2019-05-03T00:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1124103020004945920"], "text": "&gt;*Midoriya Anna \n\n&gt;*16 a\u00f1os\n\n&gt;*Quirk: Curaci\u00f3n/Envenenamiento\n\n&gt;* Estudiante de la U.A perteniente a la clase 1.A\n\n&gt;*Multiship\n\n&gt;*Rol Corto/medio/margo\n\n&gt;*Aprendiz de Recovery Girl\n\n&gt;*\"Dejame estar a tu lado, hasta el final\"\n\n&gt;*\"Llamame suicida... Pero no dejare compa\u00f1eros atras\" https://t.co/eOFpFU4yEQ"}, {"lang": "es", "author_id": "289416971", "id": "1159190628489670656", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 12, "like_count": 66, "quote_count": 16}, "created_at": "2019-08-07T19:52:37.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/1GFlu81pYv", "expanded_url": "https://twitter.com/jbonR/status/1159190628489670656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1GFlu81pYv", "media_key": "7_1159190561473085441"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159190628489670656"], "text": "Estos ni\u00f1os est\u00e1n jugando al suicida isl\u00e1mico que se inmola para matar infieles\n\n\u00bfNo es bastante perverso?\n\n\u00a1Impresionante dramatizaci\u00f3n, de oscar! https://t.co/1GFlu81pYv"}, {"lang": "es", "author_id": "17676713", "id": "1159267983983648768", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9837, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/EGdE5QYzZ4", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/hombre-mata-hijo-hiere-gravedad-mujer-luego-suicida-teruel.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico", "display_url": "publico.es/sociedad/hombr\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159267983983648768"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere de gravedad a su mujer y luego se suicida en Teruel https://t.co/EGdE5QYzZ4"}, {"lang": "es", "author_id": "233928703", "id": "1159350788260597761", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6945, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}, {"start": 69, "end": 76, "probability": 0.7607, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.396, "type": "Other", "normalized_text": "EL PA\u00cdS"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/j5v43coARX", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:29:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159350788260597761"], "text": "Un hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel | Sociedad | EL PA\u00cdS https://t.co/j5v43coARX"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159350150818668544"}], "author_id": "702128508835860480", "id": "1159350313884749824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "patriotmt82", "id": "169839748"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "avimmaisacap", "id": "1145756845"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "luigidimaio", "id": "48062712"}, {"start": 40, "end": 56, "username": "AlfonsoBonafede", "id": "1413168613"}, {"start": 57, "end": 70, "username": "riccardo_fra", "id": "1052596340"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:27:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "169839748", "edit_history_tweet_ids": ["1159350313884749824"], "text": "@patriotmt82 @avimmaisacap @luigidimaio @AlfonsoBonafede @riccardo_fra Lo sanno bene."}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159158689158316032"}], "author_id": "52387663", "id": "1159350245219852288", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 5, "like_count": 79, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:26:52.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 7, "tag": "Thread"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/32J8Ml1iNg", "expanded_url": "https://twitter.com/cottarellicpi/status/1159158689158316032?s=21", "display_url": "twitter.com/cottarellicpi/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159350245219852288"], "text": "#Thread Eggnente, io con questo signore non riesco proprio mai a trovarmi d\u2019accordo - e a quanto capisco non sono il solo https://t.co/32J8Ml1iNg"}, {"lang": "es", "author_id": "364528766", "id": "1159345402577133568", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:07:38.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/3AHorCA0BO", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-hombr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-hombre-mata-a-su-hijo-de-16-anos-hiere-a-su-mujer-y-luego-se-suicida-en-teruel_es_5d4bbadde4b0066eb70c7716?de"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159345402577133568"], "text": "El individuo se arroj\u00f3 por la ventana desde un cuarto piso https://t.co/3AHorCA0BO"}, {"lang": "it", "author_id": "940499085886480384", "id": "1159158689158316032", "public_metrics": {"retweet_count": 1299, "reply_count": 903, "like_count": 8106, "quote_count": 189}, "created_at": "2019-08-07T17:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159158689158316032"], "text": "Mi sono seduto tante volte sulla scalinata di Trinit\u00e0 dei Monti (come immagino anche tanti di voi). Da ieri non si pu\u00f2 \npi\u00f9 perch\u00e9 un burocrate del comune di Roma ha deciso che si tratta di un gesto sconveniente, offensivo per la cultura. Moriremo di burocrazia..."}, {"lang": "en", "author_id": "16130403", "id": "1159285600425349120", "public_metrics": {"retweet_count": 371, "reply_count": 17183, "like_count": 4469, "quote_count": 8987}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9861, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:10:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159285600425349120"], "text": "Twitter poll: What is the worst movie you have ever paid to see in a movie theater?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159348402599190530"}], "author_id": "2471119729", "id": "1159348660540493824", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "JASMLC", "id": "2446323097"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:20:34.000Z", "in_reply_to_user_id": "2446323097", "edit_history_tweet_ids": ["1159348660540493824"], "text": "@JASMLC Jajajaja se\u00f1ora pero calmese"}, {"lang": "es", "author_id": "1039955446889689088", "id": "1159192237969944584", "entities": {"mentions": [{"start": 140, "end": 144, "username": "20m", "id": "31090827"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}], "urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/W2xEf9szEa", "expanded_url": "https://www.20minutos.es/noticia/3726972/0/hombre-mata-hijo-y-hiere-mujer-munucipio-turolense-andorra/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_web", "display_url": "20minutos.es/noticia/372697\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T19:59:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159192237969944584"], "text": "Un hombre mata a su hijo de 16 a\u00f1os, hiere a su mujer y despu\u00e9s se suicida en el municipio turolense de Andorra https://t.co/W2xEf9szEa v\u00eda @20m"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159344202758729730"}], "author_id": "257617334", "id": "1159344868549959680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvadorperello", "id": "208036856"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 48, "probability": 0.609, "type": "Other", "normalized_text": "ERC Grant"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "RyC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T06:05:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "257617334", "edit_history_tweet_ids": ["1159344868549959680"], "text": "@salvadorperello ...a quien obtenga una ERC Grant (por ejemplo). Con m\u00e1s tiempo se podr\u00eda tambi\u00e9n utilizar esta modalidad para los RyC que cumpliesen unos m\u00e9ritos objetivamente fijados al acabar sus contratos. Y, para mi gusto, habr\u00eda que incluir una m\u00ednima carga docente en esta figura"}, {"lang": "es", "author_id": "368889720", "id": "1159344125411561473", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 83, "probability": 0.9721, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/oMQwTazMKx", "expanded_url": "https://buff.ly/2KAEaAq", "display_url": "buff.ly/2KAEaAq", "status": 200, "unwound_url": "https://www.vozpopuli.com/espana/hombre-suicida-Andorra-teruel-matar-hijo-herir-pareja_0_1270972961.html?utm_content=buffer2f07f&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}]}, "created_at": "2019-08-08T06:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159344125411561473"], "text": "Un hombre se lanza por la ventana tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel \nhttps://t.co/oMQwTazMKx"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "342f9faf7392d4ce"}, "author_id": "851787597080907777", "id": "1158744215687442439", "entities": {"mentions": [{"start": 265, "end": 276, "username": "MAbolicion", "id": "1066770503115988992"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9522, "type": "Place", "normalized_text": "Burgos"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 94, "tag": "BASTAYA"}, {"start": 99, "end": 118, "tag": "NosEstanAsesinando"}, {"start": 120, "end": 136, "tag": "NosEstanMatando"}, {"start": 137, "end": 148, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 149, "end": 166, "tag": "NosQueremosVivas"}, {"start": 171, "end": 181, "tag": "Violencia"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "Mujer"}, {"start": 210, "end": 218, "tag": "Pobreza"}, {"start": 224, "end": 235, "tag": "Injusticia"}, {"start": 237, "end": 245, "tag": "Tambien"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/6wINuPL3iX", "expanded_url": "https://twitter.com/MaraYolandaGar6/status/1158744215687442439/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wINuPL3iX", "media_key": "3_1158744210025193472"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-06T14:18:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158744215687442439"], "text": "En Burgos, un \"energ\u00fameno\" mata a su mujer, hiere de gravedad a su hijo y se suicida.\n#BASTAYA  !!\n#NosEstanAsesinando \n#NosEstanMatando\n#NiUnaMenos\n#NosQueremosVivas \nLa #Violencia  tiene rostro de #Mujer ,la #Pobreza y la #Injusticia  #Tambien \n@SoniaVivasRive3 \n@MAbolicion https://t.co/6wINuPL3iX"}, {"lang": "es", "author_id": "111815940", "id": "1158459196293165056", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 921, "like_count": 1248, "quote_count": 151}, "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 115, "probability": 0.7416, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/amCWQOOkdf", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1158459196293165056/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/amCWQOOkdf", "media_key": "7_1158459027015249920"}]}, "created_at": "2019-08-05T19:26:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158459196293165056"], "text": "El peligro de hacer caso a lo que pide la calle; hasta te pueden fusilar, sin refer\u00e9ndum.\nArequipa fusila a Vizcarra! https://t.co/amCWQOOkdf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159051815683612672"}], "author_id": "361402893", "id": "1159318402340720640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gonzalesposadal", "id": "730567425930862593"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.8361, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:20:20.000Z", "in_reply_to_user_id": "730567425930862593", "edit_history_tweet_ids": ["1159318402340720640"], "text": "@gonzalesposadal Jajaja...Odebrecht la empresa amiga del suicida no?.."}, {"lang": "es", "author_id": "143529856", "id": "1159338709671718912", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T05:41:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159338709671718912"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad. Prefer\u00ed callar, a esta hora de la vida es lo mejor"}, {"lang": "es", "author_id": "68638146", "id": "1159101516910931968", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 48, "like_count": 231, "quote_count": 12}, "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 72, "probability": 0.7728, "type": "Other", "normalized_text": "TributoAAlan"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 73, "tag": "TributoAAlan"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/ZynN3Mx0S6", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1159101516910931968/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZynN3Mx0S6", "media_key": "7_1159101426053918720"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:58:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159101516910931968"], "text": "Los amigos del suicida quieren di\u00e1logo... pero con balas. \ud83d\ude31\ud83d\ude31#TributoAAlan https://t.co/ZynN3Mx0S6"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158919456711761920"}], "author_id": "1077423402129018881", "id": "1159236847526191105", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "av_mochi", "id": "1169596652702851072"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.6419, "type": "Other", "normalized_text": "MTVHottest"}, {"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9291, "type": "Organization", "normalized_text": "BTS"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 39, "tag": "MTVHottest"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/RUNe43xDJl", "expanded_url": "https://twitter.com/YeinRosero_twt/status/1159236847526191105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RUNe43xDJl", "media_key": "3_1159236845189943296"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T22:56:16.000Z", "in_reply_to_user_id": "1043298307215372288", "edit_history_tweet_ids": ["1159236847526191105"], "text": "@AV_Mochi EL RETO SUICIDA! \n#MTVHottest BTS @BTS_twt https://t.co/RUNe43xDJl"}, {"lang": "es", "author_id": "9706822", "id": "1159186952802963457", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9524, "type": "Place", "normalized_text": "Andorra"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/FoA3MGTOa7", "expanded_url": "http://ww.cope.es/55rp11", "display_url": "ww.cope.es/55rp11"}]}, "created_at": "2019-08-07T19:38:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159186952802963457"], "text": "Un hombre de 41 a\u00f1os se suicida en Andorra (Teruel) tras matar a su hijo y herir de gravedad a su pareja y madre del adolescente https://t.co/FoA3MGTOa7"}, {"lang": "es", "author_id": "894463044", "id": "1159331945664405504", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.959, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159331945664405504"], "text": "Escuadr\u00f3n suicida en Netflix --&gt; lo mejor de m\u00ed d\u00eda"}, {"lang": "es", "author_id": "921466709365620736", "id": "1159289888799383553", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:27:02.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/AYVf5wocL8", "expanded_url": "https://twitter.com/_Kellynm/status/1159289888799383553/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AYVf5wocL8", "media_key": "3_1159289868826107906"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159289888799383553"], "text": "Si me suicido \u00bfsoy un suicida m\u00e1s o un suicida menos? https://t.co/AYVf5wocL8"}, {"lang": "es", "author_id": "853568994", "id": "1159200217637511168", "entities": {"mentions": [{"start": 4, "end": 16, "username": "DiegoCarton", "id": "3149694994"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 45, "probability": 0.9619, "type": "Other", "normalized_text": "Coraz\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/FuZ0WDyAT3", "expanded_url": "https://twitter.com/Laurita_LM4/status/1159200217637511168/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/FuZ0WDyAT3", "media_key": "7_1159200031255252993"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T20:30:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159200217637511168"], "text": "Oye @DiegoCarton puedes sacar \u201cCoraz\u00f3n Suicida\u201d cuando quieras, no puede ser m\u00e1s bonita \u2728\ud83d\ude0d https://t.co/FuZ0WDyAT3"}, {"lang": "es", "author_id": "829750511624679424", "id": "1159298624410587136", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 13, "like_count": 141, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3059, "type": "Other", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Cuba"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9535, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo 2"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7366, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/ql9YNDekTL", "expanded_url": "http://cort.as/-MadW", "display_url": "cort.as/-MadW"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/vMUgybVlQ0", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1159298624410587136/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vMUgybVlQ0", "media_key": "3_1159298614256123905"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159298624410587136"], "text": "Barata revela que Jorge Cuba ten\u00eda el codinome de \u2018Vivo 2\u2019 y ratifica coimas del Metro de Lima\n\u25bahttps://t.co/ql9YNDekTL https://t.co/vMUgybVlQ0"}, {"lang": "es", "author_id": "1120300927", "id": "1158913439512911873", "entities": {"mentions": [{"start": 161, "end": 167, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.3499, "type": "Person", "normalized_text": "Barata"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.5486, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.3594, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrechdt"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 1762, "like_count": 1164, "quote_count": 253}, "created_at": "2019-08-07T01:31:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158913439512911873"], "text": "Amigos estoy buscando abogado o estudio de abogado para enviar las cartas notariales y asumir las medidas legales correspondientes contra la infamia de Barata e @IDL_R y Gorriti acerca de que hice consultor\u00edas con Odebrechdt . Por favor sugerencias !!!"}, {"lang": "ca", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159035611518558209"}], "author_id": "240182782", "id": "1159038747524177920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SergiTarres", "id": "103940524"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T09:49:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "103940524", "edit_history_tweet_ids": ["1159038747524177920"], "text": "@SergiTarres Tothom sap i qui \u00e9s qui porta el birret i va encetar aquesta guerra absurda i su\u00efcida d'atacar els companys de viatge.  En  sospitem les causes, com ignorem si son conscients del seu abast. Mentre hi hagi propagandistes de la fe com ara tu, anem be."}, {"lang": "es", "author_id": "632891900", "id": "1159217138877575169", "entities": {"mentions": [{"start": 144, "end": 152, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 115, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iMtKLeYf52", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T21:37:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159217138877575169"], "text": "Un terrorista mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el muy cobarde.\n#BastaYaDeTerrorismoMachista https://t.co/iMtKLeYf52 v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "author_id": "4090723281", "id": "1159217969135833088", "entities": {"mentions": [{"start": 266, "end": 274, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.9553, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 132, "tag": "BastaYaDeTerrorismoMachista"}, {"start": 137, "end": 152, "tag": "20deseptiembre"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/HmNwYlgMMF", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T21:41:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159217969135833088"], "text": "Otro terrorista canalla mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel el cobarde asqueroso .\n#BastaYaDeTerrorismoMachista \nEl #20deseptiembre saldremos a gritar alto y claro que no queremos ser valientes , queremos ser libres. https://t.co/HmNwYlgMMF v\u00eda @el_pais"}, {"lang": "es", "author_id": "76593802", "id": "1159197899097554949", "entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 222, "username": "el_pais", "id": "7996082"}], "annotations": [{"start": 176, "end": 181, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/XYr3FnAQgG", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html?id_externo_rsoc=TW_CC", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T20:21:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159197899097554949"], "text": "Hay que promover e incitar para que los maltratadores y asesinos machistas se suiciden antes de cometer el crimen\n\ud83d\udc47\nUn hombre mata a su hijo, hiere a su pareja y se suicida en Teruel \n\nhttps://t.co/XYr3FnAQgG \nv\u00eda @el_pais"}, {"lang": "pt", "author_id": "1090163291987558405", "id": "1159251759015047169", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9498, "type": "Organization", "normalized_text": "NETFLIX"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:55:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159251759015047169"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA ENTROU NA NETFLIX \n\nesperei mt por esse momento"}, {"lang": "pt", "author_id": "739616080352686081", "id": "1159334678249312256", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 110, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "Jane the virgem"}]}, "created_at": "2019-08-08T05:25:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159334678249312256"], "text": "Uma hora dessa e eu chorando muitoooo pq mataram uma das melhores pessoas da s\u00e9rie, produtor de Jane the virgem vc NAO TINHA ESSE DIREITO, s\u00e9rio vsf...tanto protagonista de op\u00e7\u00e3o pra isso e foram fazer isso logo com o meu zero defeitos aaaaa"}, {"lang": "pt", "author_id": "1126445107765551104", "id": "1159286052189822977", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 95, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 218, "end": 220, "probability": 0.5837, "type": "Other", "normalized_text": "MPN"}, {"start": 234, "end": 240, "probability": 0.8266, "type": "Other", "normalized_text": "Uniters"}, {"start": 244, "end": 259, "probability": 0.9085, "type": "Person", "normalized_text": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 262, "end": 267, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Anitta"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 221, "tag": "MPN"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "NowUnited"}, {"start": 233, "end": 241, "tag": "Uniters"}, {"start": 243, "end": 260, "tag": "MarinaRuyBarbosa"}, {"start": 261, "end": 268, "tag": "Anitta"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/egoe5F6xOA", "expanded_url": "https://twitter.com/hollandeinert/status/1159286052189822977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/egoe5F6xOA", "media_key": "7_1159285986678968321"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:11:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159286052189822977"], "text": "CARACA A GENTE T\u00c1 PERDENDO\nbora l\u00e1 gente sem pregui\u00e7a e sem flop ok\n- um nome masculino\n- um nome feminino\n- uma comida\n- um pa\u00eds \n- um filme\n- uma m\u00fasica \nCOM A LETRA E\n\nA GENTE PRECISA GANHAR ESSA VOTA\u00c7\u00c3O!!!!!!!! \n\n#MPN #NowUnited #Uniters  #MarinaRuyBarbosa #Anitta https://t.co/egoe5F6xOA"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "61620531", "id": "1159308189705240576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:39:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "edit_history_tweet_ids": ["1159308189705240576"], "text": "@Politica_LR Y Jorge Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda..."}, {"lang": "it", "author_id": "18762875", "id": "1159197388084527104", "public_metrics": {"retweet_count": 1558, "reply_count": 871, "like_count": 6905, "quote_count": 116}, "created_at": "2019-08-07T20:19:28.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 2, "end": 11, "tag": "Sabaudia"}, {"start": 188, "end": 204, "tag": "CapitanFracassa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159197388084527104"], "text": "A #Sabaudia Salvini mi attacca dicendo che sono stato al Governo per decenni. Io sono a Roma dal 2014 e ho lasciato il Governo nel 2016. Salvini \u00e8 pagato dagli italiani da 26 anni. Appena #CapitanFracassa smette di blaterare, ci dice cosa ha fatto in questi 26 anni?Chiacchierone!"}, {"lang": "es", "author_id": "2967953495", "id": "1159174080463089665", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 17, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T18:46:51.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/VN8Pzx1FGr", "expanded_url": "https://elpais.com/sociedad/2019/08/07/actualidad/1565200416_464637.html", "display_url": "elpais.com/sociedad/2019/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159174080463089665"], "text": "Vaya verano.... El mundo se ha vuelto loco.... https://t.co/VN8Pzx1FGr"}, {"lang": "en", "author_id": "751938062947651592", "id": "1159163936345923584", "public_metrics": {"retweet_count": 142, "reply_count": 23, "like_count": 553, "quote_count": 26}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.969, "type": "Person", "normalized_text": "Ayrton Senna"}, {"start": 23, "end": 40, "probability": 0.98, "type": "Person", "normalized_text": "Alessandro Nannini"}, {"start": 72, "end": 90, "probability": 0.7724, "type": "Other", "normalized_text": "Japanese Grand Prix"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/WTvahUQAMj", "expanded_url": "https://twitter.com/sennatheking/status/1159163936345923584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WTvahUQAMj", "media_key": "7_1159163644409798656"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159163936345923584"], "text": "Ayrton Senna overtakes Alessandro Nannini during the controversial 1989 Japanese Grand Prix. https://t.co/WTvahUQAMj"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159325987500449795"}], "author_id": "307558964", "id": "1159327120914444289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AlinaTelesur", "id": "1172591341064339456"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "RepBetoORourke", "id": "1134292500"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:54:59.000Z", "in_reply_to_user_id": "53239056", "edit_history_tweet_ids": ["1159327120914444289"], "text": "@AlinaTelesur @RepBetoORourke Y nadie se pregunta por qu\u00e9 ese se\u00f1or no recibe ayuda psicol\u00f3gica gratuita por parte de un estado que permite las armas de guerra en supermercados, no vaya a ser que le tachen de socialista."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159172652344512520"}], "author_id": "379959349", "id": "1159173494917271553", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5284, "type": "Other", "normalized_text": "HDLGP"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IgPqnLvYfk", "expanded_url": "https://twitter.com/europapress/status/1159172652344512520", "display_url": "twitter.com/europapress/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-07T18:44:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159173494917271553"], "text": "HDLGP \u00bfy porque no se suicida antes de presuntamente matar a su hijo y herir a su mujer? https://t.co/IgPqnLvYfk"}, {"lang": "es", "author_id": "1120300927", "id": "1159254336704303111", "entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 52, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 115, "end": 127, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.7491, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 89, "end": 103, "probability": 0.9315, "type": "Person", "normalized_text": "Arturo Valverde"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.912, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/mVN3WFdIKk", "expanded_url": "https://twitter.com/Vponce64/status/1159254336704303111/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mVN3WFdIKk", "media_key": "7_1159254135323201536"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 590, "reply_count": 588, "like_count": 1040, "quote_count": 77}, "created_at": "2019-08-08T00:05:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159254336704303111"], "text": "Amigos esta es la raz\u00f3n por la cual Gorriti e @IDL_R persiguen pol\u00edticamente al escritor Arturo Valverde. Atenci\u00f3n @OEA_oficial  en el Per\u00fa comenz\u00f3 persecuci\u00f3n de periodistas !!! https://t.co/mVN3WFdIKk"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159322056267358208"}], "author_id": "1108109523754074113", "id": "1159322532832583680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BiaJinBel", "id": "704128748652781568"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}, {"start": 118, "end": 126, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6032, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.9545, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}, {"start": 112, "end": 113, "probability": 0.8337, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/YBklnFCxKO", "expanded_url": "https://twitter.com/KingSeokjinBr/status/1159322532832583680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YBklnFCxKO", "media_key": "3_1159322530274037760"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:36:45.000Z", "in_reply_to_user_id": "704128748652781568", "edit_history_tweet_ids": ["1159322532832583680"], "text": "@BiaJinBel @BTS_twt Meu Deus!\nSe eu sumir daqui voc\u00eas j\u00e1 sabem, \u00e9 porque Seokjin finalmente me matou.\n\n~ M\u00e3e do RJ \ud83c\udf38\n\n@BTS_twt https://t.co/YBklnFCxKO"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159327101155254273"}], "author_id": "848834481855377408", "id": "1159327399328325632", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "RopkiHOT", "id": "924410822151016448"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 38, "probability": 0.4159, "type": "Other", "normalized_text": "TBAG"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:56:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "924410822151016448", "edit_history_tweet_ids": ["1159327399328325632"], "text": "@RopkiHOT ???????? MEIA HORINHA DE TBAG SEM PERDER AMIZADE??"}, {"lang": "es", "author_id": "860335546358525954", "id": "1159315185594753024", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 20, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:07:33.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/vFMUl22DGM", "expanded_url": "https://twitter.com/Seokomets/status/1159315185594753024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vFMUl22DGM", "media_key": "3_1159315183870926848"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159315185594753024"], "text": "D\u00edganme su pel\u00edcula o serie favorita para verlas, no me ignoreN https://t.co/vFMUl22DGM"}, {"lang": "pt", "author_id": "917793716", "id": "1138049595488002048", "public_metrics": {"retweet_count": 894, "reply_count": 85, "like_count": 3904, "quote_count": 67}, "entities": {"annotations": [{"start": 269, "end": 272, "probability": 0.6735, "type": "Other", "normalized_text": "TRF4"}]}, "created_at": "2019-06-10T11:45:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1138049595488002048"], "text": "Um reitor se matou, um ex presidente se matou, um homem est\u00e1 preso a mais de 1 ano afastado da fam\u00edlia.\nV\u00e1rias pessoa foram humilhadas na lava jato por um juiz e promotores criminosos que s\u00f3 buscavam benef\u00edcios pessoais.\nAgora \u00e9  necess\u00e1rio descobrir o envolvimento do TRF4"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159325737268252672"}], "author_id": "930625108875628547", "id": "1159326402950443008", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:52:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "284818409", "edit_history_tweet_ids": ["1159326402950443008"], "text": "@FANTASY_MOZAO A claro entendi"}, {"lang": "pt", "author_id": "784027240434634752", "id": "1159326777891852288", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.9702, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 102, "probability": 0.931, "type": "Other", "normalized_text": "Vingadores Ultimato"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:53:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159326777891852288"], "text": "E eu que assisti Esquadr\u00e3o Suicida pela primeira vez hoje kkkkkkkkkk \n\nVou assistir Vingadores Ultimato s\u00f3 em 2022"}, {"lang": "pt", "author_id": "721828517462286336", "id": "1159118930994171904", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 61, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T15:07:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159118930994171904"], "text": "meninas uma dica: se o homem fala \"voc\u00ea \u00e9 madura pra sua idade\" sai gritando e correndo bem r\u00e1pido o \u00faltimo homem que me disse isso deu uns meses e ele matou a outra namorada"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159304543332708353"}], "author_id": "941805299622711296", "id": "1159325132848078850", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:47:05.000Z", "in_reply_to_user_id": "941805299622711296", "edit_history_tweet_ids": ["1159325132848078850"], "text": "\u2022 6x2: puta que pariu o murphy eu amo essa barata com todas as minhas for\u00e7as, ele poderia ter sido o primeiro a ceder mas n\u00e3o, foi o primeiro a ajudar a combater esse bagulho do inferno, barata resistente do inferno+"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159323710584741888"}], "author_id": "1060324462527176705", "id": "1159324713006587905", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:45:25.000Z", "in_reply_to_user_id": "1060324462527176705", "edit_history_tweet_ids": ["1159324713006587905"], "text": "enfrentaba en su juego, habr\u00eda ciertos problemas al intentar darle golpes en cadenas largas.\u2014\n\n\u00a1Como digas, Deux!\n\n\u2014 Afirm\u00f3 r\u00e1pidamente, decidiendo seguir el plan ajeno, ya que ciertamente no todo deb\u00eda ser como en sus juegos, y si alguien ten\u00eda experiencia de ellos dos, era su"}, {"lang": "es", "author_id": "41156599", "id": "1159303227810226177", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5244, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 50, "end": 60, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "hashtags": [{"start": 49, "end": 61, "tag": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Qm54QSPqWT", "expanded_url": "https://www.proceso.com.mx/595628/hombre-se-suicida-en-estacion-del-tren-ligero-de-guadalajara", "display_url": "proceso.com.mx/595628/hombre-\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:20:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159303227810226177"], "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de #Guadalajara \nhttps://t.co/Qm54QSPqWT"}, {"lang": "it", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159201985490538497"}], "author_id": "571072141", "id": "1159207004117880832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "BackAngelo", "id": "2780350163"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T20:57:41.000Z", "in_reply_to_user_id": "2780350163", "edit_history_tweet_ids": ["1159207004117880832"], "text": "@BackAngelo @matteorenzi Una piccola parte degli elettori, una percentuale, il 17%, che normalmente non basta per governare.\nE prima, quando ricopriva altri ruoli, erano pure meno, per\u00f2 lo stipendio che prendeva nonostante l'alto tasso di assenteismo toccava a tutti pagarglielo."}, {"lang": "es", "author_id": "212327594", "id": "1159216152293388288", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 12, "probability": 0.3085, "type": "Other", "normalized_text": "kamikazes"}]}, "created_at": "2019-08-07T21:34:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159216152293388288"], "text": "Los kamikazes consum\u00edan metanfetamina antes de hacer su vuelo suicida"}, {"lang": "es", "author_id": "45013575", "id": "1159282077046624256", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 93, "probability": 0.9831, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.9662, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 118, "tag": "Afganist\u00e1n"}], "urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/bDBhT3HQbK", "expanded_url": "http://bit.ly/2M5Goea", "display_url": "bit.ly/2M5Goea"}, {"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/YTXcUim4Am", "expanded_url": "https://twitter.com/teleSURtv/status/1159282077046624256/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTXcUim4Am", "media_key": "3_1159096102509039617"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:56:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159282077046624256"], "text": "Al menos 18 fallecidos y 145 heridos deja un atentado con un coche bomba en la ciudad de Kabul, capital de #Afganist\u00e1n \ud83c\udde6\ud83c\uddeb https://t.co/bDBhT3HQbK\n\nLos talibanes se atribuyeron el atentado dirigido contra una instalaci\u00f3n de la polic\u00eda https://t.co/YTXcUim4Am"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159320486108643328"}], "author_id": "704128748652781568", "id": "1159322056267358208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KingSeokjinBr", "id": "1108109523754074113"}, {"start": 15, "end": 23, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}], "annotations": [{"start": 116, "end": 122, "probability": 0.9532, "type": "Person", "normalized_text": "Seokjin"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:34:52.000Z", "in_reply_to_user_id": "1108109523754074113", "edit_history_tweet_ids": ["1159322056267358208"], "text": "@KingSeokjinBr @BTS_twt Menina vc n\u00e3o t\u00e1 sozinha. \nEstou dizendo pela terceira vez eu t\u00f4 mole mole. \nS\u00e9rio 10x0 pra Seokjin. \nQue homem,  que pele, que sorriso putz como faz pra dormir?"}, {"lang": "pt", "author_id": "134610796", "id": "1159308559512952832", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 36, "like_count": 138, "quote_count": 15}, "created_at": "2019-08-08T03:41:14.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/WzNwRKR2iD", "expanded_url": "https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2019/08/07/mp-nao-pode-ser-dominado-por-quem-seja-contra-o-que-gente-pensa-diz-flavio-bolsonaro.ghtml?fbclid=IwAR3eETix2oEJHa8ffc_S-3JeEtMY9TRbEHL697uif-Sak2AjVpnXPIMXe5I", "display_url": "g1.globo.com/politica/blog/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/politica/blog/andreia-sadi/post/2019/08/07/mp-nao-pode-ser-dominado-por-quem-seja-contra-o-que-gente-pensa-diz-flavio-bolsonaro.ghtml?fbclid=IwAR3eETix2oEJHa8ffc_S-3JeEtMY9TRbEHL697uif-Sak2AjVpnXPIMXe5I"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159308559512952832"], "text": "Mas vem c\u00e1, o que \u00e9 isso ? https://t.co/WzNwRKR2iD"}, {"lang": "pt", "author_id": "1148594804223303682", "id": "1159104277547294720", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 1193, "like_count": 390, "quote_count": 76}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9902, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.9906, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.9887, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.8474, "type": "Person", "normalized_text": "VazaJato"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 173, "end": 182, "tag": "VazaJato"}], "urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/j1CS9yqvmq", "expanded_url": "https://twitter.com/BelasEsquerda/status/1159104277547294720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j1CS9yqvmq", "media_key": "16_1159104251735498752"}]}, "created_at": "2019-08-07T14:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159104277547294720"], "text": "#URGENTE  O objetivo do Moro e matar Lula! Ele s\u00f3 vai conseguir isso  colocando Lula junto com outros presos, se Lula for Morto v\u00e3o alegar suic\u00eddio ou briga dentro da cela. #VazaJato https://t.co/j1CS9yqvmq"}, {"lang": "es", "author_id": "2213012251", "id": "1158202435992719360", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-05T02:25:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158202435992719360"], "text": "La primera es la vencida, la tercera es la tercera. \u00a1Asi que reto a cualquiera que conmigo aqui se mida! Quien acepte es un suicida que se sobrevalora \u00a1Porque nadie me vence ahora! Ni el coplero campeon mundial, ni un rapero de freestyle ni la mejor computadoraaaaaa."}, {"lang": "pt", "author_id": "1151388890", "id": "1138006734847520768", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Teori"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.574, "type": "Person", "normalized_text": "Zawaski"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9736, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 153, "probability": 0.8517, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.8619, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}, {"start": 184, "end": 192, "probability": 0.8008, "type": "Person", "normalized_text": "Dallagnol"}, {"start": 196, "end": 198, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Cia"}, {"start": 221, "end": 234, "probability": 0.6206, "type": "Person", "normalized_text": "MoroMataMarisa"}, {"start": 254, "end": 265, "probability": 0.6313, "type": "Person", "normalized_text": "Teori\nSergio"}, {"start": 268, "end": 279, "probability": 0.7846, "type": "Person", "normalized_text": "MoroNaCadeia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "EnfiemAsPanelasNoCu"}, {"start": 220, "end": 235, "tag": "MoroMataMarisa"}, {"start": 267, "end": 280, "tag": "MoroNaCadeia"}]}, "created_at": "2019-06-10T08:55:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1138006734847520768"], "text": "#EnfiemAsPanelasNoCu!\nTeori Zawaski, iria Denunciar toda a quadrilha golpista em seu\nRelat\u00f3rio na semana seguinte. Iria Inocentar totalmente, Lula e Dilma da Farsa Processual de Moro, Dallagnol e Cia. Mas morreu antes. \n#MoroMataMarisa e se bobear matou Teori\nSergio #MoroNaCadeia"}, {"lang": "pt", "author_id": "18297088", "id": "1159296602886070272", "public_metrics": {"retweet_count": 2707, "reply_count": 2567, "like_count": 26785, "quote_count": 305}, "created_at": "2019-08-08T02:53:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159296602886070272"], "text": "\u00d4... a turminha do \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d t\u00e1 vendo Profiss\u00e3o Rep\u00f3rter? Cheio de gente na cadeia que n\u00e3o fez porra nenhuma. E a\u00ed? O que est\u00e3o achando?"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159316725793349633"}], "author_id": "1122141051404410882", "id": "1159316903359320064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sanxpineda", "id": "37556311"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 94, "probability": 0.9221, "type": "Other", "normalized_text": "KCAMexico"}, {"start": 97, "end": 110, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "JoaquinBondoni"}, {"start": 113, "end": 124, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "EmilioOsorio"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Aristemo"}, {"start": 137, "end": 159, "probability": 0.6047, "type": "Person", "normalized_text": "MiMaridoTieneMasFamilia"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 95, "tag": "KCAMexico"}, {"start": 96, "end": 111, "tag": "JoaquinBondoni"}, {"start": 112, "end": 125, "tag": "EmilioOsorio"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "Aristemo"}, {"start": 136, "end": 160, "tag": "MiMaridoTieneMasFamilia"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T04:14:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "37556311", "edit_history_tweet_ids": ["1159316903359320064"], "text": "@sanxpineda Jajajaja santiiii te amooo :( dime buenas noches o cometo la suicidacion\n#KCAMexico #JoaquinBondoni\n#EmilioOsorio #Aristemo #MiMaridoTieneMasFamilia"}, {"lang": "es", "author_id": "2534090255", "id": "1159198610862542851", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9692, "type": "Place", "normalized_text": "Teruel"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/xXCIj5TMlp", "expanded_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html", "display_url": "elmundo.es/espana/2019/08\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elmundo.es/espana/2019/08/07/5d4b163cfc6c8365788b467f.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T20:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159198610862542851"], "text": "Un hombre se suicida tras matar a su hijo y herir a su pareja en Teruel https://t.co/xXCIj5TMlp\n\nEs un horror!!! Hasta cuando tendremos que aguantar que nos asesinen!????? Chicas, debemos aprender a defendernos, no permitamos m\u00e1s asesinatos!!!"}, {"lang": "es", "author_id": "798239563554652160", "id": "1159194092938641409", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7653, "type": "Organization", "normalized_text": "F.F"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.7192, "type": "Place", "normalized_text": "Belgrano"}]}, "created_at": "2019-08-07T20:06:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159194092938641409"], "text": "Que desfachatados los F.F... cerrar campa\u00f1a en el monumento a la bandera....si Belgrano resucitara se suicida.falta de respeto estos corruptos delincuentes....."}, {"lang": "es", "author_id": "332942158", "id": "1159319052470431744", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.9886, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:22:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159319052470431744"], "text": "Esta el escuadr\u00f3n Suicida en netflix"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159298624410587136"}], "author_id": "61620531", "id": "1159307841032712192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/W8tUGzby7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_LR/status/1159298624410587136", "display_url": "twitter.com/Politica_LR/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159307841032712192"], "text": "Barata reci\u00e9n lo dice? Se ve que era muy amigazo del aprismo y del suicida Alan Garc\u00eda... https://t.co/W8tUGzby7Y"}, {"lang": "es", "author_id": "228716341", "id": "1158388174965694465", "public_metrics": {"retweet_count": 95, "reply_count": 3, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-05T14:43:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158388174965694465"], "text": "m\u00e9dico: suicida por vocaci\u00f3n, inteligente para el pr\u00f3jimo y descerebrado para si mismo, bueno y est\u00fapido a la vez, responsable ante la sociedad e irresponsable ante su familia"}, {"lang": "es", "author_id": "730567425930862593", "id": "1159051815683612672", "public_metrics": {"retweet_count": 367, "reply_count": 795, "like_count": 1023, "quote_count": 81}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "V A Ponce"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.7736, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/bUDWKxZtkr", "expanded_url": "https://twitter.com/gonzalesposadal/status/1159051815683612672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bUDWKxZtkr", "media_key": "3_1159051801074839554"}]}, "created_at": "2019-08-07T10:41:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159051815683612672"], "text": "V A Ponce es un combativo y honesto periodista de oposici\u00f3n, q ha denunciado las corruptelas de Odebrecht, empresa protegida x fiscales y x el Gobierno.Muy bien que denuncie penalmente a quienes han pretendido deshonrarlo. https://t.co/bUDWKxZtkr"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159135441800650754"}], "author_id": "200680980", "id": "1159146941307138048", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 27, "username": "Gui_Matheus2", "id": "375058614"}], "annotations": [{"start": 143, "end": 149, "probability": 0.9477, "type": "Person", "normalized_text": "Edmundo"}, {"start": 198, "end": 206, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Balotelli"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T16:59:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "868095940741275648", "edit_history_tweet_ids": ["1159146941307138048"], "text": "@rochaalvaroo @Gui_Matheus2 Uma coisa eu sei que ele n\u00e3o ganhou, que \u00e9 o peso na coinci\u00eancia de ter matado uma fam\u00edlia, esse t\u00edtulo quem tem \u00e9 Edmundo, e as pessoas ainda falam que ele \u00e9 exemplo, e Balotelli deve ser \" castrado \"."}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "author_id": "157365908", "id": "1159153434974662657", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T17:24:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159153434974662657"], "text": "Ahora entiendo por que la gente se suicida"}, {"lang": "pt", "author_id": "2766393835", "id": "1159258520384147459", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T00:22:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159258520384147459"], "text": "Tou com uma vontade suicida nem te digo nem te conto"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1070613193091883008"}], "author_id": "875104687015571457", "id": "1070613194228535301", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 36, "like_count": 662, "quote_count": 8}, "created_at": "2018-12-06T09:37:31.000Z", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "edit_history_tweet_ids": ["1070613194228535301"], "text": "Decir esta verdad es a\u00fan electoralmente suicida. Pero tambi\u00e9n es la \u00fanica vacuna para que el choque con la realidad de la extralimitaci\u00f3n no lo rentabilicen los nuevos fascismos. Necesitamos ensayar un discurso ecosocial sincero y responsable, pero pol\u00edticamente ilusionante [FIN]"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "a8bf18425e35f49d"}, "author_id": "719751747292545024", "id": "1159315429610983426", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6832, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6193, "type": "Other", "normalized_text": "Isa"}]}, "created_at": "2019-08-08T04:08:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159315429610983426"], "text": "Estou assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando do dia que assistir no cinema com Isa kkkkk"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159171348389908482"}], "author_id": "56038092", "id": "1159172676365312001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "HELIODOPTERO", "id": "138206058"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 40, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.9339, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T18:41:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "138206058", "edit_history_tweet_ids": ["1159172676365312001"], "text": "@HELIODOPTERO Se suicida a lo Alan Garc\u00eda. No sin antes dejar una carta en twitter terminando de incendiar este muerto, y a la parranda de borregos imb\u00e9ciles que lo siguen."}, {"lang": "es", "author_id": "312968740", "id": "1158964880126423040", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 38, "probability": 0.9878, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxx"}]}, "created_at": "2019-08-07T04:55:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158964880126423040"], "text": "Subieron escuadr\u00f3n suicida a netflixxxx soy la mina mas feliz del mundo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159304487544246272"}], "author_id": "1718095494", "id": "1159304903539474432", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "GTA 5"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XVZmQ5uw1K", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272", "display_url": "twitter.com/eluniversocom/\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:26:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304903539474432"], "text": "Eso ser\u00e1 como la misi\u00f3n m\u00e1s suicida de GTA 5 https://t.co/XVZmQ5uw1K"}, {"lang": "pt", "author_id": "951232604619051008", "id": "1159128235734708228", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T15:44:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159128235734708228"], "text": "transo, caso, mato com elemento do zod\u00edaco\ud83d\udcab\n\n\u00c1gua:\nescorpi\u00e3o- mato \nc\u00e2ncer- M A T O \npeixes- caso \n\nFogo:\nsagitario - caso mt \nle\u00e3o - transo \n\u00e1ries - CASO \n\nTerra:\nvirgem - transo\ncapric\u00f3rnio - mato \ntouro - credo mato \n\nAr:\ng\u00eameos - mato\nlibra - mato \naqu\u00e1rio -mato"}, {"lang": "es", "author_id": "247844816", "id": "1156232978491514880", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 77, "username": "nomesecuestres", "id": "43385771"}, {"start": 81, "end": 97, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}, {"start": 193, "end": 208, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}, {"start": 160, "end": 175, "probability": 0.9081, "type": "Organization", "normalized_text": "Guardia Nacional"}, {"start": 259, "end": 276, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "hashtags": [{"start": 258, "end": 277, "tag": "Noro\u00f1aEstoyContigo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/mSaj9K9Tnv", "expanded_url": "https://twitter.com/Miriam_Junne/status/1156232978491514880/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSaj9K9Tnv", "media_key": "7_1156232939748806656"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1184, "reply_count": 189, "like_count": 2170, "quote_count": 77}, "created_at": "2019-07-30T15:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1156232978491514880"], "text": "Este es el verdadero intercambio por WhatsApp que mantuvieron @nomesecuestres  y @fernandeznorona. No hay ninguna amenaza y ninguna alusi\u00f3n al presidente ni la Guardia Nacional.\nLos trolles de @FelipeCalderon\nllegaron a su nivel m\u00e1s bajo: Usar a un suicida.\n#Noro\u00f1aEstoyContigo https://t.co/mSaj9K9Tnv"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159294510280663041"}], "author_id": "3028080891", "id": "1159310640181325824", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "Tealzlol", "id": "3316698442"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:49:30.000Z", "in_reply_to_user_id": "163650397", "edit_history_tweet_ids": ["1159310640181325824"], "text": "@psLowBattery @Tealzlol Jogar mau todo mundo joga, mas soloQ tu ta perdendo olha teu time 0/8 e voce 0/2. Se tu ajuda teu time vair ter alguem free farme do outro lado que vai ficar imenso."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159113361918967808"}], "author_id": "179779929", "id": "1159117776839200768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "ghmaqueda", "id": "154163537"}], "hashtags": [{"start": 121, "end": 135, "tag": "Impresentable"}, {"start": 136, "end": 147, "tag": "Impeorable"}, {"start": 148, "end": 162, "tag": "resentidisima"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T15:03:08.000Z", "in_reply_to_user_id": "154163537", "edit_history_tweet_ids": ["1159117776839200768"], "text": "@ghmaqueda Su enojo interno, familiar y personal MAL CURADO -nunca curado mejor dicho- dividieron y destruyeron al pa\u00eds. #Impresentable #Impeorable #resentidisima\nEl d\u00eda que su conciencia conecte realmente con la realidad, se suicida en 2 segs"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159306074874269697"}], "author_id": "848588288655056897", "id": "1159308593126150144", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Xstocastik", "id": "981584152175689728"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 49, "probability": 0.6267, "type": "Person", "normalized_text": "El Potrillo"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:41:22.000Z", "in_reply_to_user_id": "981584152175689728", "edit_history_tweet_ids": ["1159308593126150144"], "text": "@Xstocastik @YouTube Jaja cantando con El Potrillo \ud83e\udd22"}, {"lang": "es", "author_id": "161460591", "id": "1159259733137788930", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 19, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T00:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159259733137788930"], "text": "\u00bfAlguna vez han tenido alg\u00fan pensamiento suicida? Es para una tesis, no se vayan a alarmar."}, {"lang": "es", "author_id": "1138209777430007811", "id": "1159309984519327744", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.3444, "type": "Organization", "normalized_text": "1D"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:46:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159309984519327744"], "text": "Entiendo que quiz\u00e1 a los haters de 1D les moleste cuanto llegamos a defenderlos, o en realidad la defensa de cualquier Fandom por su artista. Pero hay una cosa que ellos no entienden:"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159285600425349120"}], "author_id": "41843252", "id": "1159300068039675904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5324, "type": "Other", "normalized_text": "de ferro"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.2757, "type": "Other", "normalized_text": "aranha"}, {"start": 143, "end": 148, "probability": 0.3088, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/xIB50XsneU", "expanded_url": "https://twitter.com/mattsinger/status/1159285600425349120", "display_url": "twitter.com/mattsinger/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159300068039675904"], "text": "S\u00f3 passei raiva no cinema 3 vezes e talvez esses sejam os piores que j\u00e1 vi no cinema: homem de ferro 3, o espetacular homem-aranha 2 e o homem-aranha longe de casa https://t.co/xIB50XsneU"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159205940173914115"}], "author_id": "77891716", "id": "1159307500149231617", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-08T03:37:01.000Z", "in_reply_to_user_id": "1038446708110372864", "edit_history_tweet_ids": ["1159307500149231617"], "text": "@RenataAlves_C @Mitobonoro17R Querida!!!!!!! (\ud83e\udd2e)\n\nEle poderia adotar ela!\nLindos juntos, pai e filha!! \nFinal feliz! (\ud83d\ude1c)"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159306301807222785"}], "author_id": "726441690", "id": "1159306550315552768", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "oohsenisehunnie", "id": "133836920"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "zkidlin_", "id": "1967828029"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "ZhangSuho10", "id": "896813951849295872"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:33:15.000Z", "in_reply_to_user_id": "726441690", "edit_history_tweet_ids": ["1159306550315552768"], "text": "@oohsenisehunnie @zkidlin_ @ZhangSuho10 Entonces me est\u00e1s diciendo que ellos van a amar a otro fandom otros miembros va a explotarse de m\u00e1s y que preferir\u00e1n que los premios vayan para SuperM\ud83e\udd14 simplemente no tiene sentido."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159303971493822466"}], "author_id": "960003430382231552", "id": "1159304400516636673", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:24:42.000Z", "in_reply_to_user_id": "792871186380288005", "edit_history_tweet_ids": ["1159304400516636673"], "text": "@S_GirlHentaiOT5 @whyjiyonq Vamos. \nNossa, o assunto vai render em... \u00c9 cada coisa naquele storys que meu pai, at\u00e9 Deus duvida"}, {"lang": "es", "author_id": "3560522955", "id": "1158900563150594055", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 37, "end": 46, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.7916, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.6302, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}, {"start": 76, "end": 86, "probability": 0.8871, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Jai"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.5395, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney"}, {"start": 101, "end": 113, "probability": 0.7304, "type": "Person", "normalized_text": "Jay Hernandez"}, {"start": 115, "end": 129, "probability": 0.6138, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}], "hashtags": [{"start": 132, "end": 139, "tag": "Acci\u00f3n"}, {"start": 140, "end": 143, "tag": "DC"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/AVDH7PtFLt", "expanded_url": "http://Netflix.com/title/80091595", "display_url": "Netflix.com/title/80091595"}, {"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/XRkGfRlm4x", "expanded_url": "https://twitter.com/NuevoEnNetflix/status/1158900563150594055/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XRkGfRlm4x", "media_key": "3_1158817865488879618"}]}, "created_at": "2019-08-07T00:40:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158900563150594055"], "text": "ESCUADR\u00d3N SUICIDA\n(2016)\n\nWill Smith\nJared Leto\nMargot Robbie\nJoel Kinnaman\nViola Davis\nJai Courtney\nJay Hernandez\nCara Delevingne\n\n#Acci\u00f3n #DC \n\n\ud83c\udfa5 https://t.co/AVDH7PtFLt https://t.co/XRkGfRlm4x"}, {"lang": "pt", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "author_id": "1011289370257690624", "id": "1159159764271677442", "public_metrics": {"retweet_count": 4090, "reply_count": 69, "like_count": 11597, "quote_count": 750}, "created_at": "2019-08-07T17:49:58.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/0PcTpPpgYh", "expanded_url": "https://twitter.com/buzzsportv/status/1057030437258846209/video/1", "display_url": "twitter.com/buzzsportv/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159159764271677442"], "text": "nunca deixe uma partida de futebol antes do apito final \n\n https://t.co/0PcTpPpgYh"}, {"lang": "pt", "author_id": "70799317", "id": "1159297549012017153", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 35, "like_count": 28, "quote_count": 7}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.985, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.3883, "type": "Place", "normalized_text": "Ditadura"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ChsPCHqorJ", "expanded_url": "https://uol.page.link/JSo3B", "display_url": "uol.page.link/JSo3B", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/politica/ultimas-noticias/2019/08/07/bolsonaro-vai-receber-viuva-de-torturador-da-ditadura-nesta-quinta.htm?utm_source=twitter&utm_medium=social-media&utm_content=geral&utm_campaign=uol"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:57:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297549012017153"], "text": "Bolsonaro vai receber vi\u00fava de torturador da Ditadura nesta quinta https://t.co/ChsPCHqorJ"}, {"lang": "pt", "author_id": "131574396", "id": "1159194009312595968", "public_metrics": {"retweet_count": 774, "reply_count": 501, "like_count": 5729, "quote_count": 81}, "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.9886, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 63, "end": 64, "probability": 0.9541, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-08-07T20:06:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159194009312595968"], "text": "1 A transfer\u00eancia de Lula para um pres\u00eddio de presos comuns em SP p\u00f5e em risco a sua seguran\u00e7a e a sua vida. \u00c9 mais uma das in\u00fameras injusti\u00e7as praticadas contra ele porque, no m\u00ednimo, pelo tempo cumprido na pris\u00e3o, j\u00e1 teria direito a regime semiaberto."}, {"lang": "pt", "author_id": "301118268", "id": "1159304893171060736", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "Desgoverno"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/lcoRovXWbf", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B040sAsBcBT8ETAVi-X8qzrsXI9EDCbwI-D9Ck0/?igshid=13un3419fnh12", "display_url": "instagram.com/p/B040sAsBcBT8\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:26:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304893171060736"], "text": "Em 08 meses de #Desgoverno Bolsonaro liberou quase 300 Agrot\u00f3xicos que em breve estar\u00e1 nos alimentos e mesa dos Brasileiros.\u2026 https://t.co/lcoRovXWbf"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159254336704303111"}], "author_id": "795123439392751620", "id": "1159286647076376576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "OEA_oficial", "id": "242448965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.2956, "type": "Other", "normalized_text": "Abancay"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:14:09.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1159286647076376576"], "text": "@Vponce64 @IDL_R @OEA_oficial En la av. Abancay hay liquidaci\u00f3n de frazadas tigre, si quieres le estampan la foto de tu marido el ceboso suicida..."}, {"lang": "es", "author_id": "8225692", "id": "1159304487544246272", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.9763, "type": "Place", "normalized_text": "Ecuador"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/3huOJaNrnd", "expanded_url": "http://ow.ly/sbWW50vraOX", "display_url": "ow.ly/sbWW50vraOX"}, {"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/7fHdwvhg2q", "expanded_url": "https://twitter.com/eluniversocom/status/1159304487544246272/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7fHdwvhg2q", "media_key": "3_1159304485736525824"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:25:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159304487544246272"], "text": "Se inicia reclutamiento para agentes de seguridad penitenciaria en Ecuador. \u25ba https://t.co/3huOJaNrnd https://t.co/7fHdwvhg2q"}, {"lang": "pt", "author_id": "1388402174", "id": "1159278091308605440", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 93, "quote_count": 3}, "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 99, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Cabul"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/U3wzV0Qpn7", "expanded_url": "http://ow.ly/g5Ry30pjzYq", "display_url": "ow.ly/g5Ry30pjzYq"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/Uq8d2WmtR1", "expanded_url": "https://twitter.com/RenovaMidia/status/1159278091308605440/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uq8d2WmtR1", "media_key": "7_1159276856291614720"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159278091308605440"], "text": "Quatorze pessoas morreram e 145 ficaram feridas em um atentado suicida contra uma delegacia em Cabul. https://t.co/U3wzV0Qpn7 https://t.co/Uq8d2WmtR1"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159252887400148998"}], "author_id": "727652206778953728", "id": "1159283406947192832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:01:17.000Z", "in_reply_to_user_id": "822219566", "edit_history_tweet_ids": ["1159283406947192832"], "text": "@LoLegendsBR Eu sou a que fala TU \u00c9 BURRO? CEGO CRLH AJUDA AQUI PORRA SUP N\u00c3O ROUBA MINHA KILL NOSSA QUE \u00d3DIO T\u00c1 TROLLANDO"}, {"lang": "es", "author_id": "1036256698518913027", "id": "1159092001670946816", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 37, "like_count": 709, "quote_count": 15}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 21, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.6918, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 127, "end": 130, "probability": 0.5025, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/MJnJZbW8DZ", "expanded_url": "https://twitter.com/ale_ames/status/1159092001670946816/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MJnJZbW8DZ", "media_key": "3_1159091992606830592"}]}, "created_at": "2019-08-07T13:20:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159092001670946816"], "text": "Hoy Jorge del Castillo en RPP: \"C\u00f3mo no me voy a agarrar de las mechas con esos comunistas que lo quieren estarizar todo?\".\nEl APRA en el 87: https://t.co/MJnJZbW8DZ"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "01d461fd3da860bd"}, "author_id": "287358053", "id": "1158891740868296704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T00:04:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1158891740868296704"], "text": "Hoy a medio d\u00eda se tiro una persona al metro: qu\u00e9 esta pasando?"}, {"lang": "es", "geo": {"place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159299498860011522"}], "author_id": "2211749239", "id": "1159302983773040640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miguelA507", "id": "487209293"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:19:04.000Z", "in_reply_to_user_id": "487209293", "edit_history_tweet_ids": ["1159302983773040640"], "text": "@miguelA507 Ya no birreas con los frenes"}, {"lang": "pt", "author_id": "35260027", "id": "1159277417564901380", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 2033, "like_count": 3638, "quote_count": 122}, "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 62, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "Previd\u00eancia"}, {"start": 92, "end": 97, "probability": 0.8067, "type": "Organization", "normalized_text": "C\u00e2mara"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:37:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159277417564901380"], "text": "A nossa vit\u00f3ria hoje no segundo turno da reforma da Previd\u00eancia \u00e9 uma demonstra\u00e7\u00e3o de que a C\u00e2mara tem constru\u00eddo o di\u00e1logo. Mesmo em um tema onde h\u00e1 tantas diverg\u00eancias, houve o respeito e o espa\u00e7o para o di\u00e1logo entre todos os partidos."}, {"lang": "pt", "author_id": "1524689467", "id": "1159284668375674881", "public_metrics": {"retweet_count": 2153, "reply_count": 63, "like_count": 10082, "quote_count": 99}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}, {"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159284668375674881"], "text": "F\u00e1bio \u00e9 diagnosticado com escoliose por carregar o Cruzeiro nas costas"}, {"lang": "pt", "author_id": "154712922", "id": "1159137428390760449", "entities": {"mentions": [{"start": 246, "end": 260, "username": "caetanoveloso", "id": "583108053"}, {"start": 264, "end": 277, "username": "PaulaLavigne", "id": "413318409"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8854, "type": "Person", "normalized_text": "Lavajato"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.816, "type": "Person", "normalized_text": "Temer"}, {"start": 207, "end": 210, "probability": 0.3497, "type": "Organization", "normalized_text": "MINC"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T16:21:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159137428390760449"], "text": "Ei, voc\u00ea, artista isent\u00e3o, gostaria de uma palavrinha sua sobre a Lavajato e a pris\u00e3o de Lula. Se quiser permanecer caladinhx, como no processo de impeachment, j\u00e1 sabem no que resultou, n\u00e3o \u00e9? Temer matou o MINC, j\u00e1 agora...\nCome\u00e7ando pelo casal @caetanoveloso e \n@PaulaLavigne"}, {"lang": "es", "author_id": "92356864", "id": "1159301965173727232", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.5254, "type": "Other", "normalized_text": "Tren Ligero"}, {"start": 49, "end": 59, "probability": 0.7642, "type": "Place", "normalized_text": "Guadalajara"}], "urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/lKM717MMNY", "expanded_url": "https://lado.mx/n.php?id=2841732", "display_url": "lado.mx/n.php?id=28417\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T03:15:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159301965173727232"], "text": "Hombre se suicida en estaci\u00f3n del Tren Ligero de Guadalajara: https://t.co/lKM717MMNY"}, {"lang": "es", "author_id": "17192256", "id": "1159301065684246528", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 39, "like_count": 279, "quote_count": 3}, "created_at": "2019-08-08T03:11:27.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/tyrtWTvsYP", "expanded_url": "https://t.co/tyrtWTvsYP", "display_url": "t.co/tyrtWTvsYP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159301065684246528"], "text": "Que interesante! \u00a1Me gustar\u00eda que la gente que sabe m\u00e1s de esto le dieran una revisadita para constatar que sea genuina, no represente ning\u00fan peligro para quien la use y sea lo m\u00e1s \u00fatil y actualizable posible. Entre todos puede mejorarse y promoverse. https://t.co/tyrtWTvsYP"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159286248026071040"}], "author_id": "1177620462", "id": "1159293653615022081", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "martinaarios", "id": "392308765"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:42:00.000Z", "in_reply_to_user_id": "392308765", "edit_history_tweet_ids": ["1159293653615022081"], "text": "@martinaarios Estaba esperando tu comentario \ud83d\udc4c"}, {"lang": "pt", "author_id": "1069400282558279680", "id": "1159293378334482432", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8987, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:40:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159293378334482432"], "text": "fui ver esquadr\u00e3o suicida, q filme ruim \ud83d\udc4e\ud83d\ude2b"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159166897243545600"}], "author_id": "1063290283348115458", "id": "1159298038671843328", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:59:25.000Z", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/7PydYqoA7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SF_Moro/status/1159166897243545600", "display_url": "twitter.com/SF_Moro/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1159298038671843328"], "text": "\"Matou a mulher pq se sentiu intimidado\"\nN\u00c3O EXISTE MOTIVO E MUITO MENOS JUSTIFICATIVA PRA AGREDIR UMA MULHER!!! https://t.co/7PydYqoA7Z"}, {"lang": "pt", "author_id": "4036225529", "id": "1159297302827294720", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:56:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159297302827294720"], "text": "\"Quem quer se matar n\u00e3o avisa\"\nAvisa sim!\nEm forma de meme, letras de m\u00fasicas, sumi\u00e7os, avisa em forma de brincadeira, avisa com text\u00e3o, com queixas ignoradas.\nO que o suicida mais faz \u00e9 avisar, pedir Socorro, implorar por ajuda.\nN\u00e3o ignorem os sinais."}, {"lang": "pt", "author_id": "4880022107", "id": "1159299941598138369", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T03:06:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159299941598138369"], "text": "eu acho incrivel o quanto a unb coordena\u00e7\u00e3o professor simplesmente metem o foda-se pros alunos dai dps q aluno se suicida qr falar de saude mental e empatia n\u00e9"}, {"lang": "pt", "author_id": "989693786413465600", "id": "1159290637704945664", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9738, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:30:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159290637704945664"], "text": "A trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 incr\u00edvel"}, {"lang": "es", "author_id": "181271527", "id": "1159280788841648128", "public_metrics": {"retweet_count": 948, "reply_count": 147, "like_count": 1853, "quote_count": 22}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 15, "probability": 0.3674, "type": "Organization", "normalized_text": "AF"}, {"start": 85, "end": 86, "probability": 0.6556, "type": "Organization", "normalized_text": "CN"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.7014, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 173, "end": 178, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 248, "end": 250, "probability": 0.7874, "type": "Person", "normalized_text": "CFK"}], "hashtags": [{"start": 269, "end": 279, "tag": "ADosVoces"}]}, "created_at": "2019-08-08T01:50:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159280788841648128"], "text": "Preg\u00fantenle a AF por las amenazas a los jueces que hizo, por el deseo de reformar la CN para eliminar el Poder Judicial y designar militantes. Porque callan la dictadura de Maduro, que no es un simple error institucional. Si hubiera condena contra CFK, que va a hacer? #ADosVoces"}, {"lang": "es", "author_id": "870876582", "id": "1159226211970748418", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T22:14:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159226211970748418"], "text": "Ya arranco la temporada para empezar el gym y hacer misi\u00f3n suicida de llegar al verano? Porque tengo paja"}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159264679455330306"}], "author_id": "1156992507114328066", "id": "1159275684801462274", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "victorsoaresx_", "id": "723611373813547012"}], "annotations": [{"start": 159, "end": 165, "probability": 0.6255, "type": "Person", "normalized_text": "Josiane"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T01:30:36.000Z", "in_reply_to_user_id": "1156992507114328066", "edit_history_tweet_ids": ["1159275684801462274"], "text": "@04_linee @victorsoaresx_ Eu fico me perguntando, a menina matou o cara EM PUBLICOOO, e ningu\u00e9m viu nada. Tinha MILHARES DE C\u00c2MERAS, mas a pol\u00edcia n\u00e3o flagrou Josiane matando o cara. TUDO Isso pra hist\u00f3ria render e s\u00f3 descobrir q ela matou o cara l\u00e1 no final."}, {"lang": "pt", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159166895725174784"}], "author_id": "1113094855281008641", "id": "1159166897243545600", "public_metrics": {"retweet_count": 2331, "reply_count": 11559, "like_count": 30086, "quote_count": 27425}, "created_at": "2019-08-07T18:18:19.000Z", "in_reply_to_user_id": "1113094855281008641", "edit_history_tweet_ids": ["1159166897243545600"], "text": "Talvez n\u00f3s, homens, nos sintamos intimidados pelo crescente papel da mulher em nossa sociedade. Por conta disso, parte de n\u00f3s recorre, infelizmente, \u00e0 viol\u00eancia f\u00edsica ou moral para afirmar uma pretensa superioridade que n\u00e3o mais existe."}, {"lang": "es", "author_id": "152358615", "id": "1159245975384403974", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "Sinaloa"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/Zujyb1POHH", "expanded_url": "https://t.ly/x87w", "display_url": "t.ly/x87w", "status": 200, "unwound_url": "https://lasillarota.com/estados/2019/8/6/la-abraza-la-mata-se-suicida-en-sinaloa-194539.html"}]}, "created_at": "2019-08-07T23:32:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159245975384403974"], "text": "La abraza, la mata y se suicida en Sinaloa https://t.co/Zujyb1POHH"}, {"lang": "pt", "author_id": "2822845639", "id": "1149740845664481280", "public_metrics": {"retweet_count": 6190, "reply_count": 305, "like_count": 24087, "quote_count": 1127}, "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 17, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio Vargas"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/JWEee7vLBo", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1149740845664481280/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/JWEee7vLBo", "media_key": "7_1149740816262475778"}]}, "created_at": "2019-07-12T18:02:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149740845664481280"], "text": "Eu: Get\u00falio Vargas se suicidou \n\nMeu amigo conspiracionista: https://t.co/JWEee7vLBo"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159282615624622080"}], "author_id": "910821878", "id": "1159289221951184897", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RadaGonzalez", "id": "270991028"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "jilssa", "id": "130125793"}, {"start": 22, "end": 30, "username": "Fredypm", "id": "43364339"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Viejis39", "id": "357742193"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "williechirinos", "id": "149891523"}, {"start": 57, "end": 68, "username": "WilfredoNc", "id": "1290149083"}, {"start": 69, "end": 83, "username": "Solosoynormal", "id": "897486370230472705"}, {"start": 84, "end": 98, "username": "MontalvoMelva", "id": "980288185690411008"}, {"start": 110, "end": 118, "username": "vlasfco", "id": "142096633"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "guzmanbalbas", "id": "138262279"}, {"start": 148, "end": 161, "username": "elmachado275", "id": "1884617840"}, {"start": 162, "end": 174, "username": "LuisCifer15", "id": "1109484649028481025"}, {"start": 175, "end": 191, "username": "leonardopestan7", "id": "3116979028"}, {"start": 192, "end": 203, "username": "neliafique", "id": "724060366251130880"}, {"start": 204, "end": 220, "username": "AndesFe53486641", "id": "1093159370341474307"}, {"start": 221, "end": 230, "username": "Mxdragoo", "id": "835883181953921026"}, {"start": 247, "end": 263, "username": "Samurai16157668", "id": "1140659201968148480"}, {"start": 264, "end": 278, "username": "AsktoMandrake", "id": "116222187"}, {"start": 279, "end": 288, "username": "BladeeMx", "id": "755639834878832644"}, {"start": 289, "end": 298, "username": "40_MoraW", "id": "945966933857402880"}, {"start": 299, "end": 312, "username": "resident1186", "id": "135041312"}, {"start": 313, "end": 329, "username": "OnlineFighterVe", "id": "402364514"}, {"start": 330, "end": 346, "username": "VnezuelSoberana", "id": "1059512578395783168"}, {"start": 347, "end": 360, "username": "rodarellanob", "id": "2385867656"}, {"start": 361, "end": 369, "username": "rorilis", "id": "2255802114"}, {"start": 370, "end": 386, "username": "Venezuela492265", "id": "1135600849617596418"}, {"start": 387, "end": 400, "username": "anibalrgi890", "id": "147826995"}, {"start": 401, "end": 417, "username": "ElLatinoAmeric1", "id": "1131089100621209600"}, {"start": 418, "end": 429, "username": "PedroMRM13", "id": "199112657"}, {"start": 430, "end": 445, "username": "burundango1970", "id": "970685304184168450"}, {"start": 446, "end": 460, "username": "saintmayo1981", "id": "855376680537526272"}, {"start": 461, "end": 475, "username": "Nathaliecros1", "id": "881654074868944897"}, {"start": 476, "end": 492, "username": "shimmyshimmyiah", "id": "925590970569232384"}, {"start": 493, "end": 507, "username": "carlostovar01", "id": "135391853"}, {"start": 523, "end": 533, "username": "criszuela", "id": "875970470"}, {"start": 534, "end": 544, "username": "licpcruz2", "id": "1048619771347046400"}, {"start": 545, "end": 558, "username": "AsimovDoctor", "id": "1087466601518170112"}, {"start": 559, "end": 573, "username": "Jerbin_Juarez", "id": "61961171"}, {"start": 574, "end": 588, "username": "careno_carlos", "id": "1081726751229784064"}, {"start": 589, "end": 603, "username": "Jorge13000655", "id": "1007291315057504257"}, {"start": 604, "end": 618, "username": "Revolucion133", "id": "1143226138841485313"}, {"start": 619, "end": 635, "username": "VolkovFlorencia", "id": "1118265510720933888"}, {"start": 636, "end": 652, "username": "RevolucionInfin", "id": "705787367270047744"}, {"start": 653, "end": 664, "username": "CleoGKlein", "id": "182846058"}, {"start": 665, "end": 678, "username": "ofivenezuela", "id": "1096546968531279873"}, {"start": 679, "end": 686, "username": "LbJhon", "id": "732682870100271105"}], "annotations": [{"start": 790, "end": 797, "probability": 0.6499, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:24:23.000Z", "in_reply_to_user_id": "270991028", "edit_history_tweet_ids": ["1159289221951184897"], "text": "@RadaGonzalez @jilssa @Fredypm @Viejis39 @williechirinos @WilfredoNc @Solosoynormal @MontalvoMelva @arevalocj @vlasfco @ZoraidaMaithe @guzmanbalbas @elmachado275 @LuisCifer15 @leonardopestan7 @neliafique @AndesFe53486641 @Mxdragoo @carlosvene1972 @Samurai16157668 @AsktoMandrake @BladeeMx @40_MoraW @resident1186 @OnlineFighterVe @VnezuelSoberana @rodarellanob @rorilis @Venezuela492265 @anibalrgi890 @ElLatinoAmeric1 @PedroMRM13 @burundango1970 @saintmayo1981 @Nathaliecros1 @shimmyshimmyiah @carlostovar01 @JoseBravo2021 @criszuela @licpcruz2 @AsimovDoctor @Jerbin_Juarez @careno_carlos @Jorge13000655 @Revolucion133 @VolkovFlorencia @RevolucionInfin @CleoGKlein @ofivenezuela @LbJhon La batalla de Kurst fue muy sangrienta y fue la mayor batalla de tanques del mundo, en esta batalla la Alemania Nazi perdi\u00f3 la mayor\u00eda de su poderoso ej\u00e9rcito de tanques blindados, los rusos llegaron al estilo suicida estrellar sus tanques contra los alemanes."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158913439512911873"}], "author_id": "974190350", "id": "1158993476610080769", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Vponce64", "id": "1120300927"}, {"start": 10, "end": 16, "username": "IDL_R", "id": "112570023"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 54, "probability": 0.3622, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 62, "end": 71, "probability": 0.5293, "type": "Other", "normalized_text": "MagnetoCTM"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 72, "tag": "MagnetoCTM"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/TUZOmyoN5L", "expanded_url": "https://twitter.com/CamarenaJenny/status/1158993476610080769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TUZOmyoN5L", "media_key": "3_1158993467168739329"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-07T06:49:12.000Z", "in_reply_to_user_id": "1120300927", "edit_history_tweet_ids": ["1158993476610080769"], "text": "@Vponce64 @IDL_R Igual lo dec\u00eda el suicida caco ratalan \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00\n#MagnetoCTM https://t.co/TUZOmyoN5L"}, {"lang": "es", "author_id": "3034916907", "id": "1159290695225618432", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 78, "quote_count": 8}, "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 88, "probability": 0.424, "type": "Place", "normalized_text": "estaciones Niqu\u00eda"}, {"start": 92, "end": 102, "probability": 0.9338, "type": "Place", "normalized_text": "San Antonio"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.4372, "type": "Place", "normalized_text": "Poblado"}, {"start": 115, "end": 125, "probability": 0.6334, "type": "Place", "normalized_text": "La Estrella"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:30:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159290695225618432"], "text": "(21:25) Por incidente con persona en la v\u00eda, la l\u00ednea A opera entre las estaciones Niqu\u00eda - San Antonio, Poblado - La Estrella. Estaremos informando."}, {"lang": "es", "author_id": "1150865599670693896", "id": "1159295732278579206", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:50:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159295732278579206"], "text": "Si una persona se mata \u00bfser\u00eda un suicida m\u00e1s o un suicida menos? Yo digo que un suicida m\u00e1s \u2705"}, {"lang": "en", "author_id": "704411679833063424", "id": "724050990874394624", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "created_at": "2016-04-24T01:43:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["724050990874394624"], "text": "Help!"}, {"lang": "pt", "author_id": "145758202", "id": "1159068125041741824", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 2, "like_count": 78, "quote_count": 2}, "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 55, "end": 67, "probability": 0.9554, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco Central"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/uWu2VAMkXL", "expanded_url": "https://bit.ly/2GQFvSR", "display_url": "bit.ly/2GQFvSR"}, {"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/sxruFovyya", "expanded_url": "https://twitter.com/mlfattorelli/status/1159068125041741824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxruFovyya", "media_key": "3_1159068083442593797"}]}, "created_at": "2019-08-07T11:45:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159068125041741824"], "text": "O problema do Brasil \u00e9 a pol\u00edtica monet\u00e1ria suicida do Banco Central, o modelo tribut\u00e1rio que isenta lucros e juros, a explora\u00e7\u00e3o criminosa de nossas riquezas, e n\u00e3o a Previd\u00eancia, que est\u00e1 sendo destru\u00edda por parlamentares inconscientes! https://t.co/uWu2VAMkXL https://t.co/sxruFovyya"}, {"lang": "es", "author_id": "709539561995632640", "id": "1159274844963426306", "entities": {"mentions": [{"start": 248, "end": 263, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}, {"start": 265, "end": 277, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9184, "type": "Place", "normalized_text": "Sao Paulo"}, {"start": 24, "end": 32, "probability": 0.5089, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 60, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}, {"start": 88, "end": 91, "probability": 0.5562, "type": "Other", "normalized_text": "Vivo"}, {"start": 146, "end": 156, "probability": 0.9026, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 159, "end": 176, "probability": 0.7171, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Cuba Hidalgo"}, {"start": 209, "end": 210, "probability": 0.4395, "type": "Place", "normalized_text": "US"}, {"start": 232, "end": 233, "probability": 0.5043, "type": "Organization", "normalized_text": "de"}, {"start": 235, "end": 244, "probability": 0.3936, "type": "Place", "normalized_text": "Lima Tramo"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Rs1JqmENnp", "expanded_url": "https://twitter.com/daguirre177/status/1159274844963426306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rs1JqmENnp", "media_key": "3_1159274840190328833"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 41, "like_count": 480, "quote_count": 17}, "created_at": "2019-08-08T01:27:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159274844963426306"], "text": "Sao Paulo.Fuentes de La Rep\u00fablica informaron que Jorge Barata, revel\u00f3 que el seud\u00f3nimo \"Vivo 2\" es el ex viceministro de Transportes del gobierno Alan Garc\u00eda, Jorge Cuba Hidalgo, a quien se abon\u00f3 una coima de US$ 1 mill\u00f3n por Metro de Lima Tramo 2 @larepublica_pe  @Politica_LR https://t.co/Rs1JqmENnp"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1158943447484702723"}], "author_id": "1072943135972605952", "id": "1159291881811062784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "etupito", "id": "2429071284"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9404, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.4292, "type": "Person", "normalized_text": "gral Per\u00f3n"}, {"start": 240, "end": 244, "probability": 0.7303, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "created_at": "2019-08-08T02:34:57.000Z", "in_reply_to_user_id": "2429071284", "edit_history_tweet_ids": ["1159291881811062784"], "text": "@etupito Vieja tu mam\u00e1 si ten\u00e9s yo soy una jubilada llena de vida y amo mi pa\u00eds y si voto a Macri es x que yo viv\u00ed el peronismo del gral Per\u00f3n mi padre fue un funcionario de ese gobierno y los K lo   usan para convencer a los giles pero si Per\u00f3n resucitar\u00e1 se suicida de ver lo que han"}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159037931606204416"}], "author_id": "258275740", "id": "1159042996442148866", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "UFP_Granada", "id": "3067949663"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "MediterraneoDGT", "id": "200568348"}]}, "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "created_at": "2019-08-07T10:05:58.000Z", "in_reply_to_user_id": "3067949663", "edit_history_tweet_ids": ["1159042996442148866"], "text": "@UFP_Granada @MediterraneoDGT Ah\u00ed est\u00e1n chule\u00e1ndose de todos. C\u00f3mo desprecian nuestras leyes y c\u00f3mo abusan de ese buenismo est\u00fapido y suicida que, nos aboca a una ruina econ\u00f3mica y a un desastre social donde, las mujeres, son las que m\u00e1s pierden."}, {"lang": "es", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159292812480917504"}], "author_id": "3350222283", "id": "1159294101503774720", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Pepe"}], "urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/Vkogp4IyEW", "expanded_url": "http://suicida.com", "display_url": "suicida.com"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/9wzUFKo1Pi", "expanded_url": "https://twitter.com/PilimbergoP/status/1159292812480917504", "display_url": "twitter.com/PilimbergoP/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-08-08T02:43:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1159294101503774720"], "text": "Pepe. Grupos de autoayuda. Www salve a un https://t.co/Vkogp4IyEW https://t.co/9wzUFKo1Pi"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Nicaragua", "id": "d2a0bb4acbd6b824"}, {"full_name": "Cidreira, Brasil", "id": "0cdb70659f889abd"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Iztapalapa, Distrito Federal", "id": "6d31e9257b83e23c"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "id": "d1fc0c973adbff22"}, {"full_name": "Teresina, Brasil", "id": "8bc4eeacf63235f9"}, {"full_name": "Vit\u00f3ria, Brasil", "id": "a8bf18425e35f49d"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Valledupar, Colombia", "id": "012d9a8d4001c284"}, {"full_name": "An\u00e1polis, Brasil", "id": "a4c16d97c418791d"}]}, "errors": [{"value": "702351203414511616", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [702351203414511616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "702351203414511616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159340715853451264", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159340715853451264].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159340715853451264", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1158927412501127168", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1158927412501127168].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1158927412501127168", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129495918212976642", "value": "1129495918212976642", "detail": "User has been suspended: [1129495918212976642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159158970998775808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159158970998775808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159158970998775808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1129495918212976642", "value": "1129495918212976642", "detail": "User has been suspended: [1129495918212976642].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159158970998775808", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159158970998775808", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159158970998775808].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "41861232", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [41861232].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "41861232", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159313420799414273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159313420799414273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159313420799414273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2367250094", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2367250094].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2367250094", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159308993585733632", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159308993585733632].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159308993585733632", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1021581179957530625", "value": "1021581179957530625", "detail": "User has been suspended: [1021581179957530625].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158866689959874560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158866689959874560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158866689959874560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1159302071805497344", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159302071805497344", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159302071805497344].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "56138718", "value": "56138718", "detail": "User has been suspended: [56138718].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1158754540839231489", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1158754540839231489", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1158754540839231489].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "760430090266218496", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [760430090266218496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "760430090266218496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159280142084124672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159280142084124672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159280142084124672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3007795325", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3007795325].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3007795325", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159283126562172928", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159283126562172928].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159283126562172928", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "807070136", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [807070136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "807070136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159294074374897664", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159294074374897664].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159294074374897664", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1159362778265739265", "oldest_id": "1159294282903240704", "result_count": 484, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm02lf7c58s99b7dhzt475fa733p9"}}