{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935162750939137"], "created_at": "2019-11-08T22:41:21.000Z", "id": "1192935162750939137", "author_id": "222518754", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935156027396098"], "created_at": "2019-11-08T22:41:19.000Z", "id": "1192935156027396098", "author_id": "797018318", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935153506639872"], "created_at": "2019-11-08T22:41:18.000Z", "id": "1192935153506639872", "author_id": "115308684", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935132627374088"], "created_at": "2019-11-08T22:41:13.000Z", "id": "1192935132627374088", "author_id": "959526874660687872", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935028323471361"], "created_at": "2019-11-08T22:40:49.000Z", "id": "1192935028323471361", "author_id": "1144955355463651328", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1084932398993727489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Elesteweygriff1", "id": "1084932398993727489"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 131, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "hule"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192499000810717184"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192935015631511552"], "created_at": "2019-11-08T22:40:46.000Z", "id": "1192935015631511552", "author_id": "406020515", "text": "@Elesteweygriff1 @Pendxjosdeltuit Un suicida pero tambi\u00e8n los repartidores de pizzas son suicidas,se te meten como si fueran de hule.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934965698289665"], "created_at": "2019-11-08T22:40:34.000Z", "id": "1192934965698289665", "author_id": "65092979", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934960384135169"], "created_at": "2019-11-08T22:40:32.000Z", "id": "1192934960384135169", "author_id": "1387372921", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934718666420227"], "created_at": "2019-11-08T22:39:35.000Z", "id": "1192934718666420227", "author_id": "1058390583897665537", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934647119929345"], "created_at": "2019-11-08T22:39:18.000Z", "id": "1192934647119929345", "author_id": "573861645", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934630867034113"], "created_at": "2019-11-08T22:39:14.000Z", "id": "1192934630867034113", "author_id": "1365152702", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934620972691459"], "created_at": "2019-11-08T22:39:11.000Z", "id": "1192934620972691459", "author_id": "53554879", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934581516865538"], "created_at": "2019-11-08T22:39:02.000Z", "id": "1192934581516865538", "author_id": "2859558707", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192225747479515136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934362456694784"], "created_at": "2019-11-08T22:38:10.000Z", "id": "1192934362456694784", "author_id": "1177226232867540993", "text": "RT @Pocblack: o pensamento suicida tr\u00e1s dois grandes questionamentos: \n(para mim)\n\n1- ser\u00e1 que l\u00e1 na frente eu serei feliz de fato e irei o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 151, "end": 155, "probability": 0.9169, "type": "Organization", "normalized_text": "vasco"}], "urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/UrynjjZC9v", "expanded_url": "https://twitter.com/Meninodeoouro15/status/1192534810683748355", "display_url": "twitter.com/Meninodeoouro1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192934272874766336"], "created_at": "2019-11-08T22:37:48.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1192934272874766336", "author_id": "1065702088473219072", "text": "Vir o v\u00eddeo do corpo, eu acho isso muito desnecess\u00e1rio ficar filmando, ainda por cima fazendo piadas s\u00f3 pq p cr era vasca\u00edno e se matou com a blusa do vasco https://t.co/UrynjjZC9v", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934218709585920"], "created_at": "2019-11-08T22:37:36.000Z", "id": "1192934218709585920", "author_id": "427547076", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934198690164736"], "created_at": "2019-11-08T22:37:31.000Z", "id": "1192934198690164736", "author_id": "827683922", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192934195204632577"], "created_at": "2019-11-08T22:37:30.000Z", "id": "1192934195204632577", "author_id": "767182174500098048", "text": "le queria poner a mi pap\u00e1 \"tenes tetralgin?\" y casi le escribo \"tenes preservativos?\" ESE INTINTO SUICIDA AMIGA no te lo robo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934175243939840"], "created_at": "2019-11-08T22:37:25.000Z", "id": "1192934175243939840", "author_id": "296788039", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuciaPinedaU", "id": "119844768"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 70, "probability": 0.9634, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/J7wsRKsgPX", "expanded_url": "https://twitter.com/100noticiasni/status/1192889963425259520", "display_url": "twitter.com/100noticiasni/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 61, "end": 71, "tag": "Nicaragua"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192926609076080642"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934112446885890"], "created_at": "2019-11-08T22:37:10.000Z", "id": "1192934112446885890", "author_id": "1417190041", "text": "RT @LuciaPinedaU: Otro reo que supuestamente se \"suicida\" en #Nicaragua https://t.co/J7wsRKsgPX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192782136820015105"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 60, "probability": 0.7032, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 136, "end": 159, "url": "https://t.co/7ZmMgLJX2V", "expanded_url": "https://twitter.com/leandraleal/status/1192782136820015105", "display_url": "twitter.com/leandraleal/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192934111784112128"], "created_at": "2019-11-08T22:37:10.000Z", "id": "1192934111784112128", "author_id": "97979134", "text": "Voc\u00eas ainda v\u00e3o  continuar querendo saber quem matou Marielle ou j\u00e1 se deram por satisfeitos com a soltura do seu bandido de estima\u00e7\u00e3o? https://t.co/7ZmMgLJX2V", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934069627236352"], "created_at": "2019-11-08T22:37:00.000Z", "id": "1192934069627236352", "author_id": "1118581655114059776", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1026241810992177153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "antesdadesgra", "id": "1026241810992177153"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930615630409728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192934054364094465"], "created_at": "2019-11-08T22:36:56.000Z", "id": "1192934054364094465", "author_id": "78136004", "text": "@antesdadesgra Esquadr\u00e3o Suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192933988953985024"], "created_at": "2019-11-08T22:36:41.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 4, "end": 14, "tag": "pol\u00edticas"}, {"start": 15, "end": 28, "tag": "neoliberales"}, {"start": 145, "end": 152, "tag": "c\u00e1ncer"}, {"start": 167, "end": 179, "tag": "capitalismo"}, {"start": 180, "end": 191, "tag": "neoliberal"}, {"start": 195, "end": 204, "tag": "homicida"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "ecocida"}, {"start": 216, "end": 224, "tag": "suicida"}]}, "id": "1192933988953985024", "author_id": "1581126006", "text": "Las #pol\u00edticas #neoliberales y el estilo de vida que nos circunda -y que nos envuelve, condiciona y esclaviza (sin que nos demos cuenta)- son el #c\u00e1ncer del mundo. El #capitalismo #neoliberal es #homicida #ecocida y #suicida. No debemos votar a quienes promueven estas pol\u00edticas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "igeamuel", "id": "837012981330366464"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 93, "end": 94, "probability": 0.89, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192518238451699713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933969660170241"], "created_at": "2019-11-08T22:36:36.000Z", "id": "1192933969660170241", "author_id": "1061332198266204164", "text": "RT @igeamuel: La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a tod\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933934717456384"], "created_at": "2019-11-08T22:36:28.000Z", "id": "1192933934717456384", "author_id": "555496343", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "723655652242001920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alvan_rojo", "id": "723655652242001920"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "PETO184", "id": "243754730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192908882944942083"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933932779687936"], "created_at": "2019-11-08T22:36:27.000Z", "id": "1192933932779687936", "author_id": "274580488", "text": "@alvan_rojo @macarena_costa @PETO184 La limpieza deber\u00eda empezar por elegir otro partido, no uno tan cuestionado que hasta su l\u00edder se suicida por no darle la cara a la justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192933903536984065"], "created_at": "2019-11-08T22:36:20.000Z", "id": "1192933903536984065", "author_id": "738915122580750336", "text": "A curiosidade matou o gato, essa frase se aplica nesse momento", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192933872364916737"], "created_at": "2019-11-08T22:36:13.000Z", "id": "1192933872364916737", "author_id": "386181593", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933842279157760"], "created_at": "2019-11-08T22:36:06.000Z", "id": "1192933842279157760", "author_id": "1276121317", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2708112612", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "MayeyaMota", "id": "2708112612"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Almita"}, {"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4744, "type": "Place", "normalized_text": "Apatlaco"}, {"start": 73, "end": 82, "probability": 0.9588, "type": "Place", "normalized_text": "Cuernavaca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192694887038062593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933810909921280"], "created_at": "2019-11-08T22:35:58.000Z", "id": "1192933810909921280", "author_id": "1189631149179658249", "text": "@MayeyaMota Ay Almita. No s\u00e9 pero pasa en el r\u00edo Apatlaco en su paso por Cuernavaca he visto sillones, perros, bolsas gigantes de basura... Y en muchas barrancas, tambi\u00e9n!\nEl ser humano es suicida... Mata la misma tierra que lo alimenta.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933757151522821"], "created_at": "2019-11-08T22:35:45.000Z", "id": "1192933757151522821", "author_id": "1450379785", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933755209633794"], "created_at": "2019-11-08T22:35:45.000Z", "id": "1192933755209633794", "author_id": "414947401", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "317454902", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "YoSoyGote", "id": "317454902"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930858220605442"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933733378281473"], "created_at": "2019-11-08T22:35:40.000Z", "id": "1192933733378281473", "author_id": "877258038561910784", "text": "@YoSoyGote @EstoEsArgos Lo s\u00e9 pero es que es demasiado autodestructivo emocionalmente y demogr\u00e1ficamente suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933698221547520"], "created_at": "2019-11-08T22:35:31.000Z", "id": "1192933698221547520", "author_id": "1085661298589945856", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/MqteoswmYm", "expanded_url": "https://twitter.com/Meninodeoouro15/status/1192534810683748355", "display_url": "twitter.com/Meninodeoouro1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192933665950568450"], "created_at": "2019-11-08T22:35:24.000Z", "id": "1192933665950568450", "author_id": "1159845658896916481", "text": "caraio cara se matou https://t.co/MqteoswmYm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933492159586304"], "created_at": "2019-11-08T22:34:42.000Z", "id": "1192933492159586304", "author_id": "972616923656654849", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933368025034753"], "created_at": "2019-11-08T22:34:13.000Z", "id": "1192933368025034753", "author_id": "1162365419136659456", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alannmoralesg", "id": "2319611659"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191233039482970112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933303256571905"], "created_at": "2019-11-08T22:33:57.000Z", "id": "1192933303256571905", "author_id": "580600497", "text": "RT @alannmoralesg: Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192933227532562432"], "created_at": "2019-11-08T22:33:39.000Z", "id": "1192933227532562432", "author_id": "490382661", "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\n\ncole isso no seu mural\n\n         quem curtir quer te beijar  \n  \n     \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83d\udc8d\n\nSe ngm curtir, ao menos tenho um personagem an\u00e3o que matou todo um cl\u00e3 \u00e9lfico", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192933205139173377"], "created_at": "2019-11-08T22:33:34.000Z", "id": "1192933205139173377", "author_id": "1105257609010049024", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932926616428545"], "created_at": "2019-11-08T22:32:27.000Z", "id": "1192932926616428545", "author_id": "452888102", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932909595926530"], "created_at": "2019-11-08T22:32:23.000Z", "id": "1192932909595926530", "author_id": "1646695452", "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "933418129467826181", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SergioAnubarak", "id": "933418129467826181"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "AitorIErana", "id": "84159349"}, {"start": 29, "end": 36, "username": "exahyl", "id": "19770627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192932341213270017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932803828224001"], "created_at": "2019-11-08T22:31:58.000Z", "id": "1192932803828224001", "author_id": "147257783", "text": "@SergioAnubarak @AitorIErana @exahyl Suicida mas bien", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932755534942210"], "created_at": "2019-11-08T22:31:47.000Z", "id": "1192932755534942210", "author_id": "1068661925003825153", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192903722457808897"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.7238, "type": "Person", "normalized_text": "MARIELLE"}, {"start": 120, "end": 123, "probability": 0.6352, "type": "Person", "normalized_text": "C.F."}, {"start": 176, "end": 178, "probability": 0.945, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/2YHehEYBTd", "expanded_url": "https://twitter.com/BolsonaroSP/status/1192903722457808897", "display_url": "twitter.com/BolsonaroSP/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192932737197494277"], "created_at": "2019-11-08T22:31:42.000Z", "id": "1192932737197494277", "author_id": "503239202", "text": "E vamos soltar quem MANDOU E MATOU MARIELLE!? A decis\u00e3o do CONGRESSO se n\u00e3o bem redigido e tendo  suporte, provar que a C.F. n\u00e3o iguala CULPA a PRIS\u00c3O, CASO CONTRARIO volta ao STF.. https://t.co/2YHehEYBTd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1053068648515076096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GabrielZaull", "id": "1053068648515076096"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "EstadaoInter", "id": "75122758"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Kirchner"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9848, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 89, "end": 100, "probability": 0.638, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930005606715398"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932666909319168"], "created_at": "2019-11-08T22:31:26.000Z", "id": "1192932666909319168", "author_id": "2442729817", "text": "@GabrielZaull @Estadao @EstadaoInter Kirchner matou o procurador Nisman e o Lula matou o Celso Daniel. Os dois se entendem bem.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192932592565325825"], "created_at": "2019-11-08T22:31:08.000Z", "id": "1192932592565325825", "author_id": "1094302534074798080", "text": "T\u00f4 vendo muitas pessoas repostarem o v\u00eddeo do mo\u00e7o que se suicidou, \"assustados\" com a situa\u00e7\u00e3o. E eu fiquei me perguntando o pq de ficar repostando o video; j\u00e1 que ning\u00faem nunca tem uma palavra doce para oferecer ao pr\u00f3ximo, j\u00e1 que a gnt prefere julgar ao inv\u00e9s de ajudar...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932567353352198"], "created_at": "2019-11-08T22:31:02.000Z", "id": "1192932567353352198", "author_id": "64587629", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192932551284985857"], "created_at": "2019-11-08T22:30:58.000Z", "id": "1192932551284985857", "author_id": "72417530", "text": "Merm\u00e3o, se esse cara for botafoguense mesmo, o pr\u00f3prio clube devia indenizar o cara j\u00e1 que a torcida quase matou o homem", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9803, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192932418736545792"], "created_at": "2019-11-08T22:30:26.000Z", "id": "1192932418736545792", "author_id": "157838687", "text": "@GuilhermeBoulos dizer que a decis\u00e3o do STF n\u00e3o afeta quem estuprou, quem matou etc. como n\u00e3o ? Se o cara tem dinheiro e advogado bom, eles levam at\u00e9 a inst\u00e2ncia faltante!!!! E eu nem preciso entender de lei.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192932324108914688"], "created_at": "2019-11-08T22:30:04.000Z", "id": "1192932324108914688", "author_id": "987810691812855808", "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "citlalinoticias", "id": "767813999261945857"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.719, "type": "Place", "normalized_text": "CDMX"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.6346, "type": "Place", "normalized_text": "Alameda Sur"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "INFO6"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.3931, "type": "Organization", "normalized_text": "Canal6Tv"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/bG55WOkMbF", "expanded_url": "https://twitter.com/canal6tv/status/1192932307885264897/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bG55WOkMbF", "media_key": "13_1192904226298630144"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "CDMX"}, {"start": 60, "end": 66, "tag": "INFO6"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "Noticias"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "Canal6Tv"}, {"start": 126, "end": 149, "tag": "LaVisi\u00f3nDeNuestraGente"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192932307885264897"], "created_at": "2019-11-08T22:30:00.000Z", "id": "1192932307885264897", "author_id": "2242926522", "text": "#CDMX | Balea a su pareja y se suicida en Alameda Sur\n.\n.\n.\n#INFO6 con @citlalinoticias y @JesusAnayaTv | #Noticias #Canal6Tv #LaVisi\u00f3nDeNuestraGente https://t.co/bG55WOkMbF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932193963839489"], "created_at": "2019-11-08T22:29:33.000Z", "id": "1192932193963839489", "author_id": "3400084972", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932171369070592"], "created_at": "2019-11-08T22:29:27.000Z", "id": "1192932171369070592", "author_id": "140000919", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932162703638529"], "created_at": "2019-11-08T22:29:25.000Z", "id": "1192932162703638529", "author_id": "1038868862849241089", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192932148560445445"], "created_at": "2019-11-08T22:29:22.000Z", "id": "1192932148560445445", "author_id": "3244419928", "text": "voc\u00ea compartilhando v\u00eddeo de suic\u00eddio\n\nnamoral?\n\nse fuder\n\nalgu\u00e9m que c\u00eas amavam j\u00e1 suicidou???????????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "134167677", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192922269582077953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Zanin"}, {"start": 231, "end": 236, "probability": 0.9429, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192932104092430337"], "created_at": "2019-11-08T22:29:11.000Z", "id": "1192932104092430337", "author_id": "783114840592248833", "text": "@czmartins T\u00e1 rico hein Zanin?! Com todos esses bandidos, cheios de dinheiro de corrup\u00e7\u00e3o pra defender at\u00e9 transitar em julgado, sua classe far\u00e1 a \"festa\". S\u00f3 n\u00e3o se esque\u00e7a dos milhares de inocentes que essa corrup\u00e7\u00e3o j\u00e1 matou no Brasil!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932097695965184"], "created_at": "2019-11-08T22:29:10.000Z", "id": "1192932097695965184", "author_id": "3972588113", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932051529478144"], "created_at": "2019-11-08T22:28:59.000Z", "id": "1192932051529478144", "author_id": "2186467663", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932024614555649"], "created_at": "2019-11-08T22:28:52.000Z", "id": "1192932024614555649", "author_id": "209593990", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192932009410277376"], "created_at": "2019-11-08T22:28:49.000Z", "id": "1192932009410277376", "author_id": "2366065399", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931937649876993"], "created_at": "2019-11-08T22:28:32.000Z", "id": "1192931937649876993", "author_id": "62211283", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931923108253696"], "created_at": "2019-11-08T22:28:28.000Z", "id": "1192931923108253696", "author_id": "1409348456", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931800240263168"], "created_at": "2019-11-08T22:27:59.000Z", "id": "1192931800240263168", "author_id": "1322887531", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931789502898176"], "created_at": "2019-11-08T22:27:56.000Z", "id": "1192931789502898176", "author_id": "2878063215", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931760423788545"], "created_at": "2019-11-08T22:27:49.000Z", "id": "1192931760423788545", "author_id": "950252281", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931738646962176"], "created_at": "2019-11-08T22:27:44.000Z", "id": "1192931738646962176", "author_id": "212421754", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931683667808256"], "created_at": "2019-11-08T22:27:31.000Z", "id": "1192931683667808256", "author_id": "920128790", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192931670732746753"], "created_at": "2019-11-08T22:27:28.000Z", "id": "1192931670732746753", "author_id": "1705840105", "text": "-Nasci\n-Cresci\n-Ti iscrivi a Twitter\n-Conosci una del tipo : Ma si ...dai..\u00e9 per scrivere cazzate\n-Per\u00f2 Ti ci fidanzi\n-Ti sposi\n-Fai un figlio\n-Lei si innamora di un bot\n-Ti lascia \n-ti uccidi\n-Lei scopre che era un bot\n-Si suicida col veleno\n\nShakespeare \u00e9 risorto ,\nPi\u00f9 o meno", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931669256409093"], "created_at": "2019-11-08T22:27:28.000Z", "id": "1192931669256409093", "author_id": "1295838187", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3033164303", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192931651266994176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931653741662209"], "created_at": "2019-11-08T22:27:24.000Z", "id": "1192931653741662209", "author_id": "3033164303", "text": "2b\n- I \u00e9s quadre q pot deixar diumenge a nit la pol\u00edtica nyola despr\u00e9s d la jugada, qui sap si su\u00efcida, de Pedro S\u00e1nchez. \n\nEl canvi d gui\u00f3 d \u00faltim accentua el perill d dreta i deixa segon pla Catalunya li doni l'oxigen per retenir els 123 escons d'abril i q ara firmaria.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931639715934212"], "created_at": "2019-11-08T22:27:21.000Z", "id": "1192931639715934212", "author_id": "416700462", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931591741476866"], "created_at": "2019-11-08T22:27:09.000Z", "id": "1192931591741476866", "author_id": "1086960839293390848", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931562402263042"], "created_at": "2019-11-08T22:27:02.000Z", "id": "1192931562402263042", "author_id": "1075908228226142209", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931458194784258"], "created_at": "2019-11-08T22:26:37.000Z", "id": "1192931458194784258", "author_id": "55819598", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1179187232562991104", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pestenegrapct", "id": "1179187232562991104"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "matheusfbraga", "id": "99941458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192895355186221056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931440385638400"], "created_at": "2019-11-08T22:26:33.000Z", "geo": {"place_id": "c3298d9d79922899"}, "id": "1192931440385638400", "author_id": "29557176", "text": "@pestenegrapct @matheusfbraga E o que matou minha m\u00e3e, que nem julgado em 1a inst\u00e2ncia foi ainda, 5 anos j\u00e1 se passaram, sabe quando esse fdp vai responder agora? Nunca mais!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931367560056832"], "created_at": "2019-11-08T22:26:16.000Z", "id": "1192931367560056832", "author_id": "838719174", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931286043758603"], "created_at": "2019-11-08T22:25:56.000Z", "id": "1192931286043758603", "author_id": "218684207", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.6787, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192931232591560710"], "created_at": "2019-11-08T22:25:44.000Z", "id": "1192931232591560710", "author_id": "4406221875", "text": "Mano, por conta dessa palha\u00e7ada soltaram o Nardoni, n\u00e3o sei se vcs lembram, mas \u00e9 aquele desgra\u00e7ado que matou a pr\u00f3pria filha... Parab\u00e9ns!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931210982502400"], "created_at": "2019-11-08T22:25:38.000Z", "id": "1192931210982502400", "author_id": "1034597167871270912", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192931192112394240"], "created_at": "2019-11-08T22:25:34.000Z", "id": "1192931192112394240", "author_id": "2776467389", "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192865363517755398"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931076546543617"], "created_at": "2019-11-08T22:25:06.000Z", "id": "1192931076546543617", "author_id": "198579667", "text": "RT @veroca327: @Anarefue Jajajajajaja.... con su 5%.... Rival Politico...Que buen chiste!!!! ..... En las proximas elecciones,  estos cadav\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931056686686215"], "created_at": "2019-11-08T22:25:02.000Z", "id": "1192931056686686215", "author_id": "135856585", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "111123176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jeanwyllys_real", "id": "111123176"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7044, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192915183485759488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192931031357235200"], "created_at": "2019-11-08T22:24:56.000Z", "id": "1192931031357235200", "author_id": "56163614", "text": "@jeanwyllys_real Mas se a Marielle vive porque insistem tanto em pedir pra saber quem matou Marielle ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930876918845440"], "created_at": "2019-11-08T22:24:19.000Z", "id": "1192930876918845440", "author_id": "2675120569", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930874712608768"], "created_at": "2019-11-08T22:24:18.000Z", "id": "1192930874712608768", "author_id": "2813279641", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1032092534590328832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DosDonery", "id": "1032092534590328832"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}, {"start": 26, "end": 37, "username": "brpolitico", "id": "969228816009846786"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.6336, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.8811, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192930566913609728"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930872539930624"], "created_at": "2019-11-08T22:24:18.000Z", "id": "1192930872539930624", "author_id": "57268345", "text": "@DosDonery @veramagalhaes @brpolitico O rapaz que matou a Mariele j\u00e1 foi julgado no STF? Se n\u00e3o pode soltar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930857624965121"], "created_at": "2019-11-08T22:24:14.000Z", "id": "1192930857624965121", "author_id": "81023785", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930789173944322"], "created_at": "2019-11-08T22:23:58.000Z", "id": "1192930789173944322", "author_id": "1250357094", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930781846482944"], "created_at": "2019-11-08T22:23:56.000Z", "id": "1192930781846482944", "author_id": "4252283477", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930739404365824"], "created_at": "2019-11-08T22:23:46.000Z", "id": "1192930739404365824", "author_id": "1322498041", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "544398210", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "AnnaAniAnna", "id": "544398210"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 66, "tag": "VotaUnidasPodemos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192871590519885825"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930556541046786"], "created_at": "2019-11-08T22:23:02.000Z", "id": "1192930556541046786", "author_id": "1191481078042832898", "text": "@AnnaAniAnna @ahorapodemos Por un pa\u00eds suicida, #VotaUnidasPodemos por un pa\u00eds en el que no haya ricos y todos sean pobres\ud83d\ude43\ud83e\udd74\ud83e\udd74\ud83e\udd74", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930507052527617"], "created_at": "2019-11-08T22:22:51.000Z", "id": "1192930507052527617", "author_id": "26158802", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930492049510401"], "created_at": "2019-11-08T22:22:47.000Z", "id": "1192930492049510401", "author_id": "954802410010095616", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930487947399170"], "created_at": "2019-11-08T22:22:46.000Z", "id": "1192930487947399170", "author_id": "69526314", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "guillon2511", "id": "1327869115"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 124, "end": 129, "probability": 0.7547, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192786402095833089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930479567183872"], "created_at": "2019-11-08T22:22:44.000Z", "id": "1192930479567183872", "author_id": "229954866", "text": "RT @guillon2511: @BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que con\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930382901137410"], "created_at": "2019-11-08T22:22:21.000Z", "id": "1192930382901137410", "author_id": "273182155", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930363401736192"], "created_at": "2019-11-08T22:22:16.000Z", "id": "1192930363401736192", "author_id": "576528491", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930291834331136"], "created_at": "2019-11-08T22:21:59.000Z", "id": "1192930291834331136", "author_id": "904842641803800580", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930208925601792"], "created_at": "2019-11-08T22:21:40.000Z", "id": "1192930208925601792", "author_id": "213625541", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930139459530754"], "created_at": "2019-11-08T22:21:23.000Z", "id": "1192930139459530754", "author_id": "831850164", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8883, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192930123223318529"], "created_at": "2019-11-08T22:21:19.000Z", "id": "1192930123223318529", "author_id": "1155588712941727746", "text": "esquadr\u00e3o suicida foi lan\u00e7ado 2016 e t\u00f4 assistindo pela primeira vez agr k", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930115530973186"], "created_at": "2019-11-08T22:21:17.000Z", "id": "1192930115530973186", "author_id": "697906613534007297", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930103086452744"], "created_at": "2019-11-08T22:21:14.000Z", "id": "1192930103086452744", "author_id": "4250568112", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2203709322", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "maisa", "id": "2203709322"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192921003699179520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930010589470726"], "created_at": "2019-11-08T22:20:52.000Z", "id": "1192930010589470726", "author_id": "1120747418314846208", "text": "@maisa Uma vez entrou uma aranha enorme no meu quarto, meu ex sogro matou ela e era s\u00f3 pra tirar de l\u00e1. Chorei a noite toda pq os filhos dela viraram \u00f3rf\u00e3os (e eu nem sabia se ela tinha filhotes) kkkkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/4WUzBChVJe", "expanded_url": "https://ift.tt/2rrQFIL", "display_url": "ift.tt/2rrQFIL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192929691344261121"], "created_at": "2019-11-08T22:19:36.000Z", "id": "1192929691344261121", "author_id": "720294371917037568", "text": "Roomba suicida https://t.co/4WUzBChVJe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "et"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929685858074624"], "created_at": "2019-11-08T22:19:35.000Z", "id": "1192929685858074624", "author_id": "152876982", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "silviapaez", "id": "54100908"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 71, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.7292, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191841305808297986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929648524566530"], "created_at": "2019-11-08T22:19:26.000Z", "id": "1192929648524566530", "author_id": "2275332089", "text": "RT @silviapaez: No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929585450618880"], "created_at": "2019-11-08T22:19:11.000Z", "id": "1192929585450618880", "author_id": "1170492340806586368", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929521139404805"], "created_at": "2019-11-08T22:18:56.000Z", "id": "1192929521139404805", "author_id": "720333062387531776", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929348774498304"], "created_at": "2019-11-08T22:18:14.000Z", "id": "1192929348774498304", "author_id": "1315596542", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929335545651200"], "created_at": "2019-11-08T22:18:11.000Z", "id": "1192929335545651200", "author_id": "1021698201479507971", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929324208414730"], "created_at": "2019-11-08T22:18:09.000Z", "id": "1192929324208414730", "author_id": "3274540554", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929163730210816"], "created_at": "2019-11-08T22:17:30.000Z", "id": "1192929163730210816", "author_id": "3044633675", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929106142416897"], "created_at": "2019-11-08T22:17:17.000Z", "id": "1192929106142416897", "author_id": "2539519276", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929037561352192"], "created_at": "2019-11-08T22:17:00.000Z", "id": "1192929037561352192", "author_id": "2460610110", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929032511381504"], "created_at": "2019-11-08T22:16:59.000Z", "id": "1192929032511381504", "author_id": "1368401588", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192929024638631938"], "created_at": "2019-11-08T22:16:57.000Z", "id": "1192929024638631938", "author_id": "718224682122665984", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "249875929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ClouthierManuel", "id": "249875929"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192901793845432320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928951062142977"], "created_at": "2019-11-08T22:16:40.000Z", "id": "1192928951062142977", "author_id": "1151487979120136192", "text": "@ClouthierManuel Ese piloto es de los que se suicida si as\u00ed se lo pide la ultraderecha", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928927309860864"], "created_at": "2019-11-08T22:16:34.000Z", "id": "1192928927309860864", "author_id": "121187081", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928880925007874"], "created_at": "2019-11-08T22:16:23.000Z", "id": "1192928880925007874", "author_id": "1167184940", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MarrysilRocha", "id": "629490778"}, {"start": 19, "end": 33, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 78, "probability": 0.9243, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192773983462207488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928682509262854"], "created_at": "2019-11-08T22:15:36.000Z", "id": "1192928682509262854", "author_id": "2835708412", "text": "RT @MarrysilRocha: @jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928567232999424"], "created_at": "2019-11-08T22:15:08.000Z", "id": "1192928567232999424", "author_id": "910475858170826753", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 20, "probability": 0.6642, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8537, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 63, "end": 78, "probability": 0.7522, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 91, "end": 105, "probability": 0.805, "type": "Other", "normalized_text": "The Batman\n2021"}, {"start": 108, "end": 126, "probability": 0.7272, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 134, "end": 151, "probability": 0.7095, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro\nCoringa"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.5143, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 218, "end": 223, "probability": 0.634, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 208, "tag": "DC"}, {"start": 209, "end": 216, "tag": "Filmes"}, {"start": 217, "end": 224, "tag": "Warner"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928557476892672"], "created_at": "2019-11-08T22:15:06.000Z", "geo": {"place_id": "45e3bce63f2beeee"}, "id": "1192928557476892672", "author_id": "387822223", "text": "Pr\u00f3ximos filmes da DC nos cinemas. \n2020- Aves de Rapina\n2020- Mulher Maravilha 1984\n2021- The Batman\n2021- Esquadr\u00e3o Suicida 2\n2021- Ad\u00e3o Negro\nCoringa est\u00e1 na casa dos US$ 956 milh\u00f5es, perto do bilh\u00e3o \ud83e\udd21\n#DC #Filmes #Warner", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928536316788738"], "created_at": "2019-11-08T22:15:01.000Z", "id": "1192928536316788738", "author_id": "3036880589", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928517471768576"], "created_at": "2019-11-08T22:14:56.000Z", "id": "1192928517471768576", "author_id": "1035753606648094721", "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "738960969188147200", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "LeticiaCatel", "id": "738960969188147200"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9135, "type": "Person", "normalized_text": "Luladrao"}, {"start": 202, "end": 204, "probability": 0.3098, "type": "Person", "normalized_text": "STJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192631717800140800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928491265830918"], "created_at": "2019-11-08T22:14:50.000Z", "id": "1192928491265830918", "author_id": "62134072", "text": "@LeticiaCatel Luladrao e mais bandidos soltos , gente que assaltou, saqueou e matou agora anda entre os cidad\u00e3os de bem que n\u00e3o podem se armar para esperar a corja de vagabundos !!! Este e o pa\u00eds que o STJ nos deu de presente nesta data !!! O que podemos pensar dos ministros do supremo ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928484760412160"], "created_at": "2019-11-08T22:14:48.000Z", "id": "1192928484760412160", "author_id": "1093253740717633536", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928447351414784"], "created_at": "2019-11-08T22:14:40.000Z", "id": "1192928447351414784", "author_id": "145795975", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928439566766080"], "created_at": "2019-11-08T22:14:38.000Z", "id": "1192928439566766080", "author_id": "961584505", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928379399475201"], "created_at": "2019-11-08T22:14:23.000Z", "id": "1192928379399475201", "author_id": "217863274", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928377025519617"], "created_at": "2019-11-08T22:14:23.000Z", "id": "1192928377025519617", "author_id": "2959022625", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 72, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.4171, "type": "Place", "normalized_text": "barb\u00e1rie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928355420704768"], "created_at": "2019-11-08T22:14:18.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192928355420704768", "author_id": "59885317", "text": "Num pa\u00eds que j\u00e1 matou ex-presidentes eu tenho medo pela liberdade do Lula. Se algo acontecer teremos chegado ao n\u00edvel mais baixo da barb\u00e1rie.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nebadom", "id": "194721612"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192856863496425472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928339557781504"], "created_at": "2019-11-08T22:14:14.000Z", "id": "1192928339557781504", "author_id": "188560775", "text": "RT @nebadom: Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928294099996674"], "created_at": "2019-11-08T22:14:03.000Z", "id": "1192928294099996674", "author_id": "978861336863133696", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192928259933114368"], "created_at": "2019-11-08T22:13:55.000Z", "id": "1192928259933114368", "author_id": "819665374291623937", "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 p\u00e9ssimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1102670876372275202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192928247933231106"}], "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.8275, "type": "Person", "normalized_text": "KANROJI"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "OBANAI MORTOS"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.8494, "type": "Person", "normalized_text": "YUSHIRO"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.9143, "type": "Person", "normalized_text": "MUZAN"}, {"start": 227, "end": 233, "probability": 0.7857, "type": "Person", "normalized_text": "YUSHIRO"}, {"start": 241, "end": 247, "probability": 0.6929, "type": "Person", "normalized_text": "CASTELO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928251817189377"], "created_at": "2019-11-08T22:13:53.000Z", "id": "1192928251817189377", "author_id": "1102670876372275202", "text": "CARALHO Q CAP\u00cdTULO BOM VAI SE FUDEEEERRRRR GOTOUGE MATOU GERAL DE SUSTO MOSTRANDO A KANROJI E O OBANAI MORTOS PELA NAKIME E DPS MOSTROU Q O YUSHIRO T\u00c1 MANIPULANDO ELA\n\nOU SEJA\n\nO MUZAN N TEM MAIS CONTROLE DE NENHUM DEM\u00d4NIO E O YUSHIRO TEM O CASTELO INFINITO INTEIRO PRA ELE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192928217969168384"], "created_at": "2019-11-08T22:13:45.000Z", "id": "1192928217969168384", "author_id": "883095244631412739", "text": "Moralista me chamam de suicida Eu vivo pra eternidade,eles vivem pra vida\ud83c\udfa7\ud83c\udfad\u270c", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928201665925124"], "created_at": "2019-11-08T22:13:41.000Z", "id": "1192928201665925124", "author_id": "795026912", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928198650212352"], "created_at": "2019-11-08T22:13:40.000Z", "id": "1192928198650212352", "author_id": "3010623302", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928173794775046"], "created_at": "2019-11-08T22:13:34.000Z", "id": "1192928173794775046", "author_id": "888815717155561473", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3765672622", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192927497794543618"}], "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.928, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928112352215040"], "created_at": "2019-11-08T22:13:20.000Z", "id": "1192928112352215040", "author_id": "8576502", "text": "@Palmtopcinthia Se eles tiverem dinheiro, como o traficante do rio tem, ele ser\u00e1 solto.\nE o lula, aquele ser inocente, matou pessoas por anos por conta da corrup\u00e7\u00e3o que ele praticou!!!\nPessoas morreram em hospitais, crian\u00e7as desnutridas e sem futuro!!\nDefende mais bandido que t\u00e1 pouco!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928067074887682"], "created_at": "2019-11-08T22:13:09.000Z", "id": "1192928067074887682", "author_id": "1190619504470048768", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "112498734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.7623, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.8842, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 233, "end": 240, "probability": 0.3819, "type": "Person", "normalized_text": "Chatiele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900900496560128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192928016931971072"], "created_at": "2019-11-08T22:12:57.000Z", "id": "1192928016931971072", "author_id": "192925016", "text": "@IvanValente @BolsonaroSP Velho idota, mau car\u00e1ter. Burra foi a tal da Mariele ,que s\u00f3 ficou conhecida depois da sua morte, que se meteu com Vcs. Achou que estava bem na fita e deu no que deu. O queiroz do PT foi quem matou a tal da Chatiele!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927987550826496"], "created_at": "2019-11-08T22:12:50.000Z", "id": "1192927987550826496", "author_id": "3015879186", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927965425913857"], "created_at": "2019-11-08T22:12:45.000Z", "id": "1192927965425913857", "author_id": "160494659", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NicaraguaActual", "id": "1101203070548094981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892060313047050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927962640846850"], "created_at": "2019-11-08T22:12:44.000Z", "id": "1192927962640846850", "author_id": "1123968221806247948", "text": "RT @NicaraguaActual: #Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "932195546764333057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192910504802562054"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927920454537216"], "created_at": "2019-11-08T22:12:34.000Z", "id": "1192927920454537216", "author_id": "1130281816093548544", "text": "@euteamlucas Concordo e muito!!! O que n\u00e3o da pra ficar \u00e9 nesse chove e n\u00e3o molha..ela sente vontade vai e faz..ai a hora que apaga o fogo..matou a vontade vai e comeca a maltratar ele..se ela nao quer mais..TEM QUE SER CLARA..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/MXusk5GtXo", "expanded_url": "https://twitter.com/vxvanz/status/1192452884346089472", "display_url": "twitter.com/vxvanz/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192927877676834816"], "created_at": "2019-11-08T22:12:24.000Z", "id": "1192927877676834816", "author_id": "985681734053388288", "text": "- penso em vc todos os dias \n\nE n\u00e3o eh nem pensamento suicida eh pq eu fico pensando como q eu vou morrer e quando https://t.co/MXusk5GtXo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "castilloangela_", "id": "941560693"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 84, "probability": 0.4557, "type": "Organization", "normalized_text": "EPS"}, {"start": 86, "end": 92, "probability": 0.3303, "type": "Place", "normalized_text": "Coomeva"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192276046193811456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927853748338688"], "created_at": "2019-11-08T22:12:18.000Z", "id": "1192927853748338688", "author_id": "304605859", "text": "RT @castilloangela_: Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embara\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927774920626176"], "created_at": "2019-11-08T22:11:59.000Z", "id": "1192927774920626176", "author_id": "472497208", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "NicaraguaActual", "id": "1101203070548094981"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.4465, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.5318, "type": "Person", "normalized_text": "Ren"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 30, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892060313047050"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927671208030209"], "created_at": "2019-11-08T22:11:34.000Z", "id": "1192927671208030209", "author_id": "993609081343668224", "text": "RT @NicaraguaActual: #Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927670755057664"], "created_at": "2019-11-08T22:11:34.000Z", "id": "1192927670755057664", "author_id": "2288739913", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927654497935360"], "created_at": "2019-11-08T22:11:31.000Z", "id": "1192927654497935360", "author_id": "986744584746209280", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862416092254211"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 89, "probability": 0.6103, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 107, "end": 129, "probability": 0.8087, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "URGENTE"}, {"start": 81, "end": 90, "tag": "Jinotepe"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192927644318421000"], "created_at": "2019-11-08T22:11:28.000Z", "id": "1192927644318421000", "author_id": "987914767493926913", "text": "RT @ConvocadoCarazo: #URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927524252213265"], "created_at": "2019-11-08T22:10:59.000Z", "id": "1192927524252213265", "author_id": "184965791", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1151579844532154368", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JesusFedreda", "id": "1151579844532154368"}, {"start": 14, "end": 19, "username": "PSOE", "id": "50982086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192867080057630720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927492782338048"], "created_at": "2019-11-08T22:10:52.000Z", "id": "1192927492782338048", "author_id": "2403205090", "text": "@JesusFedreda @PSOE @NacionDigital2 No si ya lo dec\u00eda \u00e9l:\n\n\"Animal de ojos caidos hombre de pelo negro mentiroso suicida y homicida naciste en la ciudad marica de terciopelo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Ricardo_Arjona", "id": "17549677"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192471887902842880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927468434407427"], "created_at": "2019-11-08T22:10:46.000Z", "id": "1192927468434407427", "author_id": "513430322", "text": "RT @Ricardo_Arjona: \"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1093947021684338693", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ana_khalil_", "id": "1093947021684338693"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192925818953093122"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927395357110272"], "created_at": "2019-11-08T22:10:29.000Z", "id": "1192927395357110272", "author_id": "1092191961119887361", "text": "@ana_khalil_ realmente,pra quem quase matou duas pessoas e foi se entregar na delegacia ( eu n\u00e3o duvido d+ nd )", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927347357442048"], "created_at": "2019-11-08T22:10:17.000Z", "id": "1192927347357442048", "author_id": "449929805", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927300876218368"], "created_at": "2019-11-08T22:10:06.000Z", "id": "1192927300876218368", "author_id": "65645228", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927282870063104"], "created_at": "2019-11-08T22:10:02.000Z", "id": "1192927282870063104", "author_id": "1902060386", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "cartxxxr", "id": "126717994"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.978, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9799, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192636747366248448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927273080500226"], "created_at": "2019-11-08T22:10:00.000Z", "id": "1192927273080500226", "author_id": "4699019329", "text": "RT @cartxxxr: E a torcida do Botafogo que se orgulha em fazer injuria racial , matou um torcedor do flamengo a caminho do est\u00e1dio , agrediu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 70, "probability": 0.8101, "type": "Person", "normalized_text": "jenny"}, {"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4032, "type": "Person", "normalized_text": "ruffus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192927209742389249"], "created_at": "2019-11-08T22:09:44.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1192927209742389249", "author_id": "1316827850", "text": "a serena MATOU uma pessoa?\neu t\u00f4 passando mal\nestava chorando c a jenny pedindo perdao p ruffus e fiquei feliz\nvi a serena chorar e fiquei tensa\nquando ela disse: blair, I killed someone\nmeu cu se fechou completamente e n\u00e3o abriu at\u00e9 agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927103030898688"], "created_at": "2019-11-08T22:09:19.000Z", "id": "1192927103030898688", "author_id": "26166110", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 71, "probability": 0.8169, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 155, "end": 162, "probability": 0.7393, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.823, "type": "Person", "normalized_text": "Luladr\u0103o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192927076661239808"], "created_at": "2019-11-08T22:09:13.000Z", "id": "1192927076661239808", "author_id": "1061767725071118337", "text": "Ser\u00e1 que os petista, e psolistas ainda v\u00e3o perguntar quem matou Marielle? \u00f3bvio que n\u00e3o, t\u00e3o at\u00e9 feliz que os bandidos podem ser solto, nunca se tratou de Marielle, e sim do Luladr\u0103o!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927073880477701"], "created_at": "2019-11-08T22:09:12.000Z", "id": "1192927073880477701", "author_id": "3234562120", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927029328568320"], "created_at": "2019-11-08T22:09:01.000Z", "id": "1192927029328568320", "author_id": "1106318507095011334", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927006268235776"], "created_at": "2019-11-08T22:08:56.000Z", "id": "1192927006268235776", "author_id": "1104475185510535168", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sarreaus50", "id": "941729867464433664"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "_Jardiner_", "id": "1182188715986313216"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "ratoncito2015", "id": "183384430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862294805491712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926982813581312"], "created_at": "2019-11-08T22:08:50.000Z", "id": "1192926982813581312", "author_id": "720779521327124480", "text": "RT @sarreaus50: @_Jardiner_ @ratoncito2015 A cualquier ser humano con un poco de pundonor, le dan tanto en tan poco tiempo y, lo menos que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926930535882752"], "created_at": "2019-11-08T22:08:38.000Z", "id": "1192926930535882752", "author_id": "221173698", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926920922554370"], "created_at": "2019-11-08T22:08:36.000Z", "id": "1192926920922554370", "author_id": "1400737550", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192926834549305345"], "created_at": "2019-11-08T22:08:15.000Z", "id": "1192926834549305345", "author_id": "2305199874", "text": "Stou me sentindo extremamente depressiva e suicida desde ontem e nada me ajudou at\u00e9 agora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926732032065536"], "created_at": "2019-11-08T22:07:51.000Z", "id": "1192926732032065536", "author_id": "251829504", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926639912554496"], "created_at": "2019-11-08T22:07:29.000Z", "id": "1192926639912554496", "author_id": "604848260", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192889963425259520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/J7wsRKsgPX", "expanded_url": "https://twitter.com/100noticiasni/status/1192889963425259520", "display_url": "twitter.com/100noticiasni/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192926609076080642"], "created_at": "2019-11-08T22:07:21.000Z", "id": "1192926609076080642", "author_id": "119844768", "text": "Otro reo que supuestamente se \"suicida\" en #Nicaragua https://t.co/J7wsRKsgPX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192926604642734086"], "created_at": "2019-11-08T22:07:20.000Z", "id": "1192926604642734086", "author_id": "1185551447158599680", "text": "Esse bandido matou tua fome , esse bandido te prop\u00f4s entrar em uma universidade, esse bandido nunca desrespeitou uma mulher em rede nacional, esse bandido criou o programa bolsa fam\u00edlia que a tua m\u00e3e recebe hoje pra poder te sustentar. Se toca antes de chama o cara de ladr\u00e3o..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926603866779648"], "created_at": "2019-11-08T22:07:20.000Z", "id": "1192926603866779648", "author_id": "218976796", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926535667376130"], "created_at": "2019-11-08T22:07:04.000Z", "id": "1192926535667376130", "author_id": "3740029827", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926507934597126"], "created_at": "2019-11-08T22:06:57.000Z", "id": "1192926507934597126", "author_id": "196124725", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926469951021057"], "created_at": "2019-11-08T22:06:48.000Z", "id": "1192926469951021057", "author_id": "143428701", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "425346752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "andreoyarzo", "id": "425346752"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.4804, "type": "Organization", "normalized_text": "Software"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192925348285091840"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926443979845633"], "created_at": "2019-11-08T22:06:42.000Z", "id": "1192926443979845633", "author_id": "343021549", "text": "@andreoyarzo Desarollo Software,\n3 semanas ya, ningun cliente pag\u00f3 y se cayeron los proyectos que ven\u00edan, sin tener ningun flujo proximo es suicida endeudarse mas y la caja no dio no mas. Preferi pagar los finiquitos y hacer lo correcto.\nEsta mal?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1172610448451166208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RuneterraBrasil", "id": "1172610448451166208"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "LoLegendsBR", "id": "822219566"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "yasuo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192848172743364608"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926392662581254"], "created_at": "2019-11-08T22:06:30.000Z", "id": "1192926392662581254", "author_id": "748367817435652097", "text": "@RuneterraBrasil @LoLegendsBR Wtf, \u00e9 o irm\u00e3o do yasuo? Pq se for n faz sentido, ele matou o irm\u00e3o dele na lore \ud83e\udd14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926363113676800"], "created_at": "2019-11-08T22:06:23.000Z", "id": "1192926363113676800", "author_id": "4003650436", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192867179420622855"}], "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/az4VI471cq", "expanded_url": "https://twitter.com/rocanrolear_/status/1192867179420622855", "display_url": "twitter.com/rocanrolear_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192926338681901058"], "created_at": "2019-11-08T22:06:17.000Z", "id": "1192926338681901058", "author_id": "582923465", "text": "Nadie se suicida en una comisar\u00eda https://t.co/az4VI471cq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 58, "probability": 0.5256, "type": "Person", "normalized_text": "Luci"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192926253701095425"], "created_at": "2019-11-08T22:05:57.000Z", "geo": {"place_id": "00dde8db67eebcf8"}, "id": "1192926253701095425", "author_id": "2344582776", "text": "Vos manejas mucha tristeza y yo mucho odio jajajajajaj Luci y yo somos una combinaci\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926144858873858"], "created_at": "2019-11-08T22:05:31.000Z", "id": "1192926144858873858", "author_id": "97393455", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192926029783932928"], "created_at": "2019-11-08T22:05:03.000Z", "id": "1192926029783932928", "author_id": "67623108", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925999022952448"], "created_at": "2019-11-08T22:04:56.000Z", "id": "1192925999022952448", "author_id": "231429677", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925891124482053"], "created_at": "2019-11-08T22:04:30.000Z", "id": "1192925891124482053", "author_id": "4309032449", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 15, "probability": 0.3804, "type": "Other", "normalized_text": "Lavis"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192925727886368768"], "created_at": "2019-11-08T22:03:51.000Z", "id": "1192925727886368768", "author_id": "241314546", "text": "Ontem eu e Lavis pegamos o trem logo depois que o cara se matou nos trilhos, foi tenso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925691899252736"], "created_at": "2019-11-08T22:03:43.000Z", "id": "1192925691899252736", "author_id": "3348745041", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925684009701376"], "created_at": "2019-11-08T22:03:41.000Z", "id": "1192925684009701376", "author_id": "1003329836327362561", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925673528184833"], "created_at": "2019-11-08T22:03:38.000Z", "id": "1192925673528184833", "author_id": "246063869", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1635882630", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ValentinMP14", "id": "1635882630"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Mameyecity", "id": "131174740"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "MaderaArias", "id": "223699017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192918943498985477"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925660987187200"], "created_at": "2019-11-08T22:03:35.000Z", "id": "1192925660987187200", "author_id": "1136021304", "text": "@ValentinMP14 @Mameyecity @MaderaArias Ese es un punto que dejamos de lado en las discusiones sobre el asesinato de mujeres por sus compa\u00f1eros sentimentales. Si el llamado feminicidio es una manifestaci\u00f3n de misoginia \u00bfpor qu\u00e9 carajo, en muchos casos, se suicida el perpetrador? Algo no cuadra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "965380067131092992", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_pinheira", "id": "965380067131092992"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.839, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192902200126791680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925569337434112"], "created_at": "2019-11-08T22:03:13.000Z", "id": "1192925569337434112", "author_id": "893849107", "text": "@_pinheira @GeorgMarques Se soltarem quem matou Marielle vc diria o mesmo? S\u00f3 pra constar aqui.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925537175572481"], "created_at": "2019-11-08T22:03:06.000Z", "id": "1192925537175572481", "author_id": "1909019539", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925535833333760"], "created_at": "2019-11-08T22:03:05.000Z", "id": "1192925535833333760", "author_id": "720058490467794945", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.3153, "type": "Person", "normalized_text": "ARAS"}, {"start": 44, "end": 46, "probability": 0.5522, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8555, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.8053, "type": "Person", "normalized_text": "T\u00f3ffoly"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/N9sjLyrq0D", "expanded_url": "https://twitter.com/MyCury/status/1192925485476536320/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/N9sjLyrq0D", "media_key": "3_1192925476395896839"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192925485476536320"], "created_at": "2019-11-08T22:02:53.000Z", "id": "1192925485476536320", "author_id": "453962119", "text": "PERGUNTA SUICIDA 2:\nCad\u00ea o ARAS?Onde est\u00e1 o PGR do Brasil que sumiu?\nQual a sua posi\u00e7\u00e3o sobre a bofetada que seu amiguinho T\u00f3ffoly deu no povo brasileiro?\nAlgum esclarecimento \u00e0 popula\u00e7\u00e3o?\ud83d\ude21 https://t.co/N9sjLyrq0D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "21872657", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "osabreus", "id": "21872657"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "osabreus", "id": "21872657"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 102, "probability": 0.5498, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 135, "end": 148, "probability": 0.8806, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Val\u00e9rio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192923088083726336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925423598022658"], "created_at": "2019-11-08T22:02:39.000Z", "id": "1192925423598022658", "author_id": "1046572169730445313", "text": "@osabreus @opaajp @felipeneto eu tbm n\u00e3o sei, mas e voc\u00ea @osabreus sabe quem matou matar o Celso Daniel? se n\u00e3o souber pergunta para o Marcos Val\u00e9rio ele disse que sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925332191502339"], "created_at": "2019-11-08T22:02:17.000Z", "id": "1192925332191502339", "author_id": "846908925094039552", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925189174112262"], "created_at": "2019-11-08T22:01:43.000Z", "id": "1192925189174112262", "author_id": "1959373512", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925121486475264"], "created_at": "2019-11-08T22:01:27.000Z", "id": "1192925121486475264", "author_id": "851775851725287425", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925013214674945"], "created_at": "2019-11-08T22:01:01.000Z", "id": "1192925013214674945", "author_id": "1130167460613824518", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925007883751424"], "created_at": "2019-11-08T22:01:00.000Z", "id": "1192925007883751424", "author_id": "303922714", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924992683556865"], "created_at": "2019-11-08T22:00:56.000Z", "id": "1192924992683556865", "author_id": "273131125", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192924976271306752"], "created_at": "2019-11-08T22:00:52.000Z", "id": "1192924976271306752", "author_id": "895689596985638912", "text": "tu s\u00f3 v\u00ea povo fazendo texto dps que algu\u00e9m se suicida, vagabundo racha a cara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924902443175943"], "created_at": "2019-11-08T22:00:34.000Z", "id": "1192924902443175943", "author_id": "123451860", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/A1054a7Cg4", "expanded_url": "https://www.acierta.mx/site/se-suicida-luego-de-decapitar-a-su-esposa-y-degollar-a-su-hija/", "display_url": "acierta.mx/site/se-suicid\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/vfQduiBtZu", "expanded_url": "https://twitter.com/AciertaOaxaca/status/1192924851700457473/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vfQduiBtZu", "media_key": "3_1192924849288699905"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192924851700457473"], "created_at": "2019-11-08T22:00:22.000Z", "id": "1192924851700457473", "author_id": "588646221", "text": "Se suicida luego de decapitar a su esposa y degollar a su hija https://t.co/A1054a7Cg4 https://t.co/vfQduiBtZu", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qdpsquad", "id": "1073989570830745600"}, {"start": 104, "end": 112, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 113, "end": 122, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.6785, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 26, "end": 28, "probability": 0.4382, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 94, "end": 102, "probability": 0.6495, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 103, "tag": "Geminiana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192687327535157248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924782309920770"], "created_at": "2019-11-08T22:00:06.000Z", "id": "1192924782309920770", "author_id": "1073989570830745600", "text": "RT @qdpsquad: Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "eudes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192924760965079040"], "created_at": "2019-11-08T22:00:01.000Z", "id": "1192924760965079040", "author_id": "1308824744", "text": "se eu sumir \u00e9 pq eudes me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924728345841664"], "created_at": "2019-11-08T21:59:53.000Z", "id": "1192924728345841664", "author_id": "313030959", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924706401329152"], "created_at": "2019-11-08T21:59:48.000Z", "id": "1192924706401329152", "author_id": "65667901", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924516852350976"], "created_at": "2019-11-08T21:59:02.000Z", "id": "1192924516852350976", "author_id": "1095505742", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924402809266177"], "created_at": "2019-11-08T21:58:35.000Z", "id": "1192924402809266177", "author_id": "1096768328369090560", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924354314678272"], "created_at": "2019-11-08T21:58:24.000Z", "id": "1192924354314678272", "author_id": "1082790538837921793", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924285804974081"], "created_at": "2019-11-08T21:58:07.000Z", "id": "1192924285804974081", "author_id": "71893658", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924284760576006"], "created_at": "2019-11-08T21:58:07.000Z", "id": "1192924284760576006", "author_id": "1227569094", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924284114604032"], "created_at": "2019-11-08T21:58:07.000Z", "id": "1192924284114604032", "author_id": "254743635", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924169387810817"], "created_at": "2019-11-08T21:57:40.000Z", "id": "1192924169387810817", "author_id": "787591939", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924158553931776"], "created_at": "2019-11-08T21:57:37.000Z", "id": "1192924158553931776", "author_id": "452403403", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2447234650", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Lberguerand01", "id": "2447234650"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9754, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192836291509071873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924144968577024"], "created_at": "2019-11-08T21:57:34.000Z", "id": "1192924144968577024", "author_id": "1016521318903279618", "text": "@Lberguerand01 Ali\u00e1s n\u00e3o sei se vc se lembra quando um torcedo do Flamengo matou o torcedor do Botafogo com um espeto de churrasco, isso e nojento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192924110856359936"], "created_at": "2019-11-08T21:57:26.000Z", "id": "1192924110856359936", "author_id": "743591377548812288", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924078593708032"], "created_at": "2019-11-08T21:57:18.000Z", "id": "1192924078593708032", "author_id": "981328153271554048", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "773003748360785920", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DonCorneliano2", "id": "773003748360785920"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.9952, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192908842612527105"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924044724785152"], "created_at": "2019-11-08T21:57:10.000Z", "id": "1192924044724785152", "author_id": "139227066", "text": "@DonCorneliano2 esperemos que el pollito carcajada llegue sano y salvo a EEUU...me pondr\u00eda muy triste si el pollo se \"suicida\" o le da un \"paro card\u00edaco\" o se cae el avi\u00f3n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192924041578987524"], "created_at": "2019-11-08T21:57:09.000Z", "id": "1192924041578987524", "author_id": "971308699", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923971689308166"], "created_at": "2019-11-08T21:56:52.000Z", "id": "1192923971689308166", "author_id": "37318224", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2802545808", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 102, "end": 117, "username": "PelayoCastroUE", "id": "729705714453721089"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "marcorubio", "id": "15745368"}, {"start": 130, "end": 143, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}, {"start": 144, "end": 157, "username": "SophiaLacayo", "id": "1042206467439386624"}, {"start": 158, "end": 170, "username": "Murielgomez", "id": "73991539"}, {"start": 171, "end": 185, "username": "Augunicaragua", "id": "1150263261922824193"}, {"start": 186, "end": 201, "username": "FlacaExplosiva", "id": "178861552"}, {"start": 202, "end": 217, "username": "LaDetective007", "id": "1011359930778038273"}, {"start": 218, "end": 231, "username": "BiancaJagger", "id": "122448174"}, {"start": 232, "end": 247, "username": "coloresperanz2", "id": "1031179748670689280"}, {"start": 248, "end": 264, "username": "ColibriNocturno", "id": "1058423247383912449"}, {"start": 265, "end": 275, "username": "KeniaGGAB", "id": "1140791286141804545"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/67JNXDgvgv", "expanded_url": "https://twitter.com/Templar19AB/status/1192858374997712902", "display_url": "twitter.com/Templar19AB/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 99, "tag": "AquiSiHayDictadura"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192858374997712902"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923814897897472"], "created_at": "2019-11-08T21:56:15.000Z", "id": "1192923814897897472", "author_id": "1006217506518913024", "text": "@Almagro_OEA2015 LA GUARDIA DE TU AMIGO EL CARNICERO SUICIDA A OTRO SECUESTRADO #AquiSiHayDictadura \ud83d\udc47\n@PelayoCastroUE @marcorubio @AmbCTrujillo @SophiaLacayo @Murielgomez @Augunicaragua @FlacaExplosiva @LaDetective007 @BiancaJagger @coloresperanz2 @ColibriNocturno @KeniaGGAB \ud83d\udc47 https://t.co/67JNXDgvgv", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923813161267200"], "created_at": "2019-11-08T21:56:15.000Z", "id": "1192923813161267200", "author_id": "968218007624282112", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923809453682689"], "created_at": "2019-11-08T21:56:14.000Z", "id": "1192923809453682689", "author_id": "1049808595297157120", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923766768197636"], "created_at": "2019-11-08T21:56:04.000Z", "id": "1192923766768197636", "author_id": "422259888", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192773076246769664"}], "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/EOVLPftnlZ", "expanded_url": "https://twitter.com/minguitootf/status/1192773076246769664", "display_url": "twitter.com/minguitootf/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192923646056173570"], "created_at": "2019-11-08T21:55:35.000Z", "id": "1192923646056173570", "author_id": "1000001533264715776", "text": "Vou morrer num carro a 220 a ouvir sususu na parte do \u201cpensamaneto suicida\u201d https://t.co/EOVLPftnlZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "dardogasparre", "id": "161838613"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192923146388684800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923629501198337"], "created_at": "2019-11-08T21:55:31.000Z", "id": "1192923629501198337", "author_id": "336933461", "text": "RT @dardogasparre: El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923617627189248"], "created_at": "2019-11-08T21:55:28.000Z", "id": "1192923617627189248", "author_id": "250319901", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923587029733378"], "created_at": "2019-11-08T21:55:21.000Z", "id": "1192923587029733378", "author_id": "111433284", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "852571421289177094", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Bolsoneas", "id": "852571421289177094"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192821543941890048"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923535716573185"], "created_at": "2019-11-08T21:55:09.000Z", "id": "1192923535716573185", "author_id": "1184398478484619266", "text": "@Bolsoneas Que leve consigo para o t\u00famulo milhares de imbecis que adoram ele. Que ele seja o novo l\u00edder suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923371677335552"], "created_at": "2019-11-08T21:54:29.000Z", "id": "1192923371677335552", "author_id": "29770753", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923312986427392"], "created_at": "2019-11-08T21:54:15.000Z", "id": "1192923312986427392", "author_id": "2670118263", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923304962789377"], "created_at": "2019-11-08T21:54:14.000Z", "id": "1192923304962789377", "author_id": "159641979", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923238235594752"], "created_at": "2019-11-08T21:53:58.000Z", "id": "1192923238235594752", "author_id": "1145147458168741888", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923185861287936"], "created_at": "2019-11-08T21:53:45.000Z", "id": "1192923185861287936", "author_id": "836409619891306496", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192923146388684800"], "created_at": "2019-11-08T21:53:36.000Z", "id": "1192923146388684800", "author_id": "161838613", "text": "El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay como crecer con este peso del estado sobre los privados. Creer que se va a crecer con este gasto es suicida para todos. Acreedores y sociedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192923121579261952"], "created_at": "2019-11-08T21:53:30.000Z", "id": "1192923121579261952", "author_id": "1171601496070393856", "text": "Una fisonom\u00eda que claro se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923066998939654"], "created_at": "2019-11-08T21:53:17.000Z", "id": "1192923066998939654", "author_id": "245321974", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922987177107456"], "created_at": "2019-11-08T21:52:58.000Z", "id": "1192922987177107456", "author_id": "4202044395", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922970118934529"], "created_at": "2019-11-08T21:52:54.000Z", "id": "1192922970118934529", "author_id": "69200951", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "SrMondiola", "id": "228430527"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9037, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1188968281908154374"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922906768138241"], "created_at": "2019-11-08T21:52:39.000Z", "id": "1192922906768138241", "author_id": "333458558", "text": "RT @SrMondiola: Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "foraazeredo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "foraazeredo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192922810882101252"], "created_at": "2019-11-08T21:52:16.000Z", "id": "1192922810882101252", "author_id": "204466450", "text": "#foraazeredo mais um inocente do esquadr\u00e3o suicida nas ruas!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922681085218818"], "created_at": "2019-11-08T21:51:45.000Z", "id": "1192922681085218818", "author_id": "138177392", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922626420805639"], "created_at": "2019-11-08T21:51:32.000Z", "id": "1192922626420805639", "author_id": "2232557583", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922510993571841"], "created_at": "2019-11-08T21:51:04.000Z", "id": "1192922510993571841", "author_id": "1096825155983237121", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.3291, "type": "Person", "normalized_text": "diana"}, {"start": 14, "end": 17, "probability": 0.6651, "type": "Person", "normalized_text": "ARES"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.3546, "type": "Person", "normalized_text": "thanos"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192922485508968448"], "created_at": "2019-11-08T21:50:58.000Z", "id": "1192922485508968448", "author_id": "697940922265440256", "text": "diana matou o ARES e ficam perguntando \"ain ser\u00e1 se a mulher maravilha daria conta do thanos\" me poupe fi o nome dela eh matadora de deuses nem precisa de esfor\u00e7o pra acabar com a beterraba l\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FartFromAmerika", "id": "4818612196"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192820119199780865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922449505128448"], "created_at": "2019-11-08T21:50:50.000Z", "id": "1192922449505128448", "author_id": "450555112", "text": "RT @FartFromAmerika: Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922419352092672"], "created_at": "2019-11-08T21:50:42.000Z", "id": "1192922419352092672", "author_id": "1009796532869255168", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192922374573842432"], "created_at": "2019-11-08T21:50:32.000Z", "id": "1192922374573842432", "author_id": "1189637591051714560", "text": "Voc\u00eas s\u00e3o idiotas ou malucos,compartilhando o v\u00eddeo desse suicida, isso s\u00f3 leva a ter mais casos ....\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a\ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "GESANDA", "id": "45622352"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 70, "probability": 0.8172, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192911900327104512"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922372845821952"], "created_at": "2019-11-08T21:50:31.000Z", "id": "1192922372845821952", "author_id": "1021190661343784961", "text": "RT @GESANDA: @ManuelaCSaenz @PPTenel13 El \u201cpueblo\u201d eligi\u00f3 a su Barrab\u00e1s. No se quejen. Pronto quedar\u00e1 instaurado, de nuevo, la delincuencia\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922295309873152"], "created_at": "2019-11-08T21:50:13.000Z", "id": "1192922295309873152", "author_id": "3047147759", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922246467244032"], "created_at": "2019-11-08T21:50:01.000Z", "id": "1192922246467244032", "author_id": "825082755046338561", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922232063836160"], "created_at": "2019-11-08T21:49:58.000Z", "id": "1192922232063836160", "author_id": "2878760559", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922134840070146"], "created_at": "2019-11-08T21:49:35.000Z", "id": "1192922134840070146", "author_id": "2884045541", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922105232478208"], "created_at": "2019-11-08T21:49:27.000Z", "id": "1192922105232478208", "author_id": "144630561", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192922047636226051"], "created_at": "2019-11-08T21:49:14.000Z", "id": "1192922047636226051", "author_id": "1170722965232791554", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921980493844480"], "created_at": "2019-11-08T21:48:58.000Z", "id": "1192921980493844480", "author_id": "238551725", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.848, "type": "Person", "normalized_text": "Arya"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.9108, "type": "Other", "normalized_text": "game of thrones"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 194, "end": 197, "probability": 0.7685, "type": "Person", "normalized_text": "arya"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192921973590052872"], "created_at": "2019-11-08T21:48:56.000Z", "id": "1192921973590052872", "author_id": "341744948", "text": "Quando a Arya matou o rei da noite em game of thrones, o nome dela tinha um milh\u00e3o de cita\u00e7\u00f5es no tt. O Lula t\u00e1 com quase 1.5 milhao.\n\nA\u00ed eu ti pergunto, se a s\u00e9rie continuasse o Lula mataria a arya ???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "37987887", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CancerJack", "id": "37987887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192921418427748354"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921890404405248"], "created_at": "2019-11-08T21:48:36.000Z", "id": "1192921890404405248", "author_id": "167922847", "text": "@CancerJack essa corrida presidencial vai ser mais longa, intensa e suicida que primeiro namoro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921890039447552"], "created_at": "2019-11-08T21:48:36.000Z", "id": "1192921890039447552", "author_id": "1969289610", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/wTUJH6L3Bk", "expanded_url": "https://twitter.com/nataliacassao/status/1192921826684526592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wTUJH6L3Bk", "media_key": "3_1192921822968340481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192921826684526592"], "created_at": "2019-11-08T21:48:21.000Z", "id": "1192921826684526592", "author_id": "741558716", "text": "tava falando com a mae que eu n gosto de bolsominion e nao respeito, dai ela \"mas e se eu falasse q nao gosto de gays e q nao respeito? tem q respeitar\" \n\nela simplesmente me matou com este argumento \u261d\ud83c\udffb https://t.co/wTUJH6L3Bk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921781633474563"], "created_at": "2019-11-08T21:48:10.000Z", "id": "1192921781633474563", "author_id": "1144411393178898432", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921634631561218"], "created_at": "2019-11-08T21:47:35.000Z", "id": "1192921634631561218", "author_id": "2927838225", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "112498734", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IvanValente", "id": "112498734"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.4998, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192900900496560128"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921613219577856"], "created_at": "2019-11-08T21:47:30.000Z", "id": "1192921613219577856", "author_id": "1147937795366948864", "text": "@IvanValente @BolsonaroSP Calem a boca em rela\u00e7\u00e3o a moribunda Mariele,bandido bom \u00e9 bandido solto.\nPra que saber quem matou se n\u00e3o fica mais preso?\nSoltem todos os bandidos,bandido bom \u00e9 bandido solto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "143339343", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "karenseguelr", "id": "143339343"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "felipearturo_d", "id": "3483392123"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 47, "end": 57, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192910156985708545"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921557699616768"], "created_at": "2019-11-08T21:47:17.000Z", "id": "1192921557699616768", "author_id": "93789340", "text": "@karenseguelr @felipearturo_d @joseantoniokast @jmanalich Totalmente de acuerdo contigo. El problema es que es muuuuuuuy dif\u00edcil y pol\u00edticamente suicida tomar las medidas que hay que tomar para enderezar la salud p\u00fablica. Suerte! Si necesitas algo de otorrino, estoy para servirle.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921544768532484"], "created_at": "2019-11-08T21:47:14.000Z", "id": "1192921544768532484", "author_id": "802543408237727744", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921518872940549"], "created_at": "2019-11-08T21:47:08.000Z", "id": "1192921518872940549", "author_id": "67125654", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921513596530695"], "created_at": "2019-11-08T21:47:06.000Z", "id": "1192921513596530695", "author_id": "406432085", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "725333302148784129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlaracoski", "id": "725333302148784129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192921256062001152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921508307488778"], "created_at": "2019-11-08T21:47:05.000Z", "id": "1192921508307488778", "author_id": "327067693", "text": "@carlaracoski eu entendi vc me odeia tanto q nao me aguenta e se matou hehe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921492746653696"], "created_at": "2019-11-08T21:47:01.000Z", "id": "1192921492746653696", "author_id": "987756955", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921442171727872"], "created_at": "2019-11-08T21:46:49.000Z", "id": "1192921442171727872", "author_id": "981700859141779457", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921402699124743"], "created_at": "2019-11-08T21:46:40.000Z", "id": "1192921402699124743", "author_id": "4509313667", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "14128609", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.9415, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 97, "end": 98, "probability": 0.9609, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192830524429152256"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921283962507267"], "created_at": "2019-11-08T21:46:12.000Z", "id": "1192921283962507267", "author_id": "1188436151645986817", "text": "@felipeneto Passou da hora de oxigenar. N\u00e3o podemos pernanecer nesse manique\u00edsmo suicida PT/Anti PT, isso j\u00e1 produziu essa aberra\u00e7\u00e3o que uns chamam de Mito.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921236407500800"], "created_at": "2019-11-08T21:46:00.000Z", "id": "1192921236407500800", "author_id": "81395365", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921225640730625"], "created_at": "2019-11-08T21:45:58.000Z", "id": "1192921225640730625", "author_id": "819323539128020993", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EduardoWilker7", "id": "1191392025167437824"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.6706, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192785097243742208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921155604226051"], "created_at": "2019-11-08T21:45:41.000Z", "id": "1192921155604226051", "author_id": "54322278", "text": "RT @EduardoWilker7: Ontem a \"O maior \u00f3rg\u00e3o  da justi\u00e7a Brasileira \", se mostrou o maior apoiador da impunidade nacional, e triste saber um\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1022623291515789312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ODelacruzB", "id": "1022623291515789312"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.5347, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192630825856065537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192921038499254272"], "created_at": "2019-11-08T21:45:13.000Z", "id": "1192921038499254272", "author_id": "796348093381939200", "text": "@ODelacruzB @malditaternura El APRA nunca muere...solo se SUICIDA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920970450866177"], "created_at": "2019-11-08T21:44:57.000Z", "id": "1192920970450866177", "author_id": "800335897384189953", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920872455151616"], "created_at": "2019-11-08T21:44:34.000Z", "id": "1192920872455151616", "author_id": "951320339589533699", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920868114124800"], "created_at": "2019-11-08T21:44:33.000Z", "id": "1192920868114124800", "author_id": "743569634318782464", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920828125630481"], "created_at": "2019-11-08T21:44:23.000Z", "id": "1192920828125630481", "author_id": "1047172785594929152", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "274590714", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anistiabrasil", "id": "274590714"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "zehdeabreu", "id": "1582525882165596162"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8175, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192848440314777602"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920780339924992"], "created_at": "2019-11-08T21:44:12.000Z", "id": "1192920780339924992", "author_id": "1187798200058556418", "text": "@anistiabrasil @zehdeabreu Se ele for morto  j\u00e1 saberemos  quem matou Marielle", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920722366226432"], "created_at": "2019-11-08T21:43:58.000Z", "id": "1192920722366226432", "author_id": "279732475", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RingoStarBonave", "id": "909264167005310976"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "granata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192919884235202561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920681568243714"], "created_at": "2019-11-08T21:43:48.000Z", "id": "1192920681568243714", "author_id": "3024185075", "text": "RT @RingoStarBonave: Calculo que la impresentable de granata acaba de tirar con las \u00faltimas fetas que quedaban del fiscal suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920586642771976"], "created_at": "2019-11-08T21:43:25.000Z", "id": "1192920586642771976", "author_id": "1065694870080290823", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 78, "probability": 0.8281, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192920573988548614"], "created_at": "2019-11-08T21:43:22.000Z", "id": "1192920573988548614", "author_id": "1187798200058556418", "text": "O neg\u00f3cio  \u00e9 o seguinte :se o porteiro for morto j\u00e1 sabemos quem matou Marielle  e o motorista ser\u00e1 que eles ser\u00e3o burros o suficiente? ????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1112454362364813313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192907163984896001"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9884, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.9583, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 173, "end": 180, "probability": 0.9781, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192920543382638593"], "created_at": "2019-11-08T21:43:15.000Z", "id": "1192920543382638593", "author_id": "884824665348337664", "text": "@tutupirix vtnc kkkkkkkkkkkk, primeiro que o cara nem se quer foi esfaqueado nem morto, a m\u00eddia do flamengo soltou essa pro Botafogo sair por baixo e outra que a torcida do flamengo quase matou um torcedor botafoguense fora do est\u00e1dio, ent\u00e3o...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920515272478721"], "created_at": "2019-11-08T21:43:08.000Z", "id": "1192920515272478721", "author_id": "891726276305842176", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/zC9y1oLnZz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ellasomerhalder/status/1192920463414042624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zC9y1oLnZz", "media_key": "16_1192920452299137025"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192920463414042624"], "created_at": "2019-11-08T21:42:56.000Z", "id": "1192920463414042624", "author_id": "548819177", "text": "O ontem falando pra psic\u00f3loga que n\u00e3o tinha mais pensamentos suicida\n\nO Hoje pensando no ontem https://t.co/zC9y1oLnZz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RingoStarBonave", "id": "909264167005310976"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5025, "type": "Person", "normalized_text": "granata"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192919884235202561"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920458078932992"], "created_at": "2019-11-08T21:42:55.000Z", "id": "1192920458078932992", "author_id": "321075608", "text": "RT @RingoStarBonave: Calculo que la impresentable de granata acaba de tirar con las \u00faltimas fetas que quedaban del fiscal suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920442488729601"], "created_at": "2019-11-08T21:42:51.000Z", "id": "1192920442488729601", "author_id": "1126871023335497728", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192920276176179202"], "created_at": "2019-11-08T21:42:11.000Z", "id": "1192920276176179202", "author_id": "1483946348", "text": "Podre sobrevivir el fin de semana con 500 pe ? Veremos, sera un acto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920262813110280"], "created_at": "2019-11-08T21:42:08.000Z", "id": "1192920262813110280", "author_id": "48198687", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920240843370497"], "created_at": "2019-11-08T21:42:03.000Z", "id": "1192920240843370497", "author_id": "57048966", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920213425131520"], "created_at": "2019-11-08T21:41:56.000Z", "id": "1192920213425131520", "author_id": "1334466798", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920083426881537"], "created_at": "2019-11-08T21:41:25.000Z", "id": "1192920083426881537", "author_id": "1889111665", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920080423751682"], "created_at": "2019-11-08T21:41:25.000Z", "id": "1192920080423751682", "author_id": "1024766151564374019", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192920032860344321"], "created_at": "2019-11-08T21:41:13.000Z", "id": "1192920032860344321", "author_id": "57189719", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919929114288130"], "created_at": "2019-11-08T21:40:49.000Z", "id": "1192919929114288130", "author_id": "1140992440930897920", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "granata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919884235202561"], "created_at": "2019-11-08T21:40:38.000Z", "id": "1192919884235202561", "author_id": "909264167005310976", "text": "Calculo que la impresentable de granata acaba de tirar con las \u00faltimas fetas que quedaban del fiscal suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "83024540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192919636641230856"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919873254576136"], "created_at": "2019-11-08T21:40:35.000Z", "id": "1192919873254576136", "author_id": "83024540", "text": "assistir \u00e0 sequ\u00eancia da jo contando pra todo mundo o plano suicida dela e n\u00e3o chorar pelo menos um litro \u00e9 pra quem n\u00e3o tem cora\u00e7\u00e3o\neu to com os olhos marejados nessa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919846406774799"], "created_at": "2019-11-08T21:40:29.000Z", "id": "1192919846406774799", "author_id": "213426458", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919788546396166"], "created_at": "2019-11-08T21:40:15.000Z", "id": "1192919788546396166", "author_id": "893525938545332225", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 51, "end": 66, "username": "officialmcafee", "id": "961445378"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.6717, "type": "Organization", "normalized_text": "Blockchain"}, {"start": 86, "end": 105, "probability": 0.6628, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein N\u00e3o Se Matou"}, {"start": 231, "end": 238, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "altcoins"}], "urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ljFCFxspXX", "expanded_url": "https://beincrypto.com.br/john-mcafee-lanca-token-epstein-nao-se-matou/", "display_url": "beincrypto.com.br/john-mcafee-la\u2026"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 38, "tag": "Blockchain"}, {"start": 146, "end": 155, "tag": "exchange"}, {"start": 216, "end": 229, "tag": "criptomoedas"}, {"start": 230, "end": 239, "tag": "altcoins"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919752114679808"], "created_at": "2019-11-08T21:40:06.000Z", "id": "1192919752114679808", "author_id": "1184409586004103170", "text": "De volta \u00e0s not\u00edcias sobre #Blockchain, o pol\u00eamico @officialmcafee lan\u00e7a novo token: \"Epstein N\u00e3o Se Matou\". Confira mais detalhes sobre sua nova #exchange decentralizada e uma entrevista com o pioneiro do software. #criptomoedas #altcoins\n\n\u00a0https://t.co/ljFCFxspXX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1036458237544071173", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BruninDo7", "id": "1036458237544071173"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192919082007486464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919726353199111"], "created_at": "2019-11-08T21:40:00.000Z", "id": "1192919726353199111", "author_id": "74187404", "text": "@BruninDo7 @pamagnago Porque voc\u00ea deu RT citando o v\u00eddeo, a pessoa passa pela TL e o v\u00eddeo j\u00e1 da play automaticamente. Pra algu\u00e9m que t\u00e1 num processo depressivo ou com idea\u00e7\u00e3o suicida isso pode vir a ser um gatilho independente do seu texto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9731, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919718522474503"], "created_at": "2019-11-08T21:39:58.000Z", "id": "1192919718522474503", "author_id": "635190996", "text": "O Vasco se posicionou sobre o torcedor que se matou na barra ??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 99, "probability": 0.8501, "type": "Organization", "normalized_text": "Real"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919707097223170"], "created_at": "2019-11-08T21:39:56.000Z", "id": "1192919707097223170", "author_id": "1532087822", "text": "El leganes est\u00e1 con 3 delanteros y una alineaci\u00f3n suicida. Todo lo que no sea un mon\u00f3logo de la Real de posesion y ocasiones de aqu\u00ed al final ser\u00e1 una cagada buena.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919672456396801"], "created_at": "2019-11-08T21:39:47.000Z", "id": "1192919672456396801", "author_id": "1129524917177921537", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GLlamazares", "id": "301388743"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192506278913957888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919626419724294"], "created_at": "2019-11-08T21:39:36.000Z", "id": "1192919626419724294", "author_id": "775423794295009280", "text": "RT @GLlamazares: Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inh\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919624037343233"], "created_at": "2019-11-08T21:39:36.000Z", "id": "1192919624037343233", "author_id": "3322619254", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919612716965888"], "created_at": "2019-11-08T21:39:33.000Z", "id": "1192919612716965888", "author_id": "897797321597046785", "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919575605792770"], "created_at": "2019-11-08T21:39:24.000Z", "id": "1192919575605792770", "author_id": "1158889647864463360", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919534220513282"], "created_at": "2019-11-08T21:39:14.000Z", "id": "1192919534220513282", "author_id": "1355552587", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192892528019857411"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919531292942336"], "created_at": "2019-11-08T21:39:14.000Z", "id": "1192919531292942336", "author_id": "1006276795983958017", "text": "RT @young_romao: \"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https:/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919408580136960"], "created_at": "2019-11-08T21:38:45.000Z", "id": "1192919408580136960", "author_id": "633191454", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 22, "probability": 0.6183, "type": "Person", "normalized_text": "HARLYQUEEN"}, {"start": 26, "end": 30, "probability": 0.7326, "type": "Person", "normalized_text": "JOKER"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/Pb1cr1Wgx1", "expanded_url": "https://twitter.com/s_narck/status/1192919313612713990/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pb1cr1Wgx1", "media_key": "16_1192919301512220673"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919313612713990"], "created_at": "2019-11-08T21:38:22.000Z", "id": "1192919313612713990", "author_id": "819665374291623937", "text": "ROMANTIZARAM HARLYQUEEN E JOKER SENDO QUE \u00c9 EXTREMAMENTE ABUSIVO ???????????\n\nboa esquadr\u00e3o suicida, propagando a normaliza\u00e7\u00e3o do relacionamento abusivo https://t.co/Pb1cr1Wgx1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9561, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle Franco"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.3873, "type": "Other", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 99, "tag": "STFVergonhaNacional"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919243894984704"], "created_at": "2019-11-08T21:38:05.000Z", "id": "1192919243894984704", "author_id": "1116490421289484289", "text": "Quem matou Marielle Franco j\u00e1 pode se entregar..... n\u00e3o ficar\u00e1 preso mesmo....\n#STFVergonhaNacional", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919236701753344"], "created_at": "2019-11-08T21:38:04.000Z", "id": "1192919236701753344", "author_id": "892904737942712320", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919175234232320"], "created_at": "2019-11-08T21:37:49.000Z", "id": "1192919175234232320", "author_id": "732353363074023424", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192894612999942145"}], "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1N6L6cphSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SandraFranchi3/status/1192894612999942145", "display_url": "twitter.com/SandraFranchi3\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192918982208163841"], "created_at": "2019-11-08T21:37:03.000Z", "id": "1192918982208163841", "author_id": "2893203455", "text": "Interessante...se ele foi solto, tamb\u00e9m acabar\u00e1 a busca incessante em quem matou quem. https://t.co/1N6L6cphSv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192918954391539712"], "created_at": "2019-11-08T21:36:56.000Z", "id": "1192918954391539712", "author_id": "426812853", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918900536676353"], "created_at": "2019-11-08T21:36:43.000Z", "id": "1192918900536676353", "author_id": "113085851", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918887496650752"], "created_at": "2019-11-08T21:36:40.000Z", "id": "1192918887496650752", "author_id": "336065590", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918874649481217"], "created_at": "2019-11-08T21:36:37.000Z", "id": "1192918874649481217", "author_id": "2178308220", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918828046540801"], "created_at": "2019-11-08T21:36:26.000Z", "id": "1192918828046540801", "author_id": "790759909835042816", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918814041812995"], "created_at": "2019-11-08T21:36:23.000Z", "id": "1192918814041812995", "author_id": "1144718982668267520", "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918626262831109"], "created_at": "2019-11-08T21:35:38.000Z", "id": "1192918626262831109", "author_id": "290642612", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918531119177728"], "created_at": "2019-11-08T21:35:15.000Z", "id": "1192918531119177728", "author_id": "1093933498413604875", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918515080187905"], "created_at": "2019-11-08T21:35:12.000Z", "id": "1192918515080187905", "author_id": "1060589827782000646", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3108271511", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_carlossimoes_", "id": "3108271511"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192915994156638208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918475217494017"], "created_at": "2019-11-08T21:35:02.000Z", "id": "1192918475217494017", "author_id": "2841287788", "text": "@_carlossimoes_ Um bocado suicida mas vai na f\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918458364616705"], "created_at": "2019-11-08T21:34:58.000Z", "id": "1192918458364616705", "author_id": "893130105932754944", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918440622919681"], "created_at": "2019-11-08T21:34:54.000Z", "id": "1192918440622919681", "author_id": "892253525761073152", "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918437523337221"], "created_at": "2019-11-08T21:34:53.000Z", "id": "1192918437523337221", "author_id": "118463021", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292089465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192918283227451392"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918417667436546"], "created_at": "2019-11-08T21:34:48.000Z", "id": "1192918417667436546", "author_id": "292089465", "text": "@Claudiozaidan11 Houve tentativas de manter a disciplina, como a de um general que matou um tenente ao v\u00ea-lo organizar uma fila de soldados para se servirem de uma alem\u00e3 deitada no ch\u00e3o.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918351561011201"], "created_at": "2019-11-08T21:34:33.000Z", "id": "1192918351561011201", "author_id": "1041867784857239556", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918331784859648"], "created_at": "2019-11-08T21:34:28.000Z", "id": "1192918331784859648", "author_id": "946273087", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918301736886273"], "created_at": "2019-11-08T21:34:21.000Z", "id": "1192918301736886273", "author_id": "587101664", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192918271093354498"], "created_at": "2019-11-08T21:34:13.000Z", "id": "1192918271093354498", "author_id": "1168901881583869952", "text": "ayer hicimos una promesa q hasta el 15 de dic haciamos dieta las 6 porq poronga no hicimos un pacto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918231314554883"], "created_at": "2019-11-08T21:34:04.000Z", "id": "1192918231314554883", "author_id": "2384588887", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918225039826944"], "created_at": "2019-11-08T21:34:02.000Z", "id": "1192918225039826944", "author_id": "2324351837", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918210703699968"], "created_at": "2019-11-08T21:33:59.000Z", "id": "1192918210703699968", "author_id": "129826742", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192738707633299457"}], "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.889, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192918105913249792"], "created_at": "2019-11-08T21:33:34.000Z", "id": "1192918105913249792", "author_id": "976467944950681600", "text": "RT @tayzokbfr: voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o margin\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3281, "type": "Other", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.2843, "type": "Person", "normalized_text": "Aras"}, {"start": 103, "end": 121, "probability": 0.533, "type": "Organization", "normalized_text": "STFVergonhaNacional"}, {"start": 143, "end": 145, "probability": 0.5744, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/VGxsvWHCJp", "expanded_url": "https://twitter.com/MyCury/status/1192918058903494656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VGxsvWHCJp", "media_key": "3_1192918044433145857"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192918058903494656"], "created_at": "2019-11-08T21:33:23.000Z", "id": "1192918058903494656", "author_id": "453962119", "text": "PERGUNTA SUICIDA: \n@Algu\u00e9m ouviu algum parecer do PGR Aras desde o julgamento da 2\u00aa Inst\u00e2ncia ontem no STFVergonhaNacional?\nAli\u00e1s, Onde est\u00e1 o PGR? https://t.co/VGxsvWHCJp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917949448904704"], "created_at": "2019-11-08T21:32:57.000Z", "id": "1192917949448904704", "author_id": "1078074780534870016", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917931405062146"], "created_at": "2019-11-08T21:32:52.000Z", "id": "1192917931405062146", "author_id": "138064076", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917832150986754"], "created_at": "2019-11-08T21:32:29.000Z", "id": "1192917832150986754", "author_id": "232569277", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2945258393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "oscarandreenzo", "id": "2945258393"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192867456110350336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917819706486786"], "created_at": "2019-11-08T21:32:26.000Z", "id": "1192917819706486786", "author_id": "220093636", "text": "@oscarandreenzo En teor\u00eda, con solo la \"ideaci\u00f3n suicida\" ya deber\u00eda ser suficiente para un internamiento. Y en la pr\u00e1ctica, deber\u00eda bastar con 1 solo intento frustro.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917785313206272"], "created_at": "2019-11-08T21:32:18.000Z", "id": "1192917785313206272", "author_id": "1132842665786126338", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917763792048128"], "created_at": "2019-11-08T21:32:12.000Z", "id": "1192917763792048128", "author_id": "1151122164327821312", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917712101683200"], "created_at": "2019-11-08T21:32:00.000Z", "id": "1192917712101683200", "author_id": "313870729", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192917691335692289"], "created_at": "2019-11-08T21:31:55.000Z", "id": "1192917691335692289", "author_id": "4824569399", "text": "\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d                           \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d                            \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d                            \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d                           \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude2derereca suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3805576823", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192875098874798081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 92, "probability": 0.4554, "type": "Organization", "normalized_text": "BFR"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192917621395664897"], "created_at": "2019-11-08T21:31:38.000Z", "id": "1192917621395664897", "author_id": "1525259166", "text": "@Carlos_Mendes92 Queria saber, qual desses a\u00ed que t\u00e3o transferindo a responsabilidade pro BFR se colocaria nessa situa\u00e7\u00e3o, jogo decisivo todos com os nervos a flor da pele pegar e ir pra torcida rival... Isso soa no M\u00cdNIMO idiota pra n\u00e3o dizer suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917614244306944"], "created_at": "2019-11-08T21:31:37.000Z", "id": "1192917614244306944", "author_id": "2416085149", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "jhonatansantil", "id": "161927728"}], "annotations": [{"start": 98, "end": 107, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192841903731068928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917558162284545"], "created_at": "2019-11-08T21:31:23.000Z", "id": "1192917558162284545", "author_id": "794961774", "text": "RT @jhonatansantil: O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio pe\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917510976348162"], "created_at": "2019-11-08T21:31:12.000Z", "id": "1192917510976348162", "author_id": "1057252969656258565", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192917501283311622"], "created_at": "2019-11-08T21:31:10.000Z", "id": "1192917501283311622", "author_id": "842523443136479232", "text": "Viu a corda e se enforcou pq quis", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917501040037888"], "created_at": "2019-11-08T21:31:10.000Z", "id": "1192917501040037888", "author_id": "256628571", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917319204442119"], "created_at": "2019-11-08T21:30:26.000Z", "id": "1192917319204442119", "author_id": "921769521161162752", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9832, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192917287969415168"], "created_at": "2019-11-08T21:30:19.000Z", "id": "1192917287969415168", "author_id": "1164275760783339520", "text": "Cara eu n ligo se o Lula saiu ou n\u00e3o da cadeia, mas meu essa nova lei t\u00e1 soltando pessoas tipo o nardoni ELE MATOU A PROPRIA FILHA POXA E t\u00e1 sendo solto.\nRealmente n\u00e3o entendi eh isso :/", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917279094267904"], "created_at": "2019-11-08T21:30:17.000Z", "id": "1192917279094267904", "author_id": "1188757173645533191", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917278079086592"], "created_at": "2019-11-08T21:30:17.000Z", "id": "1192917278079086592", "author_id": "283351617", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917225260408832"], "created_at": "2019-11-08T21:30:04.000Z", "id": "1192917225260408832", "author_id": "67591003", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917222735450113"], "created_at": "2019-11-08T21:30:03.000Z", "id": "1192917222735450113", "author_id": "20339600", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 147, "probability": 0.8493, "type": "Other", "normalized_text": "El Hogar del Suicida"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/PRldYRxjw9", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B4npwcsnB8s/?igshid=8h9w6b55zwwl", "display_url": "instagram.com/p/B4npwcsnB8s/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192917124601143296"], "created_at": "2019-11-08T21:29:40.000Z", "id": "1192917124601143296", "author_id": "336773771", "text": "Este fin de semana seguiremos con prohibidosuicidarseobra\nNO PIERDAS LA OPORTUNIDAD DE IR.\n.\n.\n\ud83d\udcf8: carlosbarrios.fotografia\n.\n.\n\u201cEl Hogar del Suicida\u201d ya abri\u00f3 sus puertas nuevamente en la Segunda Temporada de\u2026 https://t.co/PRldYRxjw9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8219, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192917121866633216"], "created_at": "2019-11-08T21:29:39.000Z", "geo": {"place_id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, "id": "1192917121866633216", "author_id": "959098883891712001", "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela quinta vez", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917051758825474"], "created_at": "2019-11-08T21:29:23.000Z", "id": "1192917051758825474", "author_id": "3303085179", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192917000584122369"], "created_at": "2019-11-08T21:29:10.000Z", "id": "1192917000584122369", "author_id": "107217561", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916974126477315"], "created_at": "2019-11-08T21:29:04.000Z", "id": "1192916974126477315", "author_id": "1097551790466387969", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916941209518084"], "created_at": "2019-11-08T21:28:56.000Z", "id": "1192916941209518084", "author_id": "206470875", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916888382259200"], "created_at": "2019-11-08T21:28:44.000Z", "id": "1192916888382259200", "author_id": "937063286188765184", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916879687475201"], "created_at": "2019-11-08T21:28:42.000Z", "id": "1192916879687475201", "author_id": "1045438460", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916843750731776"], "created_at": "2019-11-08T21:28:33.000Z", "id": "1192916843750731776", "author_id": "2395203594", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1584638496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "hugovillavicen7", "id": "1584638496"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "KarlaCalle", "id": "97840455"}, {"start": 168, "end": 181, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 280, "end": 288, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.5353, "type": "Other", "normalized_text": "perrokaka"}, {"start": 49, "end": 54, "probability": 0.8133, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}, {"start": 95, "end": 96, "probability": 0.5541, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 225, "end": 232, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/EXFL4d9opu", "expanded_url": "https://twitter.com/ETJHILTON/status/1192916720379297792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EXFL4d9opu", "media_key": "3_1192916717506162689"}], "hashtags": [{"start": 38, "end": 48, "tag": "perrokaka"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192869124231368704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916720379297792"], "created_at": "2019-11-08T21:28:04.000Z", "id": "1192916720379297792", "author_id": "1345388172", "text": "@hugovillavicen7 @KarlaCalle jajajaja #perrokaka Mulder mojon de la sra k y pelele del suicida AG tan cobarde y bravucon como su amo, dijo q solo a patadas saldr\u00eda del @congresoperu y miren el muy farsante lo vio y escucho a Vizcarra al toque se fue a su casa vestido de travesti @canalN_ https://t.co/EXFL4d9opu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192916690947977223"], "created_at": "2019-11-08T21:27:57.000Z", "id": "1192916690947977223", "author_id": "3047830148", "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerina..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916649248247808"], "created_at": "2019-11-08T21:27:47.000Z", "id": "1192916649248247808", "author_id": "183826300", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1149068380302925826", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgegonzalezz0", "id": "1149068380302925826"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192905299394486273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916581766090754"], "created_at": "2019-11-08T21:27:31.000Z", "id": "1192916581766090754", "author_id": "1032272542453641216", "text": "@jorgegonzalezz0 y esto se supone que es suicida??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "373708174", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192915826921426945"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916561801154564"], "created_at": "2019-11-08T21:27:26.000Z", "id": "1192916561801154564", "author_id": "1127329468694114304", "text": "@suicida_roots @japones2212 Vai largando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916513541566464"], "created_at": "2019-11-08T21:27:14.000Z", "id": "1192916513541566464", "author_id": "3438578008", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916499910053889"], "created_at": "2019-11-08T21:27:11.000Z", "id": "1192916499910053889", "author_id": "298632214", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916434449510400"], "created_at": "2019-11-08T21:26:55.000Z", "id": "1192916434449510400", "author_id": "36851101", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DoCarmoR7", "id": "65044951"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192908731480182784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916414585331713"], "created_at": "2019-11-08T21:26:51.000Z", "id": "1192916414585331713", "author_id": "1939743128", "text": "RT @DoCarmoR7: Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida... \ud83c\udfbc https://t.co/P4ejbsbZJm", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916368544477196"], "created_at": "2019-11-08T21:26:40.000Z", "id": "1192916368544477196", "author_id": "951426431812292609", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916344041279488"], "created_at": "2019-11-08T21:26:34.000Z", "id": "1192916344041279488", "author_id": "1060591444535205888", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916341478641668"], "created_at": "2019-11-08T21:26:33.000Z", "id": "1192916341478641668", "author_id": "394168850", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192902144208392195"}], "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/FIcsj15CoQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/hombre-suicida-tras-dispararle-pareja-cdmx/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192916340094492677"], "created_at": "2019-11-08T21:26:33.000Z", "id": "1192916340094492677", "author_id": "1169731131471728641", "text": "RT @NTelevisa_com: El hombre reaccion\u00f3 de manera violenta despu\u00e9s de discutir con la mujer. https://t.co/FIcsj15CoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916312911163393"], "created_at": "2019-11-08T21:26:26.000Z", "id": "1192916312911163393", "author_id": "1057015478638596096", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nebadom", "id": "194721612"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192856863496425472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916112238948353"], "created_at": "2019-11-08T21:25:39.000Z", "id": "1192916112238948353", "author_id": "420437866", "text": "RT @nebadom: Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14213711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "RealEden", "id": "14735622"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9452, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192914438103412736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192916031553122305"], "created_at": "2019-11-08T21:25:19.000Z", "geo": {"place_id": "5409018cbc566bac"}, "id": "1192916031553122305", "author_id": "126684805", "text": "@DaniloGentili @RealEden Estou me sentindo dentro do filme Esquadr\u00e3o Suicida!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915966327480321"], "created_at": "2019-11-08T21:25:04.000Z", "id": "1192915966327480321", "author_id": "895215791141998592", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915943556550658"], "created_at": "2019-11-08T21:24:58.000Z", "id": "1192915943556550658", "author_id": "317504410", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915911759581190"], "created_at": "2019-11-08T21:24:51.000Z", "id": "1192915911759581190", "author_id": "887649194", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915901399674882"], "created_at": "2019-11-08T21:24:48.000Z", "id": "1192915901399674882", "author_id": "243245456", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "311214264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "eusebeias", "id": "311214264"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.865, "type": "Person", "normalized_text": "claaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192856192294572032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915891987591169"], "created_at": "2019-11-08T21:24:46.000Z", "id": "1192915891987591169", "author_id": "171830345", "text": "@eusebeias S\u00ed claaro es el mejor escudero del suicida ,pero para eso no le pagamos al vividor que ha hecho que leyes ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915885842927618"], "created_at": "2019-11-08T21:24:45.000Z", "id": "1192915885842927618", "author_id": "1185704802598182913", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192915869439057920"], "created_at": "2019-11-08T21:24:41.000Z", "geo": {"place_id": "2e858e47881ddc48"}, "id": "1192915869439057920", "author_id": "972655758", "text": "RESPETO DEMOCR\u00c1TICO ESTOS D\u00cdAS\nEN SOCIEDAD SE RESPETA LA LIBERTAD.PERO JAM\u00c1S LO HABR\u00c1 A QUI\u00c9N ACT\u00daA EN CONTRA DE LA LEY ESTABLECIDA,DIGA LO QUE DIGA. PORQUE LAS REDACTAS T\u00da, AS\u00cd QUE QUI\u00c9N ACT\u00daA EN CONTRA SE EST\u00c1 ATACANDO A S\u00cd MISMO AS\u00cd QUE ES UN SUICIDA\nES UN INSIGNIFICANTE LOCO.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.7101, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192915856042446848"], "created_at": "2019-11-08T21:24:38.000Z", "id": "1192915856042446848", "author_id": "1117956108302389250", "text": "Cara, acabei de ver um v\u00eddeo de um cara q suicidou , se jogou de um pr\u00e9dio , meu Deus ! S\u00f3 consigo pensar no q o cara estava passando pra se suicidar, no q ele teve q passar , realmente viver n\u00e3o t\u00e1 sendo f\u00e1cil !", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915829224026113"], "created_at": "2019-11-08T21:24:31.000Z", "id": "1192915829224026113", "author_id": "106425301", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915823565983749"], "created_at": "2019-11-08T21:24:30.000Z", "id": "1192915823565983749", "author_id": "1059072127960276992", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "nebadom", "id": "194721612"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.5126, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 65, "end": 76, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192856863496425472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915794172231680"], "created_at": "2019-11-08T21:24:23.000Z", "id": "1192915794172231680", "author_id": "713975735598374912", "text": "RT @nebadom: Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lare\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "14213711", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DaniloGentili", "id": "14213711"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.5535, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.9357, "type": "Person", "normalized_text": "Cunha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192914438103412736"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915759422431232"], "created_at": "2019-11-08T21:24:15.000Z", "id": "1192915759422431232", "author_id": "33657084", "text": "@DaniloGentili Vamos ter que fazer como no Esquadr\u00e3o Suicida, chamar os bandidos pra dar um jeito. J\u00e1 soltaram o Cunha??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915709220835329"], "created_at": "2019-11-08T21:24:03.000Z", "id": "1192915709220835329", "author_id": "1050331069478789125", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9734, "type": "Organization", "normalized_text": "Lega"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Carrillo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192915664123703301"], "created_at": "2019-11-08T21:23:52.000Z", "id": "1192915664123703301", "author_id": "2726936172", "text": "Ahora le toca al Lega ir a por el partido. La entrada de Carrillo ser\u00eda muy valiente, y espero que no sea suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bookjgale", "id": "842028379"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192195633526067201"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915615708844032"], "created_at": "2019-11-08T21:23:40.000Z", "id": "1192915615708844032", "author_id": "1716964664", "text": "RT @bookjgale: Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "botafogomemes", "id": "871541939161759744"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912332973838337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915596259844100"], "created_at": "2019-11-08T21:23:36.000Z", "id": "1192915596259844100", "author_id": "982403496224935936", "text": "RT @botafogomemes: @Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915595181928448"], "created_at": "2019-11-08T21:23:35.000Z", "id": "1192915595181928448", "author_id": "713975735598374912", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915534460964866"], "created_at": "2019-11-08T21:23:21.000Z", "id": "1192915534460964866", "author_id": "1053316502508703750", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915387068932097"], "created_at": "2019-11-08T21:22:46.000Z", "id": "1192915387068932097", "author_id": "180922573", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915289333256194"], "created_at": "2019-11-08T21:22:22.000Z", "id": "1192915289333256194", "author_id": "771049449963618304", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "826124450", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CCambara2", "id": "826124450"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192911187316531204"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915259394285573"], "created_at": "2019-11-08T21:22:15.000Z", "id": "1192915259394285573", "author_id": "17362909", "text": "@CCambara2 Fala assim nao que cisco gomes suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915154830315521"], "created_at": "2019-11-08T21:21:50.000Z", "id": "1192915154830315521", "author_id": "83450309", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915098668584961"], "created_at": "2019-11-08T21:21:37.000Z", "id": "1192915098668584961", "author_id": "1960676754", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915059305074689"], "created_at": "2019-11-08T21:21:28.000Z", "id": "1192915059305074689", "author_id": "259228685", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192828155704365058"}], "entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/5wtUtvLMqa", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelMezaC/status/1192828155704365058", "display_url": "twitter.com/MiguelMezaC/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914985426374656"], "created_at": "2019-11-08T21:21:10.000Z", "id": "1192914985426374656", "author_id": "1056193029948633088", "text": "No te lo hab\u00eda dicho antes, pero ahora s\u00ed:\n\nChingas a toda tu ramer\u00edsima madre pinche mezquino hijo de perra. Eres un maldito suicida, y por aprox. 30 millones de pendejos como t\u00fa, todos nos vamos ir a la verga. https://t.co/5wtUtvLMqa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914942535454720"], "created_at": "2019-11-08T21:21:00.000Z", "id": "1192914942535454720", "author_id": "1095089043321339904", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 79, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}, {"start": 206, "end": 209, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914941856141312"], "created_at": "2019-11-08T21:21:00.000Z", "id": "1192914941856141312", "author_id": "1576465740", "text": "Que sentimientos han demostrados los seres generosos del mundo al saber que LULA logro la libertad,caso contrario cuando muere o se suicida algun desmadrado de la derecha que solo es noticia de periodicos.\nLula esta donde siempre debio estar...entre su pueblo noble y leal", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914870062256129"], "created_at": "2019-11-08T21:20:42.000Z", "id": "1192914870062256129", "author_id": "1623152054", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "705775352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192778815677841409"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914826672115713"], "created_at": "2019-11-08T21:20:32.000Z", "id": "1192914826672115713", "author_id": "2357822459", "text": "@MijaelGLP MEJOR SER\u00cdA QUE DEJES LA HIPOCRES\u00cdA Y TE JURES LA SALVACI\u00d3N DEL PA\u00cdS,LO MISMO DEC\u00cdA TU COBARDE L\u00cdDER SUICIDA ALAN GARC\u00cdA Y YA TODOS VIMOS SU PAT\u00c9TICO FINAL.\nDEJA DE ESTAR COLGADO DE TU PADRE Y BUSCA TENER VIDA PROPIA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/cp6ICWIwRi", "expanded_url": "https://pleno.news/mundo/gravida-mata-assaltante-com-fuzil-e-salva-marido-e-filha.html", "display_url": "pleno.news/mundo/gravida-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914774285279233"], "created_at": "2019-11-08T21:20:20.000Z", "id": "1192914774285279233", "author_id": "58830143", "text": "Se fosse aki ela teria q t\u00e1 presa, pq matou a v\u00edtima do sociedade https://t.co/cp6ICWIwRi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192914773597442050"], "created_at": "2019-11-08T21:20:19.000Z", "id": "1192914773597442050", "author_id": "937183027133894656", "text": "A perola do dia: \"\u00e9 por isso que suicida mata os outros rindo\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "263214061", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ritagaleiras", "id": "263214061"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "FranPampin", "id": "1231390921113116674"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1082066330499584000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914762750971904"], "created_at": "2019-11-08T21:20:17.000Z", "id": "1192914762750971904", "author_id": "186859827", "text": "@ritagaleiras @franpampin El cero absoluto de la empat\u00eda y la compasi\u00f3n es ahogar de sed a un gran quemado, matarlo a sed, atarlo por 4 sitios, que se orine en su pierna reci\u00e9n amputada hasta que vea costra para ver si es un enfermo mental, un suicida o un terrorista. No dejarle dormir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914761454903298"], "created_at": "2019-11-08T21:20:17.000Z", "id": "1192914761454903298", "author_id": "1103454632897114112", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914700704440320"], "created_at": "2019-11-08T21:20:02.000Z", "id": "1192914700704440320", "author_id": "2347391400", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914691216949248"], "created_at": "2019-11-08T21:20:00.000Z", "id": "1192914691216949248", "author_id": "1179873377286156288", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "repubblica", "id": "18935802"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914666135212033"], "created_at": "2019-11-08T21:19:54.000Z", "id": "1192914666135212033", "author_id": "1160113774197714944", "text": "Sondaggio, la destra cresce ma non ha la maggioranza assoluta. Per il Pd decisive le alleanze a sinistra @repubblica pensate che titolo.. sarebbero i 4 gatti tra Bersani D'Alema e Boldrini.. Ovviamente Iv viene considerata fuori. la linea suicida Antirenzi prosegue.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914636510826497"], "created_at": "2019-11-08T21:19:47.000Z", "id": "1192914636510826497", "author_id": "837066067", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Yo_Fugitiva", "id": "716716547004370947"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192867196227260417"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914596912189440"], "created_at": "2019-11-08T21:19:37.000Z", "id": "1192914596912189440", "author_id": "1106060004698800128", "text": "RT @Yo_Fugitiva: No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914569016033283"], "created_at": "2019-11-08T21:19:31.000Z", "id": "1192914569016033283", "author_id": "718209348", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914556777095169"], "created_at": "2019-11-08T21:19:28.000Z", "id": "1192914556777095169", "author_id": "1060636490", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914345128333312"], "created_at": "2019-11-08T21:18:37.000Z", "id": "1192914345128333312", "author_id": "57017624", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914318960017411"], "created_at": "2019-11-08T21:18:31.000Z", "id": "1192914318960017411", "author_id": "1122960338486472706", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/wTWLMZev10", "expanded_url": "https://twitter.com/NConcostrina/status/1192760759912194048", "display_url": "twitter.com/NConcostrina/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914173656731653"], "created_at": "2019-11-08T21:17:56.000Z", "id": "1192914173656731653", "author_id": "397582764", "text": "Haber si este empieza al rev\u00e9s. Y se suicida pronto https://t.co/wTWLMZev10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914162403479559"], "created_at": "2019-11-08T21:17:54.000Z", "id": "1192914162403479559", "author_id": "2737839203", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914098993999873"], "created_at": "2019-11-08T21:17:39.000Z", "id": "1192914098993999873", "author_id": "85109238", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192914075082264582"], "created_at": "2019-11-08T21:17:33.000Z", "id": "1192914075082264582", "author_id": "1053419494746587138", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192913980039335937"], "created_at": "2019-11-08T21:17:10.000Z", "id": "1192913980039335937", "author_id": "1103042663257903104", "text": "\"Manga suicida\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913929447628800"], "created_at": "2019-11-08T21:16:58.000Z", "id": "1192913929447628800", "author_id": "860988154140143617", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913751810433024"], "created_at": "2019-11-08T21:16:16.000Z", "id": "1192913751810433024", "author_id": "220999614", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913739923820544"], "created_at": "2019-11-08T21:16:13.000Z", "id": "1192913739923820544", "author_id": "229694789", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913592888246274"], "created_at": "2019-11-08T21:15:38.000Z", "id": "1192913592888246274", "author_id": "4861951727", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192913570025132033"], "created_at": "2019-11-08T21:15:33.000Z", "id": "1192913570025132033", "author_id": "73023403", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913539004084225"], "created_at": "2019-11-08T21:15:25.000Z", "id": "1192913539004084225", "author_id": "262314980", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "MargaWirkierman", "id": "177612041"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 127, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192858662764720133"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913317670641666"], "created_at": "2019-11-08T21:14:32.000Z", "id": "1192913317670641666", "author_id": "2990717458", "text": "RT @MargaWirkierman: Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913314902401030"], "created_at": "2019-11-08T21:14:32.000Z", "id": "1192913314902401030", "author_id": "207189950", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913239220408322"], "created_at": "2019-11-08T21:14:14.000Z", "id": "1192913239220408322", "author_id": "1726926360", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192913180818726912"], "created_at": "2019-11-08T21:14:00.000Z", "id": "1192913180818726912", "author_id": "4717807036", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913137198080004"], "created_at": "2019-11-08T21:13:49.000Z", "id": "1192913137198080004", "author_id": "709164198782242816", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "JerrxG13", "id": "340283630"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 76, "probability": 0.5301, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.336, "type": "Other", "normalized_text": "Miramontes"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.7305, "type": "Other", "normalized_text": "Hospit"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192593892387872769"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913128360574976"], "created_at": "2019-11-08T21:13:47.000Z", "id": "1192913128360574976", "author_id": "399595552", "text": "RT @JerrxG13: Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospit\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913103144542209"], "created_at": "2019-11-08T21:13:41.000Z", "id": "1192913103144542209", "author_id": "4870756271", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913092293877763"], "created_at": "2019-11-08T21:13:39.000Z", "id": "1192913092293877763", "author_id": "218347615", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192791588101070849"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913085645938689"], "created_at": "2019-11-08T21:13:37.000Z", "id": "1192913085645938689", "author_id": "99999651", "text": "RT @MareMuuh: Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192913029865848832"], "created_at": "2019-11-08T21:13:24.000Z", "id": "1192913029865848832", "author_id": "1054343856941158401", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 180, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "s\u00e9rie B"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912979563614209"], "created_at": "2019-11-08T21:13:12.000Z", "id": "1192912979563614209", "author_id": "1063595708811497472", "text": "Tinha que ter uma lei de viol\u00eancia nos est\u00e1dios que afetassem diretamente os clubes. Organida do clube brigou ou quebrou o est\u00e1dio, -10 pts no brasileiro, espancou ou matou, s\u00e9rie B direto. Queria ver se ia continuar essa porra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "botafogomemes", "id": "871541939161759744"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912332973838337"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912972475224068"], "created_at": "2019-11-08T21:13:10.000Z", "id": "1192912972475224068", "author_id": "1038263668688015360", "text": "RT @botafogomemes: @Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912971900563456"], "created_at": "2019-11-08T21:13:10.000Z", "id": "1192912971900563456", "author_id": "894190886833336321", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "60048052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "hfloret", "id": "60048052"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 117, "probability": 0.7361, "type": "Person", "normalized_text": "marielle"}, {"start": 164, "end": 167, "probability": 0.8547, "type": "Person", "normalized_text": "lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192912484983869446"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912959149944832"], "created_at": "2019-11-08T21:13:07.000Z", "id": "1192912959149944832", "author_id": "1942682984", "text": "@hfloret isso \u00e9 piada meu amigo, isso so existe para os tubaroes. Se vir algum retardado perguntar quem matou marielle outra vez eu vou dizer que ta solto gra\u00e7as a lula", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MelanyFuentes7", "id": "2513763068"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192606159456415744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912943010189312"], "created_at": "2019-11-08T21:13:03.000Z", "id": "1192912943010189312", "author_id": "1151213467740848128", "text": "RT @MelanyFuentes7: Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912883891478529"], "created_at": "2019-11-08T21:12:49.000Z", "id": "1192912883891478529", "author_id": "631480646", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1146973168403451904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SueliMed1", "id": "1146973168403451904"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "moisescesar71", "id": "1060279002844332040"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "STF_oficial", "id": "68313718"}], "annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.9323, "type": "Person", "normalized_text": "LULA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192861725428736000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912879860822018"], "created_at": "2019-11-08T21:12:48.000Z", "id": "1192912879860822018", "author_id": "74646821", "text": "@SueliMed1 @moisescesar71 @STF_oficial Colega, falta o povo se unir nas ruas e acabar com essa baderna. A corrup\u00e7\u00e3o \u00e9 uma vergonha matou muitas pessoas que estavam nos hospitais sucateados, inclusive minha m\u00e3e. LULA \u00c9 CORRUPTOS TE ODEIO COM TODO MEU CORA\u00c7\u00c3O.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "michelpinho", "id": "15663213"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192912529527386114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912838957944832"], "created_at": "2019-11-08T21:12:38.000Z", "id": "1192912838957944832", "author_id": "90930560", "text": "RT @michelpinho: Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GenPenaloza", "id": "220055314"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.3983, "type": "Person", "normalized_text": "BOLIVIA"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.515, "type": "Organization", "normalized_text": "EVO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192862532245082114"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912799602823168"], "created_at": "2019-11-08T21:12:29.000Z", "id": "1192912799602823168", "author_id": "142094294", "text": "RT @GenPenaloza: BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912796117356545"], "created_at": "2019-11-08T21:12:28.000Z", "id": "1192912796117356545", "author_id": "393029315", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912779486879745"], "created_at": "2019-11-08T21:12:24.000Z", "id": "1192912779486879745", "author_id": "108949028", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DnloPortela", "id": "805340643308478464"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5663, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192613939210833921"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912688092983296"], "created_at": "2019-11-08T21:12:02.000Z", "id": "1192912688092983296", "author_id": "2248832515", "text": "RT @DnloPortela: J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "jorgenomefui", "id": "38356387"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192763729735233536"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912622389284864"], "created_at": "2019-11-08T21:11:47.000Z", "id": "1192912622389284864", "author_id": "3739606643", "text": "RT @jorgenomefui: Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/q\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "opropriolavo", "id": "2892290499"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192767863398043649"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912555896922112"], "created_at": "2019-11-08T21:11:31.000Z", "id": "1192912555896922112", "author_id": "2982990658", "text": "RT @opropriolavo: A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o po\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1192896020570673154"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912545310375937"], "created_at": "2019-11-08T21:11:28.000Z", "id": "1192912545310375937", "author_id": "2588812315", "text": "RT @greatjoshd: Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de l\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"], "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "id": "1192912529527386114", "author_id": "15663213", "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1140992507343450113", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CrisJ99801853", "id": "1140992507343450113"}, {"start": 15, "end": 26, "username": "ensustrece", "id": "124843312"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 185, "end": 193, "probability": 0.8298, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192888477752295424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912518907187200"], "created_at": "2019-11-08T21:11:22.000Z", "id": "1192912518907187200", "author_id": "164539088", "text": "@CrisJ99801853 @ensustrece @MartinVizcarraC Fuera, lame rollos del suicida, veta a la puta que ten pari\u00f3, indio RETARDADO!!!, lo que diga ese abogado es m\u00e1s dudoso que la honestidad de Lucianita!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Laausp vaah", "id": "222518754", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 516, "tweet_count": 4859, "listed_count": 1}, "username": "vaaleehbriia"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd9a\ud835\udd8c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd8e\ud835\udd9b\ud835\udd86", "id": "716716547004370947", "public_metrics": {"followers_count": 96827, "following_count": 380, "tweet_count": 31586, "listed_count": 216}, "location": "En el viento. ", "username": "Yo_Fugitiva"}, {"verified": false, "name": "Maria luisa", "id": "797018318", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 327, "tweet_count": 170052, "listed_count": 16}, "location": "Carache, Venezuela", "username": "mlmairro"}, {"verified": false, "name": "Carlos Pe\u00f1aloza", "id": "220055314", "public_metrics": {"followers_count": 694755, "following_count": 1869, "tweet_count": 552031, "listed_count": 1870}, "location": "Miami FL", "username": "GenPenaloza"}, {"verified": false, "name": "Federico Alves, RUNNING for the US Senate", "id": "115308684", "public_metrics": {"followers_count": 72963, "following_count": 29170, "tweet_count": 1538846, "listed_count": 642}, "location": "Clearwater, FL", "username": "federicoalves"}, {"verified": false, "name": "Farouk Aghilas", "id": "959526874660687872", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 5000, "tweet_count": 167741, "listed_count": 4}, "location": "Barreira do Vasco", "username": "AghilasBR"}, {"verified": false, "name": "Olavo de Carvalho", "id": "2892290499", "public_metrics": {"followers_count": 816340, "following_count": 281, "tweet_count": 7694, "listed_count": 1328}, "username": "opropriolavo"}, {"verified": false, "name": "Carlos RTB Moys\u00e9s", "id": "1144955355463651328", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 754, "tweet_count": 84506, "listed_count": 0}, "username": "RtbMoyses"}, {"verified": false, "name": "Mr. Pancho", "id": "406020515", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 441, "tweet_count": 42735, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "ElotroMrPancho"}, {"verified": false, "name": "El estewey griffin", "id": "1084932398993727489", "public_metrics": {"followers_count": 4027, "following_count": 334, "tweet_count": 5722, "listed_count": 20}, "location": "Guadalajara", "username": "Elesteweygriff1"}, {"verified": false, "name": "JorgeElBuho\u2122", "id": "65092979", "public_metrics": {"followers_count": 908, "following_count": 1963, "tweet_count": 60386, "listed_count": 18}, "location": "guayaquil-Ecuador", "username": "jorgenriquemh"}, {"verified": false, "name": "Aires de libertad", "id": "1387372921", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 900, "tweet_count": 172245, "listed_count": 2}, "location": "venezuela", "username": "juancarlosvp70"}, {"verified": false, "name": "Norma Machado", "id": "1058390583897665537", "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4280, "tweet_count": 52343, "listed_count": 1}, "username": "NormaMa09099421"}, {"verified": false, "name": "D\u044d\u03c2 \u2014Kievan Black Ghost\u6771 \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 \ud83e\uddfa", "id": "573861645", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 4775, "tweet_count": 24253, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udd69", "username": "DhEhSh"}, {"verified": false, "name": "suzana goularte", "id": "1365152702", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 0, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "suzana1922"}, {"verified": false, "name": "Marcos F\u00e1bio!", "id": "53554879", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2027, "tweet_count": 46122, "listed_count": 0}, "location": "Boston, USA", "username": "fabioarte"}, {"verified": false, "name": "Onda Azul", "id": "2859558707", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 1439, "tweet_count": 56112, "listed_count": 11}, "username": "LuzenirSiq"}, {"verified": false, "name": "vini", "id": "1177226232867540993", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 912, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "username": "v1nstark"}, {"verified": false, "name": "LULA PRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "id": "773516160058949633", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 299, "tweet_count": 4733, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "geminianjoh"}, {"verified": false, "name": "Cr7 \ud83e\udd2f", "id": "1065702088473219072", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 397, "tweet_count": 21131, "listed_count": 0}, "location": "17/05/21 \ud83e\udd70\ud83d\udc3e", "username": "Crvg_Josi22"}, {"verified": false, "name": "Lima Nogueira", "id": "427547076", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1095, "tweet_count": 42620, "listed_count": 0}, "location": "Natal, Brasil", "username": "MLimaNogueira"}, {"verified": false, "name": "Andy Santos \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "827683922", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 33, "tweet_count": 19967, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "asantos_andy"}, {"verified": false, "name": "lauu", "id": "767182174500098048", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 881, "tweet_count": 15752, "listed_count": 3}, "username": "lauumonterx"}, {"verified": false, "name": "Cristiano", "id": "296788039", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 171, "tweet_count": 11198, "listed_count": 0}, "location": "Bahia, Brasil", "username": "Crisinnova"}, {"verified": false, "name": "Cam", "id": "1417190041", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 253, "tweet_count": 15818, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "cegriosm"}, {"verified": true, "name": "Lucia100%Noticias", "id": "119844768", "public_metrics": {"followers_count": 124618, "following_count": 1689, "tweet_count": 96601, "listed_count": 275}, "location": "Managua, Nicaragua", "username": "LuciaPinedaU"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6a\ud835\udc8a\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82\ud835\udc8a\ud835\udc8f\ud835\udc85\ud835\udc8a\ud835\udc88\ud835\udc8f\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc82 \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "97979134", "public_metrics": {"followers_count": 5058, "following_count": 5373, "tweet_count": 72987, "listed_count": 1}, "location": "Vila Velha, ES, Brasil", "username": "cidadaindignada"}, {"verified": true, "name": "Leandra Leal", "id": "155526308", "public_metrics": {"followers_count": 984035, "following_count": 1115, "tweet_count": 12681, "listed_count": 895}, "username": "leandraleal"}, {"verified": false, "name": "Edison de Andrade", "id": "1118581655114059776", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 124, "tweet_count": 8223, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "EdisondeAndrade"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "78136004", "public_metrics": {"followers_count": 863, "following_count": 663, "tweet_count": 70677, "listed_count": 5}, "username": "gabrielsepsas"}, {"verified": false, "name": "momentos antes da desgra\u00e7a acontecer", "id": "1026241810992177153", "public_metrics": {"followers_count": 404301, "following_count": 32, "tweet_count": 2751, "listed_count": 161}, "username": "antesdadesgra"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 de Dios Alegr\u00eda", "id": "1581126006", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 31, "tweet_count": 6985, "listed_count": 1}, "username": "Alguacil_deDIOS"}, {"verified": false, "name": "Nieves Gonzales/\u2764\ufe0f", "id": "1061332198266204164", "public_metrics": {"followers_count": 1299, "following_count": 1995, "tweet_count": 97306, "listed_count": 5}, "location": "Las Palmas De Gran Canarias", "username": "NievesG80421106"}, {"verified": false, "name": "C. JIMENEZ", "id": "837012981330366464", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 115, "tweet_count": 4945, "listed_count": 0}, "username": "igeamuel"}, {"verified": false, "name": "Sandra Vaz\u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "555496343", "public_metrics": {"followers_count": 1678, "following_count": 1535, "tweet_count": 25124, "listed_count": 0}, "username": "SandraVazBraga"}, {"verified": false, "name": "Hilda Herrera Bacigalupo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "274580488", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 1104, "tweet_count": 8109, "listed_count": 0}, "location": "Lejos de mi Per\u00fa ", "username": "HildaBacigalupo"}, {"verified": false, "name": "Rojo Libre", "id": "723655652242001920", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 151, "tweet_count": 51483, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar de mi querido Peru, Twiteando con cari\u00f1o.", "username": "alvan_rojo"}, {"verified": false, "name": "E-gui", "id": "738915122580750336", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 79, "tweet_count": 2108, "listed_count": 0}, "username": "GuiEmenes"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Reyes", "id": "386181593", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 655, "tweet_count": 159577, "listed_count": 0}, "username": "Riki88Reyes"}, {"verified": false, "name": "Josmell", "id": "362067190", "public_metrics": {"followers_count": 5128, "following_count": 492, "tweet_count": 30566, "listed_count": 22}, "location": "Peru", "username": "Gjosmell"}, {"verified": false, "name": "Ciudadano Del Mundo.", "id": "1276121317", "public_metrics": {"followers_count": 4323, "following_count": 5003, "tweet_count": 143998, "listed_count": 1}, "location": "En algun lugar.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Jkp89Jose"}, {"verified": false, "name": "TioLaureano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1189631149179658249", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 766, "tweet_count": 3918, "listed_count": 0}, "username": "LaureanoTio"}, {"verified": false, "name": "AlmaMotaM. #GuarderiaABC y #StopChildSexualAbuse", "id": "2708112612", "public_metrics": {"followers_count": 6996, "following_count": 6475, "tweet_count": 327500, "listed_count": 45}, "location": "En alg\u00fan lugar de M\u00e9xico.", "username": "MayeyaMota"}, {"verified": false, "name": "La Bruja\ud83d\ude3a.", "id": "1450379785", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 4228, "tweet_count": 227255, "listed_count": 5}, "location": "Argentina", "username": "bruxa1966"}, {"verified": false, "name": "DardoG", "id": "161838613", "public_metrics": {"followers_count": 38851, "following_count": 64, "tweet_count": 214649, "listed_count": 219}, "location": "Buenos Aires y Montevideo", "username": "dardogasparre"}, {"verified": false, "name": "S\u00e9rgio Santos", "id": "414947401", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 4, "tweet_count": 1754, "listed_count": 0}, "username": "sergiosantossjc"}, {"verified": false, "name": "N.C.Drusus", "id": "877258038561910784", "public_metrics": {"followers_count": 10765, "following_count": 3557, "tweet_count": 265045, "listed_count": 129}, "location": "Mausoleo de papi Augusto", "username": "NCDrusus38"}, {"verified": false, "name": "Gote", "id": "317454902", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 351, "tweet_count": 40264, "listed_count": 11}, "location": "Ili\u00f3n, Cartago, Bizancio, Ypres, Dresde, Hiroshima, Albacete...", "username": "YoSoyGote"}, {"verified": false, "name": "Luzia Calvo", "id": "1085661298589945856", "public_metrics": {"followers_count": 6835, "following_count": 7514, "tweet_count": 148742, "listed_count": 0}, "username": "CalvoLuzia"}, {"verified": false, "name": "luna ferreira", "id": "1159845658896916481", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 206, "tweet_count": 7114, "listed_count": 0}, "username": "lunascf_"}, {"verified": false, "name": "Adan Garcia Medina", "id": "972616923656654849", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 87, "tweet_count": 3572, "listed_count": 0}, "username": "AdanGarciaMedi1"}, {"verified": false, "name": "Ricardo.Camelo", "id": "1162365419136659456", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 103, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "username": "RicardoCamelo9"}, {"verified": false, "name": "Beto", "id": "580600497", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 136, "tweet_count": 19395, "listed_count": 0}, "username": "albert_chente8"}, {"verified": false, "name": "Alan Morales", "id": "2319611659", "public_metrics": {"followers_count": 138632, "following_count": 927, "tweet_count": 29314, "listed_count": 145}, "location": "Trc mx ", "username": "alannmoralesg"}, {"verified": false, "name": "Boc\u00f3 \ud83c\udf19", "id": "490382661", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 949, "tweet_count": 69631, "listed_count": 9}, "username": "victoruniverso"}, {"verified": false, "name": "o patriota", "id": "1105257609010049024", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 670, "tweet_count": 3878, "listed_count": 0}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "Jonhhsnow"}, {"verified": false, "name": "#Bajenelgastopublico", "id": "452888102", "public_metrics": {"followers_count": 4661, "following_count": 5080, "tweet_count": 275039, "listed_count": 23}, "username": "hpititiminisky"}, {"verified": false, "name": "Magda", "id": "1646695452", "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 1348, "tweet_count": 108762, "listed_count": 21}, "username": "amarillamagda"}, {"verified": false, "name": "Marga Wirkierman \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa \u041c\u0430\u0440\u0433\u0430 \u0412\u0438\u0440\u043a\u0438\u0440\u043c\u0430\u043d", "id": "177612041", "public_metrics": {"followers_count": 44712, "following_count": 15373, "tweet_count": 131067, "listed_count": 62}, "location": "E.de la Cruz- a la izquierda ", "username": "MargaWirkierman"}, {"verified": false, "name": "Deka Black", "id": "147257783", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 194, "tweet_count": 1138371, "listed_count": 230}, "location": "Paradox Space", "username": "TokuDeka"}, {"verified": false, "name": "Li_nick \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1068661925003825153", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 1394, "tweet_count": 6049, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "LiegeWanick"}, {"verified": false, "name": "Sandriza Zanazi", "id": "503239202", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 1807, "tweet_count": 249555, "listed_count": 25}, "username": "Zasandri"}, {"verified": true, "name": "Eduardo Bolsonaro 22.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "74756085", "public_metrics": {"followers_count": 2320064, "following_count": 782, "tweet_count": 35106, "listed_count": 3192}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "BolsonaroSP"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Vitor Coelho", "id": "2442729817", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 328, "tweet_count": 13457, "listed_count": 0}, "username": "Jovc0"}, {"verified": false, "name": "Larissa com i", "id": "1094302534074798080", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 63, "tweet_count": 395, "listed_count": 0}, "location": "Coroaci, Brasil", "username": "Lari03978703"}, {"verified": false, "name": "ALBERTO ARGENTINO", "id": "64587629", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 4832, "tweet_count": 134052, "listed_count": 1}, "location": "Sao Paulo", "username": "albertoargentin"}, {"verified": false, "name": "daniel", "id": "72417530", "public_metrics": {"followers_count": 551, "following_count": 528, "tweet_count": 65208, "listed_count": 1}, "username": "danielrtbatista"}, {"verified": false, "name": "Batatao", "id": "157838687", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 404, "tweet_count": 5691, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "HiuryDantas"}, {"verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1912847, "following_count": 1538, "tweet_count": 15642, "listed_count": 2229}, "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "name": "\u2115\ud835\udd5a\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52\ud835\udd58\ud835\udd66\ud835\udd52 es de Dios", "id": "987810691812855808", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 352, "tweet_count": 31083, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "NicaraguaDDios"}, {"verified": false, "name": "Mov. AutoConvocado Carazo", "id": "1053031308014886915", "public_metrics": {"followers_count": 4911, "following_count": 2334, "tweet_count": 52891, "listed_count": 12}, "location": "Carazo, Nicaragua", "username": "MNACarazo"}, {"verified": false, "name": "Canal 6 Tv", "id": "2242926522", "public_metrics": {"followers_count": 11123, "following_count": 382, "tweet_count": 69615, "listed_count": 56}, "location": "Acozac 5, Arbolada #Ixtapaluca", "username": "canal6tv"}, {"verified": false, "name": "ANDRE L. DE OLIVEIRA", "id": "3400084972", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 280, "tweet_count": 4084, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "drandrel"}, {"verified": false, "name": "Mim\u00ed", "id": "140000919", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 321, "tweet_count": 178761, "listed_count": 10}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas", "username": "Mileidyrico"}, {"verified": false, "name": "EricitoGozon", "id": "1038868862849241089", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 1181, "tweet_count": 152559, "listed_count": 0}, "location": "por ah\u00ed", "username": "EricitoGozon"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud83c\udccf", "id": "3244419928", "public_metrics": {"followers_count": 2308, "following_count": 2359, "tweet_count": 46311, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "majusimgo"}, {"verified": false, "name": "Tiago Ferreira \ud83d\udc8e \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "783114840592248833", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 345, "tweet_count": 4891, "listed_count": 1}, "username": "musicalprime1"}, {"verified": true, "name": "Cristiano Zanin Martins", "id": "134167677", "public_metrics": {"followers_count": 145647, "following_count": 1813, "tweet_count": 1002, "listed_count": 245}, "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "username": "Cristianozaninm"}, {"verified": false, "name": "ROBINSON", "id": "3972588113", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 882, "tweet_count": 36833, "listed_count": 0}, "username": "RobinsonRRuizG"}, {"verified": false, "name": "Mon", "id": "2186467663", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 325, "tweet_count": 122078, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Capital, Venezuela", "username": "osita025"}, {"verified": false, "name": "Luzmar Hernandez", "id": "209593990", "public_metrics": {"followers_count": 2888, "following_count": 3960, "tweet_count": 142062, "listed_count": 11}, "location": "Caracas", "username": "luzmarhq"}, {"verified": false, "name": "Claude Artois", "id": "2366065399", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 2207, "tweet_count": 240945, "listed_count": 16}, "username": "auristeloII"}, {"verified": false, "name": "JOSE RAM", "id": "62211283", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 479, "tweet_count": 28985, "listed_count": 4}, "location": "Maracaibo", "username": "JOLURA"}, {"verified": false, "name": "J.cavagnoli #FechadoComBolsonaro", "id": "1409348456", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 228, "tweet_count": 10941, "listed_count": 0}, "username": "Jcavagnoli1"}, {"verified": false, "name": "Armando Lira", "id": "1322887531", "public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1691, "tweet_count": 27759, "listed_count": 1}, "location": "Maracay-Edo Aragua", "username": "Aramandolira"}, {"verified": false, "name": "ANA MORLA", "id": "2878063215", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 660, "tweet_count": 9971, "listed_count": 0}, "username": "ammorla"}, {"verified": false, "name": "melquiades oliveira", "id": "950252281", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 457, "tweet_count": 18811, "listed_count": 0}, "location": "samambaia DF", "username": "melquiades25"}, {"verified": false, "name": "ta\u00eds", "id": "212421754", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 493, "tweet_count": 112301, "listed_count": 29}, "username": "thebalancy"}, {"verified": false, "name": "Michel Pinho", "id": "15663213", "public_metrics": {"followers_count": 28532, "following_count": 1277, "tweet_count": 48098, "listed_count": 83}, "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1 BR", "username": "michelpinho"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude73\ud835\ude98\ud835\ude97.", "id": "920128790", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 1030, "tweet_count": 23210, "listed_count": 2}, "location": "Tabasco, M\u00e9xico", "username": "OsvaldoFeria"}, {"verified": false, "name": "H\u00fcrban Tyson Tisana", "id": "1705840105", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1796, "tweet_count": 22929, "listed_count": 13}, "location": "Cuneo, Piemonte", "username": "HurbanII"}, {"verified": false, "name": "PARLER-@Alfredodosantos", "id": "1295838187", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 187, "tweet_count": 13349, "listed_count": 0}, "location": "Charallave", "username": "peluotuy1"}, {"verified": false, "name": "Catal\u00e0 republic\u00e0 //*\\\\", "id": "3033164303", "public_metrics": {"followers_count": 2508, "following_count": 3840, "tweet_count": 67307, "listed_count": 1}, "location": "Sant Esteve de les Roures", "username": "noajida1"}, {"verified": false, "name": "Fernando Teodoro", "id": "416700462", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 341, "tweet_count": 10482, "listed_count": 0}, "username": "Ferteo1975"}, {"verified": false, "name": "Bolsominion\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "1086960839293390848", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1032, "tweet_count": 12461, "listed_count": 0}, "username": "RebollalMarcia"}, {"verified": false, "name": "Carlos Eduardo", "id": "1075908228226142209", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 701, "tweet_count": 32277, "listed_count": 0}, "username": "CarlosE79602949"}, {"verified": false, "name": "Jorge Mansoldo", "id": "55819598", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 138, "tweet_count": 20122, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "JorgeDemans"}, {"verified": false, "name": "Grasi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd4a", "id": "29557176", "public_metrics": {"followers_count": 4839, "following_count": 1016, "tweet_count": 44216, "listed_count": 12}, "location": "Guarapari/ES - BRASIL", "username": "Grasi_Rodrigues"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Nogueira", "id": "838719174", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 188, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}, "location": "Parque Dez de Novembro, Manaus", "username": "marcelo_lacos"}, {"verified": false, "name": "Reynaldo Ferreira", "id": "218684207", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 2652, "tweet_count": 304412, "listed_count": 41}, "location": "SP - Brasil", "username": "reiastrologia"}, {"verified": false, "name": "Andrei Pinheiro", "id": "4406221875", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 315, "tweet_count": 3150, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "meninobmXandrei"}, {"verified": false, "name": "Gisele CP \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83e\udd4a\ud83e\udd4a\ud83e\udd4a", "id": "1034597167871270912", "public_metrics": {"followers_count": 697, "following_count": 677, "tweet_count": 30701, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "CpGix"}, {"verified": false, "name": "Maulio", "id": "2776467389", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 4978, "tweet_count": 90933, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "manjy56"}, {"verified": false, "name": "POCHO MROSAS", "id": "198579667", "public_metrics": {"followers_count": 2503, "following_count": 3522, "tweet_count": 264894, "listed_count": 76}, "location": "CIX -   - PER\u00da", "username": "amr_cix"}, {"verified": false, "name": "Veronica Cotrina", "id": "842763781", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269868, "listed_count": 20}, "location": "Ramsey, NJ", "username": "veroca327"}, {"verified": false, "name": "Paulaerre", "id": "135856585", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 1858, "tweet_count": 98047, "listed_count": 0}, "username": "Paulaerre"}, {"verified": false, "name": "Dbaum", "id": "56163614", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 1078, "tweet_count": 3014, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "DBsapatonline"}, {"verified": true, "name": "Jean Wyllys", "id": "111123176", "public_metrics": {"followers_count": 1031448, "following_count": 1055, "tweet_count": 86573, "listed_count": 2588}, "username": "jeanwyllys_real"}, {"verified": false, "name": "Aureo Maciel-Pr\u00f3 Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2675120569", "public_metrics": {"followers_count": 2090, "following_count": 1542, "tweet_count": 159572, "listed_count": 1}, "location": "EUA", "username": "MacielAureo"}, {"verified": false, "name": "Cleiton", "id": "2813279641", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 227, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "location": "Piracicaba, Brasil", "username": "CleitonHSouza"}, {"verified": false, "name": "Falando verdades", "id": "57268345", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 144, "tweet_count": 844, "listed_count": 1}, "username": "michelmarcondes"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Andr\u00e9 R. Brasil \u00b2\u00b2", "id": "81023785", "public_metrics": {"followers_count": 21654, "following_count": 8312, "tweet_count": 104735, "listed_count": 6}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AndreRicBrasil"}, {"verified": false, "name": "MARISELA", "id": "1250357094", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 188, "tweet_count": 16364, "listed_count": 0}, "username": "TULIPANES9"}, {"verified": false, "name": "@thaisyamiley", "id": "4252283477", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 121, "tweet_count": 74726, "listed_count": 3}, "username": "thaisyamiley1"}, {"verified": false, "name": "Takamajaka1", "id": "1322498041", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 330, "tweet_count": 40292, "listed_count": 0}, "username": "sbahuerta"}, {"verified": false, "name": "Ciro73\ud83d\udc99\ud83d\udda4\ud83d\udc99", "id": "1191481078042832898", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 264, "tweet_count": 1526, "listed_count": 0}, "username": "ciropolitic"}, {"verified": false, "name": "AnnaAnina @freepablogonz \ud83d\udcaa\ud83d\udce3\ud83d\udce3", "id": "544398210", "public_metrics": {"followers_count": 1028, "following_count": 1094, "tweet_count": 84909, "listed_count": 5}, "username": "AnnaAniAnna"}, {"verified": false, "name": "Augusto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7EU", "id": "26158802", "public_metrics": {"followers_count": 1115, "following_count": 1948, "tweet_count": 65977, "listed_count": 0}, "location": "Blumenau, Brasil", "username": "augustoeu"}, {"verified": false, "name": "Dias Melhores.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc1d\ud83d\udc13\ud83c\udf3c\u2618\ud83d\udc0d", "id": "954802410010095616", "public_metrics": {"followers_count": 5429, "following_count": 5907, "tweet_count": 52595, "listed_count": 2}, "location": "Brasil.", "username": "CarmenDiasMel"}, {"verified": false, "name": "Ismael Portilho", "id": "69526314", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 811, "tweet_count": 13714, "listed_count": 0}, "location": "Brasilia, Brazil", "username": "IsmaelPortilho"}, {"verified": false, "name": "Amparo Meza", "id": "229954866", "public_metrics": {"followers_count": 18625, "following_count": 15268, "tweet_count": 1104396, "listed_count": 57}, "username": "amparomeza"}, {"verified": false, "name": "Guillermo Leon", "id": "1327869115", "public_metrics": {"followers_count": 10838, "following_count": 10317, "tweet_count": 127726, "listed_count": 20}, "location": "Colombia", "username": "guillon2511"}, {"verified": false, "name": "LDiego", "id": "273182155", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 884, "tweet_count": 104640, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo  - Uruguay", "username": "chinopelado"}, {"verified": false, "name": "Miyiva", "id": "576528491", "public_metrics": {"followers_count": 2868, "following_count": 3465, "tweet_count": 382229, "listed_count": 5}, "username": "Miyiva"}, {"verified": false, "name": "Nadia A.D.de Quadros", "id": "904842641803800580", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 845, "tweet_count": 24861, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "NadiaADdeQuadr2"}, {"verified": false, "name": "Alessandra valadares", "id": "213625541", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 113, "tweet_count": 79, "listed_count": 0}, "username": "Alessandra015"}, {"verified": false, "name": "Delciomar dos Santos", "id": "831850164", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 99, "tweet_count": 1714, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "DelciomardosSan"}, {"verified": false, "name": "bubu \ud83d\udea9", "id": "1155588712941727746", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 348, "tweet_count": 6753, "listed_count": 1}, "location": "888", "username": "bubskkj"}, {"verified": false, "name": "antonia garcia casti", "id": "697906613534007297", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 389, "tweet_count": 136360, "listed_count": 1}, "username": "casti_antonia"}, {"verified": false, "name": "MarianoC", "id": "4250568112", "public_metrics": {"followers_count": 1226, "following_count": 3136, "tweet_count": 175840, "listed_count": 0}, "username": "MarianoChiodo"}, {"verified": false, "name": "cardcaptors", "id": "1120747418314846208", "public_metrics": {"followers_count": 16872, "following_count": 98, "tweet_count": 1762, "listed_count": 6}, "username": "Tuanisalles1"}, {"verified": true, "name": "+a", "id": "2203709322", "public_metrics": {"followers_count": 12668436, "following_count": 9007, "tweet_count": 75439, "listed_count": 1731}, "location": "BEVELE RIOS", "username": "maisa"}, {"verified": false, "name": "Te Pasas De Rosca", "id": "720294371917037568", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 393, "tweet_count": 9730, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "TePasasDeRosca"}, {"verified": false, "name": "Robert", "id": "152876982", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 1484, "tweet_count": 170456, "listed_count": 7}, "location": "El Mundo", "username": "Robertenor"}, {"verified": false, "name": "Albino Herebia", "id": "2275332089", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 369, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "Albinohimas"}, {"verified": false, "name": "Silvia PMG", "id": "54100908", "public_metrics": {"followers_count": 13677, "following_count": 1091, "tweet_count": 67494, "listed_count": 216}, "location": "Asunci\u00f3n, Paraguay", "username": "silviapaez"}, {"verified": false, "name": "Erich Heinrich", "id": "1170492340806586368", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1281, "tweet_count": 24463, "listed_count": 2}, "username": "ErichHeinrich4"}, {"verified": false, "name": "\u13e6\u13cb\u13c9\u13a5N \ud83d\udc99\u2603\ufe0f", "id": "720333062387531776", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 374, "tweet_count": 24729, "listed_count": 4}, "location": "Bebesito \ud83d\udc99", "username": "Itiskkt"}, {"verified": false, "name": "con el autocorrector Marta", "id": "842028379", "public_metrics": {"followers_count": 5701, "following_count": 2383, "tweet_count": 15939, "listed_count": 6}, "username": "bookjgale"}, {"verified": false, "name": "maxx reading", "id": "1315596542", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 415, "tweet_count": 15327, "listed_count": 1}, "location": "Latam / EU / US", "username": "maxxreading"}, {"verified": false, "name": "PAZ PADILLA ES EL DEMONIO", "id": "1021698201479507971", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 198, "tweet_count": 29638, "listed_count": 1}, "location": "Cordobita\ud83d\udd4c    Badayork\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "HostiasSamantha"}, {"verified": false, "name": "Carla Soares de Cast", "id": "3274540554", "public_metrics": {"followers_count": 1942, "following_count": 2609, "tweet_count": 169645, "listed_count": 13}, "username": "CarlaSoaresdeC1"}, {"verified": false, "name": "T\u00e2nia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "3044633675", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1474, "tweet_count": 15438, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "TaniaTecca"}, {"verified": false, "name": "Isabel Diaz", "id": "2539519276", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 190, "tweet_count": 19747, "listed_count": 0}, "username": "DiazMaruchadg"}, {"verified": false, "name": "Marcos Wesley", "id": "2460610110", "public_metrics": {"followers_count": 5588, "following_count": 4987, "tweet_count": 173668, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "MarcosVenezuel"}, {"verified": false, "name": "Art gotic", "id": "1368401588", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 838, "tweet_count": 52537, "listed_count": 1}, "username": "anaYRV"}, {"verified": false, "name": "Br cybernetico \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc80\ud83d\udeac", "id": "718224682122665984", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 385, "tweet_count": 109058, "listed_count": 1}, "username": "brunoal02852156"}, {"verified": false, "name": "Efr\u00e9n D\u00edaz", "id": "1151487979120136192", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 1999, "tweet_count": 18752, "listed_count": 6}, "location": "M\u00e9xico", "username": "EChairoleon"}, {"verified": true, "name": "Manuel Clouthier C.", "id": "249875929", "public_metrics": {"followers_count": 194927, "following_count": 770, "tweet_count": 46824, "listed_count": 690}, "location": "Culiac\u00e1n, Sinaloa, M\u00e9xico.", "username": "ClouthierManuel"}, {"verified": false, "name": "Aristarco", "id": "121187081", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 2011, "tweet_count": 8097, "listed_count": 3}, "username": "aristarco77"}, {"verified": false, "name": "Loro Pirata\ud83d\udd3b\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "id": "1167184940", "public_metrics": {"followers_count": 2331, "following_count": 2290, "tweet_count": 143121, "listed_count": 8}, "location": "Ca\u00f1\u00f3n del Chicamocha\ud83c\udf0e", "username": "LoroBlog"}, {"verified": false, "name": "\u00c1ngela Castillo Ardila", "id": "941560693", "public_metrics": {"followers_count": 3926, "following_count": 2492, "tweet_count": 8690, "listed_count": 27}, "location": "Berkeley, CA", "username": "castilloangela_"}, {"verified": false, "name": "Silvana Mineirinha 38", "id": "2835708412", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 615, "tweet_count": 66301, "listed_count": 3}, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "silvanacampanho"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddff\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Mary Silvia 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "629490778", "public_metrics": {"followers_count": 5309, "following_count": 4903, "tweet_count": 68128, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "username": "MarrysilRocha"}, {"verified": false, "name": "Augusto Vaz\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "910475858170826753", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 1557, "tweet_count": 4429, "listed_count": 1}, "location": "Vig\u00e1rio Geral, Rio de Janeiro", "username": "AugustoVazjr"}, {"verified": false, "name": "Henrique Nascimento", "id": "387822223", "public_metrics": {"followers_count": 8033, "following_count": 8855, "tweet_count": 14534, "listed_count": 2}, "location": "Manaus, Brasil", "username": "HenriqueNas_"}, {"verified": false, "name": "conservador e cat\u00f3lico \ud83d\udcff", "id": "3036880589", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 97, "tweet_count": 2205, "listed_count": 0}, "username": "caritasest2019"}, {"verified": false, "name": "Hermione2", "id": "1035753606648094721", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 3794, "tweet_count": 282394, "listed_count": 1}, "location": "Nicaragua", "username": "Hermion58489257"}, {"verified": false, "name": "Marcus", "id": "62134072", "public_metrics": {"followers_count": 2210, "following_count": 3493, "tweet_count": 19060, "listed_count": 0}, "username": "marcushilmann"}, {"verified": false, "name": "Leticia Catel", "id": "738960969188147200", "public_metrics": {"followers_count": 39841, "following_count": 268, "tweet_count": 653, "listed_count": 64}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "LeticiaCatel"}, {"verified": false, "name": "Andreia Adam", "id": "1093253740717633536", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 61, "tweet_count": 97, "listed_count": 0}, "username": "AndreiaAdam"}, {"verified": false, "name": "L.R.G", "id": "145795975", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 528, "tweet_count": 68423, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "yenrol"}, {"verified": false, "name": "miguel", "id": "961584505", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 478, "tweet_count": 24958, "listed_count": 0}, "username": "arteaga63"}, {"verified": false, "name": "Marcial J", "id": "217863274", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 426, "tweet_count": 62839, "listed_count": 5}, "location": "Chorrillos,Lima, Peru", "username": "JMarcial01"}, {"verified": false, "name": "Iria\ud83c\udf0f", "id": "2959022625", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 321, "tweet_count": 15155, "listed_count": 1}, "location": "Sanfe del Baix", "username": "firemelon23"}, {"verified": false, "name": "Emma", "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "name": "Roberto Le\u00e3o", "id": "59885317", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 0, "tweet_count": 777, "listed_count": 5}, "username": "leaoroberto"}, {"verified": false, "name": "jorge Luis Cardenas", "id": "188560775", "public_metrics": {"followers_count": 9313, "following_count": 9510, "tweet_count": 695398, "listed_count": 50}, "location": "Caracas/Venezuela", "username": "jorgelcardenas"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Alberto Rodriguez \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "194721612", "public_metrics": {"followers_count": 20555, "following_count": 14777, "tweet_count": 106126, "listed_count": 59}, "location": "La Plata", "username": "nebadom"}, {"verified": false, "name": "Sob a Ditadura das Id\u00e9ias", "id": "978861336863133696", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 150, "tweet_count": 7847, "listed_count": 0}, "location": "Porto, Portugal", "username": "CavalliFlavia"}, {"verified": false, "name": "mais bonita que um boleto pago", "id": "819665374291623937", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 76, "tweet_count": 4664, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "narckie"}, {"verified": false, "name": "Hyze", "id": "1102670876372275202", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 585, "tweet_count": 18185, "listed_count": 0}, "location": " he/him - \ud83c\udf0c", "username": "fkindevil"}, {"verified": false, "name": "piloto\ud83c\udfcd\ufe0f\ud83d\udcaf\ud83e\udd4b", "id": "883095244631412739", "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11427, "tweet_count": 19410, "listed_count": 0}, "location": "krt\ud83d\uddff\ud83d\uddff\ud83d\udea9\ud83e\udd4b\ud83c\udfad", "username": "Rbtpiloto22"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude8f\ud835\ude95\ud835\ude98\ud835\ude9b", "id": "795026912", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 604, "tweet_count": 36639, "listed_count": 1}, "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "florfretees"}, {"verified": false, "name": "Jorge M", "id": "38356387", "public_metrics": {"followers_count": 22210, "following_count": 4260, "tweet_count": 130451, "listed_count": 70}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "jorgenomefui"}, {"verified": false, "name": "Elkjaer Sara T JW", "id": "3010623302", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1812, "tweet_count": 6471, "listed_count": 1}, "username": "isaiaszarate50"}, {"verified": false, "name": "GENILSON", "id": "888815717155561473", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 414, "tweet_count": 10240, "listed_count": 0}, "username": "gnilsonsm"}, {"verified": false, "name": "Fer. Nanda.", "id": "8576502", "public_metrics": {"followers_count": 1325, "following_count": 233, "tweet_count": 72979, "listed_count": 6}, "location": "\u65e5\u672c \u5c90\u961c", "username": "nandinha"}, {"verified": false, "name": "Titi\u00b9\u00b3 matando a saudade do armin", "id": "3765672622", "public_metrics": {"followers_count": 2827, "following_count": 2648, "tweet_count": 112884, "listed_count": 25}, "location": "\ub0a8\uc900 \uc5ec\uc790\uce5c\uad6c", "username": "namubeart"}, {"verified": false, "name": "patetas an\u00f4nimos", "id": "1190619504470048768", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 121, "tweet_count": 3515, "listed_count": 0}, "username": "AnonimosPatetas"}, {"verified": false, "name": "Vania Barra -Bolsonaro2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "192925016", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 2502, "tweet_count": 33474, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Barravania"}, {"verified": true, "name": "Ivan Valente", "id": "112498734", "public_metrics": {"followers_count": 386634, "following_count": 2560, "tweet_count": 32807, "listed_count": 1218}, "location": "S\u00e3o Paulo/SP", "username": "IvanValente"}, {"verified": false, "name": "washington souza", "id": "3015879186", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 567, "tweet_count": 12160, "listed_count": 0}, "location": "Estados Unidos", "username": "wascaes"}, {"verified": false, "name": "Cladimarce", "id": "160494659", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 237, "tweet_count": 125944, "listed_count": 1}, "username": "Cladimarce"}, {"verified": false, "name": "Brakes&parts", "id": "1123968221806247948", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 623, "tweet_count": 9009, "listed_count": 1}, "username": "brake_parts"}, {"verified": false, "name": "NicaraguaActual", "id": "1101203070548094981", "public_metrics": {"followers_count": 17423, "following_count": 118, "tweet_count": 13711, "listed_count": 41}, "location": "Nicaragua", "username": "NicaraguaActual"}, {"verified": false, "name": "Camila dm\ud83c\udf7c", "id": "1130281816093548544", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 78, "tweet_count": 2631, "listed_count": 0}, "username": "CamilaDeMauro1"}, {"verified": false, "name": "universitaria cansada", "id": "985681734053388288", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 27, "tweet_count": 8359, "listed_count": 0}, "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "username": "gabygodoyparis"}, {"verified": false, "name": "Lavida \u270a\ud83c\udffb\ud83d\udc3e", "id": "304605859", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 2289, "tweet_count": 31279, "listed_count": 5}, "location": "Cali, Colombia", "username": "leadythvida"}, {"verified": false, "name": "\u00c9rica Ferrari", "id": "472497208", "public_metrics": {"followers_count": 10049, "following_count": 10414, "tweet_count": 47905, "listed_count": 1}, "username": "EricaFDTorre"}, {"verified": false, "name": "Jorge Abea", "id": "993609081343668224", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 975, "tweet_count": 684783, "listed_count": 3}, "location": "Nicaragua", "username": "ririboynic"}, {"verified": false, "name": "SELVA ATENIX", "id": "2288739913", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1458, "tweet_count": 132049, "listed_count": 10}, "username": "SELVAATENIX"}, {"verified": false, "name": "Celeste Rodriguez", "id": "986744584746209280", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 653, "tweet_count": 32076, "listed_count": 0}, "username": "celestergut"}, {"verified": false, "name": "Le\u00f3n de Juda", "id": "987914767493926913", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 1535, "tweet_count": 34327, "listed_count": 0}, "username": "leoncreyente"}, {"verified": false, "name": "Giuseppe \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 #22", "id": "184965791", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1371, "tweet_count": 6321, "listed_count": 1}, "location": "SP", "username": "dom_peppe8"}, {"verified": false, "name": "jl mp", "id": "2403205090", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 3218, "tweet_count": 3156, "listed_count": 0}, "username": "quidamcho"}, {"verified": false, "name": "Adri\u00e1n Eduardo", "id": "513430322", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 50, "tweet_count": 928, "listed_count": 2}, "username": "adrian_evg"}, {"verified": true, "name": "Ricardo Arjona \u00ae", "id": "17549677", "public_metrics": {"followers_count": 10474398, "following_count": 34, "tweet_count": 4931, "listed_count": 9212}, "username": "Ricardo_Arjona"}, {"verified": false, "name": "duds", "id": "1092191961119887361", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 262, "tweet_count": 284, "listed_count": 0}, "username": "_dudadiasss"}, {"verified": false, "name": "khalilzinha", "id": "1093947021684338693", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 419, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "ana_khalil_"}, {"verified": false, "name": "Julio C\u00e9sar..", "id": "449929805", "public_metrics": {"followers_count": 1487, "following_count": 1902, "tweet_count": 205683, "listed_count": 13}, "location": "Houston USA", "username": "mickey60_"}, {"verified": false, "name": "Prof. Marcelo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "id": "65645228", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 741, "tweet_count": 25990, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "username": "marceloprpr"}, {"verified": false, "name": "Paulo S. Ravanello", "id": "1902060386", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 385, "tweet_count": 1835, "listed_count": 0}, "location": "Paran\u00e1, Brasil", "username": "pasello1"}, {"verified": false, "name": "Lola\ud83c\udf3b", "id": "4699019329", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 253, "tweet_count": 6477, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Lola_onailuj"}, {"verified": false, "name": "insta : @titiiocarteer \ud83d\udc51", "id": "126717994", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 518, "tweet_count": 11565, "listed_count": 0}, "location": "Penha, Rio de Janeiro", "username": "cartxxxr"}, {"verified": false, "name": "\u029f\u1d00\u1d1c\u0280\u1d00", "id": "1316827850", "public_metrics": {"followers_count": 7366, "following_count": 2590, "tweet_count": 34684, "listed_count": 14}, "location": "\u1d0a\u1d05\u0299 \u1d22\u1d00\u028f\u0274 \u1d00\u1d20\u0280\u026a\u029f \ud835\udffa\u1d0f\u1d05", "username": "icarusbiebs"}, {"verified": false, "name": "Everson Mantovani", "id": "26166110", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 1623, "tweet_count": 26776, "listed_count": 0}, "location": "Porto Ferreira, Brasil", "username": "mantovanibrasil"}, {"verified": false, "name": "sou Palmeiras sim sinh\u014d \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "1061767725071118337", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 774, "tweet_count": 10313, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "FrancoJniorSou4"}, {"verified": false, "name": "Mahh", "id": "3234562120", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 842, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "username": "Sweetbiscuitt1"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Henrique Citti Teixeira", "id": "1106318507095011334", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 67, "tweet_count": 1712, "listed_count": 0}, "username": "CittiLuis"}, {"verified": false, "name": "Ricardo", "id": "1104475185510535168", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 75, "tweet_count": 30357, "listed_count": 0}, "username": "Ricardo96996374"}, {"verified": false, "name": "marc anthony alonso", "id": "720779521327124480", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 794, "tweet_count": 76473, "listed_count": 11}, "location": "Estados Unidos", "username": "marc_ava"}, {"verified": false, "name": "Sarreaus50", "id": "941729867464433664", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 303, "tweet_count": 22214, "listed_count": 0}, "username": "sarreaus50"}, {"verified": false, "name": "Luciano Abb\u00e1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "221173698", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1152, "tweet_count": 19696, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lucianoabba"}, {"verified": false, "name": "T O D O X V E N E Z U E L A", "id": "1400737550", "public_metrics": {"followers_count": 4145, "following_count": 2698, "tweet_count": 68366, "listed_count": 12}, "username": "richsar46"}, {"verified": false, "name": "Let\u00c3", "id": "2305199874", "public_metrics": {"followers_count": 2700, "following_count": 428, "tweet_count": 67119, "listed_count": 10}, "location": "Caxias do Sul, Brasil", "username": "emoevangelion"}, {"verified": false, "name": "Mireya  Espinoza", "id": "251829504", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 288, "tweet_count": 28614, "listed_count": 2}, "location": "Venezuela", "username": "Gordisbella13"}, {"verified": false, "name": "Yajaira Diaz", "id": "604848260", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 5001, "tweet_count": 400494, "listed_count": 35}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "yajadiaz7"}, {"verified": true, "name": "100%NOTICIAS", "id": "143839873", "public_metrics": {"followers_count": 215422, "following_count": 369, "tweet_count": 173969, "listed_count": 487}, "location": "Nicaragua", "username": "100noticiasni"}, {"verified": false, "name": "DUDA", "id": "1185551447158599680", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 100, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "username": "Duda98334300"}, {"verified": false, "name": "Kenny Lob\u00e3o", "id": "218976796", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1066, "tweet_count": 19043, "listed_count": 1}, "location": "Teresina, Brasil", "username": "kennyborges"}, {"verified": false, "name": "ESPERANZA", "id": "3740029827", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 276, "tweet_count": 4311, "listed_count": 0}, "location": "VENEZUELA,", "username": "abellohpc"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3bLuiz Correia Barros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf3b", "id": "196124725", "public_metrics": {"followers_count": 10090, "following_count": 10545, "tweet_count": 211784, "listed_count": 2}, "location": "Pambansang Punong Rehiyon, Rep", "username": "bluiz2010"}, {"verified": false, "name": "CARLOS VILLEGAS", "id": "143428701", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 755, "tweet_count": 32400, "listed_count": 3}, "location": "Ecuador", "username": "villegasmono"}, {"verified": false, "name": "mutante", "id": "343021549", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 5210, "tweet_count": 70405, "listed_count": 21}, "location": "Santiago, Chile", "username": "diegobrowne"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9", "id": "425346752", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 318, "tweet_count": 1241, "listed_count": 0}, "location": "Santiago, Chile", "username": "andreoyarzo"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude85\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude97\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude92", "id": "748367817435652097", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 31, "tweet_count": 2477, "listed_count": 0}, "location": "Mat\u00e3o, Brasil", "username": "PudimEhBao"}, {"verified": true, "name": "Legends of Runeterra Brasil", "id": "1172610448451166208", "public_metrics": {"followers_count": 42810, "following_count": 58, "tweet_count": 2595, "listed_count": 56}, "location": "Runeterra", "username": "RuneterraBrasil"}, {"verified": false, "name": "?????", "id": "4003650436", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 306, "tweet_count": 11948, "listed_count": 1}, "location": "Quilmes", "username": "Thxry_"}, {"verified": false, "name": "mis cositas", "id": "582923465", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 440, "tweet_count": 14365, "listed_count": 0}, "location": "Quinta Normal, VK, Mercurio", "username": "naomichom"}, {"verified": false, "name": "Javiera Tapia", "id": "384928331", "public_metrics": {"followers_count": 12410, "following_count": 2547, "tweet_count": 76764, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "rocanrolear_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1c\ud835\udc22\ud835\udc25\ud835\udc1a \ud83e\udd8b", "id": "2344582776", "public_metrics": {"followers_count": 1314, "following_count": 552, "tweet_count": 26239, "listed_count": 3}, "username": "prisciromann"}, {"verified": false, "name": "Ferdinand", "id": "97393455", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 5001, "tweet_count": 65083, "listed_count": 41}, "location": "Buenos Aires", "username": "ScottFerdinand"}, {"verified": false, "name": "Monica Barros", "id": "67623108", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 190, "tweet_count": 4545, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "MSBOuteiro"}, {"verified": false, "name": "Moises Rendon O.", "id": "231429677", "public_metrics": {"followers_count": 1713, "following_count": 5000, "tweet_count": 132895, "listed_count": 1}, "username": "MoisesRendonO"}, {"verified": false, "name": "Jacques de Molay", "id": "4309032449", "public_metrics": {"followers_count": 1228, "following_count": 1928, "tweet_count": 77760, "listed_count": 1}, "location": "La democr\u00e1cia", "username": "Jacquesdmolay"}, {"verified": false, "name": "Thamara", "id": "241314546", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 423, "tweet_count": 90528, "listed_count": 18}, "username": "thamarawilborn"}, {"verified": false, "name": "erio", "id": "3348745041", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 423, "tweet_count": 74949, "listed_count": 1}, "username": "erioerioerio"}, {"verified": false, "name": "Crisis", "id": "1003329836327362561", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 197, "tweet_count": 1195, "listed_count": 1}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "crispisencrisis"}, {"verified": false, "name": "Elizabet Guedez", "id": "246063869", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 363, "tweet_count": 74728, "listed_count": 11}, "location": "Barinas, Venezuela", "username": "ElizabetGuedez"}, {"verified": false, "name": "Rodolfo Sanabia", "id": "1136021304", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 380, "tweet_count": 205, "listed_count": 0}, "location": "Boca Chica, Dominican Republic", "username": "Debocachica"}, {"verified": false, "name": "Valentin Medrano P", "id": "1635882630", "public_metrics": {"followers_count": 4641, "following_count": 3545, "tweet_count": 5928, "listed_count": 7}, "location": "Boca Chica, Dominican Republic", "username": "ValentinMP14"}, {"verified": false, "name": "Amanda Hass", "id": "893849107", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 957, "tweet_count": 3290, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "HassAmanda"}, {"verified": true, "name": "Rosana Pinheiro-Machado", "id": "965380067131092992", "public_metrics": {"followers_count": 158263, "following_count": 2671, "tweet_count": 24782, "listed_count": 719}, "location": "Brasil", "username": "_pinheira"}, {"verified": false, "name": "- Car - \ud83d\ude3bGC\ud83d\ude3b", "id": "1909019539", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 768, "tweet_count": 37912, "listed_count": 4}, "location": "Donde nadie haga da\u00f1o.. \ud83e\udd14", "username": "LitosR9"}, {"verified": false, "name": "mundo inox", "id": "720058490467794945", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 126, "tweet_count": 50393, "listed_count": 0}, "username": "mundoinoxi"}, {"verified": false, "name": "My Cury", "id": "453962119", "public_metrics": {"followers_count": 5745, "following_count": 6286, "tweet_count": 17742, "listed_count": 1}, "location": "Sul de Minas Gerais, Brasil", "username": "MyCury"}, {"verified": false, "name": "Rafael Baroni \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1046572169730445313", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 534, "tweet_count": 8008, "listed_count": 2}, "username": "LRafael_93"}, {"verified": false, "name": "Junior Abreu", "id": "21872657", "public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 389, "tweet_count": 1777, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, BRA", "username": "osabreus"}, {"verified": false, "name": "Pol\u00edticamente Incorreta", "id": "846908925094039552", "public_metrics": {"followers_count": 1846, "following_count": 1682, "tweet_count": 15852, "listed_count": 0}, "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "username": "pincorreta75"}, {"verified": false, "name": "Paco Palomo", "id": "1959373512", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 656, "tweet_count": 14424, "listed_count": 0}, "username": "efpombo"}, {"verified": false, "name": "Ana Catarina Godoy", "id": "851775851725287425", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 105, "tweet_count": 17714, "listed_count": 0}, "username": "catarina_godoy"}, {"verified": false, "name": "Dhy Skynet Vianna", "id": "1130167460613824518", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 73, "tweet_count": 3472, "listed_count": 0}, "username": "VianaDhy"}, {"verified": false, "name": "Patricia Fiuza", "id": "303922714", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 483, "tweet_count": 17572, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "pattygustian"}, {"verified": false, "name": "Reginaldo Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "273131125", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 3938, "tweet_count": 15008, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "machineleme"}, {"verified": false, "name": "\u4e5d\u5587\u561b\u30a1", "id": "895689596985638912", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 314, "tweet_count": 13343, "listed_count": 0}, "location": "Na puta que te pariu ", "username": "2rSouza_"}, {"verified": false, "name": "Diana Alvarez", "id": "123451860", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 473, "tweet_count": 138982, "listed_count": 11}, "username": "diani53"}, {"verified": false, "name": "Acierta Oaxaca", "id": "588646221", "public_metrics": {"followers_count": 17537, "following_count": 388, "tweet_count": 147771, "listed_count": 105}, "location": "Oaxaca", "username": "AciertaOaxaca"}, {"verified": false, "name": "qdp", "id": "1073989570830745600", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 38, "tweet_count": 1268, "listed_count": 1}, "location": "queens dayrol panela \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "qdpsquad"}, {"verified": false, "name": "Nira Tavares \ud83d\udc9a\ud83d\udc9b\ud83c\udde7\ud83c\uddf71\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "id": "1308824744", "public_metrics": {"followers_count": 1381, "following_count": 1128, "tweet_count": 21680, "listed_count": 2}, "location": "INTJ \u2022 Atena \u2022 Scorpio ", "username": "stannabeth"}, {"verified": false, "name": "\u270c \u2728\u2728 JENNIFER ENR\u00cdQUEZ \u2728\u2728", "id": "313030959", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 1531, "tweet_count": 1692, "listed_count": 0}, "location": "Guadalajara, Jalisco", "username": "Fer98J"}, {"verified": false, "name": "KADU/BELINHA", "id": "65667901", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 408, "tweet_count": 19417, "listed_count": 0}, "location": "Manaus, Amazonas, Brasil", "username": "fabiolakeiroz"}, {"verified": false, "name": "\u2102\u15c5\u211b\u2112\u15c5\u00a0\u212c \ud83c\udf39\ud83e\udd81", "id": "1095505742", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 86, "tweet_count": 28531, "listed_count": 0}, "username": "feiticeiraPeru"}, {"verified": false, "name": "Elias P. de Souza", "id": "1096768328369090560", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 45, "tweet_count": 970, "listed_count": 0}, "username": "EliasPdeSouza1"}, {"verified": false, "name": "Aryauh", "id": "1082790538837921793", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 153, "tweet_count": 4722, "listed_count": 0}, "username": "Aryauh1981"}, {"verified": false, "name": "Thais", "id": "71893658", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 1415, "tweet_count": 75070, "listed_count": 4}, "username": "Rd1Thais"}, {"verified": false, "name": "Mois\u00e9s Pinheiro", "id": "1227569094", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 514, "tweet_count": 263516, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Moisazl"}, {"verified": false, "name": "Buarque", "id": "254743635", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 363, "tweet_count": 13054, "listed_count": 0}, "username": "abgferreira"}, {"verified": false, "name": "C\u00f4nsul de Pernambuco em SP", "id": "805340643308478464", "public_metrics": {"followers_count": 2081, "following_count": 1665, "tweet_count": 39385, "listed_count": 4}, "location": "Brasil", "username": "DnloPortela"}, {"verified": false, "name": "#MM23 Gustavo Tuxen Bang \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "787591939", "public_metrics": {"followers_count": 6595, "following_count": 6785, "tweet_count": 299870, "listed_count": 2}, "location": "San Miguel, Argentina", "username": "gtuxenbang"}, {"verified": false, "name": "AG \ud83e\udd0d", "id": "452403403", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1270, "tweet_count": 33210, "listed_count": 8}, "username": "laserquest_ag"}, {"verified": false, "name": "pl", "id": "1016521318903279618", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 761, "tweet_count": 4336, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "meno_pl1"}, {"verified": false, "name": "Luana do pedro guilherme", "id": "2447234650", "public_metrics": {"followers_count": 2750, "following_count": 2203, "tweet_count": 101070, "listed_count": 0}, "location": "CPX DO F1", "username": "Lberguerand01"}, {"verified": false, "name": "Cele de oliveira\ud83c\udf80", "id": "743591377548812288", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 2419, "tweet_count": 72695, "listed_count": 1}, "location": "Misiones, Argentina", "username": "Cele_Oliveira16"}, {"verified": false, "name": "Mauro Ribeiro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "981328153271554048", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 517, "tweet_count": 5190, "listed_count": 1}, "username": "40Oruam"}, {"verified": false, "name": "an\u00f3nimo veneziano", "id": "139227066", "public_metrics": {"followers_count": 5506, "following_count": 4672, "tweet_count": 76444, "listed_count": 24}, "location": "masacrelandia, tierra sin ley", "username": "___qbz"}, {"verified": false, "name": "Jorge Rengifo", "id": "773003748360785920", "public_metrics": {"followers_count": 80824, "following_count": 1152, "tweet_count": 66683, "listed_count": 384}, "location": "Santiago de Le\u00f3n de Caracas.", "username": "DonCorneliano2"}, {"verified": false, "name": "Brenda", "id": "971308699", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 805, "tweet_count": 27033, "listed_count": 1}, "location": "Llavallol, Zona Sur", "username": "brendennon_"}, {"verified": false, "name": "THE KING OF RODRIGAZO \u21aa", "id": "37318224", "public_metrics": {"followers_count": 6684, "following_count": 7359, "tweet_count": 140484, "listed_count": 37}, "location": "Plymouth, England", "username": "SANDOKANVAN"}, {"verified": false, "name": "Nicaragua Libre", "id": "1006217506518913024", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 379, "tweet_count": 25899, "listed_count": 0}, "username": "N19deabril"}, {"verified": true, "name": "Luis Almagro", "id": "2802545808", "public_metrics": {"followers_count": 1524392, "following_count": 348, "tweet_count": 11030, "listed_count": 1921}, "location": "Las Am\u00e9ricas", "username": "Almagro_OEA2015"}, {"verified": false, "name": "Resistencia Nacional Nicarag\u00fca \u25cf", "id": "1010439883800895489", "public_metrics": {"followers_count": 1468, "following_count": 1387, "tweet_count": 26337, "listed_count": 3}, "location": "En Los Callejones de Monimbo", "username": "Templar19AB"}, {"verified": false, "name": "Sandra Guevara", "id": "968218007624282112", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 249, "tweet_count": 675, "listed_count": 0}, "username": "seguevaraf"}, {"verified": false, "name": "xayn", "id": "1049808595297157120", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 726, "tweet_count": 14570, "listed_count": 2}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "q_xany"}, {"verified": false, "name": "Xiomara Rojas", "id": "422259888", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 865, "tweet_count": 43064, "listed_count": 0}, "username": "XiomaraRojas8"}, {"verified": false, "name": "Gamito", "id": "1000001533264715776", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 236, "tweet_count": 24436, "listed_count": 1}, "location": "sacred silence", "username": "yaagamito"}, {"verified": false, "name": "minguito", "id": "2979054165", "public_metrics": {"followers_count": 13838, "following_count": 551, "tweet_count": 44435, "listed_count": 7}, "location": "Zone 283", "username": "minguitootf"}, {"verified": false, "name": "MC Change", "id": "336933461", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 335, "tweet_count": 199303, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "mhkerry75"}, {"verified": false, "name": "Rhazes Quintero", "id": "250319901", "public_metrics": {"followers_count": 1527, "following_count": 2573, "tweet_count": 159537, "listed_count": 8}, "username": "rhaquis53"}, {"verified": false, "name": "Tia Dorita", "id": "111433284", "public_metrics": {"followers_count": 2698, "following_count": 4673, "tweet_count": 164772, "listed_count": 8}, "location": "\ud83d\ude0d", "username": "TiaDorita"}, {"verified": false, "name": "Cygnusmodainclusiva", "id": "1184398478484619266", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 53, "tweet_count": 115, "listed_count": 0}, "username": "Cygnusmodaincl1"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Bolson\u00e9as", "id": "852571421289177094", "public_metrics": {"followers_count": 249355, "following_count": 416, "tweet_count": 10002, "listed_count": 227}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Bolsoneas"}, {"verified": false, "name": "Jorge Ram\u00edrez F.", "id": "29770753", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 4246, "tweet_count": 24565, "listed_count": 8}, "location": "Barcelona- Venezuela", "username": "jorgeramfer"}, {"verified": false, "name": "Marcia Camello", "id": "2670118263", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2190, "tweet_count": 100956, "listed_count": 0}, "username": "_MarciaCamello_"}, {"verified": false, "name": "idalia guardado", "id": "159641979", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 760, "tweet_count": 69748, "listed_count": 2}, "username": "pipiola55"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udio Nunes", "id": "1145147458168741888", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 140, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "username": "ClaudioNunes49"}, {"verified": false, "name": "M\u00edriam Marques", "id": "836409619891306496", "public_metrics": {"followers_count": 1917, "following_count": 2251, "tweet_count": 53086, "listed_count": 0}, "username": "MiriamMarquess"}, {"verified": false, "name": "Una imagen mental", "id": "1171601496070393856", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 0, "tweet_count": 25413, "listed_count": 1}, "username": "unaimagenmental"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 F. Santos", "id": "245321974", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 496, "tweet_count": 10078, "listed_count": 0}, "location": "Alagoas, Brasil", "username": "fsantosandre"}, {"verified": false, "name": "Jose Antonio Quevedo", "id": "4202044395", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 360, "tweet_count": 6182, "listed_count": 1}, "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "username": "Quevedoguevara"}, {"verified": false, "name": "Ricardo S Araujo", "id": "69200951", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 520, "tweet_count": 115078, "listed_count": 8}, "location": "Olinda,PE, Brasil", "username": "ricoaraujo52"}, {"verified": false, "name": "Mechudo", "id": "333458558", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 55, "tweet_count": 181495, "listed_count": 20}, "location": "Cubil Felino.", "username": "Israfil30"}, {"verified": false, "name": "Mondiola", "id": "228430527", "public_metrics": {"followers_count": 5452, "following_count": 190, "tweet_count": 92238, "listed_count": 18}, "location": "(podcast en Spotify) ", "username": "SrMondiola"}, {"verified": false, "name": "Guilherme Zeneratto", "id": "204466450", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 288, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}, "location": "Monte Mor", "username": "guiteoz"}, {"verified": false, "name": "joan enrique", "id": "138177392", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 949, "tweet_count": 101598, "listed_count": 5}, "location": "Jumanji", "username": "joanenrique"}, {"verified": false, "name": "jose balsa vilacoba", "id": "2232557583", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 357, "tweet_count": 15044, "listed_count": 1}, "location": "San Antonio de Benag\u00e9ber, Espa", "username": "JoseVilacoba"}, {"verified": false, "name": "Anderson Almeida", "id": "1096825155983237121", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 210, "tweet_count": 9641, "listed_count": 0}, "location": "Nova Mutum, Brasil", "username": "Anderso80809027"}, {"verified": false, "name": "fefa", "id": "697940922265440256", "public_metrics": {"followers_count": 2097, "following_count": 1169, "tweet_count": 55566, "listed_count": 9}, "location": "me & v doing couple things ", "username": "orkooti"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Chiari \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "450555112", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 477, "tweet_count": 88023, "listed_count": 32}, "username": "AlChiari"}, {"verified": false, "name": "EnjoyDARKLibturdWorld \ud83d\uddff \ud83e\uddca\ud83e\uddc0\ud83d\udcd0\u265f\ufe0f\u26a1\u26a1\ud83e\udd5b\ud83e\uddf1\ud83e\ude9b\ud83d\udddc\ufe0f", "id": "4818612196", "public_metrics": {"followers_count": 7623, "following_count": 3169, "tweet_count": 206130, "listed_count": 38}, "location": "dove capita", "username": "FartFromAmerika"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08ElihuZebadua \ud83d\udc30", "id": "1009796532869255168", "public_metrics": {"followers_count": 4071, "following_count": 4753, "tweet_count": 67005, "listed_count": 8}, "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "username": "ElihuZebadua2"}, {"verified": false, "name": "Milla lingerie S2", "id": "1189637591051714560", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 174, "tweet_count": 85, "listed_count": 0}, "username": "tropicana_moda"}, {"verified": false, "name": "BLI SIMON BOLIVAR", "id": "1021190661343784961", "public_metrics": {"followers_count": 1292, "following_count": 1450, "tweet_count": 98555, "listed_count": 0}, "location": "Nicaragua", "username": "LeonidasVilchez"}, {"verified": false, "name": "Gesanda", "id": "45622352", "public_metrics": {"followers_count": 4132, "following_count": 4998, "tweet_count": 646344, "listed_count": 58}, "username": "GESANDA"}, {"verified": false, "name": "Zaida Hurtado", "id": "3047147759", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 4461, "tweet_count": 408639, "listed_count": 55}, "location": "Venezuela", "username": "HurtadoZaidaa"}, {"verified": false, "name": "Luan Silva arj \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddee\ud83c\uddf3", "id": "825082755046338561", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1174, "tweet_count": 31828, "listed_count": 0}, "username": "luan23arj"}, {"verified": false, "name": "por la libertad del mundo", "id": "2878760559", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 624, "tweet_count": 69843, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "heidymrb_heidy"}, {"verified": false, "name": "Valeria Vaz", "id": "2884045541", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 491, "tweet_count": 47562, "listed_count": 1}, "username": "valeriavaz49"}, {"verified": false, "name": "Romildo Sbrissia", "id": "144630561", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1021, "tweet_count": 71119, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba", "username": "RomildoSbrissia"}, {"verified": false, "name": "Carachero de Pura sepa", "id": "1170722965232791554", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 158, "tweet_count": 7708, "listed_count": 0}, "username": "carachero56"}, {"verified": false, "name": "La profe \ud83d\ude4b", "id": "238551725", "public_metrics": {"followers_count": 2129, "following_count": 2212, "tweet_count": 89414, "listed_count": 9}, "username": "tortov69"}, {"verified": false, "name": "Machadin \ud83e\ude93", "id": "341744948", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 565, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}, "location": "Centralina, Brasil", "username": "DiogoMachado8"}, {"verified": false, "name": "que tistreza", "id": "167922847", "public_metrics": {"followers_count": 3094, "following_count": 794, "tweet_count": 85541, "listed_count": 8}, "username": "XaropStyles"}, {"verified": false, "name": "Russell", "id": "37987887", "public_metrics": {"followers_count": 128064, "following_count": 944, "tweet_count": 139427, "listed_count": 620}, "username": "CancerJack"}, {"verified": false, "name": "_Dea_\ud83d\ude0d\ud83d\udc36\ud83e\udd70", "id": "1969289610", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 2530, "tweet_count": 203003, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "dea_ln_"}, {"verified": false, "name": "natalia", "id": "741558716", "public_metrics": {"followers_count": 977, "following_count": 976, "tweet_count": 67776, "listed_count": 4}, "location": "Corinthians ", "username": "nataliacassao"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Reyes", "id": "1144411393178898432", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 337, "tweet_count": 11616, "listed_count": 0}, "username": "AlfonsoReyesB"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc9a\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc7a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc86\ud835\udc91", "id": "2927838225", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 620, "tweet_count": 8773, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "gary195_"}, {"verified": false, "name": "Cec\u00ed Rocha Santos.", "id": "1147937795366948864", "public_metrics": {"followers_count": 2496, "following_count": 2865, "tweet_count": 18356, "listed_count": 0}, "username": "Cecilia60400937"}, {"verified": false, "name": "Alvaro Pacheco", "id": "93789340", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 543, "tweet_count": 4261, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "drpachecot"}, {"verified": false, "name": "Karen\ud83c\udf3b\ud83c\udf3c", "id": "143339343", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1072, "tweet_count": 25729, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile", "username": "karenseguelr"}, {"verified": false, "name": "Jedia. \ud83d\udfe9\ud83d\udfe8 #BolsonaroPresidenteAte2026 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "802543408237727744", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 795, "tweet_count": 28029, "listed_count": 1}, "location": "Em algum lugar do Brasil", "username": "JediDoulos"}, {"verified": false, "name": "Leonardo Brito Rodrigues", "id": "67125654", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 381, "tweet_count": 5700, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "leobrito81"}, {"verified": false, "name": "lucykelly", "id": "406432085", "public_metrics": {"followers_count": 1331, "following_count": 192, "tweet_count": 686549, "listed_count": 29}, "username": "lucykelly1950"}, {"verified": false, "name": "cursed name", "id": "327067693", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 91, "tweet_count": 30481, "listed_count": 0}, "username": "naoehotomita"}, {"verified": false, "name": "Valdino Cardoso", "id": "987756955", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 581, "tweet_count": 5844, "listed_count": 2}, "location": "An\u00e1polis, Brasil", "username": "ValdinoCAD"}, {"verified": false, "name": "NVS", "id": "981700859141779457", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 99, "tweet_count": 1595, "listed_count": 0}, "username": "Callmebird_"}, {"verified": false, "name": "Ana Fl\u00e1via", "id": "4509313667", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 62, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "username": "anafsch"}, {"verified": false, "name": "Betooferreira", "id": "1188436151645986817", "public_metrics": {"followers_count": 1335, "following_count": 2865, "tweet_count": 5396, "listed_count": 0}, "username": "Betooferreira1"}, {"verified": true, "name": "Felipe Neto \ud83e\udd89", "id": "14128609", "public_metrics": {"followers_count": 15237063, "following_count": 808, "tweet_count": 637, "listed_count": 17268}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "felipeneto"}, {"verified": false, "name": "Joseline Bonilha", "id": "81395365", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 403, "tweet_count": 3246, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "JoselineBonilha"}, {"verified": false, "name": "Victor Vektor", "id": "819323539128020993", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 442, "tweet_count": 43439, "listed_count": 6}, "location": "Brasil", "username": "Victor7LeMans"}, {"verified": false, "name": "SANDRA FERNANDES", "id": "54322278", "public_metrics": {"followers_count": 3840, "following_count": 3934, "tweet_count": 92207, "listed_count": 5}, "location": "Brasil", "username": "UNA2010"}, {"verified": false, "name": "Eduardo Wilker\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1191392025167437824", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 121, "tweet_count": 223, "listed_count": 0}, "username": "EduardoWilker7"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal Fuentes D\u00e1vila", "id": "796348093381939200", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 64, "tweet_count": 583, "listed_count": 0}, "username": "RafudaleRaul"}, {"verified": false, "name": "Orlando De la Cruz", "id": "1022623291515789312", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 162, "tweet_count": 1673, "listed_count": 0}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "ODelacruzB"}, {"verified": false, "name": "Wiliam Vel\u00e1zquez", "id": "800335897384189953", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 1188, "tweet_count": 31482, "listed_count": 0}, "username": "wive2016"}, {"verified": false, "name": "\ub9c8\ub9ac\uc544", "id": "951320339589533699", "public_metrics": {"followers_count": 84, "following_count": 171, "tweet_count": 15806, "listed_count": 0}, "username": "Mmariapalito"}, {"verified": false, "name": "Wilmer", "id": "743569634318782464", "public_metrics": {"followers_count": 2749, "following_count": 4558, "tweet_count": 155352, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "alfaromeo1963"}, {"verified": false, "name": "Rafael Rondon", "id": "1047172785594929152", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 322, "tweet_count": 10392, "listed_count": 0}, "username": "RafaelR79625234"}, {"verified": false, "name": "Lourdes", "id": "1187798200058556418", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 39, "tweet_count": 77, "listed_count": 0}, "username": "mrdloudes"}, {"verified": true, "name": "Anistia Internacional Brasil \ud83d\udd6f", "id": "274590714", "public_metrics": {"followers_count": 50075, "following_count": 1119, "tweet_count": 18022, "listed_count": 396}, "location": "Brasil", "username": "anistiabrasil"}, {"verified": false, "name": "Tiago Xavier", "id": "279732475", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 452, "tweet_count": 15984, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "otiagoxavier"}, {"verified": false, "name": "Fernando Ponce", "id": "3024185075", "public_metrics": {"followers_count": 2804, "following_count": 2781, "tweet_count": 236958, "listed_count": 0}, "location": "Mar del Plata, Argentina", "username": "ferpo32"}, {"verified": false, "name": "Ringo Starr Bonavena", "id": "909264167005310976", "public_metrics": {"followers_count": 4415, "following_count": 4998, "tweet_count": 15321, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "RingoStarBonave"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Bosco Cintra", "id": "1065694870080290823", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 83, "tweet_count": 7023, "listed_count": 0}, "location": "Ca\u00e7apava, Brasil", "username": "CintraBosco"}, {"verified": false, "name": "bom \u2605\u5f61", "id": "884824665348337664", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 361, "tweet_count": 9332, "listed_count": 1}, "location": "Charitas, Niter\u00f3i", "username": "breno_ruim"}, {"verified": false, "name": "arthur \u2b50\ufe0f13. | 10 dias pra democracia.", "id": "1112454362364813313", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 432, "tweet_count": 30911, "listed_count": 0}, "location": "brasil, rj - niter\u00f3i ", "username": "tupires_"}, {"verified": false, "name": "Gianluca Cocconcelli Cavalli", "id": "891726276305842176", "public_metrics": {"followers_count": 17652, "following_count": 5928, "tweet_count": 304087, "listed_count": 32}, "location": "Baruta, Miranda", "username": "GianlucaCoccon1"}, {"verified": false, "name": "Rafa", "id": "548819177", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 1057, "tweet_count": 96010, "listed_count": 12}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Ellasomerhalder"}, {"verified": false, "name": "El Toro Morales", "id": "321075608", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1270, "tweet_count": 216291, "listed_count": 6}, "username": "asadolosvierne"}, {"verified": false, "name": "Mary\ud83c\udf31\ud83d\udc9a\ud83d\udc15", "id": "1126871023335497728", "public_metrics": {"followers_count": 1883, "following_count": 2808, "tweet_count": 189622, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "MaryAle2210"}, {"verified": false, "name": "Iv\u00e1n", "id": "1483946348", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 342, "tweet_count": 34035, "listed_count": 1}, "username": "Ivan07Santiago"}, {"verified": false, "name": "Sinecio M\u00e1rquez S.", "id": "48198687", "public_metrics": {"followers_count": 3105, "following_count": 3827, "tweet_count": 63327, "listed_count": 15}, "location": "Venezuela", "username": "sinecio"}, {"verified": false, "name": "Fredericky Labad", "id": "57048966", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 383, "tweet_count": 2155, "listed_count": 7}, "location": "Trois-Rivi\u00e8res, Qu\u00e9bec", "username": "fredlabad"}, {"verified": false, "name": "Hna Rina Alvarado", "id": "1334466798", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 4904, "tweet_count": 116574, "listed_count": 14}, "username": "HnaRinaJes"}, {"verified": false, "name": "LM", "id": "1889111665", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 606, "tweet_count": 305294, "listed_count": 38}, "location": "Venezuela", "username": "luxmaribel_"}, {"verified": false, "name": "Murilo Nuud", "id": "1024766151564374019", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 691, "tweet_count": 35122, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "MuriloNuud"}, {"verified": false, "name": "Leandro Meneghini \ud83d\ude0e\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc92", "id": "57189719", "public_metrics": {"followers_count": 1941, "following_count": 4095, "tweet_count": 57948, "listed_count": 2}, "location": "Jaragu\u00e1 do Sul/SC", "username": "lemeneghini"}, {"verified": false, "name": "DANIELA SABINO DE FREITAS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a", "id": "1140992440930897920", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 1893, "tweet_count": 25272, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo ", "username": "sabino_2019"}, {"verified": false, "name": "marriage proposals and a chant of \u201clesbians! Lesbi", "id": "83024540", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 987, "tweet_count": 459980, "listed_count": 10}, "location": "27 \u00b7 she/ela", "username": "sadbeep"}, {"verified": false, "name": "Globalistas, Globolixo tudo haver", "id": "213426458", "public_metrics": {"followers_count": 2516, "following_count": 4320, "tweet_count": 64480, "listed_count": 0}, "username": "newordertemple"}, {"verified": false, "name": "Bruno T Silva vote 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83d\udfe9\ud83d\udfe8", "id": "893525938545332225", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 2119, "tweet_count": 13143, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "BrunoTSilva_90"}, {"verified": false, "name": "BeInCrypto | BR-PT", "id": "1184409586004103170", "public_metrics": {"followers_count": 3811, "following_count": 264, "tweet_count": 13464, "listed_count": 36}, "location": "Brasil", "username": "BeInCrypto_BR"}, {"verified": false, "name": "Renatinha Fitness", "id": "74187404", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 584, "tweet_count": 58178, "listed_count": 2}, "location": "Goi\u00e2nia", "username": "renata_cog"}, {"verified": false, "name": "Black cat", "id": "1036458237544071173", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 459, "tweet_count": 1177, "listed_count": 0}, "username": "BruninDo7"}, {"verified": false, "name": "sugarboo", "id": "635190996", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 603, "tweet_count": 13225, "listed_count": 4}, "location": "Winterfell", "username": "avathing"}, {"verified": false, "name": "\u2606 Mullenujo \u2606", "id": "1532087822", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 98, "tweet_count": 7179, "listed_count": 2}, "location": "Asturies \u270a", "username": "HectorCienfuegs"}, {"verified": false, "name": "Vall", "id": "1129524917177921537", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 119, "tweet_count": 7607, "listed_count": 0}, "location": "Bauru, Brasil", "username": "Vall92750521"}, {"verified": false, "name": "Heriberto Busquier", "id": "775423794295009280", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 383, "tweet_count": 1608, "listed_count": 1}, "username": "Heriberto5858"}, {"verified": false, "name": "Gaspar Llamazares", "id": "301388743", "public_metrics": {"followers_count": 280458, "following_count": 24897, "tweet_count": 121366, "listed_count": 3605}, "username": "GLlamazares"}, {"verified": false, "name": "Guerrero", "id": "3322619254", "public_metrics": {"followers_count": 1691, "following_count": 1544, "tweet_count": 138099, "listed_count": 10}, "username": "GuerreroGH_"}, {"verified": false, "name": "El KKaraguay\ud83d\udc0a\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "897797321597046785", "public_metrics": {"followers_count": 8724, "following_count": 9028, "tweet_count": 234744, "listed_count": 3}, "username": "DanielL53978448"}, {"verified": false, "name": "Paulo Giarola", "id": "1158889647864463360", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 208, "tweet_count": 1035, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "paulo_giarola"}, {"verified": false, "name": "Helena Ravelo", "id": "1355552587", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 528, "tweet_count": 143678, "listed_count": 5}, "username": "HelenaRavelo11"}, {"verified": false, "name": "Carol Tony \ud83e\ude90", "id": "1006276795983958017", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 295, "tweet_count": 50245, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "username": "carolandpuppies"}, {"verified": false, "name": "\u044f\u03c3\u043c\u03b1\u0303\u03c3", "id": "2647293182", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 484, "tweet_count": 33790, "listed_count": 0}, "location": "Viseu, Portugal", "username": "gfa_romao"}, {"verified": false, "name": "#LeoLibertad\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "633191454", "public_metrics": {"followers_count": 4424, "following_count": 4854, "tweet_count": 220004, "listed_count": 31}, "location": "USA", "username": "leoduar31"}, {"verified": false, "name": "Diogo Leal", "id": "1116490421289484289", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 93, "tweet_count": 94, "listed_count": 0}, "username": "DiogoLe23204290"}, {"verified": false, "name": "Adriano Cordeiro", "id": "892904737942712320", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 142, "tweet_count": 5235, "listed_count": 0}, "username": "adrianodricf"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "id": "732353363074023424", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1713, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "jluizfagundes1"}, {"verified": false, "name": "Vov\u00f4 Crefisa \u24df", "id": "2893203455", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 957, "tweet_count": 34558, "listed_count": 3}, "username": "MangaVerde93"}, {"verified": false, "name": "Sandra DECA Franchi \ud83d\udc9a\ud83d\udc37", "id": "921040487057895424", "public_metrics": {"followers_count": 3101, "following_count": 1343, "tweet_count": 55428, "listed_count": 2}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto, Brasil", "username": "SandraFranchi3"}, {"verified": false, "name": "Ani Orozco", "id": "426812853", "public_metrics": {"followers_count": 1195, "following_count": 775, "tweet_count": 11932, "listed_count": 3}, "location": "Nayarit, M\u00e9xico ", "username": "aniiorozcoo"}, {"verified": false, "name": "Marcelo De Nigres", "id": "113085851", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 402, "tweet_count": 39536, "listed_count": 2}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "msnigres"}, {"verified": false, "name": "SpookyAdi\ud83c\udf83", "id": "336065590", "public_metrics": {"followers_count": 1589, "following_count": 1160, "tweet_count": 50694, "listed_count": 2}, "location": "502", "username": "Mii_Adiita"}, {"verified": false, "name": "Everton Marinho", "id": "2178308220", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 106, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "username": "evertonmarinho3"}, {"verified": false, "name": "wendy", "id": "790759909835042816", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 364, "tweet_count": 21968, "listed_count": 0}, "location": "Trenque Lauquen", "username": "Wend1vega"}, {"verified": false, "name": "Emma\u2764", "id": "2513763068", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 1438, "tweet_count": 19195, "listed_count": 1}, "username": "MelanyFuentes7"}, {"verified": false, "name": "ElvisFern2 \u270c\ud83d\ude03\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc27\ud83d\udc27\ud83d\udd4a\ud83d\udd4a", "id": "1144718982668267520", "public_metrics": {"followers_count": 3734, "following_count": 4813, "tweet_count": 142390, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "ElvisFern2"}, {"verified": false, "name": "Hans Wagner \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 22", "id": "290642612", "public_metrics": {"followers_count": 19521, "following_count": 21189, "tweet_count": 26582, "listed_count": 5}, "location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "username": "Hansswagner"}, {"verified": false, "name": "Tufi Hakim", "id": "1093933498413604875", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 191, "tweet_count": 11801, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "HakimTufi"}, {"verified": false, "name": "TODOS DE VERDE E AMARELO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 .", "id": "1060589827782000646", "public_metrics": {"followers_count": 3067, "following_count": 3282, "tweet_count": 47603, "listed_count": 1}, "location": "Manaus AM Brasil ", "username": "SilasBa05720063"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "2841287788", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 184, "tweet_count": 10198, "listed_count": 1}, "location": "barcelos", "username": "comitucu"}, {"verified": false, "name": "Carlos", "id": "3108271511", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 437, "tweet_count": 17140, "listed_count": 0}, "location": "Coimbra, Portugal", "username": "_carlossimoes_"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udda9\u2606\ud80c\uddaa\ud83d\udcae \u0280\u026a\u1d0b\u028f \u0299\u1d07\u0280\u0280\u028f \ud83d\udcae\ud80c\udda9\u2606\ud80c\uddaa", "id": "893130105932754944", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 518, "tweet_count": 14714, "listed_count": 7}, "location": "S\u00edgueme al infierno amor\u2728\ud83d\udc96", "username": "RikyBerryOhYea"}, {"verified": false, "name": "Concepcion Gamboa Gutierrez", "id": "892253525761073152", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 220, "tweet_count": 3542, "listed_count": 0}, "username": "GuGamboa"}, {"verified": false, "name": "Jerrx Galicia", "id": "340283630", "public_metrics": {"followers_count": 60289, "following_count": 192, "tweet_count": 97692, "listed_count": 379}, "location": "TODOaTITULOpersonal M\u00e9xico", "username": "JerrxG13"}, {"verified": false, "name": "\u00d3scar Alvarez", "id": "118463021", "public_metrics": {"followers_count": 1123, "following_count": 3941, "tweet_count": 62409, "listed_count": 3}, "location": "Margarita,Venezuela", "username": "OSCAORAZIO"}, {"verified": false, "name": "Prof. Nelson", "id": "292089465", "public_metrics": {"followers_count": 9078, "following_count": 9898, "tweet_count": 320944, "listed_count": 152}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "Escritor4"}, {"verified": false, "name": "Goodtimes", "id": "1041867784857239556", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 168, "tweet_count": 949, "listed_count": 0}, "username": "NatGoodtimes"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda de la Oh\u203c\ufe0f", "id": "946273087", "public_metrics": {"followers_count": 2537, "following_count": 1038, "tweet_count": 20725, "listed_count": 7}, "username": "mariolitaR6"}, {"verified": false, "name": "Carlinhos", "id": "587101664", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1310, "tweet_count": 7640, "listed_count": 15}, "location": "My home is where the heart is", "username": "CarlinhosSwing"}, {"verified": false, "name": "mila", "id": "1168901881583869952", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 9, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "location": "@vigevanigoodly", "username": "milangahre"}, {"verified": false, "name": "Sandra Maria Z Monte", "id": "2384588887", "public_metrics": {"followers_count": 1717, "following_count": 1899, "tweet_count": 146535, "listed_count": 13}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SandraMariaZMon"}, {"verified": false, "name": "Rosa Ortiz", "id": "2324351837", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 105, "tweet_count": 97414, "listed_count": 4}, "username": "RosaOrtizdeMoli"}, {"verified": false, "name": "Guto v\u00f4lei", "id": "129826742", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 716, "tweet_count": 6356, "listed_count": 0}, "location": "Porto Seguro", "username": "gutovolei"}, {"verified": false, "name": "\u24c2\ufe0fileninha", "id": "976467944950681600", "public_metrics": {"followers_count": 1759, "following_count": 1532, "tweet_count": 26961, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "mimi_paulos"}, {"verified": false, "name": "tayn\u00e1", "id": "902302982800375808", "public_metrics": {"followers_count": 14122, "following_count": 806, "tweet_count": 59498, "listed_count": 17}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "taydepoIo"}, {"verified": false, "name": "Janette Malave", "id": "1078074780534870016", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 538, "tweet_count": 21428, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "jrmpks"}, {"verified": false, "name": "Freddy", "id": "138064076", "public_metrics": {"followers_count": 1303, "following_count": 2985, "tweet_count": 122015, "listed_count": 12}, "location": "Planeta Tierra ", "username": "Freddyhidalgo51"}, {"verified": false, "name": "J.Louren\u00e7o\u23f1", "id": "232569277", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 143, "tweet_count": 10942, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "JoseanoLourenco"}, {"verified": false, "name": "Maye\u2077\u26d1", "id": "220093636", "public_metrics": {"followers_count": 20520, "following_count": 906, "tweet_count": 93133, "listed_count": 37}, "location": "Per\u00fa, pero away from you.", "username": "mayenazol"}, {"verified": false, "name": "Andr\u00e9 Barrios", "id": "2945258393", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 623, "tweet_count": 189, "listed_count": 0}, "location": "Carabayllo, Peru", "username": "oscarandreenzo"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf83\ud83c\udf61Pumpkin_Mochi\ud83c\udf61\ud83c\udf83", "id": "1132842665786126338", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 167, "tweet_count": 21956, "listed_count": 0}, "username": "ElAlguien3"}, {"verified": false, "name": "SylvioFadu", "id": "1151122164327821312", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 98, "tweet_count": 387, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "faddulo"}, {"verified": false, "name": "Salvador pietro", "id": "313870729", "public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 4987, "tweet_count": 37166, "listed_count": 5}, "location": "Chile.", "username": "Salvador18197"}, {"verified": false, "name": "jungkook u\u0334r\u0337o\u0334l\u0335o\u0337g\u0338i\u0335s\u0338t\u0338a\u0337", "id": "4824569399", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 851, "tweet_count": 10320, "listed_count": 6}, "location": "\ud83d\udd77\ufe0f", "username": "ygputero"}, {"verified": false, "name": "\u2605\u5f61", "id": "1525259166", "public_metrics": {"followers_count": 1552, "following_count": 659, "tweet_count": 62588, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "_vsgobe"}, {"verified": false, "name": "TogordoRP \u2605\u5f61", "id": "3805576823", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 1371, "tweet_count": 13701, "listed_count": 1}, "location": "Maca\u00e9, Brasil", "username": "CHzord"}, {"verified": false, "name": "Claudi\u00e5 Abreu", "id": "2416085149", "public_metrics": {"followers_count": 4144, "following_count": 3824, "tweet_count": 51991, "listed_count": 0}, "username": "ClaudinhaGalo"}, {"verified": false, "name": "Jana\u00edna Castro", "id": "794961774", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 497, "tweet_count": 99132, "listed_count": 1}, "username": "JanainaCastrooo"}, {"verified": false, "name": "Jhonatan Santil", "id": "161927728", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 342, "tweet_count": 30793, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "jhonatansantil"}, {"verified": false, "name": "Henio Bottrel", "id": "1057252969656258565", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 0, "tweet_count": 28444, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "BottrelHenio"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8b\ud835\udc96\ud83e\udd40", "id": "842523443136479232", "public_metrics": {"followers_count": 3020, "following_count": 300, "tweet_count": 28938, "listed_count": 1}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ju_allvesz"}, {"verified": false, "name": "Ricardo Alvarado", "id": "256628571", "public_metrics": {"followers_count": 105726, "following_count": 111383, "tweet_count": 854208, "listed_count": 208}, "location": "El Arenal Jalisco M\u00e9xico", "username": "ricky_alvarado_"}, {"verified": false, "name": "Zelia Grava", "id": "921769521161162752", "public_metrics": {"followers_count": 7336, "following_count": 7326, "tweet_count": 158805, "listed_count": 2}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ZeliaGrava"}, {"verified": false, "name": "\u2022rafinha\u2022", "id": "1164275760783339520", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 360, "tweet_count": 2553, "listed_count": 1}, "username": "RafinhaRiet"}, {"verified": false, "name": "JorgeABLima2", "id": "1188757173645533191", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 0, "tweet_count": 11334, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "JorgeAndrBrasi1"}, {"verified": false, "name": "Margot Quiaro", "id": "283351617", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 422, "tweet_count": 92104, "listed_count": 11}, "username": "maigualidaq2011"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o R. Rodrigues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "67591003", "public_metrics": {"followers_count": 2739, "following_count": 3087, "tweet_count": 8644, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "renatohimura"}, {"verified": false, "name": "Nayara Oliveira #Lula13", "id": "20339600", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 35, "tweet_count": 13252, "listed_count": 2}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "nayaraoliveira"}, {"verified": false, "name": "Erick Palacios", "id": "336773771", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 390, "tweet_count": 1108, "listed_count": 0}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "ErickFiles"}, {"verified": false, "name": "Danniel", "id": "959098883891712001", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 693, "tweet_count": 38290, "listed_count": 0}, "location": "Itaipua\u00e7u - Maric\u00e1 ", "username": "jdannb_"}, {"verified": false, "name": "Denis MaggionePassos", "id": "3303085179", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 291, "tweet_count": 3440, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "denis_mpassos"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaEl patriota \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "107217561", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 2482, "tweet_count": 146827, "listed_count": 6}, "location": "Alguna parte del mundo", "username": "lacruz687"}, {"verified": false, "name": "Dirlane Belforth", "id": "1097551790466387969", "public_metrics": {"followers_count": 907, "following_count": 1092, "tweet_count": 24496, "listed_count": 0}, "username": "DBelforth"}, {"verified": false, "name": "Motociclista Jr.\ud83e\udd4a \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "id": "206470875", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 563, "tweet_count": 35572, "listed_count": 1}, "location": "Pernambuco", "username": "quatrocilindros"}, {"verified": false, "name": "Thiago Rodrigues Amancio Pina", "id": "937063286188765184", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 31, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}, "username": "AmancioPina"}, {"verified": false, "name": "Jose Reyes", "id": "1045438460", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1653, "tweet_count": 52868, "listed_count": 0}, "location": "Naguanagua Estado Carabobo.", "username": "JoseReyesPN"}, {"verified": false, "name": "ChinoCOR", "id": "2395203594", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 1999, "tweet_count": 44775, "listed_count": 0}, "location": "Argentina", "username": "cesrol54"}, {"verified": false, "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": false, "name": "hugo villavicencio", "id": "1584638496", "public_metrics": {"followers_count": 2540, "following_count": 1192, "tweet_count": 38305, "listed_count": 9}, "location": "Lima, Peru", "username": "hugovillavicen7"}, {"verified": false, "name": "Henriques", "id": "3047830148", "public_metrics": {"followers_count": 1919, "following_count": 1279, "tweet_count": 56765, "listed_count": 2}, "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "username": "NinaRoocha"}, {"verified": false, "name": "#B22", "id": "183826300", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 1796, "tweet_count": 36801, "listed_count": 16}, "username": "CENSURADA22"}, {"verified": false, "name": "miri\ud83e\udd8b", "id": "1032272542453641216", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 777, "tweet_count": 6406, "listed_count": 0}, "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "username": "miriaamhnquez"}, {"verified": false, "name": "jorgegonzalezz06", "id": "1149068380302925826", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 290, "tweet_count": 1007, "listed_count": 0}, "location": "Las Palmas de Gran Canaria", "username": "jorgegonzalezz0"}, {"verified": false, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "username": "Rafael_alvsan"}, {"verified": false, "name": "Luis Felipe Oliveira", "id": "373708174", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "location": "brasil", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "name": "Sebasti\u00e3o Trindade", "id": "3438578008", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 230, "tweet_count": 22366, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "username": "sebaptrindade"}, {"verified": false, "name": "Will Pereira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 SRN\ud83d\udd34\u26ab\ufe0f", "id": "298632214", "public_metrics": {"followers_count": 1211, "following_count": 2509, "tweet_count": 25970, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "willpereirarj"}, {"verified": false, "name": "Ayrton Moreira", "id": "36851101", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 4193, "tweet_count": 34344, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "ayrtonmm"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "id": "1939743128", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 229, "tweet_count": 39797, "listed_count": 0}, "location": "021", "username": "ramosgabriel27"}, {"verified": false, "name": "R Carmo #7", "id": "65044951", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 1007, "tweet_count": 124128, "listed_count": 0}, "location": "Setor norte, Maracan\u00e3.", "username": "DoCarmoR7"}, {"verified": false, "name": "Mauricio Assis", "id": "951426431812292609", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 139, "tweet_count": 3408, "listed_count": 0}, "username": "MauricioAssis13"}, {"verified": false, "name": "Acyr Freitas", "id": "1060591444535205888", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 364, "tweet_count": 648, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "AcyrFreitas"}, {"verified": false, "name": "Tomy Alfred", "id": "394168850", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 426, "tweet_count": 52597, "listed_count": 9}, "location": "Cabimas-Venezuela", "username": "TomyAlfred1"}, {"verified": false, "name": "Jose Angeel \u00c1guila C \ud83d\udc9b\ud83d\udc99A Villarreal \ud83e\udd85\ud83d\ude0e\ud83d\ude07", "id": "1169731131471728641", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 319, "tweet_count": 79413, "listed_count": 4}, "location": "Mexico", "username": "J_AAngelVill1"}, {"verified": true, "name": "NM\u00e1s", "id": "25401359", "public_metrics": {"followers_count": 3386693, "following_count": 60, "tweet_count": 805473, "listed_count": 10889}, "location": "Mexico City", "username": "nmas"}, {"verified": false, "name": "VanDaime", "id": "1057015478638596096", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 264, "tweet_count": 7100, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "OdilonVargas2"}, {"verified": false, "name": "mirna blanco", "id": "420437866", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 533, "tweet_count": 281138, "listed_count": 16}, "username": "mblanco_"}, {"verified": false, "name": "\u00aeBeck", "id": "126684805", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 395, "tweet_count": 28796, "listed_count": 3}, "location": "Leme/SP", "username": "beckdadepressao"}, {"verified": true, "name": "Danilo Gentili", "id": "14213711", "public_metrics": {"followers_count": 17277835, "following_count": 406, "tweet_count": 86295, "listed_count": 20036}, "location": "Santo Andr\u00e9", "username": "DaniloGentili"}, {"verified": false, "name": "\u00cdtalo Ricardo", "id": "895215791141998592", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 122, "tweet_count": 197, "listed_count": 0}, "location": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es, Brasil", "username": "Ital0rick"}, {"verified": false, "name": "Ivana \ud83c\udf16", "id": "317504410", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 316, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "location": "Or\u00e1n, Salta, Argentina.", "username": "CoolMadchen"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf88", "id": "887649194", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 86, "tweet_count": 20067, "listed_count": 0}, "username": "Simplemente_RA"}, {"verified": false, "name": "Dios y Libertad", "id": "243245456", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 3089, "tweet_count": 100614, "listed_count": 8}, "location": "Se\u00f1or Jesus en ti confi\u00f3 ", "username": "Efricastro"}, {"verified": false, "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ", "id": "171830345", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "location": "BARRANCO -PERU", "username": "berthazamora"}, {"verified": false, "name": "eusebeias", "id": "311214264", "public_metrics": {"followers_count": 2583, "following_count": 5001, "tweet_count": 95984, "listed_count": 7}, "username": "eusebeias"}, {"verified": false, "name": "Fabio", "id": "1185704802598182913", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 109, "tweet_count": 505, "listed_count": 0}, "username": "Fabio09819768"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Botella Q", "id": "972655758", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 58, "tweet_count": 6417, "listed_count": 1}, "username": "MJBQUIRANT"}, {"verified": false, "name": "tita marques", "id": "1117956108302389250", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 210, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "titamarques8"}, {"verified": false, "name": "Cida Viana\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b22", "id": "106425301", "public_metrics": {"followers_count": 7371, "following_count": 7289, "tweet_count": 138826, "listed_count": 8}, "location": "Coronel Fabriciano, Minas Gera", "username": "vianadepinho"}, {"verified": false, "name": "Marcosvix", "id": "1059072127960276992", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 534, "tweet_count": 6380, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "username": "Marcoscapvix"}, {"verified": false, "name": "Maria Felix", "id": "713975735598374912", "public_metrics": {"followers_count": 2417, "following_count": 2909, "tweet_count": 172529, "listed_count": 1}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "MariaFe09388941"}, {"verified": false, "name": "Emanuel Schott", "id": "33657084", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 180, "tweet_count": 8585, "listed_count": 1}, "location": "Porto Velho, Brasil", "username": "EmanuelSchott"}, {"verified": false, "name": "Lunna\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1050331069478789125", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 406, "tweet_count": 19589, "listed_count": 0}, "username": "LunnaFer7"}, {"verified": false, "name": "Javi Moles", "id": "2726936172", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 300, "tweet_count": 25505, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e1laga", "username": "MolesJavi4"}, {"verified": false, "name": "nofuiyofuepatricia", "id": "1716964664", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 226, "tweet_count": 23786, "listed_count": 1}, "location": "Medell\u00edn, Colombia", "username": "pspspspspsps21"}, {"verified": false, "name": "Elton Ribeiro", "id": "982403496224935936", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 1677, "tweet_count": 22465, "listed_count": 0}, "username": "EltonRi23226777"}, {"verified": false, "name": "Memes BFR \u2605\u5f61", "id": "871541939161759744", "public_metrics": {"followers_count": 19012, "following_count": 248, "tweet_count": 65305, "listed_count": 34}, "location": "Est\u00e1dio Nilton Santos", "username": "botafogomemes"}, {"verified": false, "name": "Karina K\u00f6nig\u2651\ud83d\udd30", "id": "1053316502508703750", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 393, "tweet_count": 1761, "listed_count": 0}, "location": "Ponta Grossa, Brasil", "username": "KarinaKonig3"}, {"verified": false, "name": "Mariela Luca", "id": "180922573", "public_metrics": {"followers_count": 14972, "following_count": 15901, "tweet_count": 442045, "listed_count": 79}, "location": "Argentina", "username": "marielaluca"}, {"verified": false, "name": "Mercedes Alfonzo", "id": "771049449963618304", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 1007, "tweet_count": 130909, "listed_count": 6}, "location": "Caracas....Venezuela", "username": "mercealfonzo21"}, {"verified": false, "name": "laercio", "id": "17362909", "public_metrics": {"followers_count": 2028, "following_count": 606, "tweet_count": 54103, "listed_count": 12}, "username": "laerciocastro"}, {"verified": false, "name": "E os 51 im\u00f3veis com dinheiro vivo?", "id": "826124450", "public_metrics": {"followers_count": 26288, "following_count": 12808, "tweet_count": 301135, "listed_count": 62}, "username": "CCambara2"}, {"verified": false, "name": "ana graciela", "id": "83450309", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 680, "tweet_count": 71437, "listed_count": 14}, "location": "guatire-miranda", "username": "agraciela1"}, {"verified": false, "name": "Leonardo", "id": "1960676754", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1028, "tweet_count": 15132, "listed_count": 2}, "location": "Brasil", "username": "Sonny_Ericsson1"}, {"verified": false, "name": "M\u00e1rio Tito Almeida", "id": "259228685", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 1451, "tweet_count": 98201, "listed_count": 7}, "location": "Bel\u00e9m, Brazil", "username": "mtitoalmeida"}, {"verified": false, "name": "McCock \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1056193029948633088", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 276, "tweet_count": 8817, "listed_count": 1}, "location": "Northern Mexico/Eastern Europe", "username": "themexicanlad01"}, {"verified": true, "name": "Miguel Alfonso Meza", "id": "923207976097378305", "public_metrics": {"followers_count": 29547, "following_count": 1089, "tweet_count": 10708, "listed_count": 86}, "username": "MiguelMezaC"}, {"verified": false, "name": "Miguel", "id": "1095089043321339904", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 4636, "tweet_count": 92986, "listed_count": 3}, "location": "Nova Iorque, USA", "username": "Miguel21131507"}, {"verified": false, "name": "eldenunciador #MDLS", "id": "1576465740", "public_metrics": {"followers_count": 2444, "following_count": 2461, "tweet_count": 85820, "listed_count": 7}, "location": "Venezuela", "username": "cer0corrupcion"}, {"verified": false, "name": "sofia", "id": "1623152054", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 345, "tweet_count": 62119, "listed_count": 3}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "SofiApda"}, {"verified": false, "name": "Ana Garcia Zavala", "id": "2357822459", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 341, "tweet_count": 18695, "listed_count": 2}, "location": "Lima-Per\u00fa", "username": "agarci47a"}, {"verified": false, "name": "Carlos Yago", "id": "58830143", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 485, "tweet_count": 26377, "listed_count": 1}, "location": "Bel\u00e9m,Par\u00e1 - Brasil", "username": "Yago_Carlos"}, {"verified": false, "name": "Androm\u0454d\u03b1 \u2727", "id": "937183027133894656", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 510, "tweet_count": 15879, "listed_count": 0}, "location": "9\u00be", "username": "gsunflowery"}, {"verified": false, "name": "Bambi Ramone", "id": "186859827", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 225, "tweet_count": 20768, "listed_count": 4}, "location": "Galicia", "username": "BambiRamone86"}, {"verified": false, "name": "Rita Galeiras", "id": "263214061", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1731, "tweet_count": 1184, "listed_count": 4}, "location": "Galiza, Espanha", "username": "ritagaleiras"}, {"verified": false, "name": "Jorge \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude4f\ud83c\udffc2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "id": "1103454632897114112", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 381, "tweet_count": 55050, "listed_count": 0}, "username": "Jorge06255546"}, {"verified": false, "name": "M. A. Mogollon", "id": "2347391400", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 522, "tweet_count": 34294, "listed_count": 0}, "username": "MAMogollon1"}, {"verified": false, "name": "MaPIZZA\ud83c\udf55\u2764\ufe0f", "id": "1179873377286156288", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 4423, "tweet_count": 424284, "listed_count": 0}, "location": "Chiclayo, Peru", "username": "MariaPi17610856"}, {"verified": false, "name": "smauz", "id": "1160113774197714944", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 123, "tweet_count": 5820, "listed_count": 0}, "username": "CosmaiMaurizio"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Andr\u00e9a Garcia\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "837066067", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 2082, "tweet_count": 40266, "listed_count": 2}, "location": "Joinville, Brasil", "username": "Dreahellangels"}, {"verified": false, "name": "\u0394 L E X \u0394 N D E R", "id": "1106060004698800128", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 161, "tweet_count": 111, "listed_count": 0}, "location": "En alg\u00fan lugar", "username": "q_alexander_p"}, {"verified": false, "name": "@misterpatria", "id": "718209348", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 1101, "tweet_count": 331349, "listed_count": 12}, "location": "Colombia", "username": "misterpatria"}, {"verified": false, "name": "Esther Gil", "id": "1060636490", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 890, "tweet_count": 122716, "listed_count": 0}, "username": "BlasiGil"}, {"verified": false, "name": "Jozito Carlos \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "57017624", "public_metrics": {"followers_count": 439, "following_count": 1261, "tweet_count": 134296, "listed_count": 3}, "location": "Porto Alegre/RS", "username": "JozitoCarlos"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "1122960338486472706", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 554, "tweet_count": 18909, "listed_count": 0}, "location": "santo domingo este, Dominicana", "username": "Juan29714597"}, {"verified": false, "name": "paco", "id": "397582764", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 1226, "tweet_count": 12724, "listed_count": 8}, "location": "mijas", "username": "tanquetanque"}, {"verified": false, "name": "Michel Alves", "id": "2737839203", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 1030, "tweet_count": 13522, "listed_count": 0}, "username": "13spfcMic"}, {"verified": false, "name": "Karin Del Rio", "id": "85109238", "public_metrics": {"followers_count": 1170, "following_count": 2080, "tweet_count": 55532, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "karindelrio2904"}, {"verified": false, "name": "Raquel Brand\u00e3o", "id": "1053419494746587138", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 205, "tweet_count": 1302, "listed_count": 0}, "username": "Raquel03676856"}, {"verified": false, "name": "Luiz Filhipe Snow", "id": "1103042663257903104", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 163, "tweet_count": 11968, "listed_count": 1}, "username": "luizfilhipi"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00edlia Senna", "id": "860988154140143617", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 243, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "senna_marilia"}, {"verified": false, "name": "Alexandre Carvalho", "id": "220999614", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 517, "tweet_count": 15439, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "xandaolongboard"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Varela P.", "id": "229694789", "public_metrics": {"followers_count": 389, "following_count": 1464, "tweet_count": 36924, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela ", "username": "josejuan245"}, {"verified": false, "name": "Tina Mueh", "id": "4861951727", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 328, "tweet_count": 6058, "listed_count": 1}, "username": "TinaMueh"}, {"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "73023403", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}, "location": "PERU", "username": "GolpedeMar"}, {"verified": false, "name": "Lu\u00eds Eug\u00eanio", "id": "262314980", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 10, "tweet_count": 2564, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte", "username": "lepmlepm"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcbe\u200f \u200e\u0648\u064a\u0644\u0641\u064a\u0633 \ud83d\udcbe", "id": "2990717458", "public_metrics": {"followers_count": 2352, "following_count": 3840, "tweet_count": 110149, "listed_count": 18}, "location": "San Mart\u00edn, Argentina", "username": "wuelfhis"}, {"verified": false, "name": "luchadoravzlna.", "id": "207189950", "public_metrics": {"followers_count": 2380, "following_count": 4938, "tweet_count": 181508, "listed_count": 13}, "location": "Venezuela", "username": "lmquevedo2"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Suarez", "id": "1726926360", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 469, "tweet_count": 120406, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "gus_1954"}, {"verified": false, "name": "EduardoGarc\u00eda", "id": "4717807036", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 3495, "tweet_count": 144976, "listed_count": 5}, "username": "eduardo67376983"}, {"verified": false, "name": "Andre", "id": "709164198782242816", "public_metrics": {"followers_count": 881, "following_count": 1162, "tweet_count": 75110, "listed_count": 0}, "username": "herculano381"}, {"verified": false, "name": "espinosa590", "id": "399595552", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 587, "tweet_count": 22785, "listed_count": 1}, "location": "Santiago Occipaco, Naucalpan de Ju\u00e1rez", "username": "espinosa590"}, {"verified": false, "name": "marcelo reibach", "id": "4870756271", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 393, "tweet_count": 15183, "listed_count": 0}, "username": "MarceloReibach"}, {"verified": false, "name": "Um Comunista na Condor", "id": "218347615", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 672, "tweet_count": 14859, "listed_count": 0}, "location": "Cidade das Mangueiras", "username": "menkell"}, {"verified": false, "name": "sthefanny", "id": "99999651", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 493, "tweet_count": 37073, "listed_count": 40}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "sthefannycris_"}, {"verified": false, "name": "cadelinha do Daemon", "id": "142483104", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 147, "tweet_count": 77328, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MareOlim"}, {"verified": false, "name": "Paulo R B Piekarski", "id": "1054343856941158401", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 3610, "tweet_count": 38809, "listed_count": 0}, "location": "Guaratuba, Brasil", "username": "PauloPiekarski"}, {"verified": false, "name": "Bi da Liberta Hepta do BR", "id": "1063595708811497472", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 203, "tweet_count": 17949, "listed_count": 0}, "location": "Duque de Caxias, Brasil", "username": "juh_crf3"}, {"verified": false, "name": "rodmannbfr", "id": "1038263668688015360", "public_metrics": {"followers_count": 951, "following_count": 914, "tweet_count": 39782, "listed_count": 0}, "location": "Miracema, Brasil", "username": "Antoniobfr23"}, {"verified": false, "name": "Jorge Domingues \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "894190886833336321", "public_metrics": {"followers_count": 4064, "following_count": 4173, "tweet_count": 44007, "listed_count": 1}, "location": "the truth is out there\ud83e\udd2b", "username": "JorgeDo97196971"}, {"verified": false, "name": "\u2720 | Adriano | \u2720 \u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "id": "1942682984", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 536, "tweet_count": 21391, "listed_count": 1}, "location": "| Be Patient\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d\u277c", "username": "drikocrvg"}, {"verified": false, "name": "Helder Floret \u2720", "id": "60048052", "public_metrics": {"followers_count": 53821, "following_count": 1064, "tweet_count": 179939, "listed_count": 148}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "hfloret"}, {"verified": false, "name": "Luu\u2665", "id": "1151213467740848128", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 155, "tweet_count": 2049, "listed_count": 0}, "location": "La Pampa, Argentina", "username": "LuuIlarregui"}, {"verified": false, "name": "Soledad Villegas", "id": "631480646", "public_metrics": {"followers_count": 1307, "following_count": 1557, "tweet_count": 290602, "listed_count": 16}, "location": "Carabobo, Venezuela", "username": "Sol150845"}, {"verified": false, "name": "CRIS", "id": "74646821", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 67, "tweet_count": 4338, "listed_count": 0}, "location": "Pais da corrup\u00e7\u00e3o ", "username": "tianeortiz"}, {"verified": false, "name": "Sueli Medeiros", "id": "1146973168403451904", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 691, "tweet_count": 2553, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "SueliMed1"}, {"verified": false, "name": "Prefiro Lula \u2b50 13", "id": "90930560", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 470, "tweet_count": 337030, "listed_count": 25}, "location": "Bel\u00e9m - Amaz\u00f4nia", "username": "lentescorderosa"}, {"verified": false, "name": "magaly ramirez", "id": "142094294", "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 4360, "tweet_count": 199935, "listed_count": 54}, "location": "Caracas - Venezuela", "username": "margarita270946"}, {"verified": false, "name": "rodrigo graciano", "id": "393029315", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1127, "tweet_count": 12062, "listed_count": 0}, "location": "Novo Horizonte, Brasil", "username": "rodrigo_gfo"}, {"verified": false, "name": "Marcelo", "id": "108949028", "public_metrics": {"followers_count": 2518, "following_count": 4728, "tweet_count": 62840, "listed_count": 0}, "location": "Texas, USA", "username": "marcelovelacb"}, {"verified": false, "name": "MAD \ud83d\udd1e\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "2248832515", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1006, "tweet_count": 23284, "listed_count": 2}, "location": "your mind", "username": "durangosnake"}, {"verified": false, "name": "Pato Eivers", "id": "3739606643", "public_metrics": {"followers_count": 9409, "following_count": 10160, "tweet_count": 37461, "listed_count": 5}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "PatoEivers"}, {"verified": false, "name": "Rosilene Maria", "id": "2982990658", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 723, "tweet_count": 1908, "listed_count": 0}, "username": "rosi_stewart"}, {"verified": false, "name": "jimmy", "id": "2588812315", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287277, "listed_count": 33}, "username": "jimmy703243001"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 F", "id": "164539088", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 148, "tweet_count": 29954, "listed_count": 1}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "JFcuriosito"}], "tweets": [{"edit_history_tweet_ids": ["1192867196227260417"], "created_at": "2019-11-08T18:11:16.000Z", "id": "1192867196227260417", "author_id": "716716547004370947", "text": "No se si eres valiente,\nloco o suicida, coraz\u00f3n.\n\nMira que atreverte a sentir\nde nuevo \na pesar de todas las heridas\ny sabiendo que,\ntarde o temprano,\nte volver\u00e1n a destruir.", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 7, "like_count": 880, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 44, "probability": 0.4297, "type": "Place", "normalized_text": "EVO"}, {"start": 157, "end": 167, "probability": 0.9459, "type": "Person", "normalized_text": "Che Guevara"}, {"start": 209, "end": 215, "probability": 0.9757, "type": "Place", "normalized_text": "Bolivia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862532245082114"], "created_at": "2019-11-08T17:52:44.000Z", "id": "1192862532245082114", "author_id": "220055314", "text": "BOLIVIA la situaci\u00f3n se pone dificil para EVO, el piso se le est\u00e1 moviendo y es posible que abandone su cargo. No creo que sea un suicida ideol\u00f3gico como el Che Guevara. El tiene su dinerito ahorrado fuera de Bolivia, y quiere disfrutarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 726, "reply_count": 55, "like_count": 819, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192767863398043649"], "created_at": "2019-11-08T11:36:33.000Z", "id": "1192767863398043649", "author_id": "2892290499", "text": "A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. \nEsclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador.", "public_metrics": {"retweet_count": 3614, "reply_count": 693, "like_count": 18913, "quote_count": 265}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192225747479515136"], "created_at": "2019-11-06T23:42:23.000Z", "id": "1192225747479515136", "author_id": "773516160058949633", "text": "o pensamento suicida tr\u00e1s dois grandes questionamentos: \n(para mim)\n\n1- ser\u00e1 que l\u00e1 na frente eu serei feliz de fato e irei olhar para tr\u00e1s e ver que tudo isso me fortaleceu?\n\n2- nada vai mudar e eu poderia evitar muito coisa morrendo agora?!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192889963425259520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/J7wsRKsgPX", "expanded_url": "https://twitter.com/100noticiasni/status/1192889963425259520", "display_url": "twitter.com/100noticiasni/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 53, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192926609076080642"], "created_at": "2019-11-08T22:07:21.000Z", "id": "1192926609076080642", "author_id": "119844768", "text": "Otro reo que supuestamente se \"suicida\" en #Nicaragua https://t.co/J7wsRKsgPX", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9862, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Rennan da Penha"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.9657, "type": "Person", "normalized_text": "Rafael Braga"}, {"start": 267, "end": 272, "probability": 0.9276, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192782136820015105"], "created_at": "2019-11-08T12:33:16.000Z", "id": "1192782136820015105", "author_id": "155526308", "text": "N\u00e3o \u00e9 s\u00f3 por Lula. \u00c9 por Rennan da Penha. \u00c9 por Rafael Braga. \u00c9 por quase 5 mil pessoas que, at\u00e9 outubro desse ano, foram presas depois da condena\u00e7\u00e3o em segunda inst\u00e2ncia. \u00c9 por justi\u00e7a.\nS\u00e3o tempos sombrios, mas de vez em qdo a gnt v\u00ea uma fa\u00edsca de esperan\u00e7a. Viva o Brasil!", "public_metrics": {"retweet_count": 5651, "reply_count": 7509, "like_count": 32203, "quote_count": 1012}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192930615630409728"], "created_at": "2019-11-08T22:23:17.000Z", "id": "1192930615630409728", "author_id": "1026241810992177153", "text": "me falem filmes que acontecem bastante desgra\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 428, "like_count": 904, "quote_count": 71}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 51, "probability": 0.9796, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 79, "end": 80, "probability": 0.8565, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 186, "end": 190, "probability": 0.8464, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}, {"start": 201, "end": 203, "probability": 0.9384, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.842, "type": "Organization", "normalized_text": "Compromis"}, {"start": 217, "end": 218, "probability": 0.9507, "type": "Organization", "normalized_text": "UP"}, {"start": 221, "end": 224, "probability": 0.9666, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 239, "end": 240, "probability": 0.9087, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 244, "end": 245, "probability": 0.6221, "type": "Organization", "normalized_text": "Cs"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/zaLSdtW0Fk", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/07/madrid/1573149242_715524.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/0\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192518238451699713"], "created_at": "2019-11-07T19:04:38.000Z", "geo": {"place_id": "3afc29d1fe76301f"}, "id": "1192518238451699713", "author_id": "837012981330366464", "text": "La derecha \"dem\u00f3crata\" se suicida.\nEl triunfo de Vox no es sacar m\u00e1s esca\u00f1os q PP, sino imponer sus pol\u00edticas fascistas a todo el trifachito. Ilegalizar partidos es el comienzo. Primero Bildu, despu\u00e9s ERC, Compromis, UP, PSOE y ya puestos PP y Cs. Deja vu.\nhttps://t.co/zaLSdtW0Fk", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "558582178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "macarena_costa", "id": "558582178"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "PETO184", "id": "243754730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192876648883994624"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192908882944942083"], "created_at": "2019-11-08T20:56:55.000Z", "id": "1192908882944942083", "author_id": "723655652242001920", "text": "@macarena_costa @PETO184 Los nuevos j\u00f3venes que apuestan por una opcion pol\u00edtica estan arriesgando parte de su futuro en bien del pais, sigan adelante, los insultos de los enanos mentales rebotan contra el cristal de la honestidad y la limpieza, felicitaciones\u00a1\u00a1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192840372830912513"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 35, "probability": 0.9729, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/nrA6CA4PJB", "expanded_url": "https://twitter.com/ensustrece/status/1192840372830912513", "display_url": "twitter.com/ensustrece/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192896020570673154"], "created_at": "2019-11-08T20:05:48.000Z", "id": "1192896020570673154", "author_id": "362067190", "text": "Es simple. La familia de Alan Garc\u00eda no tiene derecho a disfrutar del dinero ni los bienes que el suicida obtuvo fruto de la corrupci\u00f3n. Esa riqueza debe regresar al estado, los familiares tendr\u00e1n que devolver las loncheras y asumir sus responsabilidades ante la justicia. https://t.co/nrA6CA4PJB", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1190325573027008517"}], "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 93, "probability": 0.8921, "type": "Other", "normalized_text": "PlanetaTierra"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.8189, "type": "Other", "normalized_text": "savetheplanet"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/5b6VqlhaYj", "expanded_url": "https://twitter.com/MayeyaMota/status/1192694887038062593/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5b6VqlhaYj", "media_key": "3_1192694869770137600"}, {"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/UxFXpRWcbp", "expanded_url": "https://twitter.com/agropecuario_b/status/1190325573027008517", "display_url": "twitter.com/agropecuario_b\u2026"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 94, "tag": "PlanetaTierra"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "savetheplanet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192694887038062593"], "created_at": "2019-11-08T06:46:34.000Z", "geo": {"place_id": "80e00b1e20e85786"}, "id": "1192694887038062593", "author_id": "2708112612", "text": "No estoy segura d\u00f3nde sucede este aberrante actuar de sujetos que no valoran al #PlanetaTierra\n#savetheplanet https://t.co/5b6VqlhaYj https://t.co/UxFXpRWcbp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192923146388684800"], "created_at": "2019-11-08T21:53:36.000Z", "id": "1192923146388684800", "author_id": "161838613", "text": "El problema con el argumento de que si nos dan tiempo crecemos y pagamos, es que, adem\u00e1s de ser un viejo verso, no hay como crecer con este peso del estado sobre los privados. Creer que se va a crecer con este gasto es suicida para todos. Acreedores y sociedad.", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 6, "like_count": 101, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "877258038561910784", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NCDrusus38", "id": "877258038561910784"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EstoEsArgos", "id": "1004221861180444672"}], "annotations": [{"start": 280, "end": 288, "probability": 0.8785, "type": "Person", "normalized_text": "Jenofonte"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192929056863457285"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192930858220605442"], "created_at": "2019-11-08T22:24:14.000Z", "id": "1192930858220605442", "author_id": "317454902", "text": "@NCDrusus38 @EstoEsArgos Queremos pensar que los detractores de los lacedemonios exageran, pero no creo que la historia de la humanidad ande corta de escenarios igual o m\u00e1s horribles como para dejar considerar que esta locura (y otras peores) sea posible. Si incluso el fanboy de Jenofonte las encumbra.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1191233039482970112"], "created_at": "2019-11-04T05:57:43.000Z", "id": "1191233039482970112", "author_id": "2319611659", "text": "Enamorarme de ti, fue un acto suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 193, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191538788033597440"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 106, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Alfonsin"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelPichetto/status/1191538788033597440", "display_url": "twitter.com/MiguelPichetto\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192858662764720133"], "created_at": "2019-11-08T17:37:22.000Z", "id": "1192858662764720133", "author_id": "177612041", "text": "Claro l\u00edder? El 40% no es macrista. Es antiperonista y responde a cualquiera q lo sea. Se equivoc\u00f3 Alfonsin al decir q el pueblo no se suicida. Si. Se suicida. El l\u00edder opositor ac\u00e1 es el odio. Y un 25% de votantes clase media eligen morirse de hambre. Destrucci\u00f3n del sentido https://t.co/cQ0LS2y4Mi", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 10, "like_count": 95, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192900900496560128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 183, "end": 189, "probability": 0.8303, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/eCwnCPT3Z1", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanValente/status/1192900900496560128", "display_url": "twitter.com/IvanValente/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192903722457808897"], "created_at": "2019-11-08T20:36:25.000Z", "id": "1192903722457808897", "author_id": "74756085", "text": "Ah! S\u00f3 4.800, d\u00e1 nada n\u00e9 deputado defensor de bandido. Nada muda a realidade de que quem trabalha sente no dia de hoje um tapa na cara.\n\nVai l\u00e1 deputado milion\u00e1rio, pe\u00e7a justi\u00e7a para Mariele e depois discurse pela soltura de milhares de bandidos s\u00f3 para benefeciar seu l\u00edder preso https://t.co/eCwnCPT3Z1", "public_metrics": {"retweet_count": 2321, "reply_count": 1736, "like_count": 13569, "quote_count": 157}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 238, "end": 243, "username": "CIDH", "id": "60954521"}, {"start": 244, "end": 255, "username": "PauloAbrao", "id": "30714018"}, {"start": 256, "end": 269, "username": "AmbCTrujillo", "id": "90500638"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 68, "probability": 0.7812, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 86, "end": 108, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro Rodr\u00edguez Argueta"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/aLcgWG9yvs", "expanded_url": "https://twitter.com/ConvocadoCarazo/status/1192862416092254211/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aLcgWG9yvs", "media_key": "3_1192862411277193216"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "URGENTE"}, {"start": 60, "end": 69, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 224, "end": 237, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192862416092254211"], "created_at": "2019-11-08T17:52:16.000Z", "id": "1192862416092254211", "author_id": "1053031308014886915", "text": "#URGENTE\nOtro reo que supuestamente se suicida, \u00e9sta vez en #Jinotepe. El comisionado Pedro Rodr\u00edguez Argueta deber\u00e1 responder no s\u00f3lo por este hecho si no tambi\u00e9n por los m\u00e1s de 30 autoconvocados asesinados el a\u00f1o pasado. \n#SOSNicaragua @CIDH @PauloAbrao @AmbCTrujillo https://t.co/aLcgWG9yvs", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 6, "like_count": 57, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192922269582077953"], "created_at": "2019-11-08T21:50:07.000Z", "id": "1192922269582077953", "author_id": "134167677", "text": "Liberdade plena restabelecida! Vamos buscar a nulidade dos processos e recuperar o Estado de Direito.", "public_metrics": {"retweet_count": 2483, "reply_count": 1006, "like_count": 15445, "quote_count": 171}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 148, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Lacerda"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.91, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas"}, {"start": 168, "end": 171, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912529527386114"], "created_at": "2019-11-08T21:11:24.000Z", "id": "1192912529527386114", "author_id": "15663213", "text": "Agosto de 1954, diante da possibilidade ser preso sob acusa\u00e7\u00e3o de ser mandante do assassinato do major Vaz e tentativa de homic\u00eddio do Carlos Lacerda, Vargas se matou. Lula foi acusado, julgado e condenado em tempo recorde. Hj saiu da cadeia. Aclamado! Duas vidas, duas hist\u00f3rias", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 227, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192927469428445184"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/5YmoeLMfqD", "expanded_url": "https://twitter.com/noajida1/status/1192927469428445184", "display_url": "twitter.com/noajida1/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192931651266994176"], "created_at": "2019-11-08T22:27:23.000Z", "id": "1192931651266994176", "author_id": "3033164303", "text": "1b\n- L'independentisme a l'al\u00e7a, \n- l'esquerra espanyola a la baixa, \n- la dreta cap amunt \n- i una dispersi\u00f3 de partits -a Cant\u00e0bria, Terol, Can\u00e0ries, Gal\u00edcia, Val\u00e8ncia- que aspiren a un o dos escons. https://t.co/5YmoeLMfqD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "713377330564112388", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Anarefue", "id": "713377330564112388"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192855614550097924"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192865363517755398"], "created_at": "2019-11-08T18:03:59.000Z", "id": "1192865363517755398", "author_id": "842763781", "text": "@Anarefue Jajajajajaja.... con su 5%.... Rival Politico...Que buen chiste!!!! ..... En las proximas elecciones,  estos cadaveres politicos seran enterrados , vayan a hacerle compania al Suicida Corrupto AG.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.9396, "type": "Place", "normalized_text": "Curitiba"}, {"start": 124, "end": 131, "probability": 0.8949, "type": "Place", "normalized_text": "Nordeste"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.9742, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 149, "end": 156, "probability": 0.8018, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 197, "end": 202, "probability": 0.8994, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/C4HMMKl4XK", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanwyllys_real/status/1192915183485759488/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C4HMMKl4XK", "media_key": "3_1192915179278929920"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192915183485759488"], "created_at": "2019-11-08T21:21:57.000Z", "id": "1192915183485759488", "author_id": "111123176", "text": "Uma not\u00edcia est\u00e1 chegando l\u00e1 de Curitiba. J\u00e1  deu nas redes, no r\u00e1dio  e na televis\u00e3o. Veio no vento que soprou pro Norte e Nordeste: Lula t\u00e1 livre, Marielle vive e h\u00e1 gente boa espalhada por esse Brasil que vai fazer desse lugar de novo um bom pa\u00eds! \u2764\ufe0f https://t.co/C4HMMKl4XK", "public_metrics": {"retweet_count": 570, "reply_count": 180, "like_count": 4974, "quote_count": 28}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192871590519885825"], "created_at": "2019-11-08T18:28:44.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 160, "end": 178, "tag": "VotaUnidasPodemos"}]}, "id": "1192871590519885825", "author_id": "544398210", "text": "Por la educaci\u00f3n de 0 a 3 a\u00f1os., por las ayudas a los dependientes.\nPor la sanidad.\nPor un salario digno.\nPor las pensiones.\nPor la atemporalidad en el empleo.\n#VotaUnidasPodemos", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 4, "like_count": 95, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "30861738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "BruceMacMaster", "id": "30861738"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.7473, "type": "Person", "normalized_text": "Castro"}, {"start": 214, "end": 219, "probability": 0.328, "type": "Other", "normalized_text": "Burdel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192775858420944896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192786402095833089"], "created_at": "2019-11-08T12:50:13.000Z", "id": "1192786402095833089", "author_id": "1327869115", "text": "@BruceMacMaster La mamerter\u00eda de estrato 10 debe estar que se suicida pues Duque no apoy\u00f3 a los Dictadores Castro, que construyeron un Para\u00edso, pero para que los ricos del Mundo visiten y gocen de esa inmensa Isla Burdel", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 3, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192091851123236864"}], "entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/vExJ8EZQPU", "expanded_url": "https://twitter.com/outrosamu/status/1192091851123236864", "display_url": "twitter.com/outrosamu/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192921003699179520"], "created_at": "2019-11-08T21:45:05.000Z", "id": "1192921003699179520", "author_id": "2203709322", "text": "Gritaria \"n\u00e3o mata n\u00e3o mata\" pois o \u00fanico bicho q eu mato \u00e9 pernilongo.... https://t.co/vExJ8EZQPU", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 18, "like_count": 711, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS MARTINI"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.6966, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1191841305808297986"], "created_at": "2019-11-05T22:14:45.000Z", "id": "1191841305808297986", "author_id": "54100908", "text": "No te puedo creer que intentan atacarle A CARLOS MARTINI. \nNi siquiera voy a difundir el tuit para no darle un mil\u00edmetro de lugar al odio encarnado en resentidos sociales.\nQu\u00e9 pat\u00e9tica es la vida de esa gente; todo es drama,\"acoso\", odio, victimismo, actitud suicida y depresi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 526, "reply_count": 40, "like_count": 1456, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/ZNzoGgGzlx", "expanded_url": "https://twitter.com/MomoVastine/status/1187863847962632193/video/1", "display_url": "twitter.com/MomoVastine/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192195633526067201"], "created_at": "2019-11-06T21:42:43.000Z", "id": "1192195633526067201", "author_id": "842028379", "text": "Mis amigos cuando en medio de una conversaci\u00f3n hago un chiste suicida\nhttps://t.co/ZNzoGgGzlx", "public_metrics": {"retweet_count": 866, "reply_count": 22, "like_count": 3709, "quote_count": 95}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 109, "probability": 0.7649, "type": "Person", "normalized_text": "Gabinete"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/9QY4B8E1nA", "expanded_url": "https://m.aristeguinoticias.com/0811/mexico/en-vuelo-hacia-merida-piloto-le-pide-a-amlo-continuar-naim-de-texcoco-y-todos-aplauden-audio/?campaign_id=A100", "display_url": "m.aristeguinoticias.com/0811/mexico/en\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://aristeguinoticias.com/0811/mexico/en-vuelo-hacia-merida-piloto-le-pide-a-amlo-continuar-naim-de-texcoco-y-todos-aplauden-audio/?campaign_id=A100"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192901793845432320"], "created_at": "2019-11-08T20:28:45.000Z", "id": "1192901793845432320", "author_id": "249875929", "text": "Bien por el Piloto que se atrevi\u00f3 a decirle lo que piensa, ojal\u00e1 no tenga represalias, y la gente del Gabinete tome el ejemplo del piloto y se empiecen a animar a decirle las cosas al se\u00f1or Presidente! https://t.co/9QY4B8E1nA", "public_metrics": {"retweet_count": 1105, "reply_count": 521, "like_count": 3493, "quote_count": 87}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.4516, "type": "Other", "normalized_text": "EPS Coomeva"}, {"start": 224, "end": 229, "probability": 0.7911, "type": "Place", "normalized_text": "Ibagu\u00e9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192276046193811456"], "created_at": "2019-11-07T03:02:15.000Z", "id": "1192276046193811456", "author_id": "941560693", "text": "Mujer joven, abusada sexualmente y embarazo (17 semanas). La EPS Coomeva le neg\u00f3 el derecho de interrupci\u00f3n del embarazo. Est\u00e1 en depresi\u00f3n e ideaci\u00f3n suicida. Por n\u00famero de semanas, el procedimiento no se puede realizar en Ibagu\u00e9. \u00bfAlguna abogada o abogado que nos colabore?", "public_metrics": {"retweet_count": 188, "reply_count": 41, "like_count": 274, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.7981, "type": "Person", "normalized_text": "Olavo de Carvalho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192767184419901440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192773983462207488"], "created_at": "2019-11-08T12:00:52.000Z", "id": "1192773983462207488", "author_id": "629490778", "text": "@jairbolsonaro \"Como disse o nosso querido Olavo de Carvalho \"A toler\u00e2ncia do governo para com a propaganda comunista j\u00e1 assume as propor\u00e7\u00f5es de um juramento suicida. Esclarecer o povo contra os horrores do comunismo \u00e9 a PRIMEIRA obriga\u00e7\u00e3o de um governo conservador. REAJA PR", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 20, "probability": 0.9441, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.9868, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4803, "type": "Person", "normalized_text": "lulapreso"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 188, "tag": "lulapreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192631717800140800"], "created_at": "2019-11-08T02:35:34.000Z", "id": "1192631717800140800", "author_id": "738960969188147200", "text": "N\u00e3o votamos nesse STF. Foram indica\u00e7\u00f5es majoritariamente do Lula, Dilma, no total 13. E todo favor uma hora \u00e9 cobrado e hoje foi dia de pagamento bem na cara do povo brasileiro. #lulapreso", "public_metrics": {"retweet_count": 1100, "reply_count": 592, "like_count": 6165, "quote_count": 152}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9741, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.4819, "type": "Other", "normalized_text": "Xoom"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.3272, "type": "Other", "normalized_text": "Transferwise"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192856863496425472"], "created_at": "2019-11-08T17:30:13.000Z", "geo": {"place_id": "035d5e53e711f45a"}, "id": "1192856863496425472", "author_id": "194721612", "text": "Argentina se puso en modo suicida.\nAhora ni Xoom ni Transferwise hacen transacciones de m\u00e1s de 200US$ al mes para traer d\u00f3lares.\nSi, un pa\u00eds con d\u00e9ficit de d\u00f3lares pone un cepo para que uno NO LOS TRAIGA.\nSe cuenta y no se cree.", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1102670876372275202", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192928221630779392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.78, "type": "Person", "normalized_text": "YUSHIRO"}, {"start": 87, "end": 93, "probability": 0.5679, "type": "Person", "normalized_text": "YUSHIRO"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/mF5RjaeQVk", "expanded_url": "https://twitter.com/fkindevil/status/1192928247933231106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mF5RjaeQVk", "media_key": "3_1192928228828160000"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/mF5RjaeQVk", "expanded_url": "https://twitter.com/fkindevil/status/1192928247933231106/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mF5RjaeQVk", "media_key": "3_1192928239062310913"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192928247933231106"], "created_at": "2019-11-08T22:13:52.000Z", "id": "1192928247933231106", "author_id": "1102670876372275202", "text": "CARALHOOOOOOO PUTA Q PARIU YUSHIRO BRILHA CARALHO NOSSA Q DEL\u00cdCIA PUTA MERDA S\u00c9RIO VSF YUSHIRO GOAT COMPLETO NOSSA SENHORA Q HOMEM https://t.co/mF5RjaeQVk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192504835146493954"}], "entities": {"urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/qzBOeLsagL", "expanded_url": "https://twitter.com/Fedelacroz/status/1192504835146493954", "display_url": "twitter.com/Fedelacroz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192763729735233536"], "created_at": "2019-11-08T11:20:08.000Z", "id": "1192763729735233536", "author_id": "38356387", "text": "Entre 0 y querer pegarle en masa a un suicida porque te demora el subte \u00bfqu\u00e9 tan porte\u00f1o excecrable sos? \ud83d\udc47 https://t.co/qzBOeLsagL", "public_metrics": {"retweet_count": 149, "reply_count": 29, "like_count": 639, "quote_count": 6}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "8576502", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "nandinha", "id": "8576502"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 89, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192927129526095873"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192927497794543618"], "created_at": "2019-11-08T22:10:53.000Z", "id": "1192927497794543618", "author_id": "3765672622", "text": "@nandinha Amiga n\u00e3o ofenda o jumento um animal t\u00e3o sagrado, onde foi que eu defendi o Lula? S\u00f3 estou tentando livrar as pessoas da desinforma\u00e7\u00e3o de que estupradores e assassinos v\u00e3o ser soltos aos montes. S\u00f3 queria uma discuss\u00e3o racional, de ser humano para ser humano?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74756085", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}], "annotations": [{"start": 138, "end": 145, "probability": 0.8419, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 204, "end": 210, "probability": 0.9197, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 216, "end": 230, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Adriano N\u00f3brega"}, {"start": 281, "end": 284, "probability": 0.5871, "type": "Organization", "normalized_text": "AI-5"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192892201291960327"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192900900496560128"], "created_at": "2019-11-08T20:25:12.000Z", "id": "1192900900496560128", "author_id": "112498734", "text": "@BolsonaroSP Mentiroso, n\u00e3o venha com fake news! Voc\u00ea sabe que s\u00e3o 4.800 casos avaliados e n\u00e3o s\u00e3o latroc\u00ednios. Lava a boca para falar da Marielle. Voc\u00eas t\u00eam amigos bandidos milicianos de estima\u00e7\u00e3o, como Queiroz e o Adriano N\u00f3brega. A democracia n\u00e3o aceita covardes que defendem o AI-5.", "public_metrics": {"retweet_count": 460, "reply_count": 2144, "like_count": 3479, "quote_count": 113}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 76, "probability": 0.533, "type": "Person", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 115, "end": 135, "probability": 0.6498, "type": "Person", "normalized_text": "Ren\u00e9 Alberto Quintero"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DYO7AhvTda", "expanded_url": "https://twitter.com/NicaraguaActual/status/1192892060313047050/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DYO7AhvTda", "media_key": "3_1192892051798609921"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "Lo\u00daltimo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192892060313047050"], "created_at": "2019-11-08T19:50:04.000Z", "id": "1192892060313047050", "author_id": "1101203070548094981", "text": "#Lo\u00daltimo | Hombre se suicida en celdas preventivas de la polic\u00eda de Jinotepe, seg\u00fan el comunicado oficial, el reo Ren\u00e9 Alberto Quintero fue capturado el d\u00eda de ayer 7 de noviembre acusado de robo con intimidaci\u00f3n. https://t.co/DYO7AhvTda", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6546, "type": "Other", "normalized_text": "TBT"}, {"start": 186, "end": 203, "probability": 0.5378, "type": "Other", "normalized_text": "ALaLunaEnBicicleta"}, {"start": 206, "end": 207, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "WT"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Al8FydBSTM", "expanded_url": "https://twitter.com/Ricardo_Arjona/status/1192471887902842880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Al8FydBSTM", "media_key": "3_1192471885797306369"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 177, "tag": "TBT"}, {"start": 178, "end": 184, "tag": "Viaje"}, {"start": 185, "end": 204, "tag": "ALaLunaEnBicicleta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192471887902842880"], "created_at": "2019-11-07T16:00:27.000Z", "id": "1192471887902842880", "author_id": "17549677", "text": "\"M\u00e1s solo que la escarcha\nCuando ya se fue la niebla\nY el sol la desbarata\nM\u00e1s d\u00e9bil que la anemia\nM\u00e1s tonto que un disparo\nM\u00e1s suicida que un minuto\nM\u00e1s tarde que ma\u00f1ana\"\n\n#TBT #Viaje #ALaLunaEnBicicleta\n(WT) https://t.co/Al8FydBSTM", "public_metrics": {"retweet_count": 490, "reply_count": 71, "like_count": 2464, "quote_count": 22}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1092191961119887361", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_dudadiasss", "id": "1092191961119887361"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.3668, "type": "Other", "normalized_text": "edna"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192925620038258688"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925818953093122"], "created_at": "2019-11-08T22:04:13.000Z", "id": "1192925818953093122", "author_id": "1093947021684338693", "text": "@_dudadiasss eu acredito n duvido da dona edna nunca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192597067518107649"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9747, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 86, "end": 93, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/1OnXs0lTwJ", "expanded_url": "https://twitter.com/MeuBotafogo/status/1192597067518107649", "display_url": "twitter.com/MeuBotafogo/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192636747366248448"], "created_at": "2019-11-08T02:55:33.000Z", "id": "1192636747366248448", "author_id": "126717994", "text": "E a torcida do Botafogo que se orgulha em fazer injuria racial , matou um torcedor do flamengo a caminho do est\u00e1dio , agrediu um torcedor , roubou o ingresso dele e foi calada no pr\u00f3prio est\u00e1dio que nem eles tem capacidade de encher ?!?!  Voc\u00eas s\u00e3o PAT\u00c9TICOS ! https://t.co/1OnXs0lTwJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1182188715986313216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "_Jardiner_", "id": "1182188715986313216"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "ratoncito2015", "id": "183384430"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192843414158630912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192862294805491712"], "created_at": "2019-11-08T17:51:48.000Z", "id": "1192862294805491712", "author_id": "941729867464433664", "text": "@_Jardiner_ @ratoncito2015 A cualquier ser humano con un poco de pundonor, le dan tanto en tan poco tiempo y, lo menos que le pasa es entrar en profunda depresi\u00f3n, encerrarse en su cuarto y no aparecer en p\u00fablico en unos a\u00f1os.\nO bien se pone tres capas de calzoncillos y se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 82, "end": 96, "username": "100noticiasni", "id": "143839873"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.9523, "type": "Place", "normalized_text": "Nicaragua"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/tgHDWqrBff", "expanded_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/96565-nicaragua-policia-reo/", "display_url": "100noticias.com.ni/nacionales/965\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://100noticias.com.ni/nacionales/96565-nicaragua-policia-reo/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Nicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192889963425259520"], "created_at": "2019-11-08T19:41:44.000Z", "id": "1192889963425259520", "author_id": "143839873", "text": "#Nicaragua Se ahorca otro reo en celdas de la Polic\u00eda https://t.co/tgHDWqrBff v\u00eda @100noticiasni", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "343021549", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diegobrowne", "id": "343021549"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192832236275609605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192925348285091840"], "created_at": "2019-11-08T22:02:21.000Z", "id": "1192925348285091840", "author_id": "425346752", "text": "@diegobrowne Pregunta ser\u00eda: Que tipo de Pyme ten\u00edas que despu\u00e9s de 8 a\u00f1os, quebraste en dos semanas de protestas?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 192, "end": 196, "probability": 0.3935, "type": "Place", "normalized_text": "Ionia"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/6xWq9VGkpL", "expanded_url": "http://playruneterra.com/pt-br/", "display_url": "playruneterra.com/pt-br/", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580245851993034753/Wv7vp_Eo?format=jpg&name=orig", "width": 1200, "height": 630}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580245851993034753/Wv7vp_Eo?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Legends of Runeterra", "description": "Escolha seus Campe\u00f5es, fa\u00e7a sua jogada e torne-se uma lenda no jogo estrat\u00e9gico de cartas de League of Legends: Legends of Runeterra.", "unwound_url": "https://playruneterra.com/pt-br/"}, {"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/fh7Wg8lJBt", "expanded_url": "https://twitter.com/RuneterraBrasil/status/1192848172743364608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fh7Wg8lJBt", "media_key": "3_1192848166703521792"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192848172743364608"], "created_at": "2019-11-08T16:55:41.000Z", "id": "1192848172743364608", "author_id": "1172610448451166208", "text": "\"Quando eu era crian\u00e7a, perguntei ao meu irm\u00e3o: 'O vento corre ou o vento segue?'. Na \u00e9poca, ele me seguia para se espelhar em mim. Hoje, eu o persigo para fazer justi\u00e7a.\" \u2014 Yone, seguidor de Ionia. \ud83c\udf2a\ufe0f\n\nInscreva-se para o 2\u00ba Teste Antecipado: https://t.co/6xWq9VGkpL https://t.co/fh7Wg8lJBt", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 44, "like_count": 1170, "quote_count": 12}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 28, "username": "sarahebeok", "id": "550591785"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.9434, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}], "urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/wCJYezs542", "expanded_url": "https://twitter.com/rocanrolear_/status/1192867179420622855/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wCJYezs542", "media_key": "3_1192867164711268353"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192867179420622855"], "created_at": "2019-11-08T18:11:12.000Z", "id": "1192867179420622855", "author_id": "384928331", "text": "Me encanta ver a @sarahebeok en las calles de Santiago. https://t.co/wCJYezs542", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 66, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "131174740", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Mameyecity", "id": "131174740"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "MaderaArias", "id": "223699017"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192918201979592704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918943498985477"], "created_at": "2019-11-08T21:36:54.000Z", "id": "1192918943498985477", "author_id": "1635882630", "text": "@Mameyecity @MaderaArias Y cu\u00e1l ser\u00eda la inmediata? \u00bfPena de muerte a quienes en muchos casos se adelantan y se suicidan dej\u00e1ndonos con el solo el deseo de procesarlos? Hay que educar a un nuevo ser humano, una nueva mujer y un nuevo hombre para la vida en armon\u00eda y respeto y paz. Educaci\u00f3n para adultos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 30, "probability": 0.9802, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.987, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.9113, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 156, "end": 164, "probability": 0.6091, "type": "Person", "normalized_text": "Lava Jato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192902200126791680"], "created_at": "2019-11-08T20:30:22.000Z", "id": "1192902200126791680", "author_id": "965380067131092992", "text": "N\u00e3o \u00e9 sobre gostar ou n\u00e3o do PT, est\u00fapido!\nN\u00e3o \u00e9 sobre gostar do Lula.\nN\u00e3o \u00e9 sobre aprovar o governo Dilma.\n\u00c9 sobre essa gangue mal\u00e9fica que tomou conta da Lava Jato e que nos resultou no presidente mais med\u00edocre da hist\u00f3ria.\n\u00c9 sobre justi\u00e7a, porra!", "public_metrics": {"retweet_count": 14869, "reply_count": 875, "like_count": 63339, "quote_count": 835}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1046572169730445313", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LRafael_93", "id": "1046572169730445313"}, {"start": 20, "end": 31, "username": "felipeneto", "id": "14128609"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 81, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "LulaLivreAgora"}, {"start": 141, "end": 148, "probability": 0.8492, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 82, "tag": "LulaLivreAgora"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192921195563368453"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192923088083726336"], "created_at": "2019-11-08T21:53:22.000Z", "id": "1192923088083726336", "author_id": "21872657", "text": "@LRafael_93 @opaajp @felipeneto Continuamos sem provas?? Ok ent\u00e3o. #LulaLivreAgora \nPor um acaso: voc\u00ea sabe quem matou e quem mandou matar a Marielle????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 90, "end": 98, "username": "qgdaday", "id": "1021569169735725057"}, {"start": 99, "end": 108, "username": "daylimns", "id": "2239012222"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}, {"start": 12, "end": 14, "probability": 0.6578, "type": "Other", "normalized_text": "DAY"}, {"start": 80, "end": 88, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Geminiana"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/ZT3TtVaXYy", "expanded_url": "https://twitter.com/qdpsquad/status/1192687327535157248/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZT3TtVaXYy", "media_key": "7_1192687260917018624"}], "hashtags": [{"start": 79, "end": 89, "tag": "Geminiana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192687327535157248"], "created_at": "2019-11-08T06:16:32.000Z", "id": "1192687327535157248", "author_id": "1073989570830745600", "text": "Geminiana - DAY\n\n(a gente quase se matou dnv p fazer isso em plena madrugada)\n\n#Geminiana @qgdaday @daylimns https://t.co/ZT3TtVaXYy", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 7, "like_count": 236, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6716, "type": "Person", "normalized_text": "Mariele"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192613939210833921"], "created_at": "2019-11-08T01:24:55.000Z", "id": "1192613939210833921", "author_id": "805340643308478464", "text": "J\u00e1 pensou se descobrem quem matou Mariele e o assassino fica solto at\u00e9 o \u00faltimo recurso ser julgado porque n\u00e3o pode mais prender condenados em segunda inst\u00e2ncia?", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 5, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192860055839875075"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9916, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 32, "end": 37, "probability": 0.9913, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7586, "type": "Other", "normalized_text": "El Pollo"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.7556, "type": "Place", "normalized_text": "Trumplandia"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.8789, "type": "Person", "normalized_text": "Pavarotti"}, {"start": 249, "end": 267, "probability": 0.4653, "type": "Other", "normalized_text": "MUDSanctionIsComing"}], "urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/HMyDNrdpgt", "expanded_url": "https://twitter.com/abc_es/status/1192860055839875075", "display_url": "twitter.com/abc_es/status/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 268, "tag": "MUDSanctionIsComing"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192908842612527105"], "created_at": "2019-11-08T20:56:45.000Z", "id": "1192908842612527105", "author_id": "773003748360785920", "text": "El chancletazo que meti\u00f3 EEUU a Espa\u00f1a surti\u00f3 efectos.\n\nExtraditar\u00e1n a \"El Pollo\" al Trumplandia y no s\u00e9, algo me dice que Pavarotti se va a quedar corto con lo que va a cantar y algo me dice (de nuevo) que va a salpicar a m\u00e1s de un \"opositor\"...\n\n#MUDSanctionIsComing https://t.co/HMyDNrdpgt", "public_metrics": {"retweet_count": 349, "reply_count": 49, "like_count": 586, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 121, "end": 126, "username": "CIDH", "id": "60954521"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 72, "probability": 0.8076, "type": "Place", "normalized_text": "Jinotepe"}, {"start": 128, "end": 135, "probability": 0.3659, "type": "Other", "normalized_text": "ALaCalle"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/GUzuc2OErb", "expanded_url": "https://twitter.com/redcolectiva_ni/status/1192854074103873539", "display_url": "twitter.com/redcolectiva_n\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "Policia"}, {"start": 12, "end": 23, "tag": "Sandinista"}, {"start": 64, "end": 73, "tag": "Jinotepe"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "ALaCalle"}, {"start": 142, "end": 155, "tag": "SOSNicaragua"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192858374997712902"], "created_at": "2019-11-08T17:36:13.000Z", "id": "1192858374997712902", "author_id": "1010439883800895489", "text": "La #Policia #Sandinista Suicida a otro reo pol\u00edtico est\u00e1 vez en #Jinotepe ! ALERTA como vamos a seguir permitiendo esto!\n@CIDH #ALaCalle \u00a1YA!\n#SOSNicaragua https://t.co/GUzuc2OErb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 46, "probability": 0.8663, "type": "Person", "normalized_text": "Lil Uzi Vert"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192773076246769664"], "created_at": "2019-11-08T11:57:16.000Z", "id": "1192773076246769664", "author_id": "2979054165", "text": "Vou morrer num carro a 180 a ouvir Lil Uzi Vert", "public_metrics": {"retweet_count": 152, "reply_count": 2, "like_count": 465, "quote_count": 23}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.989, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}, {"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9844, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.9876, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192821543941890048"], "created_at": "2019-11-08T15:09:52.000Z", "id": "1192821543941890048", "author_id": "852571421289177094", "text": "As diferen\u00e7as entre Lula e Bolsonaro s\u00e3o muitas. Mas eu poderia resumir em uma s\u00f3.\n\nApenas um deles \u00e9 corrupto e foi preso por roubar a na\u00e7\u00e3o. Lula pode at\u00e9 ser solto, mas vai levar para o t\u00famulo a fama de ladr\u00e3o e traidor da P\u00e1tria.", "public_metrics": {"retweet_count": 1341, "reply_count": 276, "like_count": 7022, "quote_count": 63}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.9007, "type": "Other", "normalized_text": "Tuiter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1188968281908154374"], "created_at": "2019-10-28T23:58:23.000Z", "id": "1188968281908154374", "author_id": "228430527", "text": "Si la l\u00ednea de asistencia al suicida fuera atendida por gente de Tuiter\n\n- diga...\n- me quiero quitar la vida\n- jaja MATATE", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 6, "like_count": 232, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/JV7tmpmg8F", "expanded_url": "https://twitter.com/deidesk/status/1192819662725296130", "display_url": "twitter.com/deidesk/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192820119199780865"], "created_at": "2019-11-08T15:04:12.000Z", "id": "1192820119199780865", "author_id": "4818612196", "text": "Le medicine inquinano. Il lavoro inquina. Una vita decente inquina. L'ambientalismo occidentale \u00e8 solo un culto suicida malcelato. https://t.co/JV7tmpmg8F", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "979127235297906688", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "PPTenel13", "id": "3328795281"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.8266, "type": "Place", "normalized_text": "Barrab\u00e1s"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "Santa Luc\u00eda"}], "urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/yJksVtroqW", "expanded_url": "https://twitter.com/GESANDA/status/1192911900327104512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yJksVtroqW", "media_key": "3_1192911897168793600"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192833897563865093"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192911900327104512"], "created_at": "2019-11-08T21:08:54.000Z", "id": "1192911900327104512", "author_id": "45622352", "text": "@ManuelaCSaenz @PPTenel13 El \u201cpueblo\u201d eligi\u00f3 a su Barrab\u00e1s. No se quejen. Pronto quedar\u00e1 instaurado, de nuevo, la delincuencia organizada que los \u201cgobernar\u00e1\u201d por \u201calgunos\u201d a\u00f1os. Despu\u00e9s de ojo sacado, no vale Santa Luc\u00eda. Imperdonable y suicida su elecci\u00f3n. https://t.co/yJksVtroqW", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192912614067712000"}], "entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/kmMMTnkAeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielaLima_/status/1192912614067712000", "display_url": "twitter.com/DanielaLima_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192921418427748354"], "created_at": "2019-11-08T21:46:44.000Z", "id": "1192921418427748354", "author_id": "37987887", "text": "Come\u00e7ou! A sorte foi lan\u00e7ada! https://t.co/kmMMTnkAeZ", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 24, "like_count": 408, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "93789340", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "drpachecot", "id": "93789340"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "felipearturo_d", "id": "3483392123"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "joseantoniokast", "id": "123955962"}, {"start": 45, "end": 55, "username": "jmanalich", "id": "114834301"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.4129, "type": "Other", "normalized_text": "Barros Luco"}, {"start": 80, "end": 86, "probability": 0.357, "type": "Person", "normalized_text": "El Pino"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.452, "type": "Other", "normalized_text": "El Sotero"}, {"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Carmen"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192901922262540289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192910156985708545"], "created_at": "2019-11-08T21:01:59.000Z", "id": "1192910156985708545", "author_id": "143339343", "text": "@drpachecot @felipearturo_d @joseantoniokast @jmanalich Y yo en el Barros Luco, El Pino, El Sotero y el Carmen. Y en todos la misma situacion. Creo que deberiamos dejar la retorica, el problema es clara la mala administracion pero de todos los gobiernos que han desfilado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.6346, "type": "Organization", "normalized_text": "Brasileira"}, {"start": 177, "end": 184, "probability": 0.6803, "type": "Person", "normalized_text": "lulalixo"}], "hashtags": [{"start": 176, "end": 185, "tag": "lulalixo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192785097243742208"], "created_at": "2019-11-08T12:45:02.000Z", "id": "1192785097243742208", "author_id": "1191392025167437824", "text": "Ontem a \"O maior \u00f3rg\u00e3o  da justi\u00e7a Brasileira \", se mostrou o maior apoiador da impunidade nacional, e triste saber um cara que matou, roubou, e destruiu um pa\u00eds ser\u00e1  adulto. #lulalixo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "261955501", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4678, "type": "Other", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192629750411468801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192630825856065537"], "created_at": "2019-11-08T02:32:01.000Z", "id": "1192630825856065537", "author_id": "1022623291515789312", "text": "@malditaternura El Apra ya muri\u00f3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.5884, "type": "Place", "normalized_text": "da Barra"}, {"start": 134, "end": 145, "probability": 0.7631, "type": "Other", "normalized_text": "Revista Veja"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192848440314777602"], "created_at": "2019-11-08T16:56:44.000Z", "id": "1192848440314777602", "author_id": "274590714", "text": "NOTA P\u00daBLICA\nO porteiro do condom\u00ednio Vivendas da Barra teve seu nome, bairro de moradia e rotina familiar revelados em reportagem da Revista Veja publicada nesta sexta-feira+", "public_metrics": {"retweet_count": 1547, "reply_count": 75, "like_count": 4853, "quote_count": 171}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.622, "type": "Person", "normalized_text": "granata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919884235202561"], "created_at": "2019-11-08T21:40:38.000Z", "id": "1192919884235202561", "author_id": "909264167005310976", "text": "Calculo que la impresentable de granata acaba de tirar con las \u00faltimas fetas que quedaban del fiscal suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.969, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9765, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 98, "end": 105, "probability": 0.9342, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 148, "end": 155, "probability": 0.9579, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.9684, "type": "Organization", "normalized_text": "Botafogo"}, {"start": 223, "end": 230, "probability": 0.9773, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192907163984896001"], "created_at": "2019-11-08T20:50:05.000Z", "id": "1192907163984896001", "author_id": "1112454362364813313", "text": "nao existe jogo entre Flamengo e Botafogo em que nao termine em merda... ontem foi um torcedor do Flamengo esfaqueado e morto. ele tava no setor do Botafogo, por que o Botafogo nao deu ingressos o suficiente pra torcida do flamengo e o cara, como um torcedor, que quer ver....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 15, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "ABANDON ALL HOPE"}, {"start": 45, "end": 56, "probability": 0.5095, "type": "Other", "normalized_text": "SUPERNATURAL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192919636641230856"], "created_at": "2019-11-08T21:39:39.000Z", "id": "1192919636641230856", "author_id": "83024540", "text": "ABANDON ALL HOPE \u00c9 O EPIS\u00d3DIO MAIS TRISTE DE SUPERNATURAL INTEIRA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "74187404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "renata_cog", "id": "74187404"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192918585884196865"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192919082007486464"], "created_at": "2019-11-08T21:37:27.000Z", "id": "1192919082007486464", "author_id": "1036458237544071173", "text": "@renata_cog @pamagnago Gente, oq tem dms na minha publica\u00e7\u00e3o? O mesmo intuito de salvar vidas que vcs dizem estar, Eu tbm estou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192506278913957888"], "created_at": "2019-11-07T18:17:07.000Z", "id": "1192506278913957888", "author_id": "301388743", "text": "Dejar a todo un grupo social, sea cual sea, al margen del acceso a la sanidad publica, es inhumano, injusto y suicida. Inhumano porque es un derecho de ciudadan\u00eda, injusto porque tambi\u00e9n son contribuyentes y suicida porque su desprotecci\u00f3n pone en peligro la salud de todos.", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 5, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892510525362176"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/hqZ0os2gXx", "expanded_url": "https://twitter.com/young_romao/status/1192892528019857411/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hqZ0os2gXx", "media_key": "3_1192892518955986944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192892528019857411"], "created_at": "2019-11-08T19:51:56.000Z", "id": "1192892528019857411", "author_id": "2647293182", "text": "\"I tell brobro djan sta farto di ot\u00e1rios ata fala di nha vida\nEz poi um gajo ta rola sempre ku pensamento suicida\" https://t.co/hqZ0os2gXx", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192885590460641282"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.7159, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 57, "end": 66, "probability": 0.4255, "type": "Other", "normalized_text": "Lula Livre"}], "urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NAzFbsSz15", "expanded_url": "https://twitter.com/o_antagonista/status/1192885590460641282", "display_url": "twitter.com/o_antagonista/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192894612999942145"], "created_at": "2019-11-08T20:00:13.000Z", "geo": {"place_id": "f0e55b3f11b41899"}, "id": "1192894612999942145", "author_id": "921040487057895424", "text": "Oba! Gra\u00e7as a Deus! \nAssim para essa enche\u00e7\u00e3o de saco de Lula Livre .... e tb acaba Quem Mandou Matar Marielle... pq, n\u00e9? Os assassinos tb t\u00eam direito de ficar livres at\u00e9 o tr\u00e2nsito em julgado \ud83d\udc4d https://t.co/NAzFbsSz15", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192606159456415744"], "created_at": "2019-11-08T00:54:00.000Z", "id": "1192606159456415744", "author_id": "2513763068", "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 150, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2841287788", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "comitucu", "id": "2841287788"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.94, "type": "Person", "normalized_text": "Gil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192901328768557057"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915994156638208"], "created_at": "2019-11-08T21:25:10.000Z", "id": "1192915994156638208", "author_id": "3108271511", "text": "@comitucu Apostei no Gil \u00e9 bom que ganhem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 62, "probability": 0.5073, "type": "Place", "normalized_text": "Calz Las Bombas"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.4085, "type": "Place", "normalized_text": "Miramontes"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593881784700928"}, {"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/hpMe3QE2k6", "expanded_url": "https://twitter.com/JerrxG13/status/1192593892387872769/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hpMe3QE2k6", "media_key": "3_1192593886805258240"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192593892387872769"], "created_at": "2019-11-08T00:05:15.000Z", "id": "1192593892387872769", "author_id": "340283630", "text": "Sujeto le DISPARA a mujer y luego se SUICIDA en Calz Las Bombas y Miramontes...\n\n*La mujer MURI\u00d3 minutos despu\u00e9s en el Hospital, ambos ten\u00edan 50 a\u00f1os aprox https://t.co/hpMe3QE2k6", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 7, "like_count": 161, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "292089465", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Claudiozaidan11", "id": "998742563157929988"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.864, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192918251833040896"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192918283227451392"], "created_at": "2019-11-08T21:34:16.000Z", "id": "1192918283227451392", "author_id": "292089465", "text": "@Claudiozaidan11 Igual destino tiveram as russas, judias e polonesas libertadas do trabalho escravo na Alemanha nazista. Nem todas as unidades sovi\u00e9ticas participaram dos abusos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 57, "probability": 0.9171, "type": "Organization", "normalized_text": "botafogo"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192738707633299457"], "created_at": "2019-11-08T09:40:42.000Z", "id": "1192738707633299457", "author_id": "902302982800375808", "text": "voc\u00eas tem que parar com essa porra de \u201ctorcida do botafogo matou\u201d \u201ctorcida do flamengo matou\u201d n\u00e3o s\u00e3o torcedores, s\u00e3o marginais que se aproveitam da situa\u00e7\u00e3o. muitos desses nem entram no est\u00e1dio, s\u00f3 v\u00e3o pra pista brigar", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 5, "like_count": 106, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "220093636", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "mayenazol", "id": "220093636"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192766151555764224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192867456110350336"], "created_at": "2019-11-08T18:12:18.000Z", "id": "1192867456110350336", "author_id": "2945258393", "text": "@mayenazol Exacto, si se autolesiona tanto, porqu\u00e9 a\u00fan no consideran que deben internarla, sus cricis son muy fuertes, el mi\u00e9rcoles y el jueves lo hizo mientras sus pap\u00e1s la cuidaban y aprovecho el m\u00ednimo descuido para hacerlo. Est\u00e1 medicada pero no s\u00e9 con qu\u00e9 finalidad, si sigue empeorado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1192875098874798081"], "created_at": "2019-11-08T18:42:40.000Z", "id": "1192875098874798081", "author_id": "3805576823", "text": "Sou totalmente contra os torcedores que agrediram outros ontem, por\u00e9m, cutucaram on\u00e7a com vara curta tamb\u00e9m, pra que comprar ingresso e se infiltrar na torcida advers\u00e1ria?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.5165, "type": "Person", "normalized_text": "Lula Livre"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192841903731068928"], "created_at": "2019-11-08T16:30:46.000Z", "id": "1192841903731068928", "author_id": "161927728", "text": "O que importa \u00e9: n\u00e3o sei se h\u00e1 tanto motivo para comemora\u00e7\u00e3o. Voc\u00eas pensam no Lula Livre, mas eu penso no empres\u00e1rio ped\u00f3filo que estuprou crian\u00e7a, eu penso naquele cara rico que matou a mulher... enfim! N\u00e3o cumpriu os requisitos da pris\u00e3o preventiva o bandido vai pra rua", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 7, "like_count": 69, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1191890299376848896"}], "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/KDSJJZRqr8", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1191890299376848896", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192869124231368704"], "created_at": "2019-11-08T18:18:56.000Z", "id": "1192869124231368704", "author_id": "1584638496", "text": "Quiere volver al congreso para seguir hablando estupideces. https://t.co/KDSJJZRqr8", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192914427332513798"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192915826921426945"], "created_at": "2019-11-08T21:24:31.000Z", "id": "1192915826921426945", "author_id": "373708174", "text": "@Rafael_alvsan @japones2212 Tu n\u00e3o sabe nem caminhar...cala a boca...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192888341584322562"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192908731480182784"], "created_at": "2019-11-08T20:56:19.000Z", "id": "1192908731480182784", "author_id": "65044951", "text": "Nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida... \ud83c\udfbc", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/FIcsj15CoQ", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/ultimas-noticias/hombre-suicida-tras-dispararle-pareja-cdmx/", "display_url": "noticieros.televisa.com/ultimas-notici\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192902144208392195"], "created_at": "2019-11-08T20:30:08.000Z", "id": "1192902144208392195", "author_id": "25401359", "text": "El hombre reaccion\u00f3 de manera violenta despu\u00e9s de discutir con la mujer. https://t.co/FIcsj15CoQ", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Asilo Arkham"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.386, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7664, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/GIr5jq0vWq", "expanded_url": "https://twitter.com/izzynobre/status/1192913609128431616", "display_url": "twitter.com/izzynobre/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192914438103412736"], "created_at": "2019-11-08T21:18:59.000Z", "id": "1192914438103412736", "author_id": "14213711", "text": "Abriram a porta do Asilo Arkham. O problema \u00e9 que nessa Gotham n\u00e3o tem Batman. https://t.co/GIr5jq0vWq", "public_metrics": {"retweet_count": 5221, "reply_count": 633, "like_count": 23170, "quote_count": 334}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192831612049907715"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "MAURICIO MULDER"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/JHRZzYItWh", "expanded_url": "https://twitter.com/willaxtv/status/1192831612049907715", "display_url": "twitter.com/willaxtv/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192856192294572032"], "created_at": "2019-11-08T17:27:33.000Z", "id": "1192856192294572032", "author_id": "311214264", "text": "MAURICIO MULDER ES EL MEJOR\nCONGRESISTA, SIN LUGAR A DUDAS.\nA VOTAR POR EL, POR EL APRA,\nPOR FUERZA POPULAR, POR CONTIGO,\nPOR SOLIDARIDAD.\n\n\u00a1DIGAMOS \u201cNO\u201d A LOS COMUNISTAS QUE\nQUIEREN CAMBIAR LA CONSTITUCI\u00d3N Y\nENTREGAR AL PERU AL CASTROCHAVISMO! https://t.co/JHRZzYItWh", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 25, "like_count": 280, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "69588362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Botafogo", "id": "69588362"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192909531841548293"}], "edit_history_tweet_ids": ["1192912332973838337"], "created_at": "2019-11-08T21:10:38.000Z", "id": "1192912332973838337", "author_id": "871541939161759744", "text": "@Botafogo Se matou em campo ontem, assim como TODO o time.\nVamos sair dessa.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192911187316531204"], "created_at": "2019-11-08T21:06:04.000Z", "id": "1192911187316531204", "author_id": "826124450", "text": "Lula \u00e9 um showman", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 91, "probability": 0.9852, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00f3pez Obrador"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192828155704365058"], "created_at": "2019-11-08T15:36:08.000Z", "id": "1192828155704365058", "author_id": "923207976097378305", "text": "No lo hab\u00eda dicho antes, pero ahora s\u00ed:\n\nEstoy arrepentido de haber votado por L\u00f3pez Obrador.\n\nSu gobierno es sistem\u00e1ticamente autoritario, destructivo e inepto.", "public_metrics": {"retweet_count": 5051, "reply_count": 2738, "like_count": 22195, "quote_count": 866}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 52, "username": "FranPampin", "id": "1231390921113116674"}], "urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/PXcS0Nivqh", "expanded_url": "https://twitter.com/EMERGENCIAS_NET/status/1081128610319294464", "display_url": "twitter.com/EMERGENCIAS_NE\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1081128610319294464"}], "edit_history_tweet_ids": ["1082066330499584000"], "created_at": "2019-01-07T00:08:11.000Z", "geo": {"place_id": "c79bcf4679cf7970"}, "id": "1082066330499584000", "author_id": "263214061", "text": "Qu\u00e9 distingue la compasi\u00f3n de la empat\u00eda?@franpampin https://t.co/PXcS0Nivqh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/LubAP013kL", "expanded_url": "https://twitter.com/marcelasoaares_/status/1192623879451291649", "display_url": "twitter.com/marcelasoaares\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192791588101070849"], "created_at": "2019-11-08T13:10:50.000Z", "id": "1192791588101070849", "author_id": "142483104", "text": "Hmmmm n\u00e3o \u00e9 n\u00e3o ein? A galera n\u00e3o tem muita no\u00e7\u00e3o de direito processual penal. O juiz que decidir\u00e1, analisando in\u00fameros requisitos, se a pessoa vai ser solta.\nAcorda galera.\nN\u00e3o tem no\u00e7\u00e3o e quem defende a pris\u00e3o sem cessar todos os meios defesa.\nMatou? \u00c9 \u00f3bvio que vai ficar preso https://t.co/LubAP013kL", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1942682984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1192912138806935553"}], "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 123, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1192912484983869446"], "created_at": "2019-11-08T21:11:14.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1192912484983869446", "author_id": "60048052", "text": "@naosabebriincar Se tem canalha saindo basta ele estar condenado em tr\u00e2nsito em julgado (exatamente o que eu pedi no twitter) que o problema estaria encerrado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Guarapari, Brasil", "id": "c3298d9d79922899"}, {"full_name": "Manaus, Brasil", "id": "45e3bce63f2beeee"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Resistencia, Argentina", "id": "00dde8db67eebcf8"}, {"full_name": "Maric\u00e1, Brasil", "id": "5a4ba2b4cd9a0b2c"}, {"full_name": "Leme, Brasil", "id": "5409018cbc566bac"}, {"full_name": "Alicante, Espa\u00f1a", "id": "2e858e47881ddc48"}]}, "errors": [{"value": "1192499000810717184", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192499000810717184].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192499000810717184", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933418129467826181", "value": "933418129467826181", "detail": "User has been suspended: [933418129467826181].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192932341213270017", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192932341213270017", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192932341213270017].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1053068648515076096", "value": "1053068648515076096", "detail": "User has been suspended: [1053068648515076096].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192930005606715398", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192930005606715398", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192930005606715398].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179187232562991104", "value": "1179187232562991104", "detail": "User has been suspended: [1179187232562991104].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192895355186221056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192895355186221056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192895355186221056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1032092534590328832", "value": "1032092534590328832", "detail": "User has been suspended: [1032092534590328832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192930566913609728", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192930566913609728", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192930566913609728].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "932195546764333057", "value": "932195546764333057", "detail": "User has been suspended: [932195546764333057].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192910504802562054", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192910504802562054", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192910504802562054].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151579844532154368", "value": "1151579844532154368", "detail": "User has been suspended: [1151579844532154368].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192867080057630720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192867080057630720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192867080057630720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1192836291509071873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192836291509071873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192836291509071873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "725333302148784129", "value": "725333302148784129", "detail": "User has been suspended: [725333302148784129].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192921256062001152", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192921256062001152", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192921256062001152].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1192830524429152256", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192830524429152256].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192830524429152256", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192905299394486273", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192905299394486273", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192905299394486273].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "705775352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [705775352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "705775352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1192778815677841409", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1192778815677841409].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1192778815677841409", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192861725428736000", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192861725428736000", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192861725428736000].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1140992507343450113", "value": "1140992507343450113", "detail": "User has been suspended: [1140992507343450113].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1192888477752295424", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1192888477752295424", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1192888477752295424].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1192935162750939137", "oldest_id": "1192912518907187200", "result_count": 475, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbyrax7lm8p78hibbo82oqslhg1p"}}