{"data": [{"created_at": "2019-08-10T13:19:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160178916436434944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178916436434944"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "2299891036", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:42.000Z", "id": "1160178913710137344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178913710137344"], "text": "@pefabiodemelo Padre vc n\u00e3o tem que justificar suas palavras elas s\u00e3o verdadeiras. Como pode um pai que matou a filha poder sair no dia dos pais isso n\u00e3o deveria existir ele tirou a vida da pr\u00f3pria filha nem pai ele deveria ser chamado mais pela monstruosidade que cometeu.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1651226754", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:40.000Z", "id": "1160178903161495552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178903161495552"], "text": "@filippo_nesi ne scrive adesso anche il corriere https://t.co/7Pfcsztx7D", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "filippo_nesi", "id": "1006339238735110144"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7Pfcsztx7D", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}, "author_id": "744169355806646276", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160178349416886277"}], "in_reply_to_user_id": "1006339238735110144"}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178859289042944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178859289042944"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "875802429144674304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:15.000Z", "id": "1160178797272023042", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178797272023042"], "entities": {"hashtags": [{"start": 133, "end": 145, "tag": "IncidenteF\u00fa"}], "urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/z3McHcArsr", "expanded_url": "https://twitter.com/officialmcafee/status/1160177849807986690", "display_url": "twitter.com/officialmcafee\u2026"}]}, "text": "Eh purtroppo il miliardario (potente amico dei potenti) pedofilo, \u00e8 morto in carcere suicida. Prima che potesse rivelare alcunch\u00e9. \n\n#IncidenteF\u00fa https://t.co/z3McHcArsr", "author_id": "328935079", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160177849807986690"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:10.000Z", "id": "1160178778494160896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178778494160896"], "text": "@Ana_Leather ele se matou de vez? qual foi a de agora", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ana_Leather", "id": "3405168101"}]}, "author_id": "190345747", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160178213894664192"}], "in_reply_to_user_id": "3405168101"}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:08.000Z", "id": "1160178770759864320", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178770759864320"], "text": "lo hanno suicidato!!\nsono riusciti a farlo tacere pare\nMorto suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/dWlsSlwmQo", "author_id": "963471401847017473", "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/dWlsSlwmQo", "expanded_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml", "display_url": "corriere.it/esteri/19_agos\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:05.000Z", "id": "1160178756499189762", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178756499189762"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "3001793936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160178740351160321", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178740351160321"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "21495291", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178737893269504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178737893269504"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1075441528452063233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:19:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160178734734991360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178734734991360"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "69933916", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:55.000Z", "id": "1160178715961319424", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178715961319424"], "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "author_id": "4696957188", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:54.000Z", "id": "1160178711838302208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178711838302208"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1325373512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:49.000Z", "id": "1160178688857714689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178688857714689"], "text": "RT @SenRaposo: @mafinha_veron Aham... ele se matou sim. A morte desse cara, pode ter salvado a pele de muitos desgra\u00e7ados.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "SenRaposo", "id": "869521456845205504"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}]}, "author_id": "2610243538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178054741798912"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178651985522693", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178651985522693"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4572181162", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:34.000Z", "id": "1160178627255963648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178627255963648"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "990680684246261760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:27.000Z", "id": "1160178599657447428", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178599657447428"], "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "author_id": "409175847", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178577402449920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178577402449920"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "99979127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160178576597106688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178576597106688"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "14499517", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178521240743942", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178521240743942"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2379409844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:18:06.000Z", "id": "1160178508318040065", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178508318040065"], "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "author_id": "3163296766", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:59.000Z", "id": "1160178480375619584", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178480375619584"], "text": "RT @Corriere: Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Corriere", "id": "395218906"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}, "author_id": "1098101633072939008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160178051281510400"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:49.000Z", "id": "1160178439720243200", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178439720243200"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "421403037", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:46.000Z", "id": "1160178428064206849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178428064206849"], "text": "Como voc\u00ea se mata se voc\u00ea t\u00e1 numa observa\u00e7\u00e3o por SER SUICIDA?????", "author_id": "847242751112396801", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177774369394688"}], "in_reply_to_user_id": "847242751112396801"}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:40.000Z", "id": "1160178401350705153", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178401350705153"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "85143600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:40.000Z", "id": "1160178401086464001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178401086464001"], "text": "Eu to num grupo no fb de mulher de preso e vejo v\u00e1rios relatos por dia falando que a pol\u00edcia os matou.. ser\u00e1 q esses policiais se sentem os her\u00f3is? \u00c9 tanta hipocrisia que eu jamais irei defender pol\u00edcia. Pol\u00edcia \u00e9 bandido sim, bandido que te obriga a respeitalos, bandido de farda", "author_id": "149658467"}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178360787570688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178360787570688"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1082225314057674753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160178338624917505", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178338624917505"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "2476186453", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160178319167541253", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178319167541253"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "956543280266842117", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:09.000Z", "id": "1160178272149430272", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178272149430272"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "540066448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:48.000Z", "id": "1160178184664559616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178184664559616"], "text": "@julianagalvan_ No se si es amor o instinto suicida @AnnelMedina", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "julianagalvan_", "id": "474278859"}, {"start": 52, "end": 64, "username": "AnnelMedina", "id": "934952430382411778"}]}, "author_id": "1073780431538003968", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159699611063410688"}], "in_reply_to_user_id": "474278859"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:24.000Z", "id": "1160178082403311616", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178082403311616"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "962692920171270144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "id": "1160178054741798912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178054741798912"], "text": "@mafinha_veron Aham... ele se matou sim. A morte desse cara, pode ter salvado a pele de muitos desgra\u00e7ados.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}]}, "author_id": "869521456845205504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177407216803841"}], "in_reply_to_user_id": "1110662514835144704"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 41, "probability": 0.9865, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "MiMadre"}], "urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/JHhGsxn3az", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160176775940300800", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}, "id": "1160178053391233024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178053391233024"], "text": "#MiMadre estas Fuerzas de Seguridad de USA... \n\nTienen un recluso con altas posibilidades de suicidio, que la semana pasada parece que ya se intento suicidar y va...\n\nY se les SUICIDA EN SU CELDA! \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/JHhGsxn3az", "author_id": "66168289", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160176775940300800"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "id": "1160178051281510400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178051281510400"], "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160177945052372992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177945052372992"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "303480247", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:45.000Z", "id": "1160177918720512000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177918720512000"], "text": "\u201cEu devo nadar dentro desse juramento eterno\u201d, o juramento que ela fez pro namorado dela de n\u00e3o contar nada do que ele fazia? Ela cita a palavra \u00e1gua varias vezes, ent\u00e3o provavelmente ela deve ter ido pra um rio, lago, etc, e se matou.", "author_id": "1005121932935692289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177799992369156"}], "in_reply_to_user_id": "1005121932935692289"}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "id": "1160177895572213760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177895572213760"], "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "author_id": "1008356730340892689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:39.000Z", "id": "1160177891906338816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177891906338816"], "text": "RT @soldjaromeno: O beb\u00e9 \u00e9 suicida https://t.co/bz4Qt897Ii", "author_id": "937727095488352257", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160156855399829504"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/bz4Qt897Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.9885, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ygCXeuim9K", "expanded_url": "https://twitter.com/DrDenaGrayson/status/1160177516176400384", "display_url": "twitter.com/DrDenaGrayson/\u2026"}]}, "id": "1160177776739008512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177776739008512"], "text": "Curioso. Empez\u00f3 a soltar nombres como Clinton y Trump y se suicida https://t.co/ygCXeuim9K", "author_id": "732418298227216386", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160177516176400384"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:51.000Z", "id": "1160177693666811904", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177693666811904"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "84323559", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:51.000Z", "id": "1160177690135138312", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177690135138312"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "108310169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177634875236354", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177634875236354"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "973776080409636864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.8675, "type": "Person", "normalized_text": "Clinton"}], "urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/xtkxKMt3R9", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews_/status/1160175443309408256", "display_url": "twitter.com/eSPAINews_/sta\u2026"}]}, "id": "1160177598766440448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177598766440448"], "text": "Otro conocido de los Clinton se \u00absuicida\u00bb. https://t.co/xtkxKMt3R9", "author_id": "1244786641", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177575534223361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177575534223361"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4574007575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160177512678400000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177512678400000"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "1026783799", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160177507636846593", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177507636846593"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "107036451", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:04.000Z", "id": "1160177493871144960", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177493871144960"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "835122590", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:03.000Z", "id": "1160177488657559553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177488657559553"], "text": "\u2018se suicida\u2019 s\u00ed https://t.co/PddCjnWfQD", "author_id": "68711520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175443309408256"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/PddCjnWfQD", "expanded_url": "https://twitter.com/eSPAINews_/status/1160175443309408256", "display_url": "twitter.com/eSPAINews_/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:56.000Z", "id": "1160177462338301953", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177462338301953"], "text": "Ieri esce fuori che un membro della famiglia reale inglese aveva partecipato a festini con minorenni nella villa di Epstein, e oggi Epstein viene trovato suicida in cella....", "author_id": "1930745060"}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177445951168512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177445951168512"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4622993356", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177316129062912", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177316129062912"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "978447336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:15.000Z", "id": "1160177287398121473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177287398121473"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "2212429503", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177245551570944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177245551570944"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "398478554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:13:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160177237922111489", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177237922111489"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "153823130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:54.000Z", "id": "1160177200324329473", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177200324329473"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2574112961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160177198285905920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177198285905920"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "937984821833461760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177182490136578", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177182490136578"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4238908941", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177167164162054", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177167164162054"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "88231549", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160177144577908742", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177144577908742"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "23447986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160177129167970304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177129167970304"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "861801250031054848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "id": "1160177093843570688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177093843570688"], "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "author_id": "711848712306294784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 59, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CMonteroOficial", "id": "119758810"}]}, "id": "1160177059483836416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177059483836416"], "text": "RT @CMonteroOficial: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "author_id": "852677180249264128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176789160976384"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:20.000Z", "id": "1160177059181867016", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177059181867016"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "407093504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:12:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160177024956325896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177024956325896"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "108322986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 42, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.961, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "caioblinder", "id": "522201237"}]}, "id": "1160176954852696065", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176954852696065"], "text": "RT @caioblinder: Holy shit! Jeffrey Epstein, o multimilion\u00e1rio ped\u00f3filo e traficante sexual, se suicida na pris\u00e3o em NY https://t.co/2Q9xPA\u2026", "author_id": "844085474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176039022211074"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176947852431362", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176947852431362"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1556334276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:51.000Z", "id": "1160176936909492224", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176936909492224"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "460507111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/FCTTw2EGR4", "expanded_url": "https://twitter.com/nypost/status/1160174127518486528", "display_url": "twitter.com/nypost/status/\u2026"}]}, "id": "1160176919540903936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176919540903936"], "text": "T\u00e1 bom que eu acredito que ele se suicidou...\nSUICIDARAM o cara.\nCelsodanieliza\u00e7\u00e3o ao estilo Bill Clinton. https://t.co/FCTTw2EGR4", "author_id": "32004851", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174127518486528"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176873168670720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176873168670720"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "962324547046428673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 115, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 154, "end": 177, "url": "https://t.co/Hq5EngVTTl", "expanded_url": "https://www.theguardian.com/us-news/2019/aug/10/jeffrey-epstein-dead-prison-report-latest?CMP=Share_iOSApp_Other", "display_url": "theguardian.com/us-news/2019/a\u2026"}]}, "id": "1160176873055367168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176873055367168"], "text": "Otro que sab\u00eda demasiado y pod\u00eda embarrar a encumbrados pol\u00edticos y empresarios, mejor se suicida...\nJeffrey Epstein kills himself in prison, report says https://t.co/Hq5EngVTTl", "author_id": "196878702"}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176836908855296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176836908855296"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "235241623", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:23.000Z", "id": "1160176821247389697", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176821247389697"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "729061952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160176789160976384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176789160976384"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "author_id": "119758810"}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 55, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9713, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FPizarro_DC", "id": "319689712"}]}, "id": "1160176776368328705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176776368328705"], "text": "RT @FPizarro_DC: Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual, cuya sentencia leve en Florida le cost\u2026", "author_id": "2202800866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160176016440082432"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176775495868416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176775495868416"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1138520101597134849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160176750703366144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176750703366144"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "2871091860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 41, "probability": 0.5998, "type": "Organization", "normalized_text": "Victoria's Roman\u00e7os"}], "urls": [{"start": 100, "end": 110, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1160176705199362049", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176705199362049"], "text": "@CarlesCrescenti's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "2322669271", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160176688065593344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176688065593344"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "1226297617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7081, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160176651575189505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176651575189505"], "text": "tava assistindo esquadr\u00e3o suicida... desapontada", "author_id": "1046294572534566913"}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:35.000Z", "id": "1160176617492275202", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176617492275202"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2844869322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:34.000Z", "id": "1160176615843913728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176615843913728"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "413883097", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176539973103616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176539973103616"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "615311484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 107, "probability": 0.6738, "type": "Other", "normalized_text": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 108, "tag": "Tel\u00e9fonodelaEsperanza"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/7xhh1muZdR", "expanded_url": "http://ow.ly/rZtK30pkuwk", "display_url": "ow.ly/rZtK30pkuwk"}]}, "id": "1160176505961533440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176505961533440"], "text": "Llamadas con instinto suicida: un navarro lanza un protocolo para intervenir desde el #Tel\u00e9fonodelaEsperanza\n\nhttps://t.co/7xhh1muZdR", "author_id": "91976483"}, {"created_at": "2019-08-10T13:10:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.8764, "type": "Other", "normalized_text": "Ana"}]}, "id": "1160176484566425600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176484566425600"], "text": "[10/8 09:57] amor da minha vida \u263e: Ana nem te conto\n[10/8 09:57] amor da minha vida \u263e: Enquanto a gente conversava putaria ontem\n[10/8 09:57] amor da minha vida \u263e: Meu vo se matou enforcado \n\nok consi\u00eancia ta aonde?kkkkkkjjjjkkkkjjk", "author_id": "1041381428775268352"}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:59.000Z", "id": "1160176468200251393", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176468200251393"], "text": "Jeffrey Epstein trovato morto nella sua cella. Apparentemente suicida. \n\nhttps://t.co/5kgAiAZKdn", "author_id": "1006339238735110144", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/5kgAiAZKdn", "expanded_url": "https://www.rt.com/usa/466232-jeffrey-epstein-committed-suicide", "display_url": "rt.com/usa/466232-jef\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:52.000Z", "id": "1160176439586643969", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176439586643969"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "344159343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176421077213184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176421077213184"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3385221695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160176370271625216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176370271625216"], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026", "author_id": "3497575817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160176362537312261", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176362537312261"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "371213804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:25.000Z", "id": "1160176326323650560", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176326323650560"], "text": "RT @mazzettam: Epstein \u00e8  morto suicida (?) in carcere.\nIn molti tireranno un sospiro di sollievo. https://t.co/YENgy6o5Ok", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazzettam", "id": "84300444"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YENgy6o5Ok", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}]}, "author_id": "570329331", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160173818419318789"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176291032834048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176291032834048"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "46672962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:09:08.000Z", "id": "1160176255167320065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176255167320065"], "text": "\"No apostar por una sociedad del conocimiento es simplemente suicida en el siglo XXI.\"", "author_id": "983293567"}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:59.000Z", "id": "1160176215753482240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176215753482240"], "text": "@thicico @carmenapa2010h1 @bau810 @pefabiodemelo Meu amor, se ponha no lugar dos outros, os discursos  s\u00e3o lindos,  agora se ponha em uma posi\u00e7\u00e3o onde sua filha(o) foi assassinado pelo seu marido, ou seu irm\u00e3o (\u00e3) matou sua m\u00e3e  ou seu pai. Para v\u00ea se \u00e9 f\u00e1cil  perdoar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "thicico", "id": "1534367888504758272"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "carmenapa2010h1", "id": "1054096337317306368"}, {"start": 34, "end": 48, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1689428827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159591182227390465"}], "in_reply_to_user_id": "941342715186503680"}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160176200561713153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176200561713153"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "144316699", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160176189744537600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176189744537600"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "108985077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176182358347777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176182358347777"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1322660412", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160176176373088258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176176373088258"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "246019867", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160176142306959361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176142306959361"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "2730621153", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:29.000Z", "id": "1160176089072832513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176089072832513"], "text": "@RobertoLuiz7 @BlogdoNoblat @Estadao Voc\u00ea quer dizer que em fun\u00e7\u00e3o da sua ignor\u00e2ncia hist\u00f3rico conceitual n\u00e3o tem problema algum a direita promover assassinatos em massa. O \u201ccomunismo\u201d (certeza de q voc\u00ea n\u00e3o sabe do que se trata) matou mais, ent\u00e3o facistas podem matar tamb\u00e9m.\n\u00c9 isso?\nVoc\u00ea tem defici\u00eancia cognitiva?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "RobertoLuiz7", "id": "350598452"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 28, "end": 36, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "74415003", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160163477119520769"}], "in_reply_to_user_id": "350598452"}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2Q9xPARKJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/gtconway3d/status/1160174214713712640", "display_url": "twitter.com/gtconway3d/sta\u2026"}]}, "id": "1160176039022211074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176039022211074"], "text": "Holy shit! Jeffrey Epstein, o multimilion\u00e1rio ped\u00f3filo e traficante sexual, se suicida na pris\u00e3o em NY https://t.co/2Q9xPARKJ8", "author_id": "522201237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174214713712640"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160176038539943939", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176038539943939"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "196814343", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Acosta"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xNUsRlAWiO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}, "id": "1160176016440082432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176016440082432"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual, cuya sentencia leve en Florida le cost\u00f3 la renuncia al secretario del trabajo Alex Acosta, el \u00fanico hispano del gabinete de Trump @UniNoticias https://t.co/xNUsRlAWiO", "author_id": "319689712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:55.000Z", "id": "1160175948655988737", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175948655988737"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "541824556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "ALGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "susana_bozzo", "id": "712079953337126912"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "manarellidiego", "id": "2583443602"}, {"start": 43, "end": 58, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "id": "1160175946189680641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175946189680641"], "text": "@susana_bozzo @FelizLadona @manarellidiego @AlanGarciaPeru Difamar? Decir que ALGP fue un delincuente suicida. Reo contumaz por 10a\u00f1os y que los indicios y pruebas lo llevaron a quitarse la vida.Ese es el concepto de la inmensa mayor\u00eda de los peruanos, excepto claro, de los que gozaron de las prebendas oscuras recibidas.", "author_id": "911416166958211073", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159459576573562880"}], "in_reply_to_user_id": "712079953337126912", "geo": {"place_id": "00b9b6e734ad1849"}}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175940871315456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175940871315456"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "99801226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175907857940480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175907857940480"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "561356979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:23.000Z", "id": "1160175813087678464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175813087678464"], "text": "@fordowneyjr @Yui_Millover Suicida pra caralho ele, isso sim", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Yui_Millover", "id": "4204790404"}]}, "author_id": "321637599", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159612768103874561"}], "in_reply_to_user_id": "3101165889"}, {"created_at": "2019-08-10T13:07:12.000Z", "id": "1160175767973707776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175767973707776"], "text": "@DPenazzi @Pituko11 \u00bfQu\u00e9 ser\u00eda suicida?, \u00bfacomodar los n\u00fameros, dejarlos a tiro para octubre, chorearse unos puntos, y despu\u00e9s defenderlos con tu ej\u00e9rcito de trolls, canales, radios, tapas de diarios?. Es perfectamente realizable. No caigo de mi asombro, lo f\u00e1cil que se la dejamos. INCREIBLE!!!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "DPenazzi", "id": "746684368756801536"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Pituko11", "id": "1020892069890609152"}]}, "author_id": "1109808214336593920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160171493675978753"}], "in_reply_to_user_id": "746684368756801536"}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160175702026661888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175702026661888"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1087702114867077123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160175690450460673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175690450460673"], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "author_id": "1105589570773676034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160175683756318721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175683756318721"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1045811993247174657", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175606161727488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175606161727488"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "961424203542122496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175589132787713", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175589132787713"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2747625091", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:22.000Z", "id": "1160175557339942913", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175557339942913"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1151521670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160175555796439041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175555796439041"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "80857523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160175554416566272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175554416566272"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "515882428", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 57, "probability": 0.6813, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey #Epstein"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.5654, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 26, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 50, "end": 58, "tag": "Epstein"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "eSPAINews", "id": "1579380046833262593"}]}, "id": "1160175523483590657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175523483590657"], "text": "RT @eSPAINews: #\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y su\u2026", "author_id": "1586496223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160175443309408256"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175514545479680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175514545479680"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2353668812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:06:04.000Z", "id": "1160175479644729345", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175479644729345"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "229616554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "id": "1160175443309408256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160175437827497984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175437827497984"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1053444401853292551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:52.000Z", "id": "1160175431267622912", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175431267622912"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2398143679", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9837, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 53, "end": 69, "probability": 0.835, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160175420341477376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175420341477376"], "text": "minha m\u00e3e cancelou a netflix e eu s\u00f3 queria assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1013281177690693632"}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.974, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.6763, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.7024, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "salvemosmagdale", "id": "1425522733"}]}, "id": "1160175314837889031", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175314837889031"], "text": "@salvemosmagdale Correcci\u00f3n: dijo \"ya estariamos en Europa\" los compa\u00f1eros......con depa en Paris,Madrid, Roma..porque estos son mas que pira\u00f1as fujis. Sino q lo cuente el suicida", "author_id": "408117733", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159876161905790981"}], "in_reply_to_user_id": "1425522733"}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160175302968037382", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175302968037382"], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026", "author_id": "529724115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:20.000Z", "id": "1160175298501074945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175298501074945"], "text": "@vrpt7 Ahora dices conforme pero si hubiera sido al reves hubieras chillado contra la dictadura y x los ddhh del ladron suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "vrpt7", "id": "1544020158"}]}, "author_id": "1080114538031312896", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160090080679202816"}], "in_reply_to_user_id": "1544020158"}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160175249301917696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175249301917696"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1075515784825323520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175243031404544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175243031404544"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3078935293", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:05:06.000Z", "id": "1160175237482405890", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175237482405890"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "992686250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.9743, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160175198831878146", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175198831878146"], "text": "Morto que colocaram esquadr\u00e3o suicida no Netflix", "author_id": "38538808"}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:47.000Z", "id": "1160175157144674304", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175157144674304"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "64522965", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:35.000Z", "id": "1160175108432039936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175108432039936"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1291656504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160175076710526976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175076710526976"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1134527393555763200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.476, "type": "Organization", "normalized_text": "Defensa"}, {"start": 247, "end": 252, "probability": 0.6002, "type": "Other", "normalized_text": "corona"}], "hashtags": [{"start": 185, "end": 194, "tag": "lavajato"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "reyreysincorona", "id": "443008452"}]}, "id": "1160175071446622209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175071446622209"], "text": "@reyreysincorona Se\u00f1or se le olvida que usted fue ministr\u00f3 de Defensa y de Produccion en el gobierno un cobarde suicida, ladronasesin\u00f3? Todos los que critican sin raz\u00f3n este proceso de #lavajato tienen o sale a la luz sus cochinadas; Ud. no tiene corona si la justicia toca a su puerta.", "author_id": "310104613", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160012747926642692"}], "in_reply_to_user_id": "443008452"}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:14.000Z", "id": "1160175022125830144", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175022125830144"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1008758796947206145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1160175007638675456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175007638675456"], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "author_id": "1589284616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160175000810336261", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175000810336261"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "3809295077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:04:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174967381778433", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174967381778433"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "724778669076570112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:03:52.000Z", "id": "1160174925975605250", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174925975605250"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "982394751059193856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:03:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 87, "end": 105, "probability": 0.7383, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Du_Dudu_Eduh", "id": "373051042"}]}, "id": "1160174873186054145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174873186054145"], "text": "RT @Du_Dudu_Eduh: Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que ess\u2026", "author_id": "896480895875547136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159885481091506177"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:03:32.000Z", "id": "1160174845696651264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174845696651264"], "text": "se ela n\u00e3o me matou dps de ontem n\u00e3o mata mais kkkkkkkkkkk https://t.co/qryUwi3jrN", "author_id": "254562723", "entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/qryUwi3jrN", "expanded_url": "https://twitter.com/evealbano/status/1159983342646910977", "display_url": "twitter.com/evealbano/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:03:32.000Z", "id": "1160174844237008896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174844237008896"], "text": "@_Mamen_Gass El suicida siempre es el problema", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Mamen_Gass", "id": "294522351"}]}, "author_id": "361551136", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160174596219428866"}], "in_reply_to_user_id": "294522351"}, {"created_at": "2019-08-10T13:03:07.000Z", "id": "1160174740302127104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174740302127104"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "32421587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:49.000Z", "id": "1160174665727434752", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174665727434752"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "930419292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:41.000Z", "id": "1160174629106962432", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174629106962432"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "38406846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160174609238515712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174609238515712"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "31478363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:33.000Z", "id": "1160174595489619969", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174595489619969"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "439855752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174563529039873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174563529039873"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "139910107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:24.000Z", "id": "1160174558747537408", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174558747537408"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "265679140", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174508080340993", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174508080340993"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4429263197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:00.000Z", "id": "1160174460328128513", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174460328128513"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2252146516", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174458348482565", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174458348482565"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3579136335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:58.000Z", "id": "1160174451113246720", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174451113246720"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "51781061", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160174442426896385", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174442426896385"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2511018197", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160174422151630855", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174422151630855"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2653764124", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174408406904833", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174408406904833"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "894767405276188675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174375477403648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174375477403648"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3293483935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:39.000Z", "id": "1160174369534033920", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174369534033920"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "289427111", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:31.000Z", "id": "1160174334549397504", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174334549397504"], "text": "RT @mazzettam: Epstein \u00e8  morto suicida (?) in carcere.\nIn molti tireranno un sospiro di sollievo. https://t.co/YENgy6o5Ok", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "mazzettam", "id": "84300444"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/YENgy6o5Ok", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}]}, "author_id": "506387757", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160173818419318789"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174330598346752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174330598346752"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2554600851", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:21.000Z", "id": "1160174296116989952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174296116989952"], "text": "gent vou l\u00e1 na minha tia adotar um gatinho dela... se eu nunca mais aparecer aqui \u00e9 pq o gato matou todo mundo no carro e t\u00e1 dirigindo pela cidade", "author_id": "1020404229947699201"}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:49.000Z", "id": "1160174159831490561", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174159831490561"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "3688803513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:45.000Z", "id": "1160174142521511936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174142521511936"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "117701249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:34.000Z", "id": "1160174098301034496", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174098301034496"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "45514913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:31.000Z", "id": "1160174086095548416", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174086095548416"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "894616375901257728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:30.000Z", "id": "1160174081360244737", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174081360244737"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "388616855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160174075613995014", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174075613995014"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "731956545316110336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:17.000Z", "id": "1160174024913227777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174024913227777"], "text": "@_opsjoao ELE MATOU A FILHA MEU FILHO NAO TEM DESCULPA SE TA SE COMPORTANDO NAO QUERO SABER DE LEI FODA-SE A LEI ESSA MERDA DE LEI VAI TOMAR NO CU QUEM CONCORDA COM ESSA PORRA DE LEI ESSE INFELIZ MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA COLOCA ISSO NA TUA CABE\u00c7A NAO TE QUE ACEITARA LEI NENHUMA .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "_opsjoao", "id": "69920698"}]}, "author_id": "946370691263320064", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160172733428355073"}], "in_reply_to_user_id": "69920698"}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:10.000Z", "id": "1160173995871887360", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173995871887360"], "text": "@_wesleyalvs e se o cara matou ela, e ele lidera todas as redes sociais, para nao desconfiaram tanto, e todos os v\u00eddeos dela na estivesse gravado pq ele ja tinha planos de acabar com ela???????? choque", "author_id": "1076945029187469314", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159932577165299712"}], "in_reply_to_user_id": "3035584828"}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173967229018112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173967229018112"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3400924385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:56.000Z", "id": "1160173938397331456", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173938397331456"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "746053497750228993", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:46.000Z", "id": "1160173895636402176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173895636402176"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "57998205", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:44.000Z", "id": "1160173886509584384", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173886509584384"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "532302047", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173874014765057", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173874014765057"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2211013079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:40.000Z", "id": "1160173869837234178", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173869837234178"], "text": "Ela chorou na sala \n-\u00c9 drama\nEla se cortou \n-\u00c9 pra chamar aten\u00e7\u00e3o\nEla se matou\n-vai deixar muitas saudades", "author_id": "1152328484540354567"}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:31.000Z", "id": "1160173835272040448", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173835272040448"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "870931953092100098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:27.000Z", "id": "1160173818419318789", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173818419318789"], "text": "Epstein \u00e8  morto suicida (?) in carcere.\nIn molti tireranno un sospiro di sollievo. https://t.co/YENgy6o5Ok", "author_id": "84300444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172238475337728"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YENgy6o5Ok", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "id": "1160173805957988354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173805957988354"], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "author_id": "705808371635585024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:24.000Z", "id": "1160173804582309888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173804582309888"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "3300870190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:07.000Z", "id": "1160173733149061121", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173733149061121"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "734725512950603776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:04.000Z", "id": "1160173718641008640", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173718641008640"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "149609445", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 104, "probability": 0.9104, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/4pLcwqo3po", "expanded_url": "https://twitter.com/Ester77718024/status/1160173648944205824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4pLcwqo3po", "media_key": "3_1160173644590571523"}]}, "id": "1160173648944205824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173648944205824"], "text": "@stopthewoah Olha a cara que ele faz. Talvez ele tbm seja v\u00edtima se sequestro desde 2016 e a Marina Joyce tentou fugir e o sequestrador pegou ela e matou e por isso ela est\u00e1 desaparecida. E ele veio a p\u00fablico falar isso tudo para n\u00f3s ir atr\u00e1s dele e dar tempo ao verdadeiro sequestrador sumir. https://t.co/4pLcwqo3po", "author_id": "1144665549202481152", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160048201354940416"}], "in_reply_to_user_id": "1141851425791758336"}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160173646649929730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173646649929730"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "41403121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:39.000Z", "id": "1160173615058423808", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173615058423808"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1034876533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160173603775832064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173603775832064"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "41403121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:35.000Z", "id": "1160173598654574592", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173598654574592"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "606438986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 32, "probability": 0.9584, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 36, "end": 38, "probability": 0.8763, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC"}]}, "id": "1160173540475330561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173540475330561"], "text": "NUEVO: Se suicida Jeffrey Epstein - ABC", "author_id": "768511447366238208"}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:10.000Z", "id": "1160173495189479426", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173495189479426"], "text": "@jacopo_iacoboni Ma scusami se insisto, \u00e8 altrettanto, se non pi\u00f9, suicida andare subito alle urne con la quasi certezza di consegnare l\u2019Italia ai sovranisti filo russi che vogliono portarci fuori dall\u2019euro. La politica \u00e8 la scelta del male minore, quando non ci sono altre scelte a disposizione.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "997441866936340481", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160172064785010688"}], "in_reply_to_user_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:09.000Z", "id": "1160173488847630337", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173488847630337"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2264175051", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:58:07.000Z", "id": "1160173482682007552", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173482682007552"], "text": "@GioMyster @GiuseppeConteIT E voi schiavi stellati l'avete calpestata e maciullata, la dignit\u00e0. Non si \u00e8 mai vista una forza politica tanto imbecille e suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GioMyster", "id": "998570888843972608"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "author_id": "1111941455449391104", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159827146228953088"}], "in_reply_to_user_id": "998570888843972608"}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173442672578561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173442672578561"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "151534695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173409621434368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173409621434368"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1452114624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173381599277056", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173381599277056"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "269423187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:38.000Z", "id": "1160173359537295360", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173359537295360"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "217497747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160173318126940160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173318126940160"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "193824218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:57:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.947, "type": "Person", "normalized_text": "Hugo Ch\u00e1vez"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 249, "end": 261, "probability": 0.571, "type": "Place", "normalized_text": "VivaVenezuela"}, {"start": 264, "end": 271, "probability": 0.4939, "type": "Place", "normalized_text": "VivaCuba"}], "hashtags": [{"start": 248, "end": 262, "tag": "VivaVenezuela"}, {"start": 263, "end": 272, "tag": "VivaCuba"}]}, "id": "1160173201143545857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173201143545857"], "text": "\u201cExtra\u00f1o dictador este Hugo Ch\u00e1vez. Masoquista y suicida: cre\u00f3 una Constituci\u00f3n que permite que el pueblo lo eche, y se arriesg\u00f3 a que eso ocurriera en un refer\u00e9ndum revocatorio que Venezuela ha realizado por primera vez en la historia universal\u201d. #VivaVenezuela #VivaCuba.", "author_id": "1120071913232109568"}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:54.000Z", "id": "1160173176397193216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173176397193216"], "text": "RT @AzucenaMeza9: Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AzucenaMeza9", "id": "985721974172344320"}]}, "author_id": "979068925316075523", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160038294614360064"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:53.000Z", "id": "1160173170940243976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173170940243976"], "text": "@Politica_ECpe Juezuchos corruptos, no quieren que los peruanos sigan sabiendo m\u00e1s verdades del delincuente suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Politica_ECpe", "id": "1616146872"}]}, "author_id": "85741755", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160046720904024077"}], "in_reply_to_user_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:46.000Z", "id": "1160173142834384897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173142834384897"], "text": "DEPRESS\u00c3O UM MAL SILENCIOSO, SOLIT\u00c1RIO E SUICIDA", "author_id": "921305022"}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160173118905880577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173118905880577"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "107709294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:38.000Z", "id": "1160173108856270849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173108856270849"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "202578237", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:30.000Z", "id": "1160173073313816578", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173073313816578"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "466707181", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:26.000Z", "id": "1160173056461025280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173056461025280"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "1075465419404795907", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:23.000Z", "id": "1160173043760713729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173043760713729"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "44508346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:56:21.000Z", "id": "1160173037976768515", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173037976768515"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "971478762100613127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:59.000Z", "id": "1160172944896794624", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172944896794624"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "685883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:56.000Z", "id": "1160172933584760832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172933584760832"], "text": "@alvarodias_ Pena cumprida integralmente e saidinha com ressalvas. Se t\u00e1 preso porque matou, estuprou, etc. n\u00e3o deve usufruir do benef\u00edcio.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alvarodias_", "id": "73745956"}]}, "author_id": "66656404", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160168779743203329"}], "in_reply_to_user_id": "73745956"}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:46.000Z", "id": "1160172890261794818", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172890261794818"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "366273513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:45.000Z", "id": "1160172884859527168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172884859527168"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "1011319009915088896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:43.000Z", "id": "1160172877808832514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172877808832514"], "text": "Los predictores del riesgo suicida para los chicos incluir\u00edan tener s\u00edntomas depresivos previos, mientras que para las chicas incluir\u00edan tener s\u00edntomas previos de ansiedad y obsesivos compulsivos, ideaci\u00f3n suicida y estatus sociecon\u00f3mico bajo https://t.co/blf9ORvE6a", "author_id": "104371780", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/blf9ORvE6a", "expanded_url": "https://www.tandfonline.com/doi/abs/10.1080/13811118.2019.1588816?journalCode=usui20#.XU6-yCcCYQU.twitter", "display_url": "tandfonline.com/doi/abs/10.108\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:25.000Z", "id": "1160172800231055362", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172800231055362"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "380526746", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:13.000Z", "id": "1160172749194702849", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172749194702849"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "488895138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:08.000Z", "id": "1160172731377311744", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172731377311744"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "1145548964", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160172727820570624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172727820570624"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2986580578", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:46.000Z", "id": "1160172639966679040", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172639966679040"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "930194618", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:44.000Z", "id": "1160172627740303362", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172627740303362"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "838888350287282177", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160172616612810752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172616612810752"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3054257323", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:23.000Z", "id": "1160172542486831104", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172542486831104"], "text": "RT @DaviniaSchwantz: Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida .. https://t.co/aJBJ5thLcT", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DaviniaSchwantz", "id": "361551136"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/aJBJ5thLcT", "expanded_url": "https://twitter.com/DaviniaSchwantz/status/1160172421074292737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJBJ5thLcT", "media_key": "3_1160172410932486144"}]}, "author_id": "1061636709039915009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172421074292737"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:20.000Z", "id": "1160172529916489728", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172529916489728"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "4866203493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:17.000Z", "id": "1160172514196242439", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172514196242439"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "853338791502860289", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:54:07.000Z", "id": "1160172476044849154", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172476044849154"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "194979957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:54.000Z", "id": "1160172421074292737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172421074292737"], "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida .. https://t.co/aJBJ5thLcT", "author_id": "361551136", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aJBJ5thLcT", "expanded_url": "https://twitter.com/DaviniaSchwantz/status/1160172421074292737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJBJ5thLcT", "media_key": "3_1160172410932486144"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:48.000Z", "id": "1160172392880189440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172392880189440"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "2764861859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1160172390900482048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172390900482048"], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "author_id": "1473895579", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:38.000Z", "id": "1160172350920245248", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172350920245248"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "727200343285751810", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160172317584089093", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172317584089093"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "407819605", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160172299829596160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172299829596160"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "380659107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160172275074813952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172275074813952"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "924750315601178624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:12.000Z", "id": "1160172245085540352", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172245085540352"], "text": "RT @jacopo_iacoboni: Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jacopo_iacoboni", "id": "497995758"}]}, "author_id": "20437369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160172064785010688"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:11.000Z", "id": "1160172237456125952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172237456125952"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "3037871411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1160172178194743296", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172178194743296"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "919244875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160172133722578945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172133722578945"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "250701840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:34.000Z", "id": "1160172085882294273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172085882294273"], "text": "RT @bbcbrasil: 'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "bbcbrasil", "id": "790680"}]}, "author_id": "1085245836844503041", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160171964755038208"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 193, "tag": "ArquivoBBC"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/YQGdRJ1uoY", "expanded_url": "https://bbc.in/2KyIyjs", "display_url": "bbc.in/2KyIyjs"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/nETnXOX6au", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1160171964755038208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nETnXOX6au", "media_key": "3_1160171963412832256"}]}, "id": "1160171964755038208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171964755038208"], "text": "'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma ponte, nos EUA, com ela nos bra\u00e7os https://t.co/YQGdRJ1uoY #ArquivoBBC https://t.co/nETnXOX6au", "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-08-10T12:50:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160171670134579203", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171670134579203"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "31513510", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:50:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160171651868307457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171651868307457"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "928982427489525761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160171337693958149", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171337693958149"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "712857191796097024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160171245050220544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171245050220544"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "14851643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:48:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160171130268901379", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171130268901379"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1103859425650008064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:48:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7284, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ureallygotmenow", "id": "1249156852430053377"}]}, "id": "1160171052783341568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171052783341568"], "text": "RT @ureallygotmenow: Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4\u2026", "author_id": "198586568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159898832651587585"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:48:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160170986605613056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170986605613056"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "274210658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:48:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160170956410806272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170956410806272"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "4637029280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:47:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160170912580284416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170912580284416"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1099475048656715776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:47:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160170894901350400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170894901350400"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "280295090", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160170696095477760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170696095477760"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "824263989605580800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:46:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160170670065631232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170670065631232"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3829423721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:46:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160170455921246209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170455921246209"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1092725252461903872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:46:04.000Z", "id": "1160170449034199041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170449034199041"], "text": "@pefabiodemelo Na verdade n\u00e3o era para existir se quer privil\u00e9gios para presos. Matou, roubou, comeu crimes leves ou pesados, pagaria por tudo, desde a comida que iria ter de plantar ao isolamento de n\u00e3o ter rela\u00e7\u00f5es sexuais...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "130156693", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T12:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160170231257600000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170231257600000"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "2645766463", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:44:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160170008057720832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160170008057720832"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "109372126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:44:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160169991557320705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169991557320705"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "757683996633526275", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169977028206592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169977028206592"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2394721346", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 25, "end": 36, "probability": 0.7873, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}]}, "id": "1160169827245404166", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169827245404166"], "text": "netflix acabou de lan\u00e7ar guerra civil e esquadr\u00e3o suicida, nunca critiquei", "author_id": "1082366653160140800"}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169823395074048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169823395074048"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1094434113036136448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1160169822237466624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169822237466624"], "text": "T\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida na TV do oftalmologista\n\nAchei que a inten\u00e7\u00e3o fosse cuidar da vista", "author_id": "42216993"}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:33.000Z", "id": "1160169814280876038", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169814280876038"], "text": "Um publicit\u00e1rio de uma ag\u00eancia parceira se suicidou ontem. E isso s\u00f3 me lembra que:\nALGU\u00c9M AQUI PRECISANDO CONVERSAR? To por aqui.", "author_id": "44369094"}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160169763580063744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169763580063744"], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026", "author_id": "1095332923849338889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}]}, "id": "1160169734526164992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169734526164992"], "text": "@DanielUrresti1 Alan Garc\u00eda P\u00e9rez: SUICIDA COBARDE Y CORRUTO", "author_id": "282741559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160044149321732096"}], "in_reply_to_user_id": "2416088899"}, {"created_at": "2019-08-10T12:43:05.000Z", "id": "1160169697570152448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169697570152448"], "text": "Escuadr\u00f3n Suicida @MedusaFestivaI https://t.co/1EzTute9qF", "entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 33, "username": "MedusaFestivaI", "id": "966425995824844800"}], "urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/1EzTute9qF", "expanded_url": "https://twitter.com/IvanFlores37/status/1160169697570152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1EzTute9qF", "media_key": "3_1160169690200780803"}]}, "author_id": "230555468"}, {"created_at": "2019-08-10T12:42:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160169554074636289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169554074636289"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1105656333737648128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:42:26.000Z", "id": "1160169533149200385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169533149200385"], "text": "@chiquitinB Ahhh porque ac\u00e1 es SUICIDA\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "chiquitinB", "id": "575114025"}]}, "author_id": "2955588071", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160168750844432385"}], "in_reply_to_user_id": "575114025"}, {"created_at": "2019-08-10T12:42:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169489184514048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169489184514048"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "226714997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:42:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169462269730817", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169462269730817"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2447103872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:42:03.000Z", "id": "1160169438697492481", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169438697492481"], "text": "Si allontana da casa e i parenti lanciano l\u2019allarme: trovato impiccato nelle campagne https://t.co/YTI4jNDAF9 https://t.co/ROL84prSjm", "author_id": "397369443", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/YTI4jNDAF9", "expanded_url": "http://dlvr.it/RB0njS", "display_url": "dlvr.it/RB0njS"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/ROL84prSjm", "expanded_url": "https://twitter.com/LeccePrima/status/1160169438697492481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ROL84prSjm", "media_key": "3_1160169436738797568"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:41:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169403675230209", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169403675230209"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "402115508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:41:39.000Z", "id": "1160169335664648192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169335664648192"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "156486859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:41:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 55, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "wolfvalet", "id": "1231065031657369600"}]}, "id": "1160169271944765440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169271944765440"], "text": "RT @wolfvalet: e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conse\u2026", "author_id": "575588786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966080846184450"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:41:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169217917902848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169217917902848"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "372535342", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:40:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169140465885184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169140465885184"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1267567279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:40:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160169075907186688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169075907186688"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "83125788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:40:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 80, "probability": 0.2922, "type": "Other", "normalized_text": "LAVA"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.1766, "type": "Other", "normalized_text": "JATO"}, {"start": 89, "end": 102, "probability": 0.8562, "type": "Person", "normalized_text": "Teori Zavaszki"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.8708, "type": "Person", "normalized_text": "Celso Daniel"}, {"start": 121, "end": 135, "probability": 0.8985, "type": "Person", "normalized_text": "Leandro Balcone"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.8952, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1160169046949748736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160169046949748736"], "text": "@FlavioXSid ...no espelho , se tiverem coragem ! Quem matou o min relator da LAVA-JATO , Teori Zavaszki , Celso Daniel , Leandro Balcone , ali\u00e1s metralhado em seu escrit\u00f3rio , l\u00edder do movimento de rua Brasil livre , estava \"incomodando\" pol\u00edticos da situa\u00e7\u00e3o na \u00e9poca do \"impeachment\" de...", "author_id": "1040072769319460864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160165584186855425"}], "in_reply_to_user_id": "1040072769319460864"}, {"created_at": "2019-08-10T12:40:07.000Z", "id": "1160168949755064321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168949755064321"], "text": "@FaNinguen @Normose_ Mas n\u00e3o matou, quem mata \u00e9 o Estado se metendo.", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 20, "username": "Normose_", "id": "827288700501508096"}]}, "author_id": "73524723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160125477996175365"}], "in_reply_to_user_id": "947189063093833728"}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:48.000Z", "id": "1160168872349196289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168872349196289"], "text": "@BlogdoNoblat @Estadao N\u00e3o foi 72.5% n\u00e3o ?   Bizarra essa estat\u00edstica e essa mat\u00e9ria . Se formos falar de fatos , vamos lembrar que o Comunismo/ Socialismo matou mais de 100 milh\u00f5es de seres humanos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Estadao", "id": "9317502"}]}, "author_id": "772126573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160157479893970944"}], "in_reply_to_user_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:45.000Z", "id": "1160168857891475457", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168857891475457"], "text": "RT @campesinoecu: Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seisciento\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "campesinoecu", "id": "965437676"}]}, "author_id": "1420630254", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159449370133245953"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160168857711128577", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168857711128577"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "828347484200169476", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160168761263042562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168761263042562"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "261439276", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160168687799820288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168687799820288"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1119341997398085643", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:38:43.000Z", "id": "1160168596846387200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168596846387200"], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o se justifique... s\u00f3 li verdades!  \u00c9 rid\u00edculo essas sa\u00eddas deles mesmo... n\u00e3o faz nenhum sentido. Uma matou os pais , e o outro matou a pr\u00f3pria filha ...qual o sentido deles sa\u00edrem no dia dos Pais?  Essa justi\u00e7a do nosso pa\u00eds \u00e9 tosca!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "70758818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819588202303488"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T12:38:07.000Z", "id": "1160168447797579777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168447797579777"], "text": "vai tomar bem no meio do cu com papo de ressocializa\u00e7\u00e3o de assassino, O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA, daqui a pouco estuprador tem ressocializa\u00e7\u00e3o tbm \nmas assim, se tu acha q tem, ent\u00e3o l\u00e1 vai o famoso discurso: leva p tua casa!", "author_id": "2429736537"}, {"created_at": "2019-08-10T12:37:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160168346576404480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168346576404480"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "465192430", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:37:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160168336229113856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168336229113856"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "13113932", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:37:13.000Z", "id": "1160168222966108160", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168222966108160"], "text": "RT @ilariami1: \"Sperare \u00e8 il verbo pi\u00f9 bello che esista.. Perch\u00e9 la speranza non \u00e8 vero che non muore mai,per\u00f2 non si suicida mai, bisogna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilariami1", "id": "2881087816"}]}, "author_id": "1041316194916003840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160087395821375488"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:37:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160168220713730048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168220713730048"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4530574114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:37:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160168196374241280", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168196374241280"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "944996670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:36:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160168052056629248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168052056629248"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "787066897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:36:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167995966218242", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167995966218242"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4119230235", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:36:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167975766450177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167975766450177"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2903206839", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 111, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Rossandra Klinjey"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5387, "type": "Person", "normalized_text": "Escrit"}]}, "id": "1160167946766807040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167946766807040"], "text": "\"Temos a gera\u00e7\u00e3o mais suicida, mais drogada, mais consumista, mais ingrata da hist\u00f3ria humana\"(Rossandra Klinjey-Escrit/Psicologa(.", "author_id": "1335304832"}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:54.000Z", "id": "1160167890622066688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167890622066688"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "author_id": "1055794751230873600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167826390470656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167826390470656"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2590351985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167783180722176", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167783180722176"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4404422680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167746379948033", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167746379948033"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "7982282", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:18.000Z", "id": "1160167737349595136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167737349595136"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Ali\u00e1s, uma pai que tirou a vida uma inocente que foi sua pr\u00f3pria filha, vai ter seu almo\u00e7o especial em fam\u00edlia com quem? Vida social ? Oi? Queria muito entender, s\u00e9rio. \ud83d\ude14", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "60009256", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160167731586588672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167731586588672"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "1031890856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:35:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167662917472256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167662917472256"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3257327135", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.9692, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Demb\u00e9l\u00e9"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.9786, "type": "Person", "normalized_text": "Coutinho"}, {"start": 170, "end": 172, "probability": 0.5882, "type": "Organization", "normalized_text": "MSN"}, {"start": 176, "end": 184, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Griezmann"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CristianDraxler", "id": "2189062146"}]}, "id": "1160167591912071171", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167591912071171"], "text": "@CristianDraxler Si no lo digo por \u00e9l. Griezmann y Demb\u00e9l\u00e9 suplentes, y Coutinho si no sale tambi\u00e9n. A ver c\u00f3mo gestionas eso. Luego esta la opci\u00f3n suicida de poner a la MSN + Griezmann, pero no lo acabo de ver", "author_id": "790921581786783744", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160166857342685186"}], "in_reply_to_user_id": "2189062146"}, {"created_at": "2019-08-10T12:34:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160167573322964992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167573322964992"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "916685208044392448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:34:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167553181900802", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167553181900802"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1937851081", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:34:12.000Z", "id": "1160167462668853248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167462668853248"], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "62134788", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:34:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160167410462277632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167410462277632"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "867264775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:33:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167352442531841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167352442531841"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "196156954", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:33:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167226483335168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167226483335168"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1852954812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:33:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160167175421927424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167175421927424"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1278206599", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:32:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160167135311777792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167135311777792"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "981509036913905664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:32:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9763, "type": "Organization", "normalized_text": "netflixxxxx"}]}, "id": "1160167122225549312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167122225549312"], "text": "mano n\u00e3o creio que tem esquadr\u00e3o suicida na netflixxxxx, caralho amoooo", "author_id": "889476709292093440"}, {"created_at": "2019-08-10T12:32:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160167104206843904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160167104206843904"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "858350825260945410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:32:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160166974330216451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166974330216451"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "24433652", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:32:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160166964695916544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166964695916544"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1116512236346986502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:31:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166861713104898", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166861713104898"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2434841396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:31:40.000Z", "id": "1160166823909830656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166823909830656"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "1063496327349354497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:31:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160166748269830145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166748269830145"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "69285607", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:30:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166511874646017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166511874646017"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "833772148305035265", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:30:09.000Z", "id": "1160166444124033028", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166444124033028"], "text": "RT @ilariami1: \"Sperare \u00e8 il verbo pi\u00f9 bello che esista.. Perch\u00e9 la speranza non \u00e8 vero che non muore mai,per\u00f2 non si suicida mai, bisogna\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ilariami1", "id": "2881087816"}]}, "author_id": "980037656770998272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160087395821375488"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166369431887879", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166369431887879"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1003304992479088642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166300162961410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166300162961410"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "135620947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:21.000Z", "id": "1160166243011309568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166243011309568"], "text": "@fariasbolsogata Quem se arriscou foi o bandido, e suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fariasbolsogata", "id": "1068267370379177984"}]}, "author_id": "355894600", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159957875894169601"}], "in_reply_to_user_id": "1068267370379177984"}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166216650174464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166216650174464"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "199438246", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166184232378368", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166184232378368"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1431760152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:29:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160166170705715200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166170705715200"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2653698335", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:28:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.5956, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}], "urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/pfRkkZAZr8", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159815198338953218", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}, "id": "1160166088056934401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166088056934401"], "text": "O pessoal atacou o padre pra defender a sa\u00edda do Nardoni no dia dos pais??????\nN A R D O N I \nMATOU A PR\u00d3PRIA FILHA CRLH se fude https://t.co/pfRkkZAZr8", "author_id": "710204379421401088", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159815198338953218"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:28:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160166077596340229", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166077596340229"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "346525031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160165876647256064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165876647256064"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "295705415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:27:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160165652419813376", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165652419813376"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "958725644715745280", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:25:23.000Z", "id": "1160165243282186241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165243282186241"], "text": "RT @Lucykiss18: Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lucykiss18", "id": "4318326755"}]}, "author_id": "1141134262860693504", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159966002970537984"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160165188718473217", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165188718473217"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "929638799608569856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9287, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 99, "end": 105, "probability": 0.7578, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTOFEN"}]}, "id": "1160165133521494016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165133521494016"], "text": "RT @robotenique_: pera, voc\u00eas realmente massacraram o Fabio de Melo por ele criticar a saidinha do NARDONI  e da RICHTOFEN? O CARA MATOU A\u2026", "author_id": "224368458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159888115252846592"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160165125610975235", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165125610975235"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "33908688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160165077275860992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165077275860992"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "380134530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160164991456153600", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164991456153600"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1058523874487345152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:22.000Z", "id": "1160164989350621184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164989350621184"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "774325874976063488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:24:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160164913404403712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164913404403712"], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "author_id": "1148300625681244160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:22:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8495, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "coroneltelhada", "id": "986566884"}]}, "id": "1160164522063273984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164522063273984"], "text": "RT @coroneltelhada: Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada\u2026", "author_id": "53504173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159983996299816961"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160164368128139264", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164368128139264"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "833364444445081600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:21:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160164366311927808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164366311927808"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "159431115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:21:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160164320694718465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164320694718465"], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026", "author_id": "841097334402482176", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9184, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "id": "1160164316986974208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164316986974208"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na Netflix am\u00e9m", "author_id": "749319149030170624"}, {"created_at": "2019-08-10T12:21:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.5303, "type": "Organization", "normalized_text": "VIH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eldestapeweb", "id": "2792557771"}]}, "id": "1160164204025909248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164204025909248"], "text": "@eldestapeweb Fiel reflejo del votante desclasado de cambiemos, se lo paso llorando en los canales por la falta de trabajo, tambi\u00e9n por la falta de medicamentos para el VIH, y mantiene su postura suicida.", "author_id": "225902075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159982695637606400"}], "in_reply_to_user_id": "2792557771", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}}, {"created_at": "2019-08-10T12:20:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/egqLucBfmg", "expanded_url": "https://twitter.com/VamborBorges/status/1160164100288208896/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/egqLucBfmg", "media_key": "7_1160164005559902208"}]}, "id": "1160164100288208896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164100288208896"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/egqLucBfmg", "author_id": "969891379097849856"}, {"created_at": "2019-08-10T12:20:45.000Z", "id": "1160164078637211649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164078637211649"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "412711330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:20:43.000Z", "id": "1160164067925012480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160164067925012480"], "text": "RT @JuanPochettino3: Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JuanPochettino3", "id": "3366778384"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "author_id": "1064991942445096962", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160006052827582465"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:19:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163731386638337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163731386638337"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1052296512351424512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:19:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.8066, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160163661090107392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163661090107392"], "text": "RT @kkjkklara: A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela e\u2026", "author_id": "2347258232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160140872425660416"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:18:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4927, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/1QPVuZo6tv", "expanded_url": "https://twitter.com/VamborBorges/status/1160163621797814272/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/1QPVuZo6tv", "media_key": "7_1160163547562881025"}]}, "id": "1160163621797814272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163621797814272"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto na folga onde trocou tiro com os vagabundos e a mesma foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu a 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/1QPVuZo6tv", "author_id": "969891379097849856"}, {"created_at": "2019-08-10T12:18:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163583000551424", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163583000551424"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "312919120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:18:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6099, "type": "Person", "normalized_text": "Freixo"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/6cNSUZ3Sxc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/allan.r.alcantara/posts/10205907146034345", "display_url": "facebook.com/allan.r.alcant\u2026"}]}, "id": "1160163409943547906", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163409943547906"], "text": "Freixo matou a charada. \u00d3bvio que o presidente de uma pa\u00eds n\u00e3o falaria uma bobagem dessas sobre preserva\u00e7\u00e3o ambiental. Ele s\u00f3 estava fazendo uma analogia para anunciar como pretende se comunicar daqui pra... https://t.co/6cNSUZ3Sxc", "author_id": "101802960"}, {"created_at": "2019-08-10T12:17:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160163354973003776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163354973003776"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "106779222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:17:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163321263349760", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163321263349760"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1112358359540346881", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:17:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163246877421569", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163246877421569"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2600589949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:17:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163204829515777", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163204829515777"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "153573283", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:17:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160163199905357826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163199905357826"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "46705471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:16:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160163128577077248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163128577077248"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1039550079915487232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:16:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160163021618106370", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160163021618106370"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "169145747", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:16:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 211, "probability": 0.7282, "type": "Person", "normalized_text": "Isabella Nardone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "maira_nogueira", "id": "56850119"}]}, "id": "1160162944728125440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162944728125440"], "text": "@maira_nogueira Usar burgu\u00eas que s\u00f3 se manifesta politicamente \u00e9 o retrato dessa gera\u00e7\u00e3o!\n\nO cara matou a filha e vem esse papinho de ressocializa\u00e7\u00e3o. Fa\u00e7a mil favor se coloque no lugar da M\u00c3E da Isabella Nardone e depois se coloque no seu lugar...", "author_id": "331682661", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159869785091530752"}], "in_reply_to_user_id": "56850119"}, {"created_at": "2019-08-10T12:15:53.000Z", "id": "1160162853338394624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162853338394624"], "text": "@pefabiodemelo N\u00e3o se preocupe com esse tipo de pessoa, o Senhor n\u00e3o falou nada errado. N\u00e3o \u00e9 correto q um assassino q matou a pr\u00f3pria filha tenha essa regalia. Segue com seus pensamentos. Te amo \u2764\ufe0f Padre.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1103606649913331712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T12:15:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160162838914260992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162838914260992"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "347576957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160162581333647360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162581333647360"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1068415663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:14:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160162551986053120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162551986053120"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "422984399", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:14:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160162541202485248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162541202485248"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1022973545436127232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:14:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160162497346834432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162497346834432"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "207821444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:14:08.000Z", "id": "1160162411283976193", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162411283976193"], "text": "@GiuseppePalma78 La tattica di DiMaii di portare avanti il taglio dei parlamentari \u00e8 suicida,del resto uno che ha portato il movimento dal 33 al 16% non \u00e8 n\u00e9 uno stratega ne un tattico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "1021072135735922688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159944098549325824"}], "in_reply_to_user_id": "2414070806"}, {"created_at": "2019-08-10T12:13:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9301, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1160162368804048896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162368804048896"], "text": "Brasil onde o poste mija no cachorro, um monte de babaca defendendo bandido, se est\u00e1 preso n\u00e3o \u00e9 atoa, matou uma crian\u00e7a a outra matou os pais, deveria pegar perp\u00e9tua ou pena de morte... minha opini\u00e3o.", "author_id": "588073524"}, {"created_at": "2019-08-10T12:13:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 25, "probability": 0.7937, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1160162270619590656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162270619590656"], "text": "@pefabiodemelo Padre F\u00e1bio  hora alguma achei que foi injusto  em suas palavras,  pelo contr\u00e1rio  o senhor disse a verdade. Como um homem que tirou a vida da propria filha sai de uma pris\u00e3o  para passar o dia dos pais em liberdade. Isso pode ser chamado de pai?", "author_id": "423654207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159819056133943296"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T12:13:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160162197449904129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162197449904129"], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "author_id": "508112200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:13:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160162191972163585", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162191972163585"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "921769729622147072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:13:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160162132908003330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160162132908003330"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "351978515", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:12:17.000Z", "id": "1160161946672467968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161946672467968"], "text": "@delucca Po o cara se suicidou..qual o motivo de tanta com\u00e9dia?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "delucca", "id": "13124602"}]}, "author_id": "954920944652480517", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160026432917135360"}], "in_reply_to_user_id": "13124602"}, {"created_at": "2019-08-10T12:12:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160161896290496512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161896290496512"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "217487386", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:12:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160161892377223169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161892377223169"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "778429663488143360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:11:46.000Z", "id": "1160161816531668992", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161816531668992"], "text": "RT @EliOliv98248502: Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o f\u2026", "author_id": "28743614", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159870771935809536"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:11:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 128, "probability": 0.4163, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "WillianSccpLhp", "id": "821053856041861120"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}]}, "id": "1160161812282634240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161812282634240"], "text": "@WillianSccpLhp @dbatista31 Vou desenhar pra vc... Se mete e faz cobran\u00e7a ao teu time... A sua torcida matou um menino na Bol\u00edvia e teu time n\u00e3o fez nada... Ali\u00e1s defendeu os assassinos ... Seu time ganhou um est\u00e1dio na corrup\u00e7\u00e3o e dentro dele morreram funcion\u00e1rios e seu time n\u00e3o fez NADA.... Ent\u00e3o....", "author_id": "987065873692286976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159968304964001793"}], "in_reply_to_user_id": "821053856041861120"}, {"created_at": "2019-08-10T12:11:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160161697472159744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161697472159744"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "40037152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:09:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160161335721807873", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161335721807873"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "145229502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:09:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160161234228039680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161234228039680"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1058429900376432640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:09:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160161209393434624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161209393434624"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "801419098408288256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:09:00.000Z", "id": "1160161121422102528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160161121422102528"], "text": "@Psicotaxi_ Veamos, \nSoy bueno investigando.\nTengo fobia a las serpientes.\nNunca me he tirado del paraca\u00eddas aunque siempre me ha llamado la atenci\u00f3n.\nTambi\u00e9n doy batalla coleccionando cd's.\nAlguna vez pude salvarle la vida a una suicida.\nFu\u00ed maestro de prepa.\nMi primera novia a los 7 \ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Psicotaxi_", "id": "1149491438041747463"}]}, "author_id": "2827513290", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159607356147322882"}], "in_reply_to_user_id": "1149491438041747463"}, {"created_at": "2019-08-10T12:08:20.000Z", "id": "1160160954354720768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160954354720768"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "448259145", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:07:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160160851678191616", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160851678191616"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1138161230810615808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:07:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160160625093488640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160625093488640"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "105333556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:07:01.000Z", "id": "1160160622333628417", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160622333628417"], "text": "RT @vegetacil: a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 c\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vegetacil", "id": "1040019435124387841"}]}, "author_id": "198492789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159534950019936259"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160160550208360448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160550208360448"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "1034595080676552704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:06:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160160540817334273", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160540817334273"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1531704667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:06:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160160452585893888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160452585893888"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4018349110", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:06:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160160417714450434", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160417714450434"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "894913773772955649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:05:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160160305814614017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160305814614017"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2925003403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:05:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.853, "type": "Person", "normalized_text": "ysi"}]}, "id": "1160160294217363456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160294217363456"], "text": "@irishscharm partido suicida del pueblo ysi", "author_id": "114550106", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160159376289816579"}], "in_reply_to_user_id": "958126770"}, {"created_at": "2019-08-10T12:05:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160160155545288705", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160155545288705"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3401531800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:04:34.000Z", "id": "1160160003560525824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160160003560525824"], "text": "@gusrezendee @pasqualettto Vc t\u00e1 sendo escroto pq provavelmente vc deve ser dessa ala suja da esquerda que defende bandido e se ofendeu pq eu defendi o padre. Mas por mim td bem entre defender um cara q matou a pr\u00f3pria filha e defender um padre bobo eu fico com o padre mesmo. Um bom fds pra vc.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gusrezendee", "id": "34532969"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "pasqualettto", "id": "31533163"}]}, "author_id": "30877958", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159969058554560517"}], "in_reply_to_user_id": "34532969"}, {"created_at": "2019-08-10T12:04:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159986527481856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159986527481856"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "153367363", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:04:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160159938846572544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159938846572544"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1091688043369648131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:03:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160159763872829441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159763872829441"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "978797796584239105", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:02:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 254, "end": 258, "probability": 0.4781, "type": "Person", "normalized_text": "Lucha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "carlos_taibo", "id": "501093281"}]}, "id": "1160159502479581184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159502479581184"], "text": "@carlos_taibo Por eso es que se da la hambruna, la huida en pateras, la emigraci\u00f3n suicida , por el uso adecuado de esas herramientas.\nTeorizar es f\u00e1cil  , desde un sill\u00f3n m\u00e1s. La realidad demuestra que una salida posible es muy dif\u00edcil.Y tantos a\u00f1os de Lucha y volver a empezar as\u00ed lodemuesta.", "author_id": "132859347", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160123317027790849"}], "in_reply_to_user_id": "501093281"}, {"created_at": "2019-08-10T12:02:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159469369798656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159469369798656"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "355838888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:02:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 175, "end": 190, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Johann W. Goethe"}]}, "id": "1160159444874997761", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159444874997761"], "text": "\u2714 Quien en nombre de la libertad renuncia a ser el que tiene que ser, es un suicida en pie. La libertad, como la vida, s\u00f3lo la merece quien sabe conquistarla todos los d\u00edas. (Johann W. Goethe)", "author_id": "336882993"}, {"created_at": "2019-08-10T12:02:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159415338766336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159415338766336"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1360808256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:02:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6841, "type": "Other", "normalized_text": "guerra civil"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.9888, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "id": "1160159402286034949", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159402286034949"], "text": "s\u00f3 queria falar q esquadr\u00e3o suicida e guerra civil est\u00e3o na netflix", "author_id": "4842208257"}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8477, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 56, "end": 75, "probability": 0.7355, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 79, "end": 83, "probability": 0.9638, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petrogustavo", "id": "49849732"}]}, "id": "1160159286409998336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159286409998336"], "text": "RT @petrogustavo: Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra q\u2026", "author_id": "575573114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159533379945226243"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159275416731649", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159275416731649"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "884946089232695296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.4812, "type": "Person", "normalized_text": "Reven"}, {"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4409, "type": "Person", "normalized_text": "shyvana"}, {"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6451, "type": "Person", "normalized_text": "Leona"}, {"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7766, "type": "Person", "normalized_text": "Goku"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.5193, "type": "Person", "normalized_text": "Rob\u00f4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flaesports", "id": "881935914934599680"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "teamoneesports", "id": "4496864494"}]}, "id": "1160159268856836099", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159268856836099"], "text": "@flaesports @teamoneesports Reven jogando?\nXurimpi de shyvana?\nbrTTa de Leona ?\nGoku de frangalio ?\nRob\u00f4 de Sion suicida ?", "author_id": "951063076266303489", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160157481550716929"}], "in_reply_to_user_id": "881935914934599680"}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:35.000Z", "id": "1160159255963611136", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159255963611136"], "text": "ver um cara que \u00e9 luz pra muita gente, inclusive pra mim, mesmo sendo evang\u00e9lico, se justificando por ter expressado sua opini\u00e3o JUSTA e CORRETA, para uns IDIOTAS que defendem o cara que MATOU a pr\u00f3pria FILHA \u00e9 o c\u00famulo! esse mundo t\u00e1 perdido... https://t.co/1VkPdMdgCh", "author_id": "1155696535654604800", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819588202303488"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/1VkPdMdgCh", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819588202303488", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159253270794241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159253270794241"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1194337518", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160159220249059328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159220249059328"], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "author_id": "1090461350655082501", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:23.000Z", "id": "1160159203312447488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159203312447488"], "text": "- matou aula\n- mentiu pro seus pais\n- ja deu beijo triplo\n- bebeu \u00e1lcool sendo de menor\n- fumou sendo se menor\n- saiu escondido\n- pintou o cabelo sem permissao \n- fingiu que estava doente pra n ir na escola\n- pegou deten\u00e7\u00e3o \n\nPregui\u00e7a ent\u00e3o toma gente", "author_id": "988395393934397440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160019977501663232"}], "in_reply_to_user_id": "988395393934397440"}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159179350454272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159179350454272"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2325902989", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:01:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159130855837701", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159130855837701"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "968616689763082241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:00:41.000Z", "id": "1160159026413527041", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159026413527041"], "text": "@MGrignola Anche perch\u00e9 dargli del fascista \u00e8 controproducente. Ridicolizza la cosa cos\u00ec da prenderne le distanze e magari poi attua qualche misura illiberale. Doppiamente suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MGrignola", "id": "1448322290417025025"}]}, "author_id": "4577632036", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160158614105051136"}], "in_reply_to_user_id": "448873155"}, {"created_at": "2019-08-10T12:00:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160159015244091395", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160159015244091395"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "326997130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T12:00:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1160158894716592128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158894716592128"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida, s\u00f3 pelo come\u00e7o eu j\u00e1 arrepiei", "author_id": "775875230413774848"}, {"created_at": "2019-08-10T12:00:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160158854807740416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158854807740416"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "346269720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:59:53.000Z", "id": "1160158825028235269", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158825028235269"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "1375825771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:59:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160158818145374208", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158818145374208"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3040120583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:59:19.000Z", "id": "1160158681603948544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158681603948544"], "text": "RT @RoCasOK: Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bie\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "RoCasOK", "id": "249997367"}]}, "author_id": "276766249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159943095896739841"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:59:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160158664872927232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158664872927232"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "535663859", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:58:34.000Z", "id": "1160158494873595906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158494873595906"], "text": "@luciosebastian_ @EHDFOficial O sea que seg\u00fan vosotros si hago esto:\nVendo dentro de la rima, porque sabes que estoy en la tarima, me ponen contra este nigga ya que es un suicida... \u00bfYa es un 1? La verdad es que no. Por rimar y clavar no quiere decir que ya tengas que puntuar.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "luciosebastian_", "id": "99728056"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}]}, "author_id": "1239106944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160154155178176512"}], "in_reply_to_user_id": "99728056", "geo": {"place_id": "b282ba999468e474"}}, {"created_at": "2019-08-10T11:58:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160158454859911169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158454859911169"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "850289980157177856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:57:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160158322592538625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158322592538625"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "602825724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:57:45.000Z", "id": "1160158290434809856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158290434809856"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo Vc \u00e9  ridiculaaaa! Vc diz como se nossos sistemas carcerarios  tivessem algo bom.... Isso \u00e9  um desrespeito com a sociedade, deixando um pai que matou sua filha sair no dia em que se comemora o que ele n\u00e3o  honrou!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "226579509", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-10T11:57:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160158272420294656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158272420294656"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "2330778482", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:57:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160158254728695809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158254728695809"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2759869099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:57:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Portugal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "apmc76", "id": "41948282"}]}, "id": "1160158180032299008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158180032299008"], "text": "@apmc76 Acho que Portugal e todos os pa\u00edses deveriam instituir normas para an\u00e1lise de agrot\u00f3xicos dos produtos brasileiros. Talvez a proibi\u00e7\u00e3o possa ser uma alternativa para essa pol\u00edtica suicida de envenenamento.", "author_id": "1608034428", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160154601364086784"}], "in_reply_to_user_id": "41948282"}, {"created_at": "2019-08-10T11:56:50.000Z", "id": "1160158059211214849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158059211214849"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "1033409221902184448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:56:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160158001455652864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160158001455652864"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "3149474241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:56:33.000Z", "id": "1160157988725940224", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157988725940224"], "text": "RT @FabbioSabatini: Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "FabbioSabatini", "id": "143590548"}]}, "author_id": "4925616683", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159395719322767361"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:56:33.000Z", "id": "1160157987685748736", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157987685748736"], "text": "RT @MenendezFaya: Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MenendezFaya", "id": "47303450"}]}, "author_id": "71806186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159747147836866560"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160157843573678081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157843573678081"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1081657469888286720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157824372092929", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157824372092929"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "735460962988400640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157770852851712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157770852851712"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4451568339", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 38, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 44, "end": 61, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 77, "end": 83, "probability": 0.8758, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1160157745942867969", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157745942867969"], "text": "RT @Mah_reserva1: Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a\u2026", "author_id": "767168339378601985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159968050751389697"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1160157717706792960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157717706792960"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "1263329292", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:55:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160157608663298048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157608663298048"], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "author_id": "703072589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:54:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 17, "probability": 0.5081, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1160157591382765568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157591382765568"], "text": "@MeR1803 Ese globo tiene vocaci\u00f3n suicida y pronto ser\u00e1 v\u00edctima de violencia de g\u00e9nero por parte del cactus. Recomendar\u00eda m\u00e1s terapia que coraje \ud83d\ude09", "author_id": "2986683712", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160141885115121664"}], "in_reply_to_user_id": "127966722"}, {"created_at": "2019-08-10T11:54:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160157589897977857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157589897977857"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "153759837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157501343637504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157501343637504"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "940039206", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157319411507205", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157319411507205"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "224055668", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157259047100416", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157259047100416"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "2947272099", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160157233407307776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157233407307776"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "774670035822542849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157168626229248", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157168626229248"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1385862494", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160157159906250752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157159906250752"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "42312584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "KkjkkLara", "id": "1275181385460965376"}]}, "id": "1160157135466110976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157135466110976"], "text": "RT @kkjkklara: Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes\u2026", "author_id": "741618928422662148", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160026682918604800"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:53:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 127, "probability": 0.6089, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "NTN24", "id": "133945128"}]}, "id": "1160157093556609024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157093556609024"], "text": "RT @NTN24: \u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del\u2026", "author_id": "2327790667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159613920870653952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:52:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160157012837244928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157012837244928"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "199937017", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156960802660353", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156960802660353"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4520567115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:52:03.000Z", "id": "1160156855399829504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156855399829504"], "text": "O beb\u00e9 \u00e9 suicida https://t.co/bz4Qt897Ii", "author_id": "2786419829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bz4Qt897Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T11:52:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156855295008768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156855295008768"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "147736834", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:51:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160156754715586561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156754715586561"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "66220255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:51:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160156728647962625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156728647962625"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "1152889446645338112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:51:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156623278678017", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156623278678017"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "3184124944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:51:04.000Z", "id": "1160156607126413313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156607126413313"], "text": "O padre foi perfeito! N\u00e3o sei como est\u00e3o criticando ele! Como um pai que matou a pr\u00f3pria filha tem direito a comemorar o dia dos pais? COMEMORAR COM QUEM SE A FILHA FOI MORTA POR ELE MESMO? https://t.co/EmklaX0VOr", "author_id": "844374045760143360", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159528437255684096"}], "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/EmklaX0VOr", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159528437255684096", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T11:50:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160156498238103552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156498238103552"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "989222044154900481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:50:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156476599656448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156476599656448"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "556753979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:50:20.000Z", "id": "1160156422119837696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156422119837696"], "text": "RT @SenadorKajuru: \u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https:/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SenadorKajuru", "id": "193441509"}]}, "author_id": "63905381", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159905124816424962"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:49:59.000Z", "id": "1160156335553568768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156335553568768"], "text": "@Gestionpe Esta manera d pensar es propio dla delincuencia y no de quien ostenta el mayor rango dentro de quien la persigue, q esta pasando con estos magistrados, se mantienen porq los politicastros y corruptos lo sustentan, esto tiene que acabar porq estos deben ser dla banda del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Gestionpe", "id": "110822488"}]}, "author_id": "2288453161", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160151305475756032"}], "in_reply_to_user_id": "110822488"}, {"created_at": "2019-08-10T11:49:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156323369181184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156323369181184"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "167135193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:49:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156302938640384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156302938640384"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "798694545194176513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.6128, "type": "Person", "normalized_text": "Mariu"}, {"start": 12, "end": 18, "probability": 0.509, "type": "Person", "normalized_text": "Carucha"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4407, "type": "Person", "normalized_text": "Vidal"}], "hashtags": [{"start": 65, "end": 76, "tag": "BuenSabado"}, {"start": 77, "end": 89, "tag": "BuenDomingo"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CXpeYuNQBf", "expanded_url": "https://twitter.com/voguitarranegra/status/1160156282332073984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXpeYuNQBf", "media_key": "3_1160156252426702848"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CXpeYuNQBf", "expanded_url": "https://twitter.com/voguitarranegra/status/1160156282332073984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXpeYuNQBf", "media_key": "3_1160156252623790081"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/CXpeYuNQBf", "expanded_url": "https://twitter.com/voguitarranegra/status/1160156282332073984/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CXpeYuNQBf", "media_key": "3_1160156252950990848"}]}, "id": "1160156282332073984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156282332073984"], "text": "Ac\u00e1, Mariu \"Carucha\" Vidal, \"confundiendo\" valiente con suicida.\n#BuenSabado #BuenDomingo. \n\ud83d\ude3d https://t.co/CXpeYuNQBf", "author_id": "1378707362"}, {"created_at": "2019-08-10T11:49:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 64, "probability": 0.9608, "type": "Person", "normalized_text": "Goyo Bernales"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.4607, "type": "Organization", "normalized_text": "CGTP"}, {"start": 237, "end": 251, "probability": 0.9583, "type": "Person", "normalized_text": "Susana Villaran"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "warneriusko", "id": "744659502943866880"}]}, "id": "1160156159703244800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156159703244800"], "text": "@warneriusko Quien es tu candidato amigo comunista? Goyo Bernales? Alguien del Sutep? O del inexistente CGTP?\nNo es cuesti\u00f3n de tendencias o partidos, es cuesti\u00f3n de personas que caen en el Poder del dinero. Qu\u00e9 responder\u00edas del caso de Susana Villaran? Del suicida AG de centroizquierda?", "author_id": "808306291445821440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159861294125801475"}], "in_reply_to_user_id": "744659502943866880"}, {"created_at": "2019-08-10T11:48:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160156031248404481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156031248404481"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "157796632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:48:33.000Z", "id": "1160155974616924160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155974616924160"], "text": "@agusbusquets87 Cuando se den cuenta que la grieta la fomentan los \"due\u00f1os del poder y la gloria\" mas de uno se suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "agusbusquets87", "id": "3241288199"}]}, "author_id": "286340051", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159843683622985729"}], "in_reply_to_user_id": "3241288199"}, {"created_at": "2019-08-10T11:48:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160155885676769283", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155885676769283"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1077104107", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160155731305422849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155731305422849"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "1956283034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:47:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160155689429405698", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155689429405698"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "4222445547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160155594617171971", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155594617171971"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "1127979598044643328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 37, "probability": 0.9814, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "apyus", "id": "14579710"}]}, "id": "1160155478875357185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155478875357185"], "text": "RT @apyus: A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai\u2026", "author_id": "127283945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160147595722928128"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.7115, "type": "Place", "normalized_text": "P\u00e1scoa"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6869, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Debora_D_Diniz", "id": "1028620936176656384"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "id": "1160155305227051008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155305227051008"], "text": "@Debora_D_Diniz @pefabiodemelo \"Simbologia das datas importa\" Oi? Dia dos pais, para um pai que tirou a vida da pr\u00f3pria filha? Deixa pra sair na P\u00e1scoa, no Natal ent\u00e3o, para se espiritualizar n\u00e9? Pra hj fique trancado para refletir, tipo cantinho da disciplina! Isso sim importa para entendimento do que se fez!", "author_id": "259481906", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159809293446725633"}], "in_reply_to_user_id": "1028620936176656384"}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160155274369556480", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155274369556480"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "807442434", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:38.000Z", "id": "1160155238701117440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155238701117440"], "text": "Foi pol\u00edcia que matou brt \u2014 Aguarda o jornal pra saber , se fuder , povo sem no\u00e7\u00e3o https://t.co/t03OeJ3Rqk", "author_id": "952139227512426496", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/t03OeJ3Rqk", "expanded_url": "https://curiouscat.me/Beatriz25552256/post/953304684?t=1565437538", "display_url": "curiouscat.me/Beatriz2555225\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160155238256566272", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155238256566272"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "348615572", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4045, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "GMonteiroRJ", "id": "1073226183461011456"}]}, "id": "1160155161442037760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155161442037760"], "text": "RT @GMonteiroRJ: Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu\u2026", "author_id": "964609631791218688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159907808462196736"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:45:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 71, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 132, "end": 138, "probability": 0.4299, "type": "Person", "normalized_text": "Peronis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gauchotaso", "id": "919875162"}]}, "id": "1160155089941782528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155089941782528"], "text": "RT @gauchotaso: Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronis\u2026", "author_id": "202389255", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1159872235299069952"}]}, {"created_at": "2019-08-10T11:44:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9393, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 119, "end": 128, "probability": 0.4899, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9205, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "vox_es", "id": "2201623465"}]}, "id": "1160155069968519169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160155069968519169"], "text": "RT @vox_es: \u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u2026", "author_id": "1121824938569216000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1140543219987615745"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "2299891036", "location": "Espa\u00f1a ", "name": "Parado Por La Gracia", "username": "paradoxgracia", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 716, "tweet_count": 3700, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "934901098015535105", "location": "Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6 // MD abierto \ud83d\udce8", "name": "eSPAINews", "username": "eSPAINews_", "public_metrics": {"followers_count": 21903, "following_count": 129, "tweet_count": 19003, "listed_count": 211}}, {"verified": false, "id": "1651226754", "name": "Gislane Pedrosa", "username": "gisaaraujo61", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 204, "tweet_count": 114, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "39342378", "name": "padrefabiodemelo", "username": "pefabiodemelo", "public_metrics": {"followers_count": 8587429, "following_count": 588, "tweet_count": 20421, "listed_count": 5893}}, {"verified": false, "id": "744169355806646276", "name": "Ritz'80", "username": "czritz80", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 368, "tweet_count": 11706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1006339238735110144", "location": "Firenze, Italia", "name": "Filippo Nesi", "username": "filippo_nesi", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 581, "tweet_count": 12643, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "875802429144674304", "name": "Jorge Lafferriere", "username": "jorgelafferrie6", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 719, "tweet_count": 86564, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "919875162", "location": "Argentina", "name": "Betobar", "username": "gauchotaso", "public_metrics": {"followers_count": 4440, "following_count": 5010, "tweet_count": 47222, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "328935079", "name": "Evidenziatore Oscuro", "username": "TheExtremista", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1067, "tweet_count": 223183, "listed_count": 100}}, {"verified": true, "id": "961445378", "location": "Wherever I am", "name": "John McAfee", "username": "officialmcafee", "public_metrics": {"followers_count": 1128384, "following_count": 13684, "tweet_count": 65693, "listed_count": 6923}}, {"verified": false, "id": "190345747", "location": "S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Miss Vito", "username": "cranol", "public_metrics": {"followers_count": 1391, "following_count": 498, "tweet_count": 126192, "listed_count": 366}}, {"verified": false, "id": "3405168101", "name": "ana \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Ana_Leather", "public_metrics": {"followers_count": 2797, "following_count": 1373, "tweet_count": 66651, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "963471401847017473", "location": "Italia", "name": "@VoceNelDeserto\ud83d\udce3\ud83c\udf0d", "username": "EVDeMat", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 446, "tweet_count": 61890, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3001793936", "name": "Ettore Fieramosca", "username": "ettorefieramos5", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 130, "tweet_count": 41621, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "497995758", "location": "europe", "name": "jacopo iacoboni", "username": "jacopo_iacoboni", "public_metrics": {"followers_count": 112047, "following_count": 2854, "tweet_count": 68115, "listed_count": 789}}, {"verified": false, "id": "21495291", "location": "Maia", "name": "Francisco Sousa", "username": "dalhenamona", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2729, "tweet_count": 72541, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1075441528452063233", "name": "Grade", "username": "Graciel59719857", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 428, "tweet_count": 51011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69933916", "location": "Valencia", "name": "Sandra #781 #340", "username": "sandraD10S", "public_metrics": {"followers_count": 6859, "following_count": 1199, "tweet_count": 154122, "listed_count": 86}}, {"verified": false, "id": "4696957188", "name": "Cristina", "username": "Cristin97215062", "public_metrics": {"followers_count": 5441, "following_count": 361, "tweet_count": 316847, "listed_count": 137}}, {"verified": true, "id": "395218906", "location": "Milano", "name": "Corriere della Sera", "username": "Corriere", "public_metrics": {"followers_count": 2688208, "following_count": 242, "tweet_count": 527515, "listed_count": 8960}}, {"verified": false, "id": "1325373512", "name": "Maria Carmen", "username": "Ci1812", "public_metrics": {"followers_count": 14066, "following_count": 5989, "tweet_count": 138298, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "2610243538", "name": "BrasilTerradoNunca\ud83c\udf00", "username": "veloso53113195", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 374, "tweet_count": 55664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "869521456845205504", "location": "Faria Lima", "name": "Lipinho", "username": "SenRaposo", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 467, "tweet_count": 4318, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4572181162", "location": "Peronia, al sur de Bolivia", "name": "Kodi \ud83d\udc31", "username": "kmacandall", "public_metrics": {"followers_count": 5229, "following_count": 2292, "tweet_count": 189847, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "990680684246261760", "location": " \ud83c\udfad", "name": "maria flor .\u30fb\u3002.\u30fb\u309c\u272d\u30fb.\uff65*\u02da", "username": "da_mn_gi_na_", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 279, "tweet_count": 9580, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040019435124387841", "location": "\u041f\u0440\u0438\u0301\u043f'\u044f\u0442\u044c", "name": "convenhamos", "username": "vegetacil", "public_metrics": {"followers_count": 15061, "following_count": 739, "tweet_count": 77419, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "409175847", "location": "London, England", "name": "Andrea", "username": "cheamarena", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 401, "tweet_count": 98873, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "99979127", "location": "Neuqu\u00e9n", "name": "Favio Castro", "username": "favio_castro", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 607, "tweet_count": 51122, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "14499517", "location": "Oeiras/Maia/Pombal/Guarda \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "name": "Romeu Monte\u00efro \ud83d\udc99\ud83d\udc9b", "username": "romeu", "public_metrics": {"followers_count": 8189, "following_count": 4507, "tweet_count": 88008, "listed_count": 51}}, {"verified": false, "id": "2379409844", "name": "Adriana Di Cristofar soy del 41%", "username": "adridicri", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 1018, "tweet_count": 21790, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3163296766", "location": "italia", "name": "borninmarch67", "username": "SilviaCantoia", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 859, "tweet_count": 98721, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "1098101633072939008", "name": "TmT", "username": "TmT81997788", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 288, "tweet_count": 6266, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "421403037", "name": "bruno marzola\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "brumaio27", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 276, "tweet_count": 19596, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "847242751112396801", "location": "sussexes paycheck", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\u2074\u2074 | 13 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "aprincesahenry", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1359, "tweet_count": 114429, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85143600", "location": "Roma, Lazio", "name": "Alessio Camilli", "username": "acamilli", "public_metrics": {"followers_count": 1723, "following_count": 3349, "tweet_count": 102310, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149658467", "location": "Lado sul do mapa", "name": "Amanda $ilveira \ud83c\udccf", "username": "vulgoband", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 296, "tweet_count": 152364, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1082225314057674753", "name": "Loquita Linda", "username": "LoquitaLinda13", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 211, "tweet_count": 4068, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2476186453", "name": "Jakim Boor", "username": "Jadouken10", "public_metrics": {"followers_count": 21755, "following_count": 9146, "tweet_count": 170111, "listed_count": 121}}, {"verified": false, "id": "956543280266842117", "name": "Carlos Tejedor", "username": "CarlosHTejedor", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 1936, "tweet_count": 3869, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "540066448", "name": "mariabeatricebelluco", "username": "mbbelluco", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 5001, "tweet_count": 262219, "listed_count": 382}}, {"verified": false, "id": "1073780431538003968", "location": "Zacatecas, M\u00e9xico", "name": "stargirl", "username": "karinaacostam", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 87, "tweet_count": 4497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "474278859", "name": "ju", "username": "julianagalvan_", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 300, "tweet_count": 7272, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962692920171270144", "name": "\u2757IL BUON SENSO\u2757", "username": "Moixus1970", "public_metrics": {"followers_count": 4704, "following_count": 4838, "tweet_count": 203831, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "66168289", "location": "Paris, France", "name": "TrabajarenEuropa", "username": "TrabajarEuropa", "public_metrics": {"followers_count": 19093, "following_count": 1834, "tweet_count": 275826, "listed_count": 898}}, {"verified": true, "id": "28785486", "location": "New York City / Worldwide", "name": "ABC News", "username": "ABC", "public_metrics": {"followers_count": 17751224, "following_count": 486, "tweet_count": 398902, "listed_count": 66633}}, {"verified": false, "id": "303480247", "location": "Espa\u00f1a", "name": "J. L.", "username": "jlmmin37", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 4788, "tweet_count": 201950, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "1005121932935692289", "name": "mavy com L \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "correamavy", "public_metrics": {"followers_count": 818, "following_count": 1086, "tweet_count": 21449, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008356730340892689", "location": "Panama", "name": "Marko Chen", "username": "ChenMarko", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 1054, "tweet_count": 9539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "119758810", "location": "Miami, FL/ Boone, NC ", "name": "Carlos Montero", "username": "CMonteroOficial", "public_metrics": {"followers_count": 544115, "following_count": 393, "tweet_count": 125365, "listed_count": 3406}}, {"verified": false, "id": "937727095488352257", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "B", "username": "barbara_sof2a", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 172, "tweet_count": 34876, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2786419829", "location": "2695 ", "name": "MARIUS", "username": "Mariuss2695", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 134, "tweet_count": 5207, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "732418298227216386", "name": "charlie dross", "username": "CharlesCDMX", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1964, "tweet_count": 28240, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "1651522832", "location": "Florida", "name": "Dena Grayson, MD, PhD", "username": "DrDenaGrayson", "public_metrics": {"followers_count": 315535, "following_count": 486, "tweet_count": 80758, "listed_count": 2502}}, {"verified": false, "id": "84323559", "location": "EU", "name": "Andrea", "username": "Togand", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 504, "tweet_count": 22761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "108310169", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Mark Spring Heartstopper forever \ud83c\udf42\ud83c\udf43\ud83c\udf08\ud83e\udd70", "username": "marcolcars", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 565, "tweet_count": 34147, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "973776080409636864", "name": "Avito@gustavoga47", "username": "Avitogustavoga1", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 184, "tweet_count": 15784, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1244786641", "name": "Will", "username": "TiodeCapaNegra", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 725, "tweet_count": 213147, "listed_count": 41}}, {"verified": false, "id": "4574007575", "name": "Luj\u00e1n Pedro Tenaglia", "username": "LPedroTena", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 67, "tweet_count": 58884, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1026783799", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "josito", "username": "josecomentaque", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 763, "tweet_count": 14045, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "107036451", "location": "Vacaria-  RS", "name": "Gina G.Freire", "username": "ginagfreire", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 346, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1530616231", "location": "Brazil", "name": "Michelle", "username": "michellebarouki", "public_metrics": {"followers_count": 12663, "following_count": 1102, "tweet_count": 218797, "listed_count": 66}}, {"verified": false, "id": "835122590", "name": "lella Whatever It takes", "username": "lella_50", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 377, "tweet_count": 106916, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "68711520", "name": "anna", "username": "reveveries", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 556, "tweet_count": 39445, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1930745060", "location": "Napoli", "name": "Luciano Furia", "username": "FuriaLuciano", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 277, "tweet_count": 3441, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4622993356", "name": "Don Ata", "username": "atanasiook", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 694, "tweet_count": 13704, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978447336", "name": "Silvia Noem\u00ed Arr\u00faa", "username": "Silvianarrua", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 494, "tweet_count": 23690, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2212429503", "name": "Ca\u00f1o", "username": "CanoConenye", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 490, "tweet_count": 2481, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "47303450", "location": "Langreo", "name": "Andrea \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "MenendezFaya", "public_metrics": {"followers_count": 57872, "following_count": 1587, "tweet_count": 82191, "listed_count": 167}}, {"verified": false, "id": "398478554", "name": "Carlos Forziati", "username": "CForziati", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 340, "tweet_count": 19675, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153823130", "location": "Belo Horizonte & Salvador", "name": "\u2b50\u2764\ufe0fCPX\u2764\ufe0f\u2b50 Retirante Sudestino\u2b50\u2b50\ud83c\udff4\ud83c\udff3\ufe0f", "username": "ViniBHOficial", "public_metrics": {"followers_count": 1950, "following_count": 1660, "tweet_count": 99715, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "14579710", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Marlos \u00c1pyus", "username": "apyus", "public_metrics": {"followers_count": 59581, "following_count": 5637, "tweet_count": 234490, "listed_count": 422}}, {"verified": false, "id": "2574112961", "name": "giankarma", "username": "Carimbri", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 292, "tweet_count": 17393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937984821833461760", "name": "Manuela", "username": "Manuela34537619", "public_metrics": {"followers_count": 4286, "following_count": 5001, "tweet_count": 482249, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4238908941", "name": "Irma Valdivia", "username": "IrmaValdivia3", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 550, "tweet_count": 59061, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "88231549", "location": "Castelar", "name": "Juli Capuleto \ud83e\udd42", "username": "DecimeJulie", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 722, "tweet_count": 6764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "23447986", "name": "** Moro **", "username": "licmoro", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 97, "tweet_count": 57947, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "861801250031054848", "name": "Junior Silva", "username": "juniorsilva_988", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 204, "tweet_count": 12452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1073226183461011456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gabriel Monteiro", "username": "GMonteiroRJ", "public_metrics": {"followers_count": 408902, "following_count": 601, "tweet_count": 4775, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "711848712306294784", "location": "Venezuela", "name": "El Jojoto", "username": "Jojotoweb", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 161, "tweet_count": 150263, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "852677180249264128", "location": "El Salvador", "name": "V\u00edctor Uma\u00f1a", "username": "atosal", "public_metrics": {"followers_count": 864, "following_count": 1933, "tweet_count": 53333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "407093504", "location": "Roma, Lazio", "name": "Filter Rouge #antifascista", "username": "filotesa", "public_metrics": {"followers_count": 2495, "following_count": 3193, "tweet_count": 145372, "listed_count": 35}}, {"verified": false, "id": "108322986", "location": "rj", "name": "honey", "username": "stephmnezes", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 516, "tweet_count": 50492, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "844085474", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Luiz Rodrigues", "username": "luizhsrodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 3803, "tweet_count": 506925, "listed_count": 25}}, {"verified": true, "id": "522201237", "location": "New Jersey", "name": "Caio Blinder", "username": "caioblinder", "public_metrics": {"followers_count": 243798, "following_count": 657, "tweet_count": 42242, "listed_count": 685}}, {"verified": false, "id": "1556334276", "name": "@32biela", "username": "32Biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88219, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "460507111", "name": "Borcio", "username": "MBorcio", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 276, "tweet_count": 20760, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "32004851", "name": "M.", "username": "milenereis", "public_metrics": {"followers_count": 14017, "following_count": 304, "tweet_count": 101501, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "id": "17469289", "location": "New York, NY", "name": "New York Post", "username": "nypost", "public_metrics": {"followers_count": 2812807, "following_count": 10919, "tweet_count": 509017, "listed_count": 21108}}, {"verified": false, "id": "962324547046428673", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Andr\u00e9s", "username": "Andresvgg1986", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 1033, "tweet_count": 3842, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "196878702", "name": "Mum-Ra", "username": "Cofymorgan", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 945, "tweet_count": 12849, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "235241623", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "D V", "username": "nanoventin", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 478, "tweet_count": 2852, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "729061952", "name": "Antonio Di Mauro", "username": "AntonioDiMauro9", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 864, "tweet_count": 5923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2202800866", "name": "Maria", "username": "maruchae", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 122, "tweet_count": 27721, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "319689712", "location": "London, England", "name": "Fernando Pizarro", "username": "FPizarro_DC", "public_metrics": {"followers_count": 9325, "following_count": 1660, "tweet_count": 35247, "listed_count": 225}}, {"verified": false, "id": "1138520101597134849", "name": "Fabiana Liotta", "username": "LiottaFabiana", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 298, "tweet_count": 12901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2871091860", "location": "Troposfera", "name": "Ampar0\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d", "username": "Amparomigas", "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 2207, "tweet_count": 23248, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2322669271", "name": "", "username": "CarlesCrescenti", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 24, "tweet_count": 23863, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1226297617", "name": "Beltr\u00e1n", "username": "Beltra74", "public_metrics": {"followers_count": 2576, "following_count": 826, "tweet_count": 147930, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1046294572534566913", "location": "aki hayakawa ", "name": "akatsu", "username": "akattsu_", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 239, "tweet_count": 37426, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2844869322", "location": "Italy ", "name": "Groundhog day", "username": "DreamescapePs", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 1566, "tweet_count": 82284, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "413883097", "location": "Italia", "name": "giovanna barresi", "username": "GiovannaBarresi", "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 1037, "tweet_count": 99781, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "615311484", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "jose maria garay", "username": "jomagaray", "public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 4376, "tweet_count": 27151, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "91976483", "location": "Espa\u00f1a", "name": "\u00bfHablamos? No est\u00e1s solo", "username": "Tel_Esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 7859, "following_count": 3496, "tweet_count": 20769, "listed_count": 202}}, {"verified": false, "id": "1041381428775268352", "location": " balne\u00e1rio cambori\u00fa, sc", "name": "arag\u00e3o", "username": "anacxrg", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 365, "tweet_count": 26899, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "344159343", "location": "Italia ", "name": "Mira", "username": "marosa259", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 1166, "tweet_count": 20703, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3385221695", "location": "Rio Negro, un lugar ", "name": "JuliJu | \ud83e\udd86\ud83d\udc9b\ud83e\udd85", "username": "ArqJG_RN", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 1088, "tweet_count": 27649, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3497575817", "name": "mz", "username": "mzollama", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 230, "tweet_count": 19035, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "706451681526083584", "name": "ulalara", "username": "larakkjkk", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 138, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "371213804", "location": "Brasil", "name": "Davi 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "davibalbino1", "public_metrics": {"followers_count": 7432, "following_count": 6337, "tweet_count": 11945, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570329331", "location": "Balcones Heights, TX", "name": "T.F.\u2605", "username": "woland1964", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 2832, "tweet_count": 116215, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "84300444", "location": "Italia", "name": "mazzetta", "username": "mazzettam", "public_metrics": {"followers_count": 12661, "following_count": 1415, "tweet_count": 363506, "listed_count": 314}}, {"verified": false, "id": "46672962", "name": "Teresita DiazMission", "username": "Iaqui", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1433, "tweet_count": 8555, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "983293567", "name": "Jose Maria Frade", "username": "jmfradelopez", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 134, "tweet_count": 175, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1689428827", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "littler cupcake", "username": "br_dutraa", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 499, "tweet_count": 24083, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "144316699", "location": "Estados Unidos", "name": "Jeffrey G\u00f3mez", "username": "jeffperiodista", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 2219, "tweet_count": 413, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "108985077", "name": "alberti giovanni \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "albertigiovanni", "public_metrics": {"followers_count": 1229, "following_count": 2043, "tweet_count": 17910, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "1322660412", "location": "San Mart\u00edn de los Andes", "name": "Leticia Mathieu", "username": "LeticiaMathieu", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 175, "tweet_count": 8151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "246019867", "location": "Peru\u00edbe-Sp Brazil", "name": "DECA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc37\u24df", "username": "FariasBoschaino", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 650, "tweet_count": 27275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2730621153", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "CSierra\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "Cmsp78", "public_metrics": {"followers_count": 2617, "following_count": 4359, "tweet_count": 24225, "listed_count": 32}}, {"verified": false, "id": "74415003", "location": "Belo Horizonte Minas Gerais", "name": "Guilherme Lamounier \ud83d\udc14\ud83d\udea9\u269b\ufe0f\u23f3", "username": "guilamour", "public_metrics": {"followers_count": 6039, "following_count": 6648, "tweet_count": 75739, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "471677441", "name": "George Conway\ud83c\udf3b", "username": "gtconway3d", "public_metrics": {"followers_count": 2164242, "following_count": 1883, "tweet_count": 113236, "listed_count": 8779}}, {"verified": false, "id": "196814343", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Marcela lopez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "iobella65", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 1488, "tweet_count": 49396, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "541824556", "name": "Michela Roi", "username": "MichelaRoi", "public_metrics": {"followers_count": 1781, "following_count": 2457, "tweet_count": 291835, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "911416166958211073", "name": "Luis Fernando Aliaga Caballero", "username": "LuisFer50060896", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 93, "tweet_count": 360, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712079953337126912", "name": "Susana Bozzo Rotondo", "username": "susana_bozzo", "public_metrics": {"followers_count": 10887, "following_count": 4355, "tweet_count": 117629, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "99801226", "location": "Por aqu\u00ed, por all\u00e1", "name": "Lora la exploradora \ud83c\udf7f", "username": "Lauritsi", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 588, "tweet_count": 27235, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "561356979", "name": "myrna alfaro \ud83d\udd90", "username": "myrnaalfaro1", "public_metrics": {"followers_count": 4726, "following_count": 4545, "tweet_count": 314198, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "321637599", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "L\u00e6t", "username": "laet_tito", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 184, "tweet_count": 3022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3101165889", "name": "juliana", "username": "itsbarrosju", "public_metrics": {"followers_count": 12741, "following_count": 3370, "tweet_count": 81452, "listed_count": 84}}, {"verified": false, "id": "1109808214336593920", "name": "Sebastian78", "username": "SebasB73", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 1434, "tweet_count": 4695, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "746684368756801536", "name": "MathDovahkiin Medio afiliado al gobierno de Skyrim", "username": "DPenazzi", "public_metrics": {"followers_count": 7662, "following_count": 7730, "tweet_count": 59958, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "1087702114867077123", "location": "Cascavel, Cear\u00e1 ", "name": "Alcir\ud83d\ude0e", "username": "Alcir30239621", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 25, "tweet_count": 481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1105589570773676034", "name": "Maria Luisa Moreira", "username": "MariaLu75005170", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 1141, "tweet_count": 19465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154542131303895040", "name": "Mah", "username": "Mahreserva12", "public_metrics": {"followers_count": 7060, "following_count": 7503, "tweet_count": 10453, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1045811993247174657", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo - RJ", "name": "Louren\u00e7o \u25e4\u2720\u25e2", "username": "CRVG_Lourenco", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 584, "tweet_count": 10619, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961424203542122496", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Rousbral \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83e\udd0d\u2764\ud83e\udd0d SAN ISIDRO", "username": "rousbral", "public_metrics": {"followers_count": 3723, "following_count": 4990, "tweet_count": 117818, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2747625091", "location": "Santa Rosa, Argentina", "name": "Gabriel Etcheverry", "username": "EtcheverryGabi", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 956, "tweet_count": 3605, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1151521670", "location": "Agugliano", "name": "DanyRoss \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "DanyRoss70", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1851, "tweet_count": 120758, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "80857523", "location": "Londrina-Paran\u00e1 - Brasil", "name": "Edson Vianna", "username": "EjVianna", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 561, "tweet_count": 53006, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "515882428", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Anderson Silva", "username": "anderson1982sva", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 292, "tweet_count": 4930, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1586496223", "name": "spanish drone", "username": "spanishdrone", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 947, "tweet_count": 6158, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2353668812", "name": "Ezequiel Mart\u00edn Rios\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83d\udcaa", "username": "RiosAbeto", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 837, "tweet_count": 17267, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "229616554", "location": "Earth ", "name": "Matteo Guerri", "username": "MatteoGuerri", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 195, "tweet_count": 4849, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053444401853292551", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rog\u00e9rioSodr\u00e952", "username": "RSodre52", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 1976, "tweet_count": 13730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2398143679", "location": "Genova Sestri Ponente", "name": "Stefano Delorenzi", "username": "StefanoDeloren1", "public_metrics": {"followers_count": 2227, "following_count": 867, "tweet_count": 136403, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1013281177690693632", "name": "Raila", "username": "rlxnrf", "public_metrics": {"followers_count": 1372, "following_count": 751, "tweet_count": 16175, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "408117733", "location": "Iquitos", "name": "alfredocandiaramos", "username": "AlfredoKR30", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 1775, "tweet_count": 22146, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1425522733", "name": "Salvemos Magdalena", "username": "salvemosmagdale", "public_metrics": {"followers_count": 4607, "following_count": 3935, "tweet_count": 66990, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "529724115", "location": "Aracaju, Brazil", "name": "bruna \u1d9c \u02b3 \u1da0", "username": "kidrauhl_ll9", "public_metrics": {"followers_count": 3919, "following_count": 2951, "tweet_count": 66807, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1080114538031312896", "name": "Gatonegro", "username": "Gatoneg46606091", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 405, "tweet_count": 6511, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1544020158", "location": "Los Olivos - Lima", "name": "VICTOR RA\u00daL PAREDES TADEY (Tungsteno)", "username": "vrpt7", "public_metrics": {"followers_count": 6253, "following_count": 6360, "tweet_count": 21271, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1075515784825323520", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Cleiton Motz", "username": "CleitonMotz", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 1266, "tweet_count": 15877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3078935293", "name": "PRO Adolfo Alsina", "username": "PROAdolfoAlsina", "public_metrics": {"followers_count": 987, "following_count": 1674, "tweet_count": 35817, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "992686250", "location": "Siena", "name": "M. Stella Brandini", "username": "MariaStellabra", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 1614, "tweet_count": 92285, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "38538808", "location": "Brasil", "name": "1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 calvo e os esquilos", "username": "lorem_ips1", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 429, "tweet_count": 26350, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "64522965", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Andrea Gambardella", "username": "SaffronHorizon", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 5002, "tweet_count": 123521, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1291656504", "location": "Cagliari ", "name": "giorgio_medda \ud83d\udda4\ud83d\udc99\ud83d\udc9b\ud83e\udda9\ud83e\udda9", "username": "megasabgio", "public_metrics": {"followers_count": 2132, "following_count": 4775, "tweet_count": 74518, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134527393555763200", "name": "Gladepaola", "username": "gladepaola", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 307, "tweet_count": 8435, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "310104613", "location": "Cusco - Peru", "name": "Ruben Dario Montalvo", "username": "Darmont85", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 473, "tweet_count": 1539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "443008452", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Rafael Rey Rey", "username": "reyreysincorona", "public_metrics": {"followers_count": 121203, "following_count": 424, "tweet_count": 9985, "listed_count": 180}}, {"verified": false, "id": "1008758796947206145", "name": "Lucia Capriello #facciamorete", "username": "LuciaCapriello", "public_metrics": {"followers_count": 2298, "following_count": 1589, "tweet_count": 8665, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1589284616", "name": "unidostampocopodemos", "username": "LuisMartinezBla", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 418, "tweet_count": 15071, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "2201623465", "name": "VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "vox_es", "public_metrics": {"followers_count": 490863, "following_count": 1476, "tweet_count": 69593, "listed_count": 2099}}, {"verified": false, "id": "3809295077", "name": "Thiago, apenas.", "username": "thiagomartinsdc", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 492, "tweet_count": 48016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "724778669076570112", "location": "San Juan, Argentina", "name": "Soy 41% CAMBIEMOS\ud83d\udcaa\ud83d\udc31", "username": "marta_de_rosa", "public_metrics": {"followers_count": 1026, "following_count": 1439, "tweet_count": 49395, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "982394751059193856", "name": "ste_", "username": "stesantagada", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 674, "tweet_count": 2023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896480895875547136", "location": "Santos, Brasil", "name": "Anja", "username": "plm_ttas", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 791, "tweet_count": 3421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "373051042", "location": "Guarapuava", "name": "Luis Eduardo", "username": "Du_Dudu_Eduh", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 1380, "tweet_count": 25220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "254562723", "name": "01 \u2b50", "username": "crfnath_", "public_metrics": {"followers_count": 4769, "following_count": 2671, "tweet_count": 131054, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "361551136", "name": "Davinia", "username": "DaviniaSchwantz", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 265, "tweet_count": 13483, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "32421587", "location": "putakipario", "name": "sabotagem ao contr\u00e1rio", "username": "sortedegata", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 846, "tweet_count": 22265, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "790680", "location": "Londres, GB, e S\u00e3o Paulo, BR", "name": "BBC News Brasil", "username": "bbcbrasil", "public_metrics": {"followers_count": 3311845, "following_count": 785, "tweet_count": 269911, "listed_count": 9706}}, {"verified": false, "id": "930419292", "location": "Siena, Italy", "name": "Monique Camarra \ud83c\udf09", "username": "MoniqueCamarra", "public_metrics": {"followers_count": 9176, "following_count": 1254, "tweet_count": 56714, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "38406846", "name": "Cecilia Signorini", "username": "Milla71", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 1572, "tweet_count": 16545, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "31478363", "name": "H\u00e9lio Dourado L J\u00fanior", "username": "heliodourado", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1360, "tweet_count": 17734, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "439855752", "location": "Modena", "name": "Niccol\u00f3 Colombini \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddfa\ud83c\udde6Democratico Riformista", "username": "NiccoColo", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 3317, "tweet_count": 64528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "139910107", "name": "Car Sanchis \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6 #RespirarAireLibreDeK", "username": "carmensanch", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 530, "tweet_count": 11623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "265679140", "name": "VegMan \uf8ff\u262e\u24e5", "username": "virtualex71", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 1137, "tweet_count": 111503, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "4429263197", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Chonzetta", "username": "chonzetta", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 288, "tweet_count": 5721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2252146516", "location": "Palermo, Sicily", "name": "mgrazia travagliato", "username": "MgraziaT", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2960, "tweet_count": 167193, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "3579136335", "location": "San Isidro, Argentina", "name": "Marcos Heduan", "username": "MarcosHeduan", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 1087, "tweet_count": 40924, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51781061", "location": "qui.", "name": "ItaliaRialzati", "username": "imfree81", "public_metrics": {"followers_count": 5821, "following_count": 3403, "tweet_count": 192083, "listed_count": 170}}, {"verified": false, "id": "2511018197", "name": "Mike Appledeveloper", "username": "lynxeyes2014", "public_metrics": {"followers_count": 1945, "following_count": 4481, "tweet_count": 39850, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2653764124", "name": "Sousa", "username": "BebezaoR", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1440, "tweet_count": 4601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "894767405276188675", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Romina Amarillo", "username": "AmarilloRomina", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 207, "tweet_count": 5009, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3293483935", "location": "Argentina", "name": "Andruli", "username": "Andrusa3741", "public_metrics": {"followers_count": 5750, "following_count": 5857, "tweet_count": 134379, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "289427111", "location": "Milan", "name": "Giorgio Malusardi \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "pgmalusardi", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 2093, "tweet_count": 96082, "listed_count": 129}}, {"verified": false, "id": "506387757", "location": "l'isola che non c'\u00e8", "name": "Anonima Friulana incompresa \ud83d\udd95\ud83c\udffc", "username": "squopellediluna", "public_metrics": {"followers_count": 5565, "following_count": 2436, "tweet_count": 240172, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "2554600851", "name": "Alberto", "username": "elgranal62", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 879, "tweet_count": 61746, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1020404229947699201", "location": "she/her", "name": "marcelinha moved", "username": "vhskenobi", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 1410, "tweet_count": 32495, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3688803513", "name": "vilma d'ippolito", "username": "dippolitowilma", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 568, "tweet_count": 156375, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "117701249", "name": "Mit\u00ec Vigliero", "username": "Miti_Vigliero", "public_metrics": {"followers_count": 22285, "following_count": 9899, "tweet_count": 651340, "listed_count": 684}}, {"verified": false, "id": "45514913", "location": "Italia", "name": "Giampa #NoHaterSocial", "username": "giampodda", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 338, "tweet_count": 113689, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "894616375901257728", "name": "Comitato Ventotene", "username": "ComVentotene", "public_metrics": {"followers_count": 15005, "following_count": 735, "tweet_count": 32567, "listed_count": 61}}, {"verified": false, "id": "388616855", "name": "vera lucia coutinho", "username": "vera_coutinho", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 756, "tweet_count": 149307, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "731956545316110336", "location": "Argentina", "name": "elchulo_m\u00ed VIEJO\u2764\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "quiquequa", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 1387, "tweet_count": 79690, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "946370691263320064", "name": "j \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "flopadoney", "public_metrics": {"followers_count": 2593, "following_count": 1083, "tweet_count": 64268, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "69920698", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "jo\u00e3o \u00e9 Lula 13", "username": "_opsjoao", "public_metrics": {"followers_count": 3375, "following_count": 508, "tweet_count": 224959, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1076945029187469314", "name": "kemy.\u2606", "username": "jjkIuc", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 263, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3400924385", "name": "Caporeddington", "username": "caporedigton1", "public_metrics": {"followers_count": 8793, "following_count": 3654, "tweet_count": 185362, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746053497750228993", "name": "Isabella -", "username": "Isabella_tos", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1534, "tweet_count": 42865, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "57998205", "name": "Edgard", "username": "edgardrl", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 414, "tweet_count": 63575, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "532302047", "location": "Roma, Lazio", "name": "Alessandro Porta", "username": "aleappo53", "public_metrics": {"followers_count": 1365, "following_count": 1369, "tweet_count": 28457, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2211013079", "location": "Standalone", "name": "N\ud83d\udeab pasar\u00e1n", "username": "pb_vasquez", "public_metrics": {"followers_count": 3942, "following_count": 4142, "tweet_count": 76932, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152328484540354567", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "dhe_boraaa", "username": "dheboraaMacedo", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 2, "tweet_count": 52, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "870931953092100098", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Stefania77", "username": "Stefaniaugo77", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 482, "tweet_count": 42739, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "20159596", "name": "Julia Macfarlane \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\uddee\ud83c\udde9", "username": "juliamacfarlane", "public_metrics": {"followers_count": 100424, "following_count": 3503, "tweet_count": 88020, "listed_count": 1756}}, {"verified": false, "id": "705808371635585024", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "name": "Gigi \u262a\ufe0f", "username": "_GioSantoos", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 1397, "tweet_count": 64023, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1007284872786964480", "name": "lelets \u2b50\u2665\ufe0f", "username": "lbbhtinez", "public_metrics": {"followers_count": 1827, "following_count": 1672, "tweet_count": 30569, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3300870190", "location": "Salgueiro, Pernambuco, Brasil", "name": "Rilmar Cantarelli Feitosa", "username": "CantarellisF", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 1127, "tweet_count": 79020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "734725512950603776", "location": "Milano, Lombardia", "name": "Titi Casati", "username": "TitiCasati", "public_metrics": {"followers_count": 1979, "following_count": 1566, "tweet_count": 51262, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "149609445", "name": "Roberto Simoni", "username": "rsimoni62", "public_metrics": {"followers_count": 1602, "following_count": 4426, "tweet_count": 52684, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1144665549202481152", "name": "Ester", "username": "Ester77718024", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 138, "tweet_count": 669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141851425791758336", "name": ".", "username": "junkyufoda", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 0, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41403121", "location": "Recife, Brasil", "name": "Raphael Saraiva \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "raphaelsaraiva", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 568, "tweet_count": 13400, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1034876533", "name": "giuliano massa", "username": "giumassa1946", "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1077, "tweet_count": 39152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "606438986", "name": "Matte", "username": "panmatt", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 856, "tweet_count": 20985, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "768511447366238208", "location": "Espa\u00f1a", "name": "6w", "username": "6w_es", "public_metrics": {"followers_count": 26577, "following_count": 311, "tweet_count": 38504, "listed_count": 415}}, {"verified": false, "id": "997441866936340481", "location": "Anywhere, simultaneously", "name": "The Antipopulist Doll", "username": "TalkyTina1", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 125, "tweet_count": 2054, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2264175051", "location": "VdA ma amo il mare", "name": "Maril\u00fa", "username": "Marialuisalupi", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 377, "tweet_count": 29034, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1111941455449391104", "location": "It\u00e1lia", "name": "MickSnG", "username": "Mick_985", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 862, "tweet_count": 4803, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "998570888843972608", "name": "MysterGio\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "username": "GioMyster", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 155, "tweet_count": 2991, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "151534695", "location": "gran buenos aires,argentina", "name": "Bruno", "username": "chapaBruno", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 323, "tweet_count": 48087, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1452114624", "name": "ElTigreSueldo", "username": "ElTigreSueldo", "public_metrics": {"followers_count": 3630, "following_count": 4237, "tweet_count": 67905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "269423187", "name": "Maria", "username": "fresnocolorado", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 435, "tweet_count": 19891, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "217497747", "location": "genova", "name": "egidio capriulo", "username": "egidioCA", "public_metrics": {"followers_count": 1669, "following_count": 2732, "tweet_count": 60902, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "193824218", "name": "J\u00fanior", "username": "JrO_o", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 711, "tweet_count": 11055, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1120071913232109568", "location": "Un Mundo en Caos\ud83d\ude44", "name": "\u2764\ufe0fScorpion(Z)\u2764\ufe0f9.0K \ud83d\udd25 TORPEDO POSEID\u00d3N\ud83d\udd25", "username": "ScorpionKillerZ", "public_metrics": {"followers_count": 9032, "following_count": 9141, "tweet_count": 51501, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "979068925316075523", "location": "Paraguay", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcf2\ud835\udcf5\ud835\udcea", "username": "milagimenez_", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 468, "tweet_count": 22868, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "985721974172344320", "location": "San Estanislao, Paraguay      ", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc9b\ud835\udc96\ud835\udc84\ud835\udc86\ud835\udc8f\ud835\udc82 \ud835\udc74\ud835\udc86\ud835\udc9b\ud835\udc82 \ud83e\udd0d", "username": "AzucenaMeza9", "public_metrics": {"followers_count": 2908, "following_count": 828, "tweet_count": 8653, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "85741755", "name": "Pajaro Azul", "username": "pajaroazulperu", "public_metrics": {"followers_count": 2871, "following_count": 1242, "tweet_count": 158444, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "1616146872", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Pol\u00edtica El Comercio", "username": "Politica_ECpe", "public_metrics": {"followers_count": 539164, "following_count": 927, "tweet_count": 98663, "listed_count": 930}}, {"verified": false, "id": "921305022", "location": "Luanda-Angola", "name": "Osvaldo Candido", "username": "OsvaldoCandido2", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 292, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "107709294", "location": "Muy muy lejano", "name": "De no ser yo", "username": "Pat_Noriyuki", "public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 1800, "tweet_count": 25999, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "202578237", "location": "Milano", "name": "Elena Cattaneo", "username": "elecatta", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 1580, "tweet_count": 11632, "listed_count": 63}}, {"verified": false, "id": "466707181", "name": "marianne mulvaney", "username": "marymulvaney", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 443, "tweet_count": 1206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075465419404795907", "location": "Brasil", "name": "elaneide", "username": "elaneide4", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1265, "tweet_count": 124845, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44508346", "location": "S\u00e3o Carlos,  Brasil", "name": "Paulo R. da Costa", "username": "cliokatz", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 94, "tweet_count": 23685, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "971478762100613127", "name": "Luigi", "username": "CausiLuigi", "public_metrics": {"followers_count": 2118, "following_count": 3919, "tweet_count": 95528, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "685883", "location": "Italy", "name": "ilgianuz #facciamorete \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "gianusa", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 2009, "tweet_count": 9220, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "66656404", "name": "Voto Audit\u00e1vel J\u00e1!!!!", "username": "NenaGV", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 2048, "tweet_count": 19120, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "73745956", "location": "Brasil", "name": "Alvaro Dias", "username": "alvarodias_", "public_metrics": {"followers_count": 437106, "following_count": 5536, "tweet_count": 136429, "listed_count": 1956}}, {"verified": false, "id": "366273513", "location": "Bruxelles, Belgique", "name": "Federico De Falco", "username": "federicodefalco", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1601, "tweet_count": 37573, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1011319009915088896", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "A V\u00e1lvula News\ud83d\udc65\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "AValvulaNews", "public_metrics": {"followers_count": 2007, "following_count": 4844, "tweet_count": 15707, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "104371780", "name": "@investigando", "username": "rocatanho", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 492, "tweet_count": 34798, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "380526746", "location": "Bologna", "name": "marcello zanna", "username": "mrcllznn", "public_metrics": {"followers_count": 11496, "following_count": 11174, "tweet_count": 324961, "listed_count": 172}}, {"verified": false, "id": "488895138", "location": "Nashville, TN", "name": "MERCUZIO MAGO DI SEGRATE D'ARABIA", "username": "sghi29", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1143, "tweet_count": 406431, "listed_count": 87}}, {"verified": false, "id": "1145548964", "name": "raffy", "username": "raffyfw1973", "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 2696, "tweet_count": 50669, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2986580578", "name": "alicia.sanchez1", "username": "160f4831bd6342e", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 368, "tweet_count": 4483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930194618", "name": "carla martinelli", "username": "tobiamc", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 656, "tweet_count": 176528, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "838888350287282177", "location": "Noto, Sicily", "name": "Sciarrina", "username": "CircoloDiNoto", "public_metrics": {"followers_count": 1808, "following_count": 3063, "tweet_count": 76404, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "3054257323", "name": "Andrea L.", "username": "AndreaLaurens", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 878, "tweet_count": 28076, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1061636709039915009", "location": "Val\u00e8ncia, Espa\u00f1a", "name": "Juan G.\u25e2\u25e4\ud83e\udd87", "username": "Juan14582", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 970, "tweet_count": 539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4866203493", "location": "Forl\u00ec, Emilia Romagna", "name": "Eulalia Torricelli", "username": "eula_torricelli", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 655, "tweet_count": 25857, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "853338791502860289", "name": "Nauardo", "username": "nauardo", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 1137, "tweet_count": 20038, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "194979957", "location": "Rome, Lazio", "name": "\ud83c\udd7d\ud83c\udd7e\ud83c\udd7d\ud83c\udd7c\ud83c\udd78\ud83c\udd7f\ud83c\udd70\ud83c\udd81\ud83c\udd74", "username": "nonmipare", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 1233, "tweet_count": 19299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2764861859", "name": "jhon dee", "username": "scoto_eriugena", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 467, "tweet_count": 21739, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1473895579", "location": "SANTAKO", "name": "tomar\u00e1n", "username": "132tom", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2126, "tweet_count": 55194, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "727200343285751810", "name": "Manuela V \u2712\ufe0f", "username": "manuelavisco", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 592, "tweet_count": 7209, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "407819605", "location": "Planeta Tierra", "name": "dos Reis Ignacio", "username": "dosReisIgnacio", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 1529, "tweet_count": 5397, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "380659107", "location": "peronia", "name": "El anestesiador \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "el_anestesiador", "public_metrics": {"followers_count": 11923, "following_count": 9523, "tweet_count": 103364, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "924750315601178624", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Rosabenedicta \ud83c\udf39\ud83c\udd93", "username": "rosabenedicta61", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 143, "tweet_count": 9436, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "20437369", "location": "Rome, IT", "name": "Michele Trimarchi", "username": "michtrim", "public_metrics": {"followers_count": 4152, "following_count": 5000, "tweet_count": 76703, "listed_count": 95}}, {"verified": false, "id": "3037871411", "location": "Em algum lugar da galaxia ", "name": "\u00b0Jess\u2122 |", "username": "padskywalker", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 2178, "tweet_count": 87804, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "919244875", "location": "Planeta tierra", "name": "Sifontes", "username": "deusmersifontes", "public_metrics": {"followers_count": 1740, "following_count": 4001, "tweet_count": 212879, "listed_count": 30}}, {"verified": true, "id": "133945128", "location": "Continente Americano", "name": "NTN24", "username": "NTN24", "public_metrics": {"followers_count": 4718890, "following_count": 235, "tweet_count": 417330, "listed_count": 8433}}, {"verified": false, "id": "250701840", "location": "Planaltina, Bras\u00edlia", "name": "gabriel", "username": "gamoura95", "public_metrics": {"followers_count": 3058, "following_count": 557, "tweet_count": 42247, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085245836844503041", "name": "MI mi gatita", "username": "ASchkalei", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 296, "tweet_count": 78138, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "31513510", "name": "Anna", "username": "pollyannamotta", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 69, "tweet_count": 17771, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928982427489525761", "name": "Carlinhos 1000", "username": "Carlosdj1000", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 330, "tweet_count": 5112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "712857191796097024", "name": "A Gonsa", "username": "gusgon100", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1270, "tweet_count": 85148, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "14851643", "name": "Isabela Cardozo", "username": "bluebelrj", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 1605, "tweet_count": 19152, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1103859425650008064", "name": "Vanderley Matos", "username": "VanderleyMatos1", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 515, "tweet_count": 13288, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "198586568", "location": "Mesquita, Brasil", "name": "Ana Paula", "username": "APaulaGonzaga", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 584, "tweet_count": 18789, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "274210658", "name": "damiaojoao@gmail.com", "username": "damiaojoao", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1255, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4637029280", "location": "Formosa do Rio Preto (BA) \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Pedro Couto", "username": "petercouto15", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 395, "tweet_count": 4576, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1099475048656715776", "name": "Bofors75", "username": "Bofors75", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 134, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "280295090", "location": "argentina ", "name": "GIFF", "username": "GIFF1001", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 565, "tweet_count": 21770, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824263989605580800", "name": "Rodrigo Ruiz Larrinaga", "username": "rolarrinaga1", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 46, "tweet_count": 27, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3829423721", "name": "Diego", "username": "diegocoman3640", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 430, "tweet_count": 4124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1092725252461903872", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Flavio Morais", "username": "flaviosamorais", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 342, "tweet_count": 2999, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130156693", "location": "Jo\u00e3o Pessoa/ PB", "name": "\ud83c\udf35 \u2651 JobsonJRMarques\ud83c\udf39\u26a0\ufe0f", "username": "jobsonjrmarques", "public_metrics": {"followers_count": 1547, "following_count": 2375, "tweet_count": 21965, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2645766463", "name": "Lara", "username": "AquelaLara", "public_metrics": {"followers_count": 6392, "following_count": 416, "tweet_count": 58215, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "109372126", "location": "Belo Horizonte", "name": "Ludmila", "username": "Ludmilanetto", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 1424, "tweet_count": 41464, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "757683996633526275", "name": "Luciano Colorado", "username": "Lucianochristo6", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 949, "tweet_count": 5481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2394721346", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Jorge", "username": "jaachterb", "public_metrics": {"followers_count": 1614, "following_count": 2007, "tweet_count": 22710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082366653160140800", "name": "isinha", "username": "isameteixeira", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 889, "tweet_count": 3887, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1094434113036136448", "name": "Carina", "username": "Carina44535884", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 335, "tweet_count": 3522, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "42216993", "location": "Recife, Brasil", "name": "Mike Torres \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83e\udd91", "username": "MikeTorres221b", "public_metrics": {"followers_count": 1554, "following_count": 1523, "tweet_count": 234030, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "44369094", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto", "name": "mude! para 13", "username": "mudecarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 276, "tweet_count": 122717, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1095332923849338889", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "agente KC", "username": "kkkjkauane", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 188, "tweet_count": 18898, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "282741559", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Joseluis O", "username": "JoseLuis_O_", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 911, "tweet_count": 3810, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2416088899", "location": "Per\u00fa ", "name": "Daniel Urresti", "username": "DanielUrresti1", "public_metrics": {"followers_count": 595300, "following_count": 323, "tweet_count": 49537, "listed_count": 458}}, {"verified": false, "id": "230555468", "name": "Iv\u00e1n Flores", "username": "TheRiddim13", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 1535, "tweet_count": 18953, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1105656333737648128", "name": "mouraoigor", "username": "igormouraolive2", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 441, "tweet_count": 502, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2955588071", "name": "Clara Dobbio", "username": "ClaraDobbio", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 2281, "tweet_count": 86405, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "575114025", "location": "Plumas verdes", "name": "Pedro B.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "chiquitinB", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1662, "tweet_count": 211105, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "226714997", "location": "Villa Mercedes", "name": "Grieta Builder", "username": "agzambrano", "public_metrics": {"followers_count": 992, "following_count": 2113, "tweet_count": 108983, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2447103872", "location": "Salta, Argentina", "name": "Milagro", "username": "callebelgrano48", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 406, "tweet_count": 142938, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "397369443", "location": "Lecce", "name": "LeccePrima", "username": "LeccePrima", "public_metrics": {"followers_count": 5516, "following_count": 9, "tweet_count": 25489, "listed_count": 67}}, {"verified": false, "id": "402115508", "location": "Unterschleissheim, Alemania", "name": "Pedro Damiani", "username": "psdamiani", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 699, "tweet_count": 7632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "156486859", "location": "IGUAZU ARGENTINA", "name": "RUBEN LOBO DEDIOS PERALTA", "username": "rubentransporte", "public_metrics": {"followers_count": 8110, "following_count": 8812, "tweet_count": 234230, "listed_count": 9}}, {"verified": true, "id": "193441509", "name": "Senador Kajuru", "username": "SenadorKajuru", "public_metrics": {"followers_count": 272118, "following_count": 2164, "tweet_count": 66551, "listed_count": 1097}}, {"verified": false, "id": "575588786", "location": "NASA", "name": "amandita", "username": "aalfiery", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 549, "tweet_count": 11048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "372535342", "location": "Rep\u00fablica de Haedo", "name": "Vic \u2708", "username": "Victhoriuss", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 154, "tweet_count": 32697, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1267567279", "location": "Roma, Lazio", "name": "Karina Solis\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "KaIpirosk", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 3141, "tweet_count": 118400, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "83125788", "name": "German", "username": "rossige1", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 238, "tweet_count": 2032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1040072769319460864", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "F\u00e1bio Tetsuro", "username": "EMicaias", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 204, "tweet_count": 4620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73524723", "name": "victor farias", "username": "delongevictor", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 675, "tweet_count": 2185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "772126573", "location": "Brasil", "name": "pauloeduardomatos", "username": "pemanestesia", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 181, "tweet_count": 371, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "username": "BlogdoNoblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182788, "following_count": 429, "tweet_count": 332216, "listed_count": 4883}}, {"verified": false, "id": "1420630254", "location": "Guayaquil-Ecuador", "name": "Fernando Olvera", "username": "FFernando1959", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1420, "tweet_count": 21128, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "965437676", "location": "desubicado", "name": "campesino ecuatoriano \ud83c\uddea\ud83c\udde8 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "campesinoecu", "public_metrics": {"followers_count": 3403, "following_count": 2280, "tweet_count": 178159, "listed_count": 42}}, {"verified": false, "id": "828347484200169476", "location": "Loma del Orto , Argentina", "name": "Uno mas", "username": "OtroMolesto", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 1501, "tweet_count": 127601, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "261439276", "location": "Sampa", "name": "Ricardo Dias2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "kadoo_dias", "public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1467, "tweet_count": 8583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1119341997398085643", "location": "Reino de Peronistan", "name": "Dr Sebas Martin", "username": "sebamartinARG", "public_metrics": {"followers_count": 12204, "following_count": 10812, "tweet_count": 7332, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "70758818", "name": "cibele  silveira", "username": "cibelesilveira2", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 499, "tweet_count": 217, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2429736537", "name": "juli", "username": "juquitasz", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 252, "tweet_count": 6620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "465192430", "location": "martinez", "name": "Luciana Sena", "username": "LucianaSena15", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 172, "tweet_count": 10866, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "13113932", "location": "Everywhere", "name": "Liliane Ferrari", "username": "lilianeferrari", "public_metrics": {"followers_count": 23742, "following_count": 7723, "tweet_count": 192948, "listed_count": 350}}, {"verified": false, "id": "1041316194916003840", "name": "Pecoraro Francesca", "username": "PecoraroFrance4", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 102, "tweet_count": 3170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2881087816", "location": "Cal\u00e1bria, It\u00e1lia", "name": "Ilaria \ud83d\ude0a\ud83d\udc3a\ud83c\udf39\ud83c\udf69\ud83d\udc1e\ud83d\udc1e", "username": "ilariami1", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 546, "tweet_count": 43512, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4530574114", "name": "Daniel Buj\u00e1n", "username": "bujan_daniel", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 535, "tweet_count": 48816, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944996670", "location": "Berazategui. Bs As", "name": "Rodolfo", "username": "1rodoflo", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 3046, "tweet_count": 81227, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "787066897", "location": "Barbacena, Brasil", "name": "Lauro Garcia", "username": "laurogasb", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1019, "tweet_count": 3042, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4119230235", "name": "soycuerva2014", "username": "soycuerva2014", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 181, "tweet_count": 2635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2903206839", "name": "R.Toscano.", "username": "toscano_rene", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 547, "tweet_count": 55763, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1335304832", "name": "ASSIS VIEIRA", "username": "assistomaz", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 615, "tweet_count": 15639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1055794751230873600", "name": "Edivan", "username": "Edivan34752499", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 139, "tweet_count": 2907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1053003526052474881", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Elisete Oliveira \ud83d\ude0e22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1#DireitaUnida", "username": "EliseteAraujoOl", "public_metrics": {"followers_count": 16023, "following_count": 17593, "tweet_count": 67993, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "2590351985", "name": "Carlos Medina", "username": "cafamedina", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 354, "tweet_count": 37586, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4404422680", "name": "los inmorales nos han igualado", "username": "Tomando_cartas", "public_metrics": {"followers_count": 1699, "following_count": 4990, "tweet_count": 51846, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "7982282", "location": "UE", "name": "Jotaele\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "jotaele", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1696, "tweet_count": 44957, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "60009256", "location": "Brasil - S\u00e3o Paulo - SP", "name": "Claudio_Cumaru \ud83c\udfae", "username": "Claudio_Eventos", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 907, "tweet_count": 27097, "listed_count": 19}}, {"verified": true, "id": "1028620936176656384", "location": "Brazil", "name": "Debora Diniz", "username": "Debora_D_Diniz", "public_metrics": {"followers_count": 210852, "following_count": 2385, "tweet_count": 11028, "listed_count": 609}}, {"verified": false, "id": "1031890856", "name": "Sam\ud83e\ude81", "username": "Sam_Scarelli", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1537, "tweet_count": 141781, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3257327135", "location": "sa justo", "name": "Eric G", "username": "busdriver255", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 188, "tweet_count": 4486, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "790921581786783744", "location": "Real Madrid               ", "name": "Gazz", "username": "GazzRM", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 540, "tweet_count": 13020, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2189062146", "name": "K", "username": "CristianDraxler", "public_metrics": {"followers_count": 6179, "following_count": 502, "tweet_count": 141734, "listed_count": 55}}, {"verified": false, "id": "916685208044392448", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Clairton Cleto 17 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\ude81\ud83d\ude81\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "clairton_cleto", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 2213, "tweet_count": 29493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1937851081", "name": "Aquiles Baesa #Odt", "username": "robertvezoli", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 776, "tweet_count": 8770, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "62134788", "location": "Brasil", "name": "Denize Wanderley", "username": "DenizeBongiovi", "public_metrics": {"followers_count": 4072, "following_count": 4763, "tweet_count": 169845, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "4318326755", "location": "London, England", "name": "Lucy R", "username": "Lucykiss18", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 104, "tweet_count": 1275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "867264775", "name": "aut\u00edstica", "username": "Mandyfernan10", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 466, "tweet_count": 12123, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "196156954", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Juan Carlos Escobar", "username": "JUANCA_ESCOBAR_", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 550, "tweet_count": 1986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1852954812", "name": "Juan Valada", "username": "JuanValada", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 419, "tweet_count": 55431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1278206599", "name": "Ygo", "username": "Taiyou201", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 732, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "981509036913905664", "location": "Hj nao Abin", "name": "Ex eleitor", "username": "merdilbostil", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 594, "tweet_count": 27449, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "889476709292093440", "name": "pandora", "username": "lee_amd", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 939, "tweet_count": 11104, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "858350825260945410", "location": "Argentina", "name": "Monica_v1960 \ud83d\ude3a", "username": "Monica_v1960", "public_metrics": {"followers_count": 1765, "following_count": 2335, "tweet_count": 169850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "24433652", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "name": "K\u00e1tia Andrade", "username": "katiaandrade", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 2778, "tweet_count": 64818, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1116512236346986502", "name": "Darth Vader \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DarthMinionVad1", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1073, "tweet_count": 17120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2434841396", "location": "Mar del Plata, Bs As Argentina", "name": "Andrea", "username": "sucede12", "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 1878, "tweet_count": 206371, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1063496327349354497", "name": "LOCALYE", "username": "localye7k", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 311, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69285607", "location": "Santa Catarina -  Brasil", "name": "Carlos Maltz", "username": "carlosmaltz", "public_metrics": {"followers_count": 17399, "following_count": 2228, "tweet_count": 173989, "listed_count": 194}}, {"verified": false, "id": "833772148305035265", "name": "Rafi", "username": "RalphRaffo", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 5000, "tweet_count": 52843, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "980037656770998272", "name": "Rosa", "username": "Rosa9029c", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 452, "tweet_count": 18589, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003304992479088642", "name": "acavattini", "username": "andreacavattini", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 673, "tweet_count": 17073, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "135620947", "name": "Mario Rocco", "username": "mariorocco", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 1448, "tweet_count": 162176, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "355894600", "location": "SP/SP Brasil", "name": "A. Marques", "username": "MarquesArnaldo", "public_metrics": {"followers_count": 3831, "following_count": 4713, "tweet_count": 31843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "199438246", "name": "silvana de los santo", "username": "silvanadls", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 948, "tweet_count": 166983, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1431760152", "location": "Argentina", "name": "victoria", "username": "viquerg", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 212, "tweet_count": 85816, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2653698335", "name": "jcr", "username": "rivajrc", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 246, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "710204379421401088", "location": "perdida", "name": "Mica", "username": "micaelle_gomess", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 305, "tweet_count": 12216, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346525031", "name": "Raul Omar Imperiale", "username": "laacademiaradio", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2373, "tweet_count": 240730, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "295705415", "location": "Palmas - TO", "name": "Marcos Costa", "username": "MarcosCosta04", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 630, "tweet_count": 11270, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "958725644715745280", "location": "Argentina", "name": "Roxana Maria Kasimiro", "username": "casitranfugon", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 519, "tweet_count": 31254, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1141134262860693504", "location": "Nova Era, Brasil", "name": "allandra", "username": "dr4m4tizei", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 225, "tweet_count": 10127, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "929638799608569856", "name": "Oscar Torchinsky", "username": "TorchinskyOscar", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 148, "tweet_count": 8501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "224368458", "location": "Governador Valadares, MG", "name": "Boecharizard", "username": "boechateado", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 62, "tweet_count": 19372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "858106805607686144", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "lucas, phd", "username": "rewolucyjny", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 492, "tweet_count": 5843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "33908688", "location": "Brazil", "name": "Sophia Cristina! \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "pavaojacobino", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 602, "tweet_count": 10066, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "380134530", "location": "Argentina", "name": "Pablo", "username": "pablodabustaman", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 682, "tweet_count": 5927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1058523874487345152", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "name": "Rosita de Ciuffardi", "username": "RositaFriedric2", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 399, "tweet_count": 6469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774325874976063488", "location": "nacasadocaralho", "name": "n\u00e3o importa", "username": "Noite232", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 666, "tweet_count": 17242, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148300625681244160", "name": "guga", "username": "guga0738", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 709, "tweet_count": 6022, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "53504173", "location": "BRASIL", "name": "SANDRO SOUZA SILVA", "username": "SANDROSSS", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 1260, "tweet_count": 5839, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "986566884", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Coronel Telhada \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "coroneltelhada", "public_metrics": {"followers_count": 36854, "following_count": 98, "tweet_count": 8837, "listed_count": 91}}, {"verified": false, "id": "833364444445081600", "name": "Alberto", "username": "bulapapal", "public_metrics": {"followers_count": 3577, "following_count": 4898, "tweet_count": 376645, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "159431115", "location": "London, England", "name": "\ud83d\udd30 Ygnez \u24c2\ufe0f", "username": "igmcgoldrick", "public_metrics": {"followers_count": 8560, "following_count": 9352, "tweet_count": 19344, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "841097334402482176", "location": "big river of the south ", "name": "\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc4e", "username": "jrjlittlefairy", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1044, "tweet_count": 14801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "749319149030170624", "location": "Jardim da Penha, Vit\u00f3ria", "name": "Maria Julia", "username": "mariaschultz420", "public_metrics": {"followers_count": 1257, "following_count": 577, "tweet_count": 26304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "225902075", "location": "La Paternal - BsAs", "name": "DRAGON - \ud835\udcd3\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcf8 \ud835\udcd5\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udcf7 \u270c", "username": "dragoncelta_", "public_metrics": {"followers_count": 3025, "following_count": 2935, "tweet_count": 33430, "listed_count": 16}}, {"verified": true, "id": "2792557771", "location": "Argentina", "name": "El Destape", "username": "eldestapeweb", "public_metrics": {"followers_count": 542083, "following_count": 489, "tweet_count": 149033, "listed_count": 1306}}, {"verified": false, "id": "969891379097849856", "name": "Vambor", "username": "VamborBorges", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 124, "tweet_count": 383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "412711330", "name": "Emerson Silva", "username": "edesilva007", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 1792, "tweet_count": 13073, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1064991942445096962", "name": "\u5c0f\u5357", "username": "shamilaa_guez", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 141, "tweet_count": 8055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3366778384", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Juan Pochettino \u26bd", "username": "JuanPochettino3", "public_metrics": {"followers_count": 120111, "following_count": 849, "tweet_count": 20042, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1052296512351424512", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Firlondy", "username": "firlondy", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 610, "tweet_count": 11986, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2347258232", "location": "konohagakure", "name": "hunter schafer is my gf", "username": "wtfgrigio", "public_metrics": {"followers_count": 2986, "following_count": 1949, "tweet_count": 56382, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "312919120", "name": "Turco Rayo", "username": "drlemonturbo", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 897, "tweet_count": 36093, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "101802960", "name": "Allan R. Alcantara", "username": "ALLAN_ALCANTARA", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 265, "tweet_count": 9998, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "106779222", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Jonas Silva", "username": "jonasilva_rj", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 502, "tweet_count": 140092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1112358359540346881", "name": "Lula Ceraldi CAI", "username": "reinadecopas4", "public_metrics": {"followers_count": 3442, "following_count": 4286, "tweet_count": 4396, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2600589949", "name": "Silvina Gitto", "username": "SilvinaGitto", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 544, "tweet_count": 32532, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "153573283", "location": "Argentina", "name": "Coco Loco", "username": "cocoloco4455", "public_metrics": {"followers_count": 3378, "following_count": 4491, "tweet_count": 52830, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "46705471", "name": "Mario Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MarioRio", "public_metrics": {"followers_count": 1576, "following_count": 964, "tweet_count": 251575, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1039550079915487232", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Patricia\ud83c\udf3bCampos\ud83c\udf3b", "username": "patchabalgo", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2147, "tweet_count": 309650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "169145747", "name": "Marta bd", "username": "martadince", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 302, "tweet_count": 23319, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "331682661", "location": "Jesus Cristo", "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6 H U G U \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "huguslz", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2729, "tweet_count": 6730, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "56850119", "location": "Cear\u00e1", "name": "Ma\u00edra", "username": "maira_nogueira", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 557, "tweet_count": 58336, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1103606649913331712", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "lidiapedra", "username": "lidiapedra1", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 883, "tweet_count": 1569, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "347576957", "location": "Barra do Pira\u00ed/RJ", "name": "Fl\u00e1vio Mynssen", "username": "MynssenFlavio", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 1712, "tweet_count": 23902, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1068415663", "name": "The Libertarius", "username": "TheLibertarius", "public_metrics": {"followers_count": 2865, "following_count": 3922, "tweet_count": 265001, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "422984399", "location": "Entre Quilmes y la Patagonia", "name": "Fer", "username": "FernandoSomma", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1167, "tweet_count": 31631, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1022973545436127232", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "FlavioPATRIOTA22", "username": "FlavioSoaresL", "public_metrics": {"followers_count": 7956, "following_count": 7525, "tweet_count": 70551, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "207821444", "location": "Brazil", "name": "Pai bab\u00e3o do pantera", "username": "leco_ccorrea", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 362, "tweet_count": 2169, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021072135735922688", "name": "Emiggio", "username": "emiggio", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 725, "tweet_count": 47245, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2414070806", "location": "Milano (originario di Ostuni)", "name": "Avv. Giuseppe PALMA", "username": "GiuseppePalma78", "public_metrics": {"followers_count": 27991, "following_count": 2283, "tweet_count": 74485, "listed_count": 111}}, {"verified": false, "id": "588073524", "name": "Rogerio", "username": "Rogertf1971", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 122, "tweet_count": 17, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "423654207", "location": "manhua\u00e7u mg", "name": "sueli robadel", "username": "suelirobadel", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 33, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "508112200", "location": "cidade de SANTOS -(SP)", "name": "Mrs. Butterfly \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "rosinha_dutra", "public_metrics": {"followers_count": 7074, "following_count": 7642, "tweet_count": 110326, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "921769729622147072", "name": "Julieta Monica Cami\u00f1", "username": "MonicaCamin", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 481, "tweet_count": 68340, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "351978515", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "G Dome", "username": "Gonzadome", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 1317, "tweet_count": 8672, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954920944652480517", "name": "Fernando \ud83c\udde6\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddef\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf2\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "Fernandobiology", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 1136, "tweet_count": 1339, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "13124602", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "William De Lucca", "username": "delucca", "public_metrics": {"followers_count": 269968, "following_count": 2044, "tweet_count": 18812, "listed_count": 643}}, {"verified": false, "id": "217487386", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Santi", "username": "Santiago_N0", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 851, "tweet_count": 32738, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "778429663488143360", "location": "Desterro", "name": "gabriel", "username": "mrfoolonahill", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 1139, "tweet_count": 24723, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "28743614", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "name": "A NETO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Direita22A", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 804, "tweet_count": 18032, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "987065873692286976", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Acima de tudo Rubro Negro \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "AcimadetudoRRN", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 60, "tweet_count": 13347, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "821053856041861120", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Willian \u2694\ufe0f", "username": "WillianSccpLhp", "public_metrics": {"followers_count": 5884, "following_count": 4864, "tweet_count": 194332, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "40037152", "location": "Brasil", "name": "Cristina Girardi", "username": "Crisgirardi", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 305, "tweet_count": 1907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "145229502", "location": "ARGENTINA", "name": "Lorena Igoillo", "username": "lorenaigoillo", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 1090, "tweet_count": 23032, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1058429900376432640", "name": "Beatrizrizzardo", "username": "beatrizrizzardo", "public_metrics": {"followers_count": 1461, "following_count": 1994, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "801419098408288256", "name": "Maria", "username": "medithroll", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 814, "tweet_count": 82990, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2827513290", "location": "Mexico City", "name": "\u0410\u0430\u0440\u043e\u043d \u043f\u0430\u0440\u043d\u044f", "username": "darksideofthew1", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 4592, "tweet_count": 1885, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "448259145", "location": "C\u00f3rdoba", "name": "PrisionesC\u00d3RDOBA", "username": "cesartor1962", "public_metrics": {"followers_count": 5082, "following_count": 3599, "tweet_count": 115281, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1138161230810615808", "name": "jose luis", "username": "joselui58686987", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 354, "tweet_count": 1286, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105333556", "name": "Ant\u00f4nio \ud83e\udd85", "username": "antoniio_87", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 1967, "tweet_count": 28749, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "198492789", "location": "Tijucas", "name": "mila", "username": "Camylasp_", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 200, "tweet_count": 35936, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1034595080676552704", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Yuri \u00c9 12+1 \ud83c\udf39", "username": "_yuriluz", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 1431, "tweet_count": 1782, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1531704667", "name": "Nicol\u00e1s Leiva", "username": "NicolasLeivaOK", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 332, "tweet_count": 2764, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4018349110", "name": "Marisabel", "username": "whatdoumeanlali", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 1917, "tweet_count": 77148, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "894913773772955649", "name": "Andre 12+1", "username": "paizaofj", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 415, "tweet_count": 8620, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "2925003403", "location": "Muy poquitos los saben ", "name": "Rogelio luras", "username": "ral2214", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 945, "tweet_count": 64591, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "114550106", "name": "\ud835\ude60\ud835\ude5a\ud835\ude63\ud835\ude68\ud835\ude5d\ud835\ude5e", "username": "messicareta", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 526, "tweet_count": 39926, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "958126770", "location": "\"i remember you\" | ara 3/5", "name": "meet jaz at midnight", "username": "innerhoran", "public_metrics": {"followers_count": 8408, "following_count": 2994, "tweet_count": 116617, "listed_count": 78}}, {"verified": false, "id": "3401531800", "name": "Diego", "username": "Die00023", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 143, "tweet_count": 33728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "30877958", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Bom Dia & Guerra Fria", "username": "maressaurso", "public_metrics": {"followers_count": 1913, "following_count": 459, "tweet_count": 241948, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "34532969", "name": "Gustavo", "username": "gusrezendee", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 167, "tweet_count": 79616, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "153367363", "location": "buenos aires", "name": "grace turek", "username": "graceturca", "public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 1607, "tweet_count": 15167, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1091688043369648131", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Noemy", "username": "Noemy12936274", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 271, "tweet_count": 18294, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978797796584239105", "location": "Franca, Brasil", "name": "Ricardo Peixoto JB22", "username": "ricardompeixto", "public_metrics": {"followers_count": 983, "following_count": 1657, "tweet_count": 33109, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132859347", "location": "\u00c1vila, Spain", "name": "honoriogarciamartin", "username": "honorioho", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 879, "tweet_count": 20929, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "501093281", "name": "Carlos Taibo", "username": "carlos_taibo", "public_metrics": {"followers_count": 41486, "following_count": 7, "tweet_count": 10931, "listed_count": 624}}, {"verified": false, "id": "355838888", "name": "Amadeo", "username": "ascarella", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 436, "tweet_count": 6519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336882993", "location": "En la nube \u2601", "name": "MisCitasFavoritas\u2122", "username": "CitasFavoritas", "public_metrics": {"followers_count": 34506, "following_count": 1226, "tweet_count": 259448, "listed_count": 157}}, {"verified": false, "id": "1360808256", "name": "TordoRepublicano", "username": "TordoMoncho", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 556, "tweet_count": 98115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4842208257", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "nat", "username": "borngriezr", "public_metrics": {"followers_count": 1467, "following_count": 1731, "tweet_count": 4854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "575573114", "name": "LisPao", "username": "lisetpaolapr", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 312, "tweet_count": 21177, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "49849732", "location": "\u00dcT: 4.650541,-74.074043", "name": "Gustavo Petro", "username": "petrogustavo", "public_metrics": {"followers_count": 6160262, "following_count": 2681, "tweet_count": 139171, "listed_count": 5844}}, {"verified": false, "id": "884946089232695296", "name": "Sandra Paez", "username": "SandraPaez11ok", "public_metrics": {"followers_count": 1212, "following_count": 1379, "tweet_count": 96549, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "951063076266303489", "location": "Jinno \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3", "name": "Mr. Jack", "username": "JaimeMendes21", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 563, "tweet_count": 12236, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "881935914934599680", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "Flamengo Esports", "username": "flaesports", "public_metrics": {"followers_count": 322456, "following_count": 141, "tweet_count": 18253, "listed_count": 339}}, {"verified": false, "id": "1155696535654604800", "name": "\u00e2ngello", "username": "netoanjim98", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 148, "tweet_count": 1571, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1194337518", "location": "Florida", "name": "Hugo Daniel Laugle", "username": "daniellaugle", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 827, "tweet_count": 1710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090461350655082501", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "cristyb", "username": "cristin81495053", "public_metrics": {"followers_count": 1977, "following_count": 2906, "tweet_count": 78536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988395393934397440", "location": "Suzano, Brasil", "name": "peach \ud83c\udf51", "username": "crippax", "public_metrics": {"followers_count": 768, "following_count": 0, "tweet_count": 15369, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2325902989", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Horacio Taboada", "username": "HHTaboada", "public_metrics": {"followers_count": 1777, "following_count": 1874, "tweet_count": 89273, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "968616689763082241", "location": "Pcia. Bs. As", "name": "Raul Anibal Artigues", "username": "anibal_artigues", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2246, "tweet_count": 30843, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4577632036", "location": "Mil\u00e3o, Lombardia", "name": "Martino Loiacono", "username": "martinoloiacono", "public_metrics": {"followers_count": 6912, "following_count": 3282, "tweet_count": 37917, "listed_count": 50}}, {"verified": false, "id": "326997130", "location": "Buenos Aires la Ciudad", "name": "norber", "username": "norberto_p", "public_metrics": {"followers_count": 1943, "following_count": 4264, "tweet_count": 31356, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "775875230413774848", "location": "Minas Gerais, Brasil", "name": "ana", "username": "anapaula_slv", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 196, "tweet_count": 22493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346269720", "location": "San Nicolas de Los Arroyos", "name": "Mariano", "username": "marcanver", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 432, "tweet_count": 15025, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1375825771", "name": "Frankcinata_Silva", "username": "Frankcinata", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 1461, "tweet_count": 7369, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3040120583", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Ken Adams\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "fadiplotti", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1429, "tweet_count": 19524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "276766249", "location": "argentina  mar del plata", "name": "ana lago", "username": "lagorubi", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 538, "tweet_count": 33195, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "249997367", "location": "Mex/BA/PAR/MDQ/ and around", "name": "Rodrigo Castellanos \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "RoCasOK", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 1253, "tweet_count": 147808, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "535663859", "location": "Vespasiano Mg", "name": "\ud83c\udde6driano\u1d9c\u1d49\u1d9c", "username": "adriianoCec", "public_metrics": {"followers_count": 2462, "following_count": 1582, "tweet_count": 19180, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "1239106944", "location": "Benidorm", "name": "Rodrigo Quesada", "username": "Quesadacid", "public_metrics": {"followers_count": 45711, "following_count": 148, "tweet_count": 51618, "listed_count": 96}}, {"verified": false, "id": "99728056", "location": "Boca, Puerto Rico", "name": "Luchito", "username": "luciosebastian_", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 1547, "tweet_count": 24900, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "850289980157177856", "location": "Argentina", "name": "Claudius Cualquierus", "username": "cualquierus", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 1646, "tweet_count": 6809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "602825724", "location": "argentina", "name": "RHUSsp", "username": "alchayf", "public_metrics": {"followers_count": 2177, "following_count": 2156, "tweet_count": 178732, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "226579509", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Luciana Carbonari", "username": "LuCarbonari", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 128, "tweet_count": 343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2330778482", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ulisses de Souto", "username": "UlissesVPR", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 907, "tweet_count": 1194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2759869099", "name": "Maria Musso \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude3a", "username": "meg170646", "public_metrics": {"followers_count": 9154, "following_count": 9762, "tweet_count": 228292, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1608034428", "location": "Nova Friburgo, Brasil", "name": "Pratesquerda \ud83d\udea9", "username": "Marconielebock", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 1025, "tweet_count": 17296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "41948282", "location": "Portugal", "name": "Ana \ud83d\udea9LULA 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "username": "apmc76", "public_metrics": {"followers_count": 1789, "following_count": 2339, "tweet_count": 16400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033409221902184448", "location": "bilbo, eh", "name": "ainsa \ud83d\udc90", "username": "ainsaxd", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 268, "tweet_count": 63522, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3149474241", "name": "Hudcrf", "username": "hudcrf", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 677, "tweet_count": 19211, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "4925616683", "name": "Cettinanicotina \ud83c\uddfa\ud83c\udde6 #iostoconDraghi #ItaliaViva", "username": "cettinanicotina", "public_metrics": {"followers_count": 3571, "following_count": 3064, "tweet_count": 77888, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "143590548", "location": "Rome", "name": "Fabio Sabatini", "username": "FabbioSabatini", "public_metrics": {"followers_count": 27372, "following_count": 406, "tweet_count": 14199, "listed_count": 218}}, {"verified": false, "id": "71806186", "location": "Sevilla y Guillena", "name": "Lola Marquez", "username": "Lomarsocial", "public_metrics": {"followers_count": 4084, "following_count": 4135, "tweet_count": 63061, "listed_count": 146}}, {"verified": false, "id": "1081657469888286720", "name": "Dra.SelmaTrazzi \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "TrazziSelma", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 322, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "735460962988400640", "name": "Aires", "username": "Aires80152840", "public_metrics": {"followers_count": 2043, "following_count": 3119, "tweet_count": 57346, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4451568339", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Susananoemibidegain@", "username": "susanabidegain2", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1943, "tweet_count": 238551, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "767168339378601985", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "@ JOS\u00c9 CARLOS \ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BRASIL311977", "public_metrics": {"followers_count": 7190, "following_count": 7403, "tweet_count": 53959, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1263329292", "name": "Vicky\ud83c\udf3cDaisy", "username": "daisy1252013", "public_metrics": {"followers_count": 474, "following_count": 1529, "tweet_count": 43595, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "703072589", "location": "Sousa, Brasil", "name": "m\u00e9dium de cigana \ud83d\udc83", "username": "lhudxx", "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 2045, "tweet_count": 24559, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2986683712", "location": "Argentina", "name": "Ajiputapario100", "username": "ajiputapario100", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 1976, "tweet_count": 42769, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127966722", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Mer \ud83e\udd63", "username": "MerBakes", "public_metrics": {"followers_count": 7874, "following_count": 2590, "tweet_count": 89498, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "153759837", "name": "Walder\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "waldinhopb", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 902, "tweet_count": 4971, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "940039206", "name": "jorge middi", "username": "noblecedro", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 840, "tweet_count": 11156, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "224055668", "name": "LADY ROJO 5", "username": "karibenia16", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 256, "tweet_count": 17851, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2947272099", "location": "San Antonio De Padua", "name": "Guido Abibo", "username": "guidoabibo2", "public_metrics": {"followers_count": 3148, "following_count": 5001, "tweet_count": 47338, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "774670035822542849", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Thiago\ud83e\udde6", "username": "thiago_borges43", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 1535, "tweet_count": 185222, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1385862494", "name": "Manguppli", "username": "Manguppli", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 195, "tweet_count": 3272, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "42312584", "location": "Para\u00edba - Brasil", "name": "Alanna Santos", "username": "_alannasantos", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 25, "tweet_count": 124940, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "741618928422662148", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1a\ud835\udc1b\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc25\ud835\udc1e", "username": "isacuvide", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 257, "tweet_count": 4995, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2327790667", "name": "TABATY \ud83d\udc9b\ud83d\udc99\u2764", "username": "Delia_decaires", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 506, "tweet_count": 39991, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "199937017", "location": "Campana, Argentina", "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 Marcelo  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "chelo_ag", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2912, "tweet_count": 191695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4520567115", "location": "Argentina", "name": "Laura #SoyDel41% #MacriTeExtra\u00f1amos", "username": "laumargu", "public_metrics": {"followers_count": 1778, "following_count": 2450, "tweet_count": 131194, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "787528266617880576", "location": "La Plata, Argentina", "name": "aaron \uea00", "username": "aarontsuarez", "public_metrics": {"followers_count": 56719, "following_count": 1177, "tweet_count": 61811, "listed_count": 45}}, {"verified": false, "id": "147736834", "name": "Ricardo A.Gonzalez", "username": "CaraiGonzalez", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 308, "tweet_count": 1191, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "66220255", "location": "Goi\u00e2nia, GO, Brasil", "name": "Tiago Moreira \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "DeicideUH", "public_metrics": {"followers_count": 5106, "following_count": 536, "tweet_count": 111731, "listed_count": 40}}, {"verified": false, "id": "1152889446645338112", "name": "Nordestino eleitor do Lula", "username": "ntilikinabrasil", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 464, "tweet_count": 39565, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3184124944", "name": "Tedetilo", "username": "tedetilo_9", "public_metrics": {"followers_count": 2869, "following_count": 4175, "tweet_count": 60333, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844374045760143360", "name": "Reitchel Grin", "username": "oxentenicole", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 151, "tweet_count": 1157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "989222044154900481", "location": "Praia Grande SP", "name": "Sirney Sampaio Braga 22 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "BragaSirney", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 653, "tweet_count": 75783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "556753979", "location": "La Plata - Buenos Aires", "name": "Diego", "username": "elkuki82", "public_metrics": {"followers_count": 1769, "following_count": 2158, "tweet_count": 382997, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "63905381", "location": "Porto Velho-RO", "name": "MARCO CARNEIRO", "username": "geomarcoa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 395, "tweet_count": 7296, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2288453161", "location": "Miraflores, Peru", "name": "Alberto E. Sandoval", "username": "alertademo", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 122, "tweet_count": 4342, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "110822488", "location": "Lima", "name": "Diario Gesti\u00f3n", "username": "Gestionpe", "public_metrics": {"followers_count": 1558981, "following_count": 868, "tweet_count": 376231, "listed_count": 2788}}, {"verified": false, "id": "167135193", "location": "Libre de mente ", "name": "Kiko Amaya", "username": "AmayaKiko", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1585, "tweet_count": 18178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "798694545194176513", "name": "\ud83d\udc9a Mechita", "username": "molinasmerce", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 754, "tweet_count": 10442, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1378707362", "location": "#CivilesDeLaDictadura County", "name": "Bastardo&Yeguo", "username": "voguitarranegra", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 2238, "tweet_count": 45566, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "808306291445821440", "location": "Vive en Lima", "name": "P. Alberto Flores", "username": "PabloAlbertoFl7", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "157796632", "location": "Argentina", "name": "\ud83d\udc14\ud83d\udc14\ud83d\udc14LIM", "username": "luisabuero", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 171, "tweet_count": 21000, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "286340051", "location": "Spain", "name": "Alberto Pasarin", "username": "Alberto_Pasarin", "public_metrics": {"followers_count": 2328, "following_count": 2227, "tweet_count": 78619, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3241288199", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Agustina Busquets", "username": "agusbusquets87", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 1450, "tweet_count": 21711, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1077104107", "name": "Amo a mi argentina", "username": "rolodali", "public_metrics": {"followers_count": 831, "following_count": 1899, "tweet_count": 6669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1956283034", "location": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "name": "Gilvan Bezerra dos Santos", "username": "GilvanBezerrado", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 396, "tweet_count": 20630, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "4222445547", "name": "maria isabel", "username": "chabela19731", "public_metrics": {"followers_count": 2151, "following_count": 2165, "tweet_count": 221178, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1127979598044643328", "location": "Olivos, pica. BA , ARGENTINA ", "name": "Pepeu", "username": "jose_granata", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 130, "tweet_count": 2113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "127283945", "location": "MT", "name": "Walder Rocha", "username": "walderrocha", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 1868, "tweet_count": 341950, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "259481906", "name": "Katia Pontes", "username": "katitakatinha", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 110, "tweet_count": 80, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "807442434", "location": "r\u00edo tercero", "name": "Fernando \u0641\u0631\u0646\u0627\u0646\u062f\u0648 \u0623\u0648\u0644\u0645\u064a\u062f\u0648", "username": "ferli68", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 696, "tweet_count": 11095, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "952139227512426496", "name": "preta \u2728", "username": "CRFbeapv", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 545, "tweet_count": 20120, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "348615572", "location": "Barreiro, Minas e meu Brasil!", "name": "leandro hexa azul \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "LeandrohyperSDV", "public_metrics": {"followers_count": 2313, "following_count": 3649, "tweet_count": 12909, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "964609631791218688", "location": "Manaus AM - Amaz\u00f4nia - Brasil", "name": "ARGOS CASTELO BRANCO \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddef\ud83c\uddf5\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf1", "username": "ARGS92447395", "public_metrics": {"followers_count": 1928, "following_count": 4682, "tweet_count": 67208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202389255", "name": "Hugo Prada", "username": "HugoPrada", "public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 2732, "tweet_count": 6478, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121824938569216000", "location": "Espa\u00f1a", "name": "BoomerHater", "username": "BoomerHater88", "public_metrics": {"followers_count": 2683, "following_count": 2968, "tweet_count": 34984, "listed_count": 2}}], "tweets": [{"created_at": "2019-08-10T13:05:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.5018, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.5392, "type": "Other", "normalized_text": "Victoria's Secret"}, {"start": 139, "end": 143, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 147, "end": 158, "probability": 0.967, "type": "Person", "normalized_text": "Bill Clinton"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "\u00daLTIMAHORA"}, {"start": 35, "end": 43, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 161, "end": 184, "url": "https://t.co/CIDqjerzE9", "expanded_url": "https://nypost.com/2019/08/10/convicted-pedophile-jeffrey-epstein-dead/?utm_campaign=iosapp&utm_source=facebook_app", "display_url": "nypost.com/2019/08/10/con\u2026"}]}, "id": "1160175443309408256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 10, "like_count": 26, "quote_count": 38}, "edit_history_tweet_ids": ["1160175443309408256"], "text": "#\u00daLTIMAHORA \ud83d\udd34 | Se suicida Jeffrey #Epstein, fundador de Victoria's Secret. Es conocido por ser condenado por pedofilia y sus v\u00ednculos con Trump y Bill Clinton.\nhttps://t.co/CIDqjerzE9", "author_id": "934901098015535105"}, {"created_at": "2019-08-09T13:31:52.000Z", "id": "1159819588202303488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2486, "reply_count": 2324, "like_count": 58833, "quote_count": 412}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819588202303488"], "text": "Eu apenas salientei sobre a justi\u00e7a n\u00e3o ser capaz de preservar, para os que sofrem suas perdas, o simbolismo das datas, libertando os respons\u00e1veis pelas mortes de seus entes queridos. S\u00f3 isso.", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T13:17:28.000Z", "id": "1160178349416886277", "lang": "qme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178349416886277"], "text": "@czritz80 https://t.co/tQzoarxZuj", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "czritz80", "id": "744169355806646276"}], "urls": [{"start": 10, "end": 33, "url": "https://t.co/tQzoarxZuj", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html?smtyp=cur&smid=tw-nytimes", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026"}]}, "author_id": "1006339238735110144", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177732183109634"}], "in_reply_to_user_id": "1006339238735110144"}, {"created_at": "2019-08-09T17:01:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 55, "probability": 0.6484, "type": "Other", "normalized_text": "bonex 1989"}, {"start": 156, "end": 159, "probability": 0.8594, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "id": "1159872235299069952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1771, "reply_count": 92, "like_count": 3357, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1159872235299069952"], "text": "Quien te manoteo los plazos fijos con el plan bonex 1989? Peronista\nQuien te cag\u00f3 los dep\u00f3sitos en d\u00f3lares en 2002? Peronista\nQuien manoteo la guita de las AFJP en 2008? Peronista\nPero Macri es hambre.\nTenes que ser suicida o tener alguna patolog\u00eda para votarlos y que vuelvan", "author_id": "919875162"}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 14, "probability": 0.9649, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 91, "end": 95, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/vSE5TSb51P", "expanded_url": "https://abcn.ws/2ZN19i1", "display_url": "abcn.ws/2ZN19i1", "status": 403, "unwound_url": "https://abcn.ws/2ZN19i1"}]}, "id": "1160177849807986690", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 525, "like_count": 1547, "quote_count": 90}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177849807986690"], "text": "Jeffrey Epstein, accused sex trafficker, dies by suicide? \n\nSelf inflicted or otherwise?\n\n @ABC https://t.co/vSE5TSb51P", "author_id": "961445378"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}]}, "id": "1160178213894664192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178213894664192"], "text": "Detesto teorias da conspira\u00e7\u00e3o, mas eu esse suic\u00eddio do Epstein...", "author_id": "3405168101"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:29.000Z", "id": "1160172064785010688", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 319, "reply_count": 37, "like_count": 1270, "quote_count": 18}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172064785010688"], "text": "Finch\u00e9 ci sono Casaleggio, Di Maio-Di Battista, e la comunicazione selezionata da Casaleggio e guidata da Casalino, pensare di fare un pezzo di strada, anche piccolissimo, col M5S \u00e8 pura follia, istinto suicida\n\nRicordatevi chi sono, e cosa hanno fatto. Salvini \u00e8 merito loro", "author_id": "497995758"}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "id": "1160178051281510400", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178051281510400"], "text": "Suicida in cella Jeffrey Epstein, miliardario accusato di abusi sessuali su minori https://t.co/4ICsyZ9m2S", "author_id": "395218906", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4ICsyZ9m2S", "expanded_url": "https://trib.al/ySrGHzE", "display_url": "trib.al/ySrGHzE", "status": 200, "unwound_url": "https://www.corriere.it/esteri/19_agosto_10/morto-suicida-cella-jeffrey-epstein-miliardario-accusato-abusi-sessuali-minori-aa1885de-bb6e-11e9-9f76-c4a17a124b8d.shtml"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:16:17.000Z", "id": "1160178054741798912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160178054741798912"], "text": "@mafinha_veron Aham... ele se matou sim. A morte desse cara, pode ter salvado a pele de muitos desgra\u00e7ados.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "mafinha_veron", "id": "1110662514835144704"}]}, "author_id": "869521456845205504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177407216803841"}], "in_reply_to_user_id": "1110662514835144704"}, {"created_at": "2019-08-08T18:40:49.000Z", "id": "1159534950019936259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1734, "reply_count": 77, "like_count": 7016, "quote_count": 357}, "edit_history_tweet_ids": ["1159534950019936259"], "text": "a galera ecochata conscientizando os amigos: \n\n- nossa, parem de comer essas coisas isso faz muito mal para o seu corpo, \u00e9 cheio de veneno e te adoece com o tempo tem que ser suicida pra comer essas coisas\n\na galera ecochata no role: https://t.co/1rzI9A9I1b", "author_id": "1040019435124387841", "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/1rzI9A9I1b", "expanded_url": "https://twitter.com/vegetacil/status/1159534950019936259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1rzI9A9I1b", "media_key": "3_1159534929589473281"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.8603, "type": "Person", "normalized_text": "Epistein"}]}, "id": "1160177774369394688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177774369394688"], "text": "Achei estranho o Epistein se matar do jeito que aconteceu. E como boa conspiracionista que sou, acredito que mandaram matar ele.", "author_id": "847242751112396801"}, {"created_at": "2019-08-09T05:35:08.000Z", "id": "1159699611063410688", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8034, "reply_count": 32, "like_count": 29662, "quote_count": 175}, "edit_history_tweet_ids": ["1159699611063410688"], "text": "Solo pienso en el amor de ese man por su novia https://t.co/6jMBfOVDtu", "author_id": "474278859", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/6jMBfOVDtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Planetadeportwt/status/1159647704634601473", "display_url": "twitter.com/Planetadeportw\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 14, "probability": 0.5988, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC News"}, {"start": 52, "end": 66, "probability": 0.966, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.3875, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 239, "end": 243, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/62ck8x1HNG", "expanded_url": "https://abcn.ws/31twJBV", "display_url": "abcn.ws/31twJBV"}, {"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/Ugd5VZjHZj", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160176775940300800/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ugd5VZjHZj", "media_key": "13_1160176175852863490"}]}, "id": "1160176775940300800", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 303, "like_count": 361, "quote_count": 217}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176775940300800"], "text": "WATCH: ABC News Special Report: Disgraced financier Jeffrey Epstein committed suicide overnight in his Lower Manhattan jail cell where he had been held pending trial on federal sex trafficking charges, three law enforcement officials told @ABC News. https://t.co/62ck8x1HNG https://t.co/Ugd5VZjHZj", "author_id": "28785486"}, {"created_at": "2019-08-10T13:15:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4854, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "id": "1160177799992369156", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177799992369156"], "text": "O c\u00e9u. Ela quer morrer. Ela n\u00e3o aguenta mais o sofrimento que \u00e9 viver assim, ent\u00e3o ela quer morrer e se livrar disso tudo. \u201cRio e N\u00e9ctar da Eternidade\u201d, isso tamb\u00e9m \u00e9 algo relacionado ao suposto para\u00edso do c\u00e9u.", "author_id": "1005121932935692289", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160177672405901312"}], "in_reply_to_user_id": "1005121932935692289"}, {"created_at": "2019-08-10T13:11:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}]}, "id": "1160176789160976384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 35, "like_count": 27, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176789160976384"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein", "author_id": "119758810"}, {"created_at": "2019-08-10T11:52:03.000Z", "id": "1160156855399829504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160156855399829504"], "text": "O beb\u00e9 \u00e9 suicida https://t.co/bz4Qt897Ii", "author_id": "2786419829", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159678316409970689"}], "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/bz4Qt897Ii", "expanded_url": "https://twitter.com/aarontsuarez/status/1159678316409970689", "display_url": "twitter.com/aarontsuarez/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:14:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.5026, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey"}, {"start": 41, "end": 47, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.901, "type": "Person", "normalized_text": "Epstein"}, {"start": 126, "end": 134, "probability": 0.7386, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 48, "tag": "Epstein"}, {"start": 99, "end": 107, "tag": "Epstein"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/hfashGViOy", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html?nytapp=true", "display_url": "nytimes.com/2019/08/10/nyr\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/08/10/nyregion/jeffrey-epstein-suicide.html?nytapp=true"}]}, "id": "1160177516176400384", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 98, "like_count": 195, "quote_count": 30}, "edit_history_tweet_ids": ["1160177516176400384"], "text": "\ud83d\udea8BREAKING\ud83d\udea8\n\nConvicted pedophile Jeffrey #Epstein is DEAD from an apparent suicide. Authorities say #Epstein hung himself in a Manhattan jail, where he awaited prosecution for sex trafficking minors.\n\nhttps://t.co/hfashGViOy", "author_id": "1651522832"}, {"created_at": "2019-08-09T18:46:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6188, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 266, "end": 272, "probability": 0.4328, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}]}, "id": "1159898832651587585", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 18, "like_count": 1174, "quote_count": 23}, "edit_history_tweet_ids": ["1159898832651587585"], "text": "Nardoni achava a menina um fardo e matou a menina. Nunca se arrependeu. Ligou para o av\u00f4 para acobertar o crime. O av\u00f4 que obrigava o filho a buscar a menina que ele n\u00e3o queria buscar. \n\nHoje o tu\u00edter est\u00e1 julgando o padre que \u00e9 contra a saidinha de dia dos pais do Nardoni.", "author_id": "1530616231"}, {"created_at": "2019-08-09T08:44:01.000Z", "id": "1159747147836866560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 362, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159747147836866560"], "text": "Cuando un chaval de 22 a\u00f1os se suicida por deudas de juego la pregunta es muy sencilla: \u00bfdesde cu\u00e1ndo lleva jugando?", "author_id": "47303450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159747142275207168"}], "in_reply_to_user_id": "47303450"}, {"created_at": "2019-08-10T11:15:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9744, "type": "Person", "normalized_text": "Jair Bolsonaro"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.9747, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160147595722928128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 407, "reply_count": 81, "like_count": 3597, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1160147595722928128"], "text": "A oposi\u00e7\u00e3o a Jair Bolsonaro acha v\u00e1lido atacar o padre mais famoso do pa\u00eds para beneficiar com \"saidinha de dia dos pais\" um pai que matou a filha pequena no caso de maior repercuss\u00e3o deste s\u00e9culo.\n\nNesse ritmo, Bolsonaro se reelege por W.O.", "author_id": "14579710"}, {"created_at": "2019-08-09T19:22:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.4741, "type": "Other", "normalized_text": "SD KETLEN"}, {"start": 185, "end": 189, "probability": 0.4159, "type": "Place", "normalized_text": "BEL\u00c9M"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/kwIB8ZFeH9", "expanded_url": "https://twitter.com/GMonteiroRJ/status/1159907808462196736/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kwIB8ZFeH9", "media_key": "7_1159907643869335554"}]}, "id": "1159907808462196736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1260, "reply_count": 277, "like_count": 6329, "quote_count": 201}, "edit_history_tweet_ids": ["1159907808462196736"], "text": "Essa \u00e9 a SD KETLEN, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros com os vagabundos. Ela foi alvejada duas vezes e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses isso aconteceu h\u00e1 1 m\u00eas em BEL\u00c9M-PA! Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs foram cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! https://t.co/kwIB8ZFeH9", "author_id": "1073226183461011456"}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9587, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.9675, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2Q9xPARKJ8", "expanded_url": "https://twitter.com/gtconway3d/status/1160174214713712640", "display_url": "twitter.com/gtconway3d/sta\u2026"}]}, "id": "1160176039022211074", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 16, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176039022211074"], "text": "Holy shit! Jeffrey Epstein, o multimilion\u00e1rio ped\u00f3filo e traficante sexual, se suicida na pris\u00e3o em NY https://t.co/2Q9xPARKJ8", "author_id": "522201237", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174214713712640"}]}, {"created_at": "2019-08-10T13:00:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/rQVFkS04jR", "expanded_url": "https://trib.al/ptNOkPe", "display_url": "trib.al/ptNOkPe"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/kxqe1xATRS", "expanded_url": "https://twitter.com/nypost/status/1160174127518486528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kxqe1xATRS", "media_key": "3_1160174125928853505"}]}, "id": "1160174127518486528", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 175, "like_count": 301, "quote_count": 344}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174127518486528"], "text": "Convicted pedophile Jeffrey Epstein dead https://t.co/rQVFkS04jR https://t.co/kxqe1xATRS", "author_id": "17469289"}, {"created_at": "2019-08-10T13:08:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 38, "probability": 0.9651, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.9751, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}, {"start": 162, "end": 172, "probability": 0.916, "type": "Person", "normalized_text": "Alex Acosta"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UniNoticias", "id": "35785401"}], "urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/xNUsRlAWiO", "expanded_url": "https://twitter.com/ABC/status/1160174607644557312", "display_url": "twitter.com/ABC/status/116\u2026"}]}, "id": "1160176016440082432", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160176016440082432"], "text": "Se suicida en la c\u00e1rcel Jeffrey Epstein, multimillonario acusado de tr\u00e1fico sexual, cuya sentencia leve en Florida le cost\u00f3 la renuncia al secretario del trabajo Alex Acosta, el \u00fanico hispano del gabinete de Trump @UniNoticias https://t.co/xNUsRlAWiO", "author_id": "319689712", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160174607644557312"}]}, {"created_at": "2019-08-10T10:48:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 20, "probability": 0.7261, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/AJ5peDrWog", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160140872425660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AJ5peDrWog", "media_key": "3_1160140870366183425"}]}, "id": "1160140872425660416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160140872425660416"], "text": "A m\u00e3e da Marina Joyce postou uns neg\u00f3cios de borboleta falando pra ela voar e ser livre e o namorado dela dizendo que \"ela est\u00e1 bem\". \u00c9 claro que eles sabem que ela se matou e ela est\u00e1 livre do sofrimento da terra e agr est\u00e1 num lugar melhor, ou seja, est\u00e1 bem. https://t.co/AJ5peDrWog", "author_id": "706451681526083584"}, {"created_at": "2019-08-10T12:59:27.000Z", "id": "1160173818419318789", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160173818419318789"], "text": "Epstein \u00e8  morto suicida (?) in carcere.\nIn molti tireranno un sospiro di sollievo. https://t.co/YENgy6o5Ok", "author_id": "84300444", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172238475337728"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/YENgy6o5Ok", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T13:01:02.000Z", "id": "1160174214713712640", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 568, "reply_count": 395, "like_count": 3888, "quote_count": 61}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174214713712640"], "text": "holy smoke https://t.co/18zYJNqXJt", "author_id": "471677441", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1160172238475337728"}], "entities": {"urls": [{"start": 11, "end": 34, "url": "https://t.co/18zYJNqXJt", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamacfarlane/status/1160172238475337728", "display_url": "twitter.com/juliamacfarlan\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "0e9d70267c50f090"}}, {"created_at": "2019-08-10T13:02:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6418, "type": "Organization", "normalized_text": "ABC NEWS"}, {"start": 25, "end": 39, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}], "mentions": [{"start": 100, "end": 104, "username": "ABC", "id": "28785486"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Co4vIMzfHW", "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2fDFlYUpidmFkTXduSljC8T_B2ADbaaar0U410quLXsOkqYnOzwsRqwVpjASJiQ==", "display_url": "pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.pscp.tv/w/cB637DM3Mzg2fDFlYUpidmFkTXduSljC8T_B2ADbaaar0U410quLXsOkqYnOzwsRqwVpjASJiQ=="}]}, "id": "1160174607644557312", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 2766, "reply_count": 2311, "like_count": 3261, "quote_count": 2290}, "edit_history_tweet_ids": ["1160174607644557312"], "text": "ABC NEWS SPECIAL REPORT: Jeffrey Epstein commits suicide overnight in his jail cell, officials tell @ABC News. https://t.co/Co4vIMzfHW", "author_id": "28785486"}, {"created_at": "2019-08-08T13:41:19.000Z", "id": "1159459576573562880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 4, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159459576573562880"], "text": "@FelizLadona @manarellidiego @AlanGarciaPeru ESTA PIGMEA OBSESA DE LA DEL R\u00cdO, NO TIENE RESPETO POR NADA NI POR NADIE, YA ES HORA QUE ENTIENDA QUE NO PUEDE USAR LA PANTALLA PARA DIFAMAR MENOS A UNA PERSONA QUE MURI\u00d3, COMO ES EL TRISTE CASO DE ALAN, ESTOS CAVIARES SE SIENTEN INTOCABLES, PERO LES LLEGAR\u00c1 SU MOMENTO,", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "FelizLadona", "id": "1083965609849835525"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "manarellidiego", "id": "2583443602"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "author_id": "712079953337126912", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159303246659371008"}], "in_reply_to_user_id": "1083965609849835525"}, {"created_at": "2019-08-08T23:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9467, "type": "Person", "normalized_text": "tony stark"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9031, "type": "Other", "normalized_text": "endgame"}, {"start": 87, "end": 96, "probability": 0.945, "type": "Person", "normalized_text": "tony stark"}, {"start": 117, "end": 119, "probability": 0.7807, "type": "Other", "normalized_text": "mcu"}], "urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/1vvVBwnfbB", "expanded_url": "https://twitter.com/myvillaneve/status/1159159586412269568", "display_url": "twitter.com/myvillaneve/st\u2026"}]}, "id": "1159612768103874561", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 746, "reply_count": 3, "like_count": 1449, "quote_count": 19}, "edit_history_tweet_ids": ["1159612768103874561"], "text": "as pessoas: o tony stark em endgame mostra que n\u00e3o \u00e9 um homem ego\u00edsta se sacrificando\n\ntony stark durante 10 anos no mcu: se sacrificando em toda oportunidade pronto pra morrer. mas eles juram que s\u00f3 em endgame ele deixou de ser \"ego\u00edsta\" https://t.co/1vvVBwnfbB", "author_id": "3101165889", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159159586412269568"}]}, {"created_at": "2019-08-09T23:21:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.5315, "type": "Other", "normalized_text": "Twittic\u00eddio"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.7693, "type": "Person", "normalized_text": "Rachel Sheherazade"}, {"start": 59, "end": 65, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "id": "1159968050751389697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 45, "like_count": 423, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159968050751389697"], "text": "Da s\u00e9rie: Twittic\u00eddio ... Rachel Sheherazade se suicida do twitter ap\u00f3s tomar uma lambada na xulapa do patr\u00e3o por abrir a boca  demais", "author_id": "1154542131303895040"}, {"created_at": "2019-08-09T17:16:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.7651, "type": "Place", "normalized_text": "Chernobyl"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xAke3sJ0Z0", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1159849288060399617", "display_url": "twitter.com/Lucidez_pe/sta\u2026"}]}, "id": "1159876161905790981", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 12, "like_count": 128, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1159876161905790981"], "text": "Con semejantes ladrones, m\u00e1s bien seriamos como Chernobyl despues de la explosi\u00f3n.\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\nChesssssss! https://t.co/xAke3sJ0Z0", "author_id": "1425522733", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159849288060399617"}]}, {"created_at": "2019-08-10T07:26:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 27, "probability": 0.4439, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley"}, {"start": 106, "end": 116, "probability": 0.9636, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 141, "end": 158, "probability": 0.7011, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}]}, "id": "1160090080679202816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160090080679202816"], "text": "Juez resolvi\u00f3 conforme a Ley y declar\u00f3 improcedente el pedido de incautaci\u00f3n de celulares de expresidente Alan Garc\u00eda, solicitada por fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez.", "author_id": "1544020158"}, {"created_at": "2019-08-10T02:19:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.8704, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7532, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 116, "end": 122, "probability": 0.7862, "type": "Person", "normalized_text": "Gorriti"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.4558, "type": "Person", "normalized_text": "Enco"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/i5gXhnqZam", "expanded_url": "https://twitter.com/TRICICLODELPERU/status/1159583845248884736", "display_url": "twitter.com/TRICICLODELPER\u2026"}]}, "id": "1160012747926642692", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 527, "reply_count": 137, "like_count": 1001, "quote_count": 32}, "edit_history_tweet_ids": ["1160012747926642692"], "text": "Gorriti caso Alan: \u201csi YO hubiera sabido que se quitar\u00eda la vida, YO hubiera pedido una tregua\u201d (a mis fiscales). \n\nGorriti caso Enco: \u201ca MI me hubiera gustado mucho conocer las razones que ten\u00eda Enco\u201d\n(antes de denunciar)\n\nY este sujeto habla de \u2018independencia\u2019 de la justicia!! https://t.co/i5gXhnqZam", "author_id": "443008452", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159583845248884736"}]}, {"created_at": "2019-06-17T08:54:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 103, "probability": 0.9578, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}, {"start": 107, "end": 116, "probability": 0.5598, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 121, "end": 128, "probability": 0.977, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/efEbV0sGVa", "expanded_url": "https://twitter.com/CriticoEnf/status/1140278430031929344", "display_url": "twitter.com/CriticoEnf/sta\u2026"}]}, "id": "1140543219987615745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1943, "reply_count": 247, "like_count": 2819, "quote_count": 89}, "edit_history_tweet_ids": ["1140543219987615745"], "text": "\u261d Ning\u00fan gobierno que necesite nuestros votos dar\u00e1 paguitas a los menas. Esto que acaban de apoyar el PP y Ciudadanos en Catalu\u00f1a nos parece suicida: por el mensaje que da, por el efecto llamada que provoca y porque hay muchos espa\u00f1oles que necesitan m\u00e1s ese dinero.\n\n\u2b07\u2b07\u2b07 https://t.co/efEbV0sGVa", "author_id": "2201623465", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1140278430031929344"}]}, {"created_at": "2019-08-09T17:53:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8574, "type": "Person", "normalized_text": "Nardoni"}, {"start": 69, "end": 87, "probability": 0.7768, "type": "Person", "normalized_text": "Padre F\u00e1bio de Melo"}]}, "id": "1159885481091506177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159885481091506177"], "text": "Galera defendendo o Nardoni, que matou a pr\u00f3pria filha, e atacando o Padre F\u00e1bio de Melo por dizer o que \u00e9 \u00f3bvio, que essas saidinhas no dia dos pais \u00e9 errado. Cada dia que passa, a popula\u00e7\u00e3o se afunda mais na ideologia pol\u00edtica e esquece o que \u00e9 real", "author_id": "373051042"}, {"created_at": "2019-08-10T12:52:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 136, "probability": 0.9717, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "hashtags": [{"start": 182, "end": 193, "tag": "ArquivoBBC"}], "urls": [{"start": 158, "end": 181, "url": "https://t.co/YQGdRJ1uoY", "expanded_url": "https://bbc.in/2KyIyjs", "display_url": "bbc.in/2KyIyjs"}, {"start": 194, "end": 217, "url": "https://t.co/nETnXOX6au", "expanded_url": "https://twitter.com/bbcbrasil/status/1160171964755038208/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nETnXOX6au", "media_key": "3_1160171963412832256"}]}, "id": "1160171964755038208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160171964755038208"], "text": "'Doen\u00e7as mentais n\u00e3o s\u00e3o culpa de ningu\u00e9m': o depoimento de uma jovem ap\u00f3s descobrir que a m\u00e3e se matou ao se jogar de uma ponte, nos EUA, com ela nos bra\u00e7os https://t.co/YQGdRJ1uoY #ArquivoBBC https://t.co/nETnXOX6au", "author_id": "790680"}, {"created_at": "2019-08-10T12:55:09.000Z", "id": "1160172733428355073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172733428355073"], "text": "@flopadoney Do que voc\u00ea est\u00e1 falando? N\u00e3o estou falando do crime cometido. Estou falando do comportamento DENTRO DA PRIS\u00c3O. Voc\u00ea acha mesmo que \u00e9 qualquer um que sai da pris\u00e3o? \u00c9 uma pessoa que t\u00e1 cumprindo regime semiaberto, tem bom comportamento, N\u00c3O EST\u00c1 DELINQUINDO e fazendo servi\u00e7os.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "flopadoney", "id": "946370691263320064"}]}, "author_id": "69920698", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160159568246296577"}], "in_reply_to_user_id": "946370691263320064"}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "Jeffrey Epstein"}, {"start": 57, "end": 59, "probability": 0.3107, "type": "Other", "normalized_text": "MCC"}, {"start": 61, "end": 69, "probability": 0.7737, "type": "Place", "normalized_text": "Manhattan"}], "mentions": [{"start": 201, "end": 205, "username": "ABC", "id": "28785486"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "AaronKatersky", "id": "125358141"}]}, "id": "1160172238475337728", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 3679, "reply_count": 1693, "like_count": 4374, "quote_count": 3530}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172238475337728"], "text": "Breaking: Jeffrey Epstein committed suicide overnight at MCC Manhattan, the federal lockup where he had been held pending trial on federal sex trafficking charges, three law enforcement officials told @ABC News. Via @AaronKatersky", "author_id": "20159596"}, {"created_at": "2019-08-09T23:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 40, "probability": 0.8666, "type": "Person", "normalized_text": "marina joyce"}, {"start": 172, "end": 183, "probability": 0.8277, "type": "Person", "normalized_text": "MARINA JOYCE"}, {"start": 208, "end": 222, "probability": 0.5471, "type": "Other", "normalized_text": "SaveMarinaJoyce"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 223, "tag": "SaveMarinaJoyce"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/y3umBpmvQX", "expanded_url": "https://twitter.com/wolfvalet/status/1159966080846184450/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y3umBpmvQX", "media_key": "3_1159966067093057542"}]}, "id": "1159966080846184450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 138, "reply_count": 13, "like_count": 476, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1159966080846184450"], "text": "e se o sequestrador mandou a marina joyce desmentir tudo em 2016, mas ela estava sequestrada esse tempo todo e agr ela conseguiu fugir por\u00e9m ele achou ela dnv e a matou??? MARINA JOYCE VC TRATE DE APARECER  #SaveMarinaJoyce https://t.co/y3umBpmvQX", "author_id": "1007284872786964480"}, {"created_at": "2019-08-09T14:01:54.000Z", "id": "1159827146228953088", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 355, "like_count": 251, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1159827146228953088"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 3, "tag": "Pd"}, {"start": 4, "end": 9, "tag": "lega"}, {"start": 10, "end": 13, "tag": "FI"}, {"start": 153, "end": 157, "tag": "M5S"}], "mentions": [{"start": 74, "end": 90, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}]}, "text": "#Pd #lega #FI Adesso brutte merde vi voglio vedere a votare la sfiducia a @GiuseppeConteIT il presidente del consiglio che ha ridato dignit\u00e0 all' Italia #M5S", "author_id": "998570888843972608"}, {"created_at": "2019-08-10T04:00:56.000Z", "id": "1160038294614360064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160038294614360064"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "author_id": "985721974172344320"}, {"created_at": "2019-08-10T04:34:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 13, "end": 26, "probability": 0.8115, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/LVvYCjr5GK", "expanded_url": "http://bit.ly/2YWDQkw", "display_url": "bit.ly/2YWDQkw"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/o1TTOxqv7Z", "expanded_url": "https://twitter.com/Politica_ECpe/status/1160046720904024077/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o1TTOxqv7Z", "media_key": "3_1160046716374212609"}]}, "id": "1160046720904024077", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 61, "reply_count": 47, "like_count": 110, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160046720904024077"], "text": "Alan Garc\u00eda: Poder Judicial declar\u00f3 improcedente pedido incautaci\u00f3n de su celular \u25bahttps://t.co/LVvYCjr5GK https://t.co/o1TTOxqv7Z", "author_id": "1616146872"}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:26.000Z", "id": "1160168779743203329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 615, "reply_count": 2351, "like_count": 3944, "quote_count": 235}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168779743203329"], "text": "No Congresso tramitam diversos projetos para reduzir ou at\u00e9 mesmo acabar com o \"said\u00e3o\" de presos. Queremos saber a sua opini\u00e3o: voc\u00ea \u00e9 a favor de reduzir a quantidade de dias das sa\u00eddas tempor\u00e1rias de presos, ou acabar logo com o benef\u00edcio? \nhttps://t.co/wSAhYOsKaF", "author_id": "73745956", "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/wSAhYOsKaF", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/10/parlamentares-querem-mudanca-ou-fim-do-saidao-de-presos-conheca-projetos.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/08/10/parlamentares-querem-mudanca-ou-fim-do-saidao-de-presos-conheca-projetos.htm"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:53:54.000Z", "id": "1160172421074292737", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160172421074292737"], "text": "Todos los puentes est\u00e1n enamorados de un suicida .. https://t.co/aJBJ5thLcT", "author_id": "361551136", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/aJBJ5thLcT", "expanded_url": "https://twitter.com/DaviniaSchwantz/status/1160172421074292737/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aJBJ5thLcT", "media_key": "3_1160172410932486144"}]}}, {"created_at": "2019-08-08T23:54:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 116, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Alberto Marulanda"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.9586, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/NoRIqDS0tB", "expanded_url": "https://bit.ly/2MNMWxO", "display_url": "bit.ly/2MNMWxO"}, {"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/jgE13rYExa", "expanded_url": "https://twitter.com/NTN24/status/1159613920870653952/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgE13rYExa", "media_key": "13_1159613140029595649"}]}, "id": "1159613920870653952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 921, "reply_count": 29, "like_count": 273, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1159613920870653952"], "text": "\u201cMi pap\u00e1 tiene un cuadro depresivo diagnosticado (\u2026) tiene tendencia suicida\u201d: hija del doctor Jos\u00e9 Alberto Marulanda, preso del r\u00e9gimen de Maduro https://t.co/NoRIqDS0tB https://t.co/jgE13rYExa", "author_id": "133945128"}, {"created_at": "2019-08-08T18:14:57.000Z", "id": "1159528437255684096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 36167, "reply_count": 8874, "like_count": 156298, "quote_count": 5888}, "edit_history_tweet_ids": ["1159528437255684096"], "text": "N\u00e3o entendo de leis, mas a \u201csaidinha\u201d deveria ser permitida somente no dia de finados. Para que visitassem os t\u00famulos dos que eles mataram. https://t.co/WnS4Swov6F", "author_id": "39342378", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159449180382932992"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/WnS4Swov6F", "expanded_url": "https://twitter.com/g1/status/1159449180382932992", "display_url": "twitter.com/g1/status/1159\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T04:24:12.000Z", "id": "1160044149321732096", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 117, "reply_count": 116, "like_count": 688, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1160044149321732096"], "text": "El suicidio es el acto por el que una persona de forma deliberada se provoca la muerte. Es atribuible a una enfermedad f\u00edsica o mental \u2014como la depresi\u00f3n, el trastorno bipolar, la esquizofrenia o el trastorno l\u00edmite de la personalidad o el alcoholismo o el abuso de sustancias. https://t.co/ypUGcSnQu4", "author_id": "2416088899", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ypUGcSnQu4", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1160044149321732096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ypUGcSnQu4", "media_key": "3_1160044129021255680"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:39:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8499, "type": "Person", "normalized_text": "cerati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ClaraDobbio", "id": "2955588071"}]}, "id": "1160168750844432385", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160168750844432385"], "text": "@ClaraDobbio jajajajaj igual se lo dije a un amigo cuando puso a cerati", "author_id": "575114025", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160164429734055936"}], "in_reply_to_user_id": "2955588071"}, {"created_at": "2019-08-09T19:11:46.000Z", "id": "1159905124816424962", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 125, "like_count": 247, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1159905124816424962"], "text": "\u00c9 DE SE ESTARRECER!!! MATOU A FILHA E TEM DIREITO A SAIDINHA DO DIAS DOS PAIS.\nO QUE ACHAM? COMENTE SUA OPINI\u00c3O. https://t.co/wllr5yhOSv", "author_id": "193441509", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/wllr5yhOSv", "expanded_url": "https://twitter.com/SenadorKajuru/status/1159905124816424962/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wllr5yhOSv", "media_key": "3_1159905112703324160"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T12:26:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8564, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}, {"start": 236, "end": 238, "probability": 0.7285, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}], "urls": [{"start": 289, "end": 312, "url": "https://t.co/svLYZmNQ8r", "expanded_url": "https://twitter.com/EMicaias/status/1160165584186855425/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/svLYZmNQ8r", "media_key": "16_1160165575479484417"}]}, "id": "1160165584186855425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160165584186855425"], "text": "@FlavioXSid Kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk kkkkkkk \ud83d\ude0e!  ( Perdeu credibilidade ? Mensagens hackeadas ? T\u00e1....o STF \"governando\" o pa\u00eds , legislando em causa pr\u00f3pria , puro Ativismo Judicial , e soltando criminosos , e o PGR \u00e9 que est\u00e1 sem credibilidade  ? !  Olhem - se... https://t.co/svLYZmNQ8r", "author_id": "1040072769319460864", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159957043937255424"}], "in_reply_to_user_id": "820099223509225472"}, {"created_at": "2019-08-10T11:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 86, "probability": 0.9793, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 96, "username": "Estadao", "id": "9317502"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/4Sg69fK6tQ", "expanded_url": "https://alias.estadao.com.br/noticias/geral,fanatismo-de-direita-causou-71-das-mortes-em-atentados-nos-ultimos-nove-anos-nos-eua,70002961318?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link", "display_url": "alias.estadao.com.br/noticias/geral\u2026", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551498897201192960/xB1AfATe?format=jpg&name=orig", "width": 932, "height": 628}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1551498897201192960/xB1AfATe?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "\u2018Fanatismo de direita\u2019 causou 71% das mortes em atentados nos \u00faltimos nove anos nos EUA - Ali\u00e1s - Estad\u00e3o", "description": "Desde 2011, mais de 175 pessoas foram mortas em 16 ataques de vulto ligados ao ultranacionalismo branco", "unwound_url": "https://alias.estadao.com.br/noticias/geral,fanatismo-de-direita-causou-71-das-mortes-em-atentados-nos-ultimos-nove-anos-nos-eua,70002961318?utm_source=estadao:twitter&utm_medium=link"}]}, "id": "1160157479893970944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 415, "reply_count": 67, "like_count": 1771, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157479893970944"], "text": "\u2018Fanatismo de direita\u2019 causou 71% das mortes em atentados nos \u00faltimos nove anos nos EUA @estadao:  https://t.co/4Sg69fK6tQ", "author_id": "16794066"}, {"created_at": "2019-08-08T13:00:46.000Z", "id": "1159449370133245953", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 1, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1159449370133245953"], "text": "Esper\u00e1bamos en los titulares de los informativos:\n\"ex dictador se suicida por haber sido pillado en un robo de seiscientos mil centavos ($6.000), pese a que tom\u00f3 todas las precauciones para saquear $70.000 millones\".\nY la promesa... \u00bfno la cumples?\nSic\u00f3pata corrupto @MashiRafael", "entities": {"mentions": [{"start": 267, "end": 279, "username": "MashiRafael", "id": "209780362"}]}, "author_id": "965437676"}, {"created_at": "2019-08-10T07:16:03.000Z", "id": "1160087395821375488", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 44, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1160087395821375488"], "entities": {"hashtags": [{"start": 194, "end": 204, "tag": "ErmalMeta"}, {"start": 205, "end": 213, "tag": "sperare"}, {"start": 214, "end": 230, "tag": "lafamedicamilla"}], "urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/jQXyuDVtdP", "expanded_url": "https://twitter.com/ilariami1/status/1160087395821375488/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jQXyuDVtdP", "media_key": "7_1160086741845512192"}]}, "text": "\"Sperare \u00e8 il verbo pi\u00f9 bello che esista.. Perch\u00e9 la speranza non \u00e8 vero che non muore mai,per\u00f2 non si suicida mai, bisogna impegnarsi per farla fuori e basta poco per farla stare in piedi..\" \u2764\ufe0f#ErmalMeta #sperare #lafamedicamilla video su Yt https://t.co/jQXyuDVtdP", "author_id": "2881087816"}, {"created_at": "2019-08-09T16:55:16.000Z", "id": "1159870771935809536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1159870771935809536"], "text": "Nessa situa\u00e7\u00e3o 3 CPFs cancelados, ela matou os 3 e a mesma teve alta hoje! Infelizmente perdeu seu beb\u00ea!\n\nO Batalh\u00e3o foi buscar ela no hospital https://t.co/ly8zJde5W2", "author_id": "1053003526052474881", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159870550455521295"}], "entities": {"urls": [{"start": 144, "end": 167, "url": "https://t.co/ly8zJde5W2", "expanded_url": "https://twitter.com/EliOliv98248502/status/1159870771935809536/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/ly8zJde5W2", "media_key": "7_1159870695653990408"}]}, "in_reply_to_user_id": "1053003526052474881"}, {"created_at": "2019-08-09T12:50:58.000Z", "id": "1159809293446725633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 1812, "like_count": 5338, "quote_count": 265}, "edit_history_tweet_ids": ["1159809293446725633"], "text": "@pefabiodemelo Padre, o humor sempre salva. Mas as \u201csaidinhas\u201d s\u00e3o parte de um calend\u00e1rio de retorno \u00e0 vida social. A pris\u00e3o n\u00e3o \u00e9 lugar eterno. \u00c9 como se fossem testes de perd\u00e3o. \u00c9 certo que cuidar das simbologias das datas importa.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pefabiodemelo", "id": "39342378"}]}, "author_id": "1028620936176656384", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159528437255684096"}], "in_reply_to_user_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-10T12:31:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 13, "probability": 0.9859, "type": "Person", "normalized_text": "Neymar"}, {"start": 193, "end": 197, "probability": 0.9764, "type": "Person", "normalized_text": "Messi"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.5919, "type": "Person", "normalized_text": "alli"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "GazzRM", "id": "790921581786783744"}]}, "id": "1160166857342685186", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160166857342685186"], "text": "@GazzRM Neymar se lleva bien con aboslutamente todos, es toxico en tema externos, en el vestuario es un amigo mas para todos, se fue para ser bdo pero se equivoco de destino, adem\u00e1s sabe que a Messi le quedan 2 a\u00f1os maximo a muy buen nivel y el ser\u00e1 el lider de alli en poco", "author_id": "2189062146", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160166308383735815"}], "in_reply_to_user_id": "790921581786783744"}, {"created_at": "2019-08-09T23:13:40.000Z", "id": "1159966002970537984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 96, "reply_count": 3, "like_count": 299, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159966002970537984"], "entities": {"hashtags": [{"start": 195, "end": 216, "tag": "FICAPADREFABIODEMELO"}, {"start": 217, "end": 236, "tag": "PadreFabiotemrazao"}]}, "text": "Um ser humano pregando bondade, falando apenas verdades e se indignando com a lei brasileira \u00e9 esculachado por pessoas defendendo um vagabundo que matou a pr\u00f3pria filha. Que bando de gente merda #FICAPADREFABIODEMELO #PadreFabiotemrazao", "author_id": "4318326755"}, {"created_at": "2019-08-09T13:14:26.000Z", "id": "1159815198338953218", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4815, "reply_count": 7449, "like_count": 129826, "quote_count": 4607}, "edit_history_tweet_ids": ["1159815198338953218"], "text": "Meus queridos, vou ficando por aqui. Tenho uma sa\u00fade emocional a ser cuidada. Sei o quanto j\u00e1 provei a solid\u00e3o provocada pela depress\u00e3o, pelo p\u00e2nico. Tomar rem\u00e9dios s\u00f3 faz sentido quando evitamos os gatilhos dos desconfortos. Este lugar deixou de ser saud\u00e1vel pra mim. Obrigado!", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T18:04:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9092, "type": "Person", "normalized_text": "Fabio de Melo"}, {"start": 81, "end": 87, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "NARDONI"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.6019, "type": "Person", "normalized_text": "RICHTOFEN"}, {"start": 210, "end": 216, "probability": 0.88, "type": "Other", "normalized_text": "TWITTER"}]}, "id": "1159888115252846592", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159888115252846592"], "text": "pera, voc\u00eas realmente massacraram o Fabio de Melo por ele criticar a saidinha do NARDONI  e da RICHTOFEN? O CARA MATOU A PR\u00d3PRIA FILHA C-R-I-A-N-\u00c7-A E A OUTRA MATOU OS PAIS POR DINHEIRO. VAI SE FUDE EU ODEIO O TWITTER.", "author_id": "858106805607686144"}, {"created_at": "2019-08-10T00:25:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 17, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Sd Ketlen"}], "urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/jSV6dQPERV", "expanded_url": "https://twitter.com/coroneltelhada/status/1159983996299816961/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/jSV6dQPERV", "media_key": "7_1159983910937333765"}]}, "id": "1159983996299816961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 7, "like_count": 141, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1159983996299816961"], "text": "Essa \u00e9 a Sd Ketlen, foi v\u00edtima de um assalto no qual trocou tiros e matou os vagabundos. Infelizmente ela foi alvejada e perdeu seu beb\u00ea, estava gr\u00e1vida de 5 meses e passou 1 m\u00eas se recuperando. Quando recebeu alta, o seu Batalh\u00e3o foi busc\u00e1-la no hospital... https://t.co/jSV6dQPERV", "author_id": "986566884"}, {"created_at": "2019-08-10T00:20:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.5846, "type": "Other", "normalized_text": "2019"}, {"start": 17, "end": 30, "probability": 0.5146, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Pachano"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.488, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Cv7eTdk7kB", "expanded_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-anibal-pachano-se-la-jugo-de-cara-a-las-paso-y-se-definio-macrista--20198920270", "display_url": "eldestapeweb.com/nota/eleccione\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eldestapeweb.com/nota/elecciones-2019-anibal-pachano-se-la-jugo-de-cara-a-las-paso-y-se-definio-macrista--20198920270"}]}, "id": "1159982695637606400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 68, "reply_count": 421, "like_count": 138, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1159982695637606400"], "text": "Elecciones 2019: An\u00edbal Pachano se la jug\u00f3 de cara a las PASO y se defini\u00f3 \"macrista\"\n\nhttps://t.co/Cv7eTdk7kB", "author_id": "2792557771"}, {"created_at": "2019-08-10T01:52:49.000Z", "id": "1160006052827582465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 140, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160006052827582465"], "text": "Re suicida el beb\u00e9 JAJAJA https://t.co/nDT0bG8kXD", "author_id": "3366778384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159806691736784896"}], "entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/nDT0bG8kXD", "expanded_url": "https://twitter.com/anxsska/status/1159806691736784896", "display_url": "twitter.com/anxsska/status\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00f84d414936f28e"}}, {"created_at": "2019-08-09T16:51:20.000Z", "id": "1159869785091530752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159869785091530752"], "text": "As vezes n\u00e3o s\u00e3o s\u00f3 os presos que precisam de ressocializa\u00e7\u00e3o. Nos tbm precisamos! Vejo tanto \u00f3dio e xingamento disseminado por aqui, sem motivo algum, \u00e9 algo que me enoja. https://t.co/nkyvLgbN5f", "author_id": "56850119", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1159819056133943296"}], "entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/nkyvLgbN5f", "expanded_url": "https://twitter.com/pefabiodemelo/status/1159819056133943296", "display_url": "twitter.com/pefabiodemelo/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-08-09T13:29:46.000Z", "id": "1159819056133943296", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2876, "reply_count": 4438, "like_count": 72072, "quote_count": 959}, "edit_history_tweet_ids": ["1159819056133943296"], "text": "Desde ontem, quando expressei  minha indigna\u00e7\u00e3o sobre a \u201csaidinha\u201d, estou sendo acusado de justiceiro, desonesto, desinformado, canalha e outros nomes impublic\u00e1veis. S\u00f3 reitero. J\u00e1 atuei na pastoral carcer\u00e1ria. Sei sobre a necessidade da ressocializa\u00e7\u00e3o dos presos.", "author_id": "39342378"}, {"created_at": "2019-08-09T21:46:38.000Z", "id": "1159944098549325824", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 139, "reply_count": 57, "like_count": 410, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1159944098549325824"], "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 6, "tag": "Pd"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "M5S"}, {"start": 203, "end": 211, "tag": "Salvini"}, {"start": 245, "end": 258, "tag": "crisigoverno"}]}, "text": "Il #Pd non far\u00e0 alcun governo col #M5S. Se lo facesse, il 12/9 sarebbe costretto a votare la riduzione del num. dei parlamentari. Per molti di loro significherebbe non essere rieletti la prossima volta.\n#Salvini ha giocato una partita perfetta\n\n#crisigoverno", "author_id": "2414070806"}, {"created_at": "2019-08-09T23:22:49.000Z", "id": "1159968304964001793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159968304964001793"], "text": "@AcimadetudoRRN @dbatista31 Vc \u00e9 um analfabeto funcional. \n\nPra dialogar com vc, s\u00f3 se for falando na l\u00edngua do jumento kkkkkkkkkkkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AcimadetudoRRN", "id": "987065873692286976"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "dbatista31", "id": "55679935"}]}, "author_id": "821053856041861120", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159955017974947840"}], "in_reply_to_user_id": "987065873692286976"}, {"created_at": "2019-08-09T23:25:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 148, "probability": 0.3669, "type": "Other", "normalized_text": "Mare"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "maressaurso", "id": "30877958"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "pasqualettto", "id": "31533163"}]}, "id": "1159969058554560517", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159969058554560517"], "text": "@maressaurso @pasqualettto Como assim n\u00e3o temos intimidade? Voc\u00ea diz saber tanto sobre mim. Vai cortar o nosso la\u00e7o? Quem t\u00e1 sendo amargo agora, Mare? Quem?", "author_id": "34532969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159968351873130499"}], "in_reply_to_user_id": "30877958"}, {"created_at": "2019-08-10T09:38:47.000Z", "id": "1160123317027790849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 3, "like_count": 93, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1160123317027790849"], "text": "2. Quienes viven, en cambio, en un mundo precapitalista, ante todo en los pa\u00edses del Sur, disponen, lejos de la l\u00f3gica mercantil del capitalismo, de un pu\u00f1ado de herramientas que, asentadas en la autogesti\u00f3n y el apoyo mutuo, se antojan mucho m\u00e1s eficientes que las nuestras.", "author_id": "501093281"}, {"created_at": "2019-08-08T18:34:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.811, "type": "Person", "normalized_text": "Claudia"}, {"start": 38, "end": 57, "probability": 0.6096, "type": "Person", "normalized_text": "Santos Vargas Lleras"}, {"start": 61, "end": 65, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Duque"}]}, "id": "1159533379945226243", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2237, "reply_count": 973, "like_count": 6981, "quote_count": 244}, "edit_history_tweet_ids": ["1159533379945226243"], "text": "Y al final Claudia acepta la tesis de Santos Vargas Lleras y Duque\n\nNO apoya el metro subterr\u00e1neo porque hacer esa obra que merece la ciudadan\u00eda bogotana seria hacerme Presidente.\n\nSectarismo brutal, ciego y suicida", "author_id": "49849732"}, {"created_at": "2019-08-10T11:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.9627, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 138, "end": 142, "probability": 0.4025, "type": "Organization", "normalized_text": "cblol"}, {"start": 200, "end": 204, "probability": 0.7379, "type": "Organization", "normalized_text": "GOFLA"}, {"start": 226, "end": 238, "probability": 0.6168, "type": "Organization", "normalized_text": "VAMOSFLAMENGO"}], "hashtags": [{"start": 137, "end": 143, "tag": "cblol"}, {"start": 199, "end": 205, "tag": "GOFLA"}, {"start": 225, "end": 239, "tag": "VAMOSFLAMENGO"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 68, "username": "teamoneesports", "id": "4496864494"}], "urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/XSmUwP6Trm", "expanded_url": "https://twitter.com/flaesports/status/1160157481550716929/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XSmUwP6Trm", "media_key": "3_1160157451309780992"}]}, "id": "1160157481550716929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 19, "like_count": 567, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1160157481550716929"], "text": "Bom dia, Na\u00e7\u00e3o. \nHoje tem Flamengo!\n\nEnfrentaremos a @teamoneesports \u00e0s 14h. Esse jogo encerra a nossa participa\u00e7\u00e3o na fase de pontos do #cblol.\nOs Playoffs est\u00e3o chegando!\n\nN\u00e3o esque\u00e7am de mandar o #GOFLA para nos apoiar. \n\n#VAMOSFLAMENGO https://t.co/XSmUwP6Trm", "author_id": "881935914934599680"}, {"created_at": "2019-08-10T02:48:09.000Z", "id": "1160019977501663232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160019977501663232"], "text": "vc j\u00e1 fez um dessas coisas de \"adolescente\"?\n\n- sim\n- sim\n- n\u00e3o\n- sim\n- sim\n- sim\n- n\u00e3o \n- sim\n- n\u00e3o \n\nresponde com um emoji q eu mando as perguntas", "author_id": "988395393934397440"}, {"created_at": "2019-08-09T21:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 87, "probability": 0.4326, "type": "Organization", "normalized_text": "PASO"}]}, "id": "1159943095896739841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159943095896739841"], "text": "Estoy en el extranjero y tengo domicilio en el extranjero. Entonces, no voto en las PASO y para m\u00ed no corre la veda. Voten bien, no sean boludos. Caer en el populismo de nuevo? Hay que ser suicida.", "author_id": "249997367"}, {"created_at": "2019-08-10T11:41:19.000Z", "id": "1160154155178176512", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160154155178176512"], "text": "@Quesadacid @EHDFOficial Pero imb\u00e9cil si rimo bien los 4 patrones por m\u00e1s que no te guste m\u00ednimo es un 1", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Quesadacid", "id": "1239106944"}, {"start": 12, "end": 24, "username": "EHDFOficial", "id": "1138082278427570176"}]}, "author_id": "99728056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1160114338935578625"}], "in_reply_to_user_id": "1239106944"}, {"created_at": "2019-08-10T11:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "id": "1160154601364086784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160154601364086784"], "text": "Quando vou a um mercado portugu\u00eas, olho as frutas brasileiras com admira\u00e7\u00e3o. Parecem uma arte. Admiro as cores, o tamanho, o cheiro... \nMas, por causa dos agrot\u00f3xicos, Bolsonaro estragou o meu prazer.", "author_id": "41948282"}, {"created_at": "2019-08-08T09:27:34.000Z", "id": "1159395719322767361", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 14, "like_count": 427, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1159395719322767361"], "text": "Apprezzo l'intento del Pd di sacrificarsi in un'alleanza suicida per frenare l'autoritarismo, ma temo che il tentativo sarebbe vano. L'opposizione deve dedicarsi invece a costruire un'alternativa culturale, civile e politica, soprattutto in termini di politica economica. \n\n12/", "author_id": "143590548", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1159395717645066243"}], "in_reply_to_user_id": "143590548"}, {"created_at": "2019-08-10T03:14:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.7969, "type": "Person", "normalized_text": "Marina Joyce"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/yVi41SmXgl", "expanded_url": "https://twitter.com/kkjkklara/status/1160026682918604800/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yVi41SmXgl", "media_key": "3_1160026680741826560"}]}, "id": "1160026682918604800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 4, "like_count": 208, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1160026682918604800"], "text": "Marina Joyce t\u00e1 sendo mantida em cativeiro desde 2016 pelo namorado que a obriga a gravar v\u00eddeos e se passa por ela na redes sociais para parecer q td t\u00e1 normal. Agr ela se matou para acabar cm o sofrimento e ele t\u00e1 tranquilo pq culpado de homic\u00eddio ele n vai ser. https://t.co/yVi41SmXgl", "author_id": "706451681526083584"}, {"created_at": "2019-08-10T10:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 86, "probability": 0.5251, "type": "Place", "normalized_text": "BuenosDias"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 87, "tag": "BuenosDias"}, {"start": 88, "end": 100, "tag": "FelizSabado"}], "urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/iBW4ddYPsI", "expanded_url": "https://twitter.com/MeR1803/status/1160141885115121664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iBW4ddYPsI", "media_key": "3_1160141873215942656"}]}, "id": "1160141885115121664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1160141885115121664"], "text": "Nunca pienses que no va a funcionar. Antes, SIEMPRE, hay que INTENTARLO. \u2600\ufe0f\n#BuenosDias #FelizSabado https://t.co/iBW4ddYPsI", "author_id": "127966722"}, {"created_at": "2019-08-09T04:10:31.000Z", "id": "1159678316409970689", "lang": "ca", "public_metrics": {"retweet_count": 19416, "reply_count": 293, "like_count": 76583, "quote_count": 2671}, "edit_history_tweet_ids": ["1159678316409970689"], "text": "EL BEB\u00c9 CHAU https://t.co/L1UEKSSpqt", "author_id": "787528266617880576", "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/L1UEKSSpqt", "expanded_url": "https://twitter.com/alivexvigevani/status/1159296781781483525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/L1UEKSSpqt", "media_key": "7_1159296236815605760"}]}}, {"created_at": "2019-08-10T11:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8762, "type": "Person", "normalized_text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.9096, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.6579, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/6cmD9c7keg", "expanded_url": "http://bit.ly/33j2JdT", "display_url": "bit.ly/33j2JdT"}, {"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/tw7qxhcLoP", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1160151305475756032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tw7qxhcLoP", "media_key": "3_1159956317836140544"}]}, "id": "1160151305475756032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 20, "like_count": 30, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1160151305475756032"], "text": "Tom\u00e1s G\u00e1lvez sobre fiscal Jos\u00e9 Domingo P\u00e9rez: \u201cSeguramente Odebrecht sustenta el poder que tiene\u201d \u25ba https://t.co/6cmD9c7keg https://t.co/tw7qxhcLoP", "author_id": "110822488"}, {"created_at": "2019-08-09T15:07:37.000Z", "id": "1159843683622985729", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1159843683622985729"], "text": "Mi vecino est\u00e1 vendiendo pins con su cara. Es un em prendedor. \n\nY hoy, por qu\u00e9 nos peleamos?", "author_id": "3241288199"}], "places": [{"full_name": "Chorrillos, Peru", "id": "00b9b6e734ad1849"}, {"full_name": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "id": "018f1cde6bad9747"}, {"full_name": "Benidorm, Espa\u00f1a", "id": "b282ba999468e474"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1110662514835144704", "value": "1110662514835144704", "detail": "User has been suspended: [1110662514835144704].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160177407216803841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160177407216803841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160177407216803841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "941342715186503680", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [941342715186503680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "941342715186503680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1159591182227390465", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1159591182227390465].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1159591182227390465", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "350598452", "value": "350598452", "detail": "User has been suspended: [350598452].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160163477119520769", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160163477119520769", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160163477119520769].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1160171493675978753", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160171493675978753", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160171493675978753].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "294522351", "value": "294522351", "detail": "User has been suspended: [294522351].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1160174596219428866", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1160174596219428866", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1160174596219428866].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3035584828", "value": "3035584828", "detail": "User has been suspended: [3035584828].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159932577165299712", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159932577165299712", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159932577165299712].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160048201354940416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160048201354940416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160048201354940416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "947189063093833728", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [947189063093833728].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "947189063093833728", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160125477996175365", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160125477996175365].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160125477996175365", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068267370379177984", "value": "1068267370379177984", "detail": "User has been suspended: [1068267370379177984].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159957875894169601", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159957875894169601", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159957875894169601].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160026432917135360", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160026432917135360].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160026432917135360", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1149491438041747463", "value": "1149491438041747463", "detail": "User has been suspended: [1149491438041747463].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159607356147322882", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159607356147322882", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159607356147322882].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1160159376289816579", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160159376289816579].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160159376289816579", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "448873155", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [448873155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "448873155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1160158614105051136", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1160158614105051136].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1160158614105051136", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "744659502943866880", "value": "744659502943866880", "detail": "User has been suspended: [744659502943866880].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1159861294125801475", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1159861294125801475", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1159861294125801475].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1160178916436434944", "oldest_id": "1160155069968519169", "result_count": 471, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2ykul4ofcwivtu7kwe1h5ls3ngd"}}