{"data": [{"lang": "pt", "id": "1194698869025755136", "created_at": "2019-11-13T19:29:41.000Z", "text": "RT @thsbeatIes: algumas pessoas: sasuke merece apanhar\neu: sasuke apanhou na inf\u00e2ncia e se tornou isso\nalgumas pessoas: mas o passado dele\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698869025755136"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2188206116", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.897, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9052, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194697955565088768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194698704302817281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:29:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698704302817281"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310630016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194698625659625472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:28:43.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698625659625472"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1191329759445356544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194698601085231104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:28:37.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698601085231104"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998691547423133696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194698543765831680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:28:23.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698543765831680"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149786079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194698381173678080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:27:45.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194698381173678080"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "221812556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194698246591012864", "created_at": "2019-11-13T19:27:13.000Z", "text": "Argentina: elei\u00e7\u00e3o definida.\nEquador: Instabilidade\nPeru: ex-presidente se suicidou.\nUruguai: ah, o Uruguai...\nBol\u00edvia: pau quebrando.\nChile: pau quebrando.\n\nBrasil: pau na nossas bundas!", "edit_history_tweet_ids": ["1194698246591012864"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224881806", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.9629, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.8574, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}, {"start": 100, "end": 106, "probability": 0.8853, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguai"}, {"start": 111, "end": 117, "probability": 0.8938, "type": "Place", "normalized_text": "Bol\u00edvia"}, {"start": 135, "end": 139, "probability": 0.9344, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9253, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194698158716211201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:52.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698158716211201"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "71288537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695806886010883"}]}, {"lang": "es", "id": "1194698089967304704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:35.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698089967304704"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129780993920053253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "es", "id": "1194698032165593088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:21.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194698032165593088"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559943660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "es", "id": "1194698023965790209", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/94DgP3488E", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194680034985959424", "display_url": "twitter.com/farnargentina/\u2026"}], "mentions": [{"start": 20, "end": 35, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}, {"start": 77, "end": 91, "username": "farnargentina", "id": "144883263"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 72, "probability": 0.5954, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 108, "end": 117, "probability": 0.5813, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 73, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}, {"start": 107, "end": 118, "tag": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:19.000Z", "text": "Excelente charla de @IgnacioPena123 en conferencia sobre #CrisisClim\u00e1tica de @farnargentina \n\n\"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\" https://t.co/94DgP3488E", "edit_history_tweet_ids": ["1194698023965790209"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "7848592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194680034985959424"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697967632093184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:26:06.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697967632093184"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "278702848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697955565088768", "in_reply_to_user_id": "2875923388", "created_at": "2019-11-13T19:26:03.000Z", "text": "algumas pessoas: sasuke merece apanhar\neu: sasuke apanhou na inf\u00e2ncia e se tornou isso\nalgumas pessoas: mas o passado dele n\u00e3o justifica os atos criminosos dele!\n\nitachi: [matou todo mundo e torturou o irm\u00e3o]\nalgumas pessoas: tudo bem porque ele teve seus MOTIVOS, ele SOFREU-", "edit_history_tweet_ids": ["1194697955565088768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2875923388", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194697118491037709"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697914746122240", "in_reply_to_user_id": "2690950016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rokyuren", "id": "2690950016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:53.000Z", "text": "@Rokyuren La novia suicida, clavandose la espada en el pecho", "edit_history_tweet_ids": ["1194697914746122240"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "206703723", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194697632196808705"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697913705869312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:53.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697913705869312"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "63540220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697857460252674", "created_at": "2019-11-13T19:25:40.000Z", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "edit_history_tweet_ids": ["1194697857460252674"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "192775484", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5615, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 45, "end": 51, "probability": 0.6798, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.696, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.5594, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 101, "end": 103, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 163, "end": 165, "probability": 0.512, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.6382, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 189, "end": 192, "probability": 0.3934, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 198, "end": 201, "probability": 0.5045, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 216, "end": 222, "probability": 0.5803, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 228, "end": 231, "probability": 0.65, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194697844332154885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:37.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697844332154885"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212343693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697841379336192", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fmartinmoreno", "id": "96853458"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:36.000Z", "text": "RT @fmartinmoreno: En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazo\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697841379336192"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2677542067", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193605984188416000"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697775998525446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:20.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697775998525446"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999911735682199556", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697762677383173", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:25:17.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697762677383173"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2986092724", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697639071232000", "entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/4E6uo44CvH", "expanded_url": "https://twitter.com/0Fajardo0/status/1194690717479833602", "display_url": "twitter.com/0Fajardo0/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:48.000Z", "text": "Un pacto suicida https://t.co/4E6uo44CvH", "edit_history_tweet_ids": ["1194697639071232000"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "996969666093469697", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194690717479833602"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697606850588672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:40.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697606850588672"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109570975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697570838368256", "created_at": "2019-11-13T19:24:31.000Z", "text": "Esta vez no se te hizo Lucianita Leon. Ahora ya no pudiste librarte., acostumbrados a evadir la justicia con un habeas corpus. Como el suicida. CORRUPTOS. SINVERGUENZAS , solo sirven para aumentar mas la inseguridad del pais.", "edit_history_tweet_ids": ["1194697570838368256"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "3345037991", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 36, "probability": 0.587, "type": "Other", "normalized_text": "Lucianita Leon"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194697542740717569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:25.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697542740717569"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "998630887066689538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697536499519488", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/UUx7nYofW5", "expanded_url": "https://twitter.com/conexaoamr/status/1194368430306217989", "display_url": "twitter.com/conexaoamr/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:23.000Z", "text": "Quando vc est\u00e1 no carro com uma suicida dirigindo e ele diz q a vida n\u00e3o tem nenhum sentido e come\u00e7a acelerar: https://t.co/UUx7nYofW5", "edit_history_tweet_ids": ["1194697536499519488"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1070132443708096512"}, {"lang": "pt", "id": "1194697496989229059", "in_reply_to_user_id": "363458013", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "manda_arenas", "id": "363458013"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:14.000Z", "text": "@manda_arenas \u00c9 prova divina pq se vc trabalha com e n\u00e3o matou ningu\u00e9m com ctz vc vai pro c\u00e9u", "edit_history_tweet_ids": ["1194697496989229059"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294917052", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194695683795755009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697411425456128", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:23:53.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697411425456128"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2998025380", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697350448603138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:23:39.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697350448603138"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "103928000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697301585022981", "created_at": "2019-11-13T19:23:27.000Z", "text": "RT @sonnesgwrl: \"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depr\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697301585022981"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030818227323068416", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.5523, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194696902824124417"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697234534805507", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:23:11.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697234534805507"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2401265466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194697122190413825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:22:44.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194697122190413825"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "233406376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695806886010883"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696970918617090", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Miquel_R", "id": "247888588"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 67, "probability": 0.5672, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:22:08.000Z", "text": "RT @Miquel_R: Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696970918617090"], "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4890259239", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193421572675133441"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696968838221824", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:22:08.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696968838221824"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191706458", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695806886010883"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696966728507397", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/OZzF4K7QB3", "expanded_url": "http://bit.ly/2pkhIoI", "display_url": "bit.ly/2pkhIoI"}], "mentions": [{"start": 46, "end": 54, "username": "ctxt_es", "id": "2910853983"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:22:07.000Z", "text": "La misi\u00f3n suicida del mundo industrializado | @ctxt_es https://t.co/OZzF4K7QB3", "edit_history_tweet_ids": ["1194696966728507397"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "718417134"}, {"lang": "es", "id": "1194696961934397440", "created_at": "2019-11-13T19:22:06.000Z", "text": "Soy buena y nos les digo qui\u00e9n muere..\nAsique no se quejen hagan sus teorias felices \u2764\nPD: se quien se suicida pero no lo dir\u00e9.\n#atav #argentinatierradeamoryvenganza", "edit_history_tweet_ids": ["1194696961934397440"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 18, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "author_id": "3756551476", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4012, "type": "Person", "normalized_text": "Asique"}, {"start": 129, "end": 132, "probability": 0.6356, "type": "Person", "normalized_text": "atav"}, {"start": 135, "end": 164, "probability": 0.5062, "type": "Other", "normalized_text": "argentinatierradeamoryvenganza"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 133, "tag": "atav"}, {"start": 134, "end": 165, "tag": "argentinatierradeamoryvenganza"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194696902824124417", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "author_id": "1124370262001115136"}, {"lang": "pt", "id": "1194696878312632320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696878312632320"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3180553773", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696877771493377", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:46.000Z", "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "edit_history_tweet_ids": ["1194696877771493377"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4923864957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696695155744770", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:03.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696695155744770"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "808292360148942849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696662716841984", "entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/0ILytibFR3", "expanded_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html", "display_url": "noticiacristiana.com/policialjudici\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.noticiacristiana.com/policialjudicial/2019/10/misionera-asambleas-de-dios-suicida-chismes-iglesia.html"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Perez"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:20:55.000Z", "text": "Mario Perez https://t.co/0ILytibFR3", "edit_history_tweet_ids": ["1194696662716841984"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815653370"}, {"lang": "es", "id": "1194696632060829697", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6zzwxQDIo4", "expanded_url": "https://sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/menor-de-14-anos-se-suicida-en-zona-indigena-de-santa-catarina/", "display_url": "sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/men\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Quadratin_SLP", "id": "885194644845363201"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.5014, "type": "Other", "normalized_text": "StaCatarina"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 31, "tag": "StaCatarina"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:20:48.000Z", "text": "RT @Quadratin_SLP: #StaCatarina\n\nUna de las razones habr\u00eda sido una disputa familiar.\n\nhttps://t.co/6zzwxQDIo4", "edit_history_tweet_ids": ["1194696632060829697"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "266390655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695172950568963"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696536342630400", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:20:25.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696536342630400"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88237385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "it", "id": "1194696362211913728", "in_reply_to_user_id": "57282569", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AndreaMarcucci", "id": "57282569"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:19:43.000Z", "text": "@AndreaMarcucci Saggia considerazione . Ma ogni giorno leggo tweet di renziani irresponsabili che si augurano lo svuotamento del Pd a favore di Italia Viva . Semplicemente demenziale ed il vostro silenzio assordante altrettanto suicida !", "edit_history_tweet_ids": ["1194696362211913728"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "971744990", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194646394411405312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696269903618049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:19:21.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696269903618049"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1056744850098450433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696238274355200", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:19:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696238274355200"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709156871446401025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696208461250560", "in_reply_to_user_id": "14390187", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "mediotiempo", "id": "14390187"}, {"start": 13, "end": 21, "username": "Rayados", "id": "86437426"}], "annotations": [{"start": 166, "end": 171, "probability": 0.7882, "type": "Organization", "normalized_text": "tigres"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:19:07.000Z", "text": "@mediotiempo @Rayados Eso cae en lo enfermo y egoc\u00e9ntrico ! Mejor que se levante temprano y que no mame! Es de los que casi se suicida cuando le ganaron la final los tigres \ud83d\udc05 jajaja", "edit_history_tweet_ids": ["1194696208461250560"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "220868085", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694960425115649"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696202396356609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:19:05.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696202396356609"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773560328500183040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696152291184642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:53.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696152291184642"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3102619264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194696133001523201", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.977, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 106, "end": 118, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:49.000Z", "text": "RT @rollingstoneBR: Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2ni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696133001523201"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741639414556819457", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194695806886010883"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696096754405387", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:40.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194696096754405387"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2495108887", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"lang": "es", "id": "1194696058397286401", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "rmapalacios", "id": "119174866"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:31.000Z", "text": "@Politica_LR @rmapalacios Ya no est\u00e1n (o est\u00e1n agazapados) los hermanitos que invalidaban las pruebas contra la banda del suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194696058397286401"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2842729717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682301243961344"}]}, {"lang": "it", "id": "1194696017876332544", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/cxC2AV1s6V", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:18:21.000Z", "text": "Agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/cxC2AV1s6V", "edit_history_tweet_ids": ["1194696017876332544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "206573370"}, {"lang": "pt", "id": "1194695806886010883", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/psGxTgJ5Dc", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/empresario-do-nirvana-rezou-para-que-morte-de-kurt-cobain-fosse-assassinato-e-nao-suicidio/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/empres\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vLrBnzsZZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1194695806886010883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLrBnzsZZ3", "media_key": "3_1194695786531045376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:17:31.000Z", "text": "Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2nico do Nirvana. Ele rezou para que, ent\u00e3o, o vocalista tivesse sido assassinado pela esposa Courtney Love: \nhttps://t.co/psGxTgJ5Dc https://t.co/vLrBnzsZZ3", "edit_history_tweet_ids": ["1194695806886010883"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "10877272"}, {"lang": "pt", "id": "1194695778524110851", "created_at": "2019-11-13T19:17:24.000Z", "text": "gente o menino q gravou matando o gato se matou mano eu to-", "edit_history_tweet_ids": ["1194695778524110851"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841762812829536256"}, {"lang": "pt", "id": "1194695564350373888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:16:33.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194695564350373888"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1055260712069726209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194695395923939333", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:15:53.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194695395923939333"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824149040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "es", "id": "1194695271269240833", "in_reply_to_user_id": "452277446", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ItsLuWithAT", "id": "452277446"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4293, "type": "Person", "normalized_text": "Luchitabo"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:15:23.000Z", "text": "@ItsLuWithAT \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 es suicida esa gata.\nTan Luchitabo que duele", "edit_history_tweet_ids": ["1194695271269240833"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239377894", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194692154033082371"}]}, {"lang": "es", "id": "1194695172950568963", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6zzwxQDIo4", "expanded_url": "https://sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/menor-de-14-anos-se-suicida-en-zona-indigena-de-santa-catarina/", "display_url": "sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/men\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "StaCatarina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "StaCatarina"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:15:00.000Z", "text": "#StaCatarina\n\nUna de las razones habr\u00eda sido una disputa familiar.\n\nhttps://t.co/6zzwxQDIo4", "edit_history_tweet_ids": ["1194695172950568963"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885194644845363201"}, {"lang": "es", "id": "1194695125143838721", "in_reply_to_user_id": "2434079827", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "SarcasmOsito", "id": "2434079827"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:48.000Z", "text": "@SarcasmOsito Es suicida en este momentos. Menos mal son en verdd un c\u00edrculo mucho m\u00e1s peque\u00f1i de lo que ellos creen.", "edit_history_tweet_ids": ["1194695125143838721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "181163456", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194693832228691969"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194695104482684928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:43.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194695104482684928"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107780072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194695093829144577", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194695093829144577"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2185267123", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194695017794682880", "in_reply_to_user_id": "1088547428695969794", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "vivianacardonae", "id": "1088547428695969794"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:23.000Z", "text": "@vivianacardonae Es horribleeee, estoy re suicida \ud83d\ude2d", "edit_history_tweet_ids": ["1194695017794682880"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "392534641", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694607046504448"}]}, {"lang": "es", "id": "1194695006172438528", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "NoSoyNanaOk", "id": "2581260180"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:20.000Z", "text": "RT @NoSoyNanaOk: Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "edit_history_tweet_ids": ["1194695006172438528"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2521902800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194648928353955840"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694990879961088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:16.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694990879961088"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2907259828", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194694907417518086", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:13:56.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694907417518086"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012364323358957568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194694863826178048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:13:46.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694863826178048"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912460921435561985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694798155931648", "created_at": "2019-11-13T19:13:30.000Z", "text": "Sab\u00e9is donde y cuando son las manifestaciones, quema de contenedores y cortes de carretera para protestar por el acuerdo suicida del PSOE con los bolivarianos?", "edit_history_tweet_ids": ["1194694798155931648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304039904", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 136, "probability": 0.9724, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194694748189188098", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:13:18.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694748189188098"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66236650", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694729033801729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:13:14.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694729033801729"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2276678372", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194694606694354948", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:12:45.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694606694354948"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726584666275368961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194694604236492801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:12:44.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694604236492801"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87577130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694582178594816", "in_reply_to_user_id": "3279809496", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 26, "username": "ZYTJavier", "id": "1092873448911704064"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 71, "probability": 0.5843, "type": "Person", "normalized_text": "Caeli"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:12:39.000Z", "text": "@eli_lovesMemoA @ZYTJavier El mejor juego del mundo donde al final Caeli se suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194694582178594816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1194440415157596160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194693967994077185"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694580115034113", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:12:38.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694580115034113"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1009644669800771584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694540436877314", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:12:29.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "edit_history_tweet_ids": ["1194694540436877314"], "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "913900172245110784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694229676695557", "in_reply_to_user_id": "1092837419475484675", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Nahesi4", "id": "1239521969525178368"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 18, "probability": 0.7266, "type": "Person", "normalized_text": "Nagito"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Chiaki"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:11:15.000Z", "text": "@nahesi4 No, Nagito no se suicida por desesperaci\u00f3n sino por la esperanza de acabar con la desesperaci\u00f3n definitiva y dejar que el traidor viva\n\nDe todas formas t\u00e9cnicamente fue Chiaki quien la mato y por eso me doli\u00f3, porque luego la ejecutaron", "edit_history_tweet_ids": ["1194694229676695557"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "896148013978144770", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194693694080856064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194694215500025856", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:11:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694215500025856"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3304067158", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694140027645959", "created_at": "2019-11-13T19:10:53.000Z", "text": "Yo puedo ser borracha suicida malcriada fumona mal hablada todo en la vida pero si cojo mal los cubiertos en la mesa soy lo peor para mi pap\u00e1", "edit_history_tweet_ids": ["1194694140027645959"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1032254299403952128"}, {"lang": "pt", "id": "1194694109010833413", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:10:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194694109010833413"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3179882532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693830810976261", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:09:40.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693830810976261"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915384737145016320", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693806601515013", "created_at": "2019-11-13T19:09:34.000Z", "text": "RT @feyreverdeen: Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693806601515013"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1099078968383365120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193999881247088641"}]}, {"lang": "es", "id": "1194693745234583552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:09:19.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693745234583552"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "298569000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693696324804608", "entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/rfnR71uzCH", "expanded_url": "http://cartasprofeticas.org/no-suicidio-de-jovem-gay-se-desmascara-o-discurso-falso-sobre-familia-perfeita/", "display_url": "cartasprofeticas.org/no-suicidio-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.4671, "type": "Other", "normalized_text": "Prof\u00e9ticas"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:09:08.000Z", "text": "No texto de um adolescente que se suicidou a fotografia da fam\u00edlia, suas ilus\u00f5es, viol\u00eancias, abusos, preconceitos, grosserias etc. Acesse e compartilhe o link do Cartas Prof\u00e9ticas: https://t.co/rfnR71uzCH", "edit_history_tweet_ids": ["1194693696324804608"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "140084562"}, {"lang": "es", "id": "1194693645569540096", "in_reply_to_user_id": "1139264971236401152", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "J_Argueso", "id": "1139264971236401152"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:08:56.000Z", "text": "@J_Argueso @Juanjoferpsi Tremendo! Y es que con esto, adem\u00e1s de llamar poderasamente la atenci\u00f3n sobre la necesidad de aplicar estrategias m\u00e1s eficaces de prevenci\u00f3n del suicidio deber\u00edamos reflexionar y mucho sobre las estrategias de post-venci\u00f3n de la conducta suicida. Una parte bastante olvidada...", "edit_history_tweet_ids": ["1194693645569540096"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "735949191999041536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194509788543094786"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693624400924672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:08:51.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693624400924672"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2411512562", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693603475492866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:08:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693603475492866"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1067191959310270469", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693481723240449", "in_reply_to_user_id": "958040878387523584", "created_at": "2019-11-13T19:08:17.000Z", "text": "MAS SE ISSO ACONTECEU COMO CARALHOS ELE \"NASCEU\" E PQ ELE SE MATOU E MDS O JONAS TAVA PEGANDO A TIA OQ Q TA ACONTECENDO", "edit_history_tweet_ids": ["1194693481723240449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958040878387523584", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 79, "probability": 0.4606, "type": "Person", "normalized_text": "JONAS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194693338370314241"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693419228119041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:08:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693419228119041"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842438345993125889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194693394280439808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "str782", "id": "442709171"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.5188, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:07:56.000Z", "text": "RT @str782: @radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulg\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693394280439808"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "282136338", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194518882398167046"}]}, {"lang": "es", "id": "1194693361954889734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:07:48.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693361954889734"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1189608224556834818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693331797893120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:07:41.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693331797893120"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "983417682006564864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194693267432054791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:07:25.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693267432054791"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1012545770950709248", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693261245456384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:07:24.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693261245456384"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3436969587", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194693122695016448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pardodevera", "id": "107153756"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 63, "probability": 0.5885, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Barcelona"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:06:51.000Z", "text": "RT @pardodevera: \ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa c\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693122695016448"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "400812892", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193987375900307456"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693103363461120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:06:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194693103363461120"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "710948506186416128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692974225100800", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:06:16.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692974225100800"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772189313224282112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "it", "id": "1194692912598208512", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/hwg4jkU7T6", "expanded_url": "https://www.teleregionecolor.com/2019/11/13/spara-alla-moglie/", "display_url": "teleregionecolor.com/2019/11/13/spa\u2026"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/81H68MSAf9", "expanded_url": "https://twitter.com/TeleregioneTv/status/1194692912598208512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81H68MSAf9", "media_key": "3_1194692910672961536"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:06:01.000Z", "text": "Spara alla moglie, uccide una donna e si\u00a0suicida https://t.co/hwg4jkU7T6 https://t.co/81H68MSAf9", "edit_history_tweet_ids": ["1194692912598208512"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "514428539"}, {"lang": "es", "id": "1194692807090409474", "geo": {"place_id": "016ea1445db12efb"}, "created_at": "2019-11-13T19:05:36.000Z", "text": "A veces me asusta la capacidad que tiene mi cerebro de pasar de un momento de completa depresi\u00f3n con tendencia suicida a un momento de completa felicidad, ganas de enviarle mensaje a mis alumnos *se cancela la clase * \n* la vida es un ratito para estar jodiendo en la Universidad*", "edit_history_tweet_ids": ["1194692807090409474"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "955792523091431424"}, {"lang": "es", "id": "1194692797615480834", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:05:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692797615480834"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "64885167", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194692687376605186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:05:07.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692687376605186"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "214386768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692511438188545", "in_reply_to_user_id": "949754832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jufreitascs", "id": "949754832"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.9748, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.5773, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:04:25.000Z", "text": "@jufreitascs petista se n\u00e3o \u00e9 demente \u00e9 louco..... quem mandou matar Bolsonaro e quem matou Celso Daniel?", "edit_history_tweet_ids": ["1194692511438188545"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "114767917", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194611224861908992"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692452017430536", "in_reply_to_user_id": "948921460055248896", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "CR_serenidade", "id": "948921460055248896"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:04:11.000Z", "text": "@CR_serenidade se n\u00e3o matou n\u00e3o roubou n\u00e3o pode prender, solta mesmo", "edit_history_tweet_ids": ["1194692452017430536"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "55396596", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194691950747758594"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692405649379329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:04:00.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692405649379329"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117551720882692096", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "es", "id": "1194692384564449281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:03:55.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692384564449281"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "25729023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692303547502600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:03:36.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692303547502600"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3061947238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "es", "id": "1194692101650493440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:02:47.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194692101650493440"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1185996646393483264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692058214219778", "in_reply_to_user_id": "3297839621", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "hicves", "id": "3297839621"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8207, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:02:37.000Z", "text": "@hicves Mais ou menos. Ele n\u00e3o tava ligado que iam matar Jesus. Ele deu um vacilo, mas a inten\u00e7\u00e3o n\u00e3o era chegar nesse ponto. Tanto que ele se enforcou depois por causa da culpa.", "edit_history_tweet_ids": ["1194692058214219778"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193824464414420992", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194690828704325633"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194692027390320640", "created_at": "2019-11-13T19:02:30.000Z", "text": "T\u00f4 com saudades de ir pra praia com o Rafa ouvindo a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida :(", "edit_history_tweet_ids": ["1194692027390320640"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3133549512", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.8193, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9369, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194691897543053313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:01:59.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691897543053313"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815575315330306048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194691823102550016", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:01:41.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "edit_history_tweet_ids": ["1194691823102550016"], "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "421491695", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691756186644480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:01:25.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691756186644480"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "791730614051438592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194691641761816576", "created_at": "2019-11-13T19:00:58.000Z", "text": "- La fantasia suicida otra vez?\n- Ya es menos frecuente se\u00f1or.", "edit_history_tweet_ids": ["1194691641761816576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "author_id": "1133076641582919690"}, {"lang": "es", "id": "1194691274000998408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:59:30.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691274000998408"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2874383480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691267755757569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:59:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691267755757569"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096051584180604928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194691171949449217", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:59:06.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691171949449217"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "540444013", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194691160113057794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:59:03.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691160113057794"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "209289593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691099358568449", "created_at": "2019-11-13T18:58:49.000Z", "text": "At\u00e9 hoje \u00e9 dif\u00edcil de acreditar que o Chester se matou, mano, maior loucura", "edit_history_tweet_ids": ["1194691099358568449"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "337351740", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.3854, "type": "Person", "normalized_text": "Chester"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194691087572578304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:58:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691087572578304"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "929106008810672128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691035747803137", "created_at": "2019-11-13T18:58:33.000Z", "text": "MINHA\nSINA\n\nGANA\nSUICIDA\n\nMORTE\nDIVINA\n\nDOCE\nTANGERINA", "edit_history_tweet_ids": ["1194691035747803137"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2909812989", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA\n\nDOCE"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194691014025523202", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:58:28.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194691014025523202"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930165696570544129", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691001958457345", "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/ueLFiFbxsL", "expanded_url": "https://twitter.com/_htxrl/status/1194388804586618886", "display_url": "twitter.com/_htxrl/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:58:25.000Z", "text": "informa\u00e7\u00f5es in\u00fateis sobre mim \n\naltura: 1.57\ntamanho do p\u00e9: 39\nsigno: Capric\u00f3rnio \ntatuagens: 0\npiercing: 0\ncor fav: todas\nfilme fav: Esquadr\u00e3o Suicida \ncomida fav: Lasanha e strogonoff \nbebida fav: todas https://t.co/ueLFiFbxsL", "edit_history_tweet_ids": ["1194691001958457345"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "author_id": "1106263710451056645"}, {"lang": "pt", "id": "1194690979502145537", "in_reply_to_user_id": "43102246", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "OseiasBrandao", "id": "43102246"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.8474, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7333, "type": "Person", "normalized_text": "Balela"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:58:20.000Z", "text": "@OseiasBrandao @jairbolsonaro Quando Roma matou milheres era pra defender os principios crist\u00e3os. Balela esconde se atras dos principos crist\u00e3os para fazer atrocidades.", "edit_history_tweet_ids": ["1194690979502145537"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "258983861", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194423909216669696"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690871901462528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:57:54.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690871901462528"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "351891897", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690815282614279", "entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/nh3Nq9Lfw3", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=web", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "publico_es", "id": "17676713"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.887, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:57:41.000Z", "text": "Un migrante se suicida en Barcelona tras ser expulsado de un centro de menores https://t.co/nh3Nq9Lfw3 v\u00eda @publico_es", "edit_history_tweet_ids": ["1194690815282614279"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "522167973"}, {"lang": "pt", "id": "1194690771695415296", "entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/rO7JmGhLtB", "expanded_url": "https://temlondrina.com.br/editoriais/o-espetaculo-suicida-da-midia-em-troca-de-likes-e-audiencia/", "display_url": "temlondrina.com.br/editoriais/o-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 76, "probability": 0.6051, "type": "Other", "normalized_text": "Tem"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:57:30.000Z", "text": "O espet\u00e1culo suicida da m\u00eddia em troca de likes e audi\u00eancia - Editorial - Tem Londrina https://t.co/rO7JmGhLtB", "edit_history_tweet_ids": ["1194690771695415296"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155375290"}, {"lang": "pt", "id": "1194690764548247552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:57:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690764548247552"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "864851933655433216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690749918597120", "in_reply_to_user_id": "741692773548621824", "created_at": "2019-11-13T18:57:25.000Z", "text": "Aunque para mi lo m\u00e1s impactante es el hecho de que Hiluluk se suicida antes de que la seta lo mate solo para que Chopper no tenga que vivir con el hecho de haberle matado", "edit_history_tweet_ids": ["1194690749918597120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741692773548621824", "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Hiluluk"}, {"start": 114, "end": 120, "probability": 0.8736, "type": "Person", "normalized_text": "Chopper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194690304064020490"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690712555704325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:57:16.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690712555704325"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "89489807", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690625406427136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:56:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690625406427136"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "192363978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690592070127617", "created_at": "2019-11-13T18:56:48.000Z", "text": "RT @Warninglxve: Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu espos\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690592070127617"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3668787568", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.5546, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.488, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.52, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 82, "end": 86, "probability": 0.4626, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.527, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194424252449120257"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690574886019072", "in_reply_to_user_id": "1043088670788673536", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "serioszha", "id": "1161246139850604545"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 78, "probability": 0.9277, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9687, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 138, "end": 144, "probability": 0.9718, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 212, "end": 220, "probability": 0.742, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.9842, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:56:43.000Z", "text": "@Danna75728732 @serioszha La selva parece instaurada perfectamente en Barcelona gracias a una alcaldesa suicida,ahora S\u00e1nchez se al\u00eda con Podemos,lo que significa que la misma mierda e inseguridad que se vive en Barcelona se trasladar\u00e1 en toda Espa\u00f1a,que descerebrados votan esta basura.", "edit_history_tweet_ids": ["1194690574886019072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1081018639690727424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194679390539517953"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690482477109249", "in_reply_to_user_id": "979634642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "romjaimes", "id": "979634642"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "antoonellag", "id": "64104493"}, {"start": 24, "end": 33, "username": "franwilb", "id": "1070286715"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:56:21.000Z", "text": "@romjaimes @antoonellag @franwilb Yendo a hacer ese pacto suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194690482477109249"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "158562876", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194625532026970113"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690454513688576", "in_reply_to_user_id": "1250956038", "created_at": "2019-11-13T18:56:15.000Z", "text": "@Soolsito_3 Jajajja bebe suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194690454513688576"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2357389877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194599016048340994"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194690387178332160", "in_reply_to_user_id": "2540611440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:55:59.000Z", "text": "@LucasHolandaCos Na verdade ele se suicidou poucas horas antes de apresentar o tcc em um congresso", "edit_history_tweet_ids": ["1194690387178332160"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "221489301", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194658674616291328"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690262674661378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:55:29.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194690262674661378"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1388526804", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194690190742298624", "in_reply_to_user_id": "992846773122150402", "created_at": "2019-11-13T18:55:12.000Z", "text": "@tododekuhugs Provavelmente culpa da tpm.. mas voc\u00ea matou um personagem secund\u00e1rio e n\u00e3o tem problema nisso, seria mais impactante ainda se tivesse sido o Eiji sem que o Katsuki tivesse a chance de se desculpar, a hist\u00f3ria est\u00e1 incr\u00edvel, n\u00e3o esquenta com isso \u2764", "edit_history_tweet_ids": ["1194690190742298624"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2844586952", "entities": {"annotations": [{"start": 155, "end": 158, "probability": 0.8246, "type": "Person", "normalized_text": "Eiji"}, {"start": 170, "end": 176, "probability": 0.8113, "type": "Person", "normalized_text": "Katsuki"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194688028947746816"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194689993190641669", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:54:25.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689993190641669"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875430688660631552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194689974010097664", "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/HslF83fzu2", "expanded_url": "https://cadenaser.com/ser/2019/11/11/sociedad/1573491666_050150.html", "display_url": "cadenaser.com/ser/2019/11/11\u2026"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.807, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:54:20.000Z", "text": "Un joven migrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/HslF83fzu2", "edit_history_tweet_ids": ["1194689974010097664"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "143942087"}, {"lang": "es", "id": "1194689544303599617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:52:38.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689544303599617"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1081698143501193216", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194689536162508801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:52:36.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689536162508801"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948670799736659968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194689527769714690", "created_at": "2019-11-13T18:52:34.000Z", "text": "Meu celular se suicidou e estou de luto", "edit_history_tweet_ids": ["1194689527769714690"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120103648837632001"}, {"lang": "pt", "id": "1194689379006070784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:58.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689379006070784"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "747623814918447104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194689312048263169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689312048263169"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "773728680271081472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194689276900003845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:34.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689276900003845"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236660120", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194689248991043584", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Dq3hZcUGQE", "expanded_url": "https://www.ecuavisa.com/articulo/noticias/nacional/544566-hombre-intenta-violar-su-hija-se-suicida-carchi", "display_url": "ecuavisa.com/articulo/notic\u2026"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3qwjHzZHBL", "expanded_url": "https://twitter.com/Multimpactos/status/1194689248991043584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3qwjHzZHBL", "media_key": "3_1194689246965256194"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8171, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:27.000Z", "text": "Hombre intenta violar a su hija y se suicida en Carchi https://t.co/Dq3hZcUGQE https://t.co/3qwjHzZHBL", "edit_history_tweet_ids": ["1194689248991043584"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1063598696"}, {"lang": "es", "id": "1194689233350463489", "created_at": "2019-11-13T18:51:24.000Z", "text": "RT @LaRuizCordoba: \"... y no puedo resistir el amor: es algo mucho m\u00e1s fuerte que todas mis fuerzas, y me las ha desbaratado.\"\n\nMi clarisol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689233350463489"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336100961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194688234850263041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194689217198280704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:20.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689217198280704"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "810118697130098688", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194689205160407040", "in_reply_to_user_id": "43115590", "entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/0T6j10V89S", "expanded_url": "https://twitter.com/VSXViralSpiral/status/1194689205160407040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0T6j10V89S", "media_key": "3_1194689199867334658"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "fernandeznorona", "id": "43115590"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 19, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "Rey"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:51:17.000Z", "text": "@fernandeznorona Rey de los pendejos y la pol\u00edtica absurda y suicida. https://t.co/0T6j10V89S", "edit_history_tweet_ids": ["1194689205160407040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "709451320806088704"}, {"lang": "pt", "id": "1194689110260236289", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:50:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689110260236289"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1010357330284818433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194689019357077504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:50:33.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194689019357077504"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687340918300672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688985731420160", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:50:25.000Z", "text": "RT @LucasHolandaCos: Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688985731420160"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1151200761436618752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658674616291328"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688865069649923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688865069649923"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "86394975", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688861592571910", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:55.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688861592571910"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1460997758", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687033505198080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688751940833280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688751940833280"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "765080709279145984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688707498037257", "entities": {"urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/TCWmcEetWB", "expanded_url": "https://twitter.com/UniformeViral/status/1194565128294940672", "display_url": "twitter.com/UniformeViral/\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:18.000Z", "text": "Entre gilipollas y suicida !!!\ud83d\ude20 https://t.co/TCWmcEetWB", "edit_history_tweet_ids": ["1194688707498037257"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "859341280773632000"}, {"lang": "es", "id": "1194688691173777409", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:14.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688691173777409"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "876506639226064898", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687033505198080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688637402779649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:49:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688637402779649"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045812377567076352", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688616271884288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:57.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688616271884288"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "805570947327684608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688568410726400", "in_reply_to_user_id": "952308995120881671", "created_at": "2019-11-13T18:48:45.000Z", "text": "@bluexkitten_ Se tu me encontrar alguma fonte confi\u00e1vel que ele matou algu\u00e9m em que o motivo n fosse defender a revolu\u00e7\u00e3o eu paro de \"idolatrar\" ele agora\nEu gosto muito dele porque a revolu\u00e7\u00e3o cubana \u00e9 algo muito bonito na minha opini\u00e3o, e hoje eles vivem assim pelo o que fez Che na dec de 50", "edit_history_tweet_ids": ["1194688568410726400"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3241338466", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194687580647899137"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688529701515264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:36.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194688529701515264"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2288697817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688511049371648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:31.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688511049371648"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3371516800", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688500379115520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:29.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688500379115520"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960141518421004288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688443202363393", "in_reply_to_user_id": "834209404413157379", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jenhrding", "id": "1288955512353181697"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:15.000Z", "text": "@jenhrding simmmm, ela finalmente tava conseguindo se tratar e :( a cena final dela com a linda me matou por dentro pqp", "edit_history_tweet_ids": ["1194688443202363393"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "164470191", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194678455062978562"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688440920662028", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:15.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688440920662028"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172856398", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688394556821504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:04.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688394556821504"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688386163978244", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:02.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688386163978244"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "374123502", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688382548488193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:48:01.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688382548488193"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675891223314434"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194688371085459465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:58.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688371085459465"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873670259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688360440311809", "created_at": "2019-11-13T18:47:56.000Z", "text": "RT @LaRuizCordoba: \"... y no puedo resistir el amor: es algo mucho m\u00e1s fuerte que todas mis fuerzas, y me las ha desbaratado.\"\n\nMi clarisol\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688360440311809"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "174383986", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194688234850263041"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688354668990469", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:54.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688354668990469"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688328135774209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:48.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688328135774209"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688295327993864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:40.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688295327993864"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688264327876609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:33.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688264327876609"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672123148681217"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688239820591104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:27.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688239820591104"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1157369659", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688234850263041", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/dfF9V4YtxF", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817", "display_url": "twitter.com/_laproblematic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:26.000Z", "text": "\"... y no puedo resistir el amor: es algo mucho m\u00e1s fuerte que todas mis fuerzas, y me las ha desbaratado.\"\n\nMi clarisolcito, el suicida al que algunos llaman adolescente, me reconozco en \u00e9l, sobretodo por sus detractores; \n\n\u00a1Ya cumplir 24 a\u00f1os es un anacronismo! https://t.co/dfF9V4YtxF", "edit_history_tweet_ids": ["1194688234850263041"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "102171561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192969783467298817"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688214881181698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:21.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688214881181698"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671763025793025"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688184514490369", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:14.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688184514490369"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688171772186631", "created_at": "2019-11-13T18:47:11.000Z", "text": "Gana suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194688171772186631"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "17135793"}, {"lang": "es", "id": "1194688157729640448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:07.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194688157729640448"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "294735990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670141793013761"}]}, {"lang": "es", "id": "1194688056953061376", "in_reply_to_user_id": "176852177", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VargasvilCol", "id": "176852177"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:43.000Z", "text": "@VargasvilCol Y por qu\u00e9 no se suicida usted gran pendejo?", "edit_history_tweet_ids": ["1194688056953061376"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217774793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1193604311433056260"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687992272752640", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:28.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687992272752640"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686826524618752"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687977584287745", "entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/8Z5TW5RzJ4", "expanded_url": "https://www.abc.es/recreo/abci-sacan-messi-suicidio-tras-derrota-ante-croacia-201806270932_noticia_amp.html", "display_url": "abc.es/recreo/abci-sa\u2026"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8991, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Messi"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.5523, "type": "Place", "normalized_text": "Croacia"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:24.000Z", "text": "\ud83d\uded1Fan de Leo Messi se suicida tras derrota ante Croacia!!!!\n\nhttps://t.co/8Z5TW5RzJ4", "edit_history_tweet_ids": ["1194687977584287745"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192093912271331335"}, {"lang": "es", "id": "1194687970575556611", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:23.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687970575556611"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686967281270784"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687964804255744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:21.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687964804255744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1197861547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194687946781347841", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:46:17.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687946781347841"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2264231219", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194687863771869186", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:57.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687863771869186"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "478156159", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687857639743489", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:56.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687857639743489"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687340918300672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687833597984771", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:50.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687833597984771"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687400271908864"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687811217166336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:45.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687811217166336"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194687275432587265"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194687758608060416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:32.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194687758608060416"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789317744613285888", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194687667298017285", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:45:10.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687667298017285"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050805506217046016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687605075513344", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/4h9rbJAWPF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687605075513344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4h9rbJAWPF", "media_key": "3_1194687599316733954"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:55.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/4h9rbJAWPF", "edit_history_tweet_ids": ["1194687605075513344"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1194687572758454275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:48.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687572758454275"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2890268068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687532149153794", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/81ZzLrn2EG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687532149153794/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/81ZzLrn2EG", "media_key": "3_1194687526000349185"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:38.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/81ZzLrn2EG", "edit_history_tweet_ids": ["1194687532149153794"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1194687531679391744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687531679391744"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950875467267100673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687517733408768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:35.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687517733408768"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1036698885186568192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687467795947521", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/SdmXdsIZ06", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687467795947521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SdmXdsIZ06", "media_key": "3_1194687459638071296"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/SdmXdsIZ06", "edit_history_tweet_ids": ["1194687467795947521"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687400271908864", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vJ361YPIaG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687400271908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJ361YPIaG", "media_key": "3_1194687394701881349"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:07.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vJ361YPIaG", "edit_history_tweet_ids": ["1194687400271908864"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687374275567618", "entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/2xt6zL4COi", "expanded_url": "https://twitter.com/Vero_Bolivar/status/1194647559484170240", "display_url": "twitter.com/Vero_Bolivar/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:00.000Z", "text": "En cambio mis panas parecen los del escuadr\u00f3n suicida https://t.co/2xt6zL4COi", "edit_history_tweet_ids": ["1194687374275567618"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1016124909653807104", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194647559484170240"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687340918300672", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6GDMny8bVM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687340918300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GDMny8bVM", "media_key": "3_1194687334035402760"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:52.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/6GDMny8bVM", "edit_history_tweet_ids": ["1194687340918300672"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687293661028352", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:41.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687293661028352"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686967281270784"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687275432587265", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kUV4EGcmtM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687275432587265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUV4EGcmtM", "media_key": "3_1194687269707374593"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:37.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kUV4EGcmtM", "edit_history_tweet_ids": ["1194687275432587265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687171120246784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "lnavarrete10", "id": "3153183802"}, {"start": 18, "end": 27, "username": "maylwino", "id": "101614836"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:12.000Z", "text": "RT @lnavarrete10: @maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687171120246784"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3777791913", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194558472651759616"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687148794032129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marimaramor", "id": "318482832"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:07.000Z", "text": "RT @marimaramor: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acu\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687148794032129"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194686826524618752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194687099875856388", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mharcu_", "id": "50882504"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:55.000Z", "text": "RT @mharcu_: Nunca vi criminosos desse tipo d corpora\u00e7\u00e3o serem exonerados e presos: \u00e9 a certeza da impunidade: \u00e9 bom ser policial, qdo tb s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194687099875856388"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "230558044", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194683868567220224"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687076131848192", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/aHDo2sSL5n", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687076131848192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aHDo2sSL5n", "media_key": "3_1194687068892520456"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:49.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/aHDo2sSL5n", "edit_history_tweet_ids": ["1194687076131848192"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687033505198080", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i0vpj0tMKF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687033505198080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0vpj0tMKF", "media_key": "3_1194687026571988993"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:39.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/i0vpj0tMKF", "edit_history_tweet_ids": ["1194687033505198080"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194686968371785729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:24.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686968371785729"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203037922", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686967281270784", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9Kk8cEITVx", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686967281270784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Kk8cEITVx", "media_key": "3_1194686959874170880"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/9Kk8cEITVx", "edit_history_tweet_ids": ["1194686967281270784"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1194686906476498944", "created_at": "2019-11-13T18:42:09.000Z", "text": "MINHA SINA\nGANA SUICIDA\nMORTE DIVINA\nDOCE TANGERINA\n\nAia iah\nAia paparara", "edit_history_tweet_ids": ["1194686906476498944"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3037478464", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4922, "type": "Person", "normalized_text": "DIVINA"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194686903909523456", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/DdAQVxee95", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686903909523456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DdAQVxee95", "media_key": "3_1194686896959631360"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:08.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/DdAQVxee95", "edit_history_tweet_ids": ["1194686903909523456"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1194686846325985282", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:55.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686846325985282"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3178476604", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686826524618752", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WFGhmR3cji", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686826524618752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFGhmR3cji", "media_key": "3_1194686819520135168"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:50.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/WFGhmR3cji", "edit_history_tweet_ids": ["1194686826524618752"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "pt", "id": "1194686758425903104", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:34.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686758425903104"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720147613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686746333724673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686746333724673"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "709856719925551104", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686668885889024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:12.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686668885889024"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4302006495", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686667237580800", "created_at": "2019-11-13T18:41:12.000Z", "text": "gente vcs acham que a alasca se suicidou?\n\neu: sim", "edit_history_tweet_ids": ["1194686667237580800"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2292050903", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.4992, "type": "Person", "normalized_text": "alasca"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194686665345794049", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686665345794049"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1023766810888425473", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686662191853569", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686662191853569"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048332207889285121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686645330690050", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:07.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686645330690050"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1077665783264825345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686642113658881", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:06.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686642113658881"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355145667", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686605640044544", "in_reply_to_user_id": "956690927489355776", "created_at": "2019-11-13T18:40:57.000Z", "text": "@Xavior_CL Si pero ir al centro a esta hora ya es medio suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194686605640044544"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "96195508", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194685713784168449"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686504536301571", "created_at": "2019-11-13T18:40:33.000Z", "text": "eu amo a playlist do filme esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194686504536301571"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3295626607", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.4598, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194686492901289985", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:40:30.000Z", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686492901289985"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "605191704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686463704739840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "GeraldoWinter", "id": "119882619"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:40:23.000Z", "text": "RT @GeraldoWinter: Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686463704739840"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66463266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194565205893767168"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686447359578112", "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 108, "probability": 0.4912, "type": "Person", "normalized_text": "lucianita"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:40:19.000Z", "text": "@Politica_LR Como se nota que el padrino suicida ya no est\u00e1. Caso contrario le habr\u00edan hecho caso a lucianita.", "edit_history_tweet_ids": ["1194686447359578112"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "856896141971083265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682301243961344"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686407119429632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:40:10.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686407119429632"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435353200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686385547923456", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/VgcTuqazAi", "expanded_url": "https://insurgentepress.com.mx/se-suicida-nino-de-8-anos-en-iztacalco/", "display_url": "insurgentepress.com.mx/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pTNDsS4z0b", "expanded_url": "https://twitter.com/InsurgentePress/status/1194594739783454720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTNDsS4z0b", "media_key": "3_1194594737539473409"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "InsurgentePress", "id": "329874797"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 60, "probability": 0.8768, "type": "Place", "normalized_text": "Iztacalco"}], "hashtags": [{"start": 24, "end": 32, "tag": "suicida"}, {"start": 51, "end": 61, "tag": "Iztacalco"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:40:05.000Z", "text": "RT @InsurgentePress: Se #suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os en #Iztacalco https://t.co/VgcTuqazAi https://t.co/pTNDsS4z0b", "edit_history_tweet_ids": ["1194686385547923456"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2458778106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194594739783454720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686336822915072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:53.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686336822915072"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069390268661673990", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686326525829120", "in_reply_to_user_id": "208216783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuillermoDiazCs", "id": "208216783"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:51.000Z", "text": "@GuillermoDiazCs Para lograr ello, creo que antes hay que explicar a los partidos y sobre todo a la ciudadan\u00eda, que desde hace mucho los nacionalistas han dinamitado el eje izquierda/derecha. Ellos ya NO funcionan con esta l\u00f3gica y es suicida seguir jugando a los rojos/fachas. Ya no va as\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1194686326525829120"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1878655572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194682586397859840"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686321698254849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:49.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686321698254849"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758908949420572673", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686319533973510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:49.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686319533973510"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "991056103730565122", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686268006903810", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mharcu_", "id": "50882504"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:37.000Z", "text": "RT @mharcu_: Nunca vi criminosos desse tipo d corpora\u00e7\u00e3o serem exonerados e presos: \u00e9 a certeza da impunidade: \u00e9 bom ser policial, qdo tb s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686268006903810"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "212748940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194683868567220224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686263766528000", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:36.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686263766528000"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4717980454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686256149491712", "created_at": "2019-11-13T18:39:34.000Z", "text": "Pior sensa\u00e7\u00e3o do mundo tu entrar no Instagram e ver que uma pessoa que tu gosta se matou \ud83d\ude13", "edit_history_tweet_ids": ["1194686256149491712"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1175992836568883200", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 44, "probability": 0.8731, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194686248411107328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:32.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686248411107328"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938172062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686184351567872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:17.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686184351567872"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "544654472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194686170082545665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:39:13.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686170082545665"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "199825970", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686059466174464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:38:47.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194686059466174464"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "336270454", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194686050867843072", "in_reply_to_user_id": "2643086157", "created_at": "2019-11-13T18:38:45.000Z", "text": "@gerabrunnen Suicida resultaste. Agrot\u00f3xicos no tengo, faso agroecol\u00f3gico s\u00ed. :) Cuando quieras te invito!", "edit_history_tweet_ids": ["1194686050867843072"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "194600031", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194681183935827968"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685866020679681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:38:01.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685866020679681"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1070463909465899008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685776006647808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:37:39.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685776006647808"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4698961238", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685742666125318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:37:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685742666125318"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "110866842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685731723239429", "created_at": "2019-11-13T18:37:29.000Z", "text": "vou me obrigar a fazer coisas que eu n\u00e3o gosto tipo assistir esquadr\u00e3o suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1194685731723239429"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "219621165", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194685723099770880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:37:27.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685723099770880"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2518278288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685709417877510", "in_reply_to_user_id": "1188794448962052097", "created_at": "2019-11-13T18:37:23.000Z", "text": "@malborosaboruva Isso \u00e9 aquele MC Rea\u00e7a que espancou uma mo\u00e7a e depois se matou\nQue descanse quentinho no inferno", "edit_history_tweet_ids": ["1194685709417877510"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759333462", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.546, "type": "Other", "normalized_text": "MC Rea\u00e7a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194683821733662720"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685642686513159", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:37:08.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685642686513159"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3378252101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685596196917249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685596196917249"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163855413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685558620139523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:48.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685558620139523"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "879344304845705218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685554631331841", "in_reply_to_user_id": "2559734033", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Caslu_junk", "id": "2559734033"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:47.000Z", "text": "@Caslu_junk Ele espancou e depois se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1194685554631331841"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "759333462", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194679697902317568"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685544762167303", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:44.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685544762167303"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1057061341578608640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685498633142275", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685498633142275"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1205558330", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685482090795008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685482090795008"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "778647413888286720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685393632927744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:36:08.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685393632927744"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3854766575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685330240278528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:53.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685330240278528"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128348159586054144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685306957705216", "in_reply_to_user_id": "19667016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "veramagalhaes", "id": "19667016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:48.000Z", "text": "@veramagalhaes Na minha infancia...4 tiros em um rapaz em um bar na minha frente..por ciumes. Fazendeiro matando outro na fatia de queijo, porrada no meu chefe e nao fui demitido pq o cara era maluco e se matou. E por ai vai. Vida e devoracao..", "edit_history_tweet_ids": ["1194685306957705216"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1182110240059400198", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194672141075144704"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685217262440448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:26.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685217262440448"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006359463765446658", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685183691280384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:18.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685183691280384"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2443168008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685172542779397", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:15.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685172542779397"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060690160482955266", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194685152791814144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:35:11.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685152791814144"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "725058763191914498", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194685084345020416", "created_at": "2019-11-13T18:34:54.000Z", "text": "escritora frustrada se suicida a los 36 porque quer\u00eda una carrera interesante y una familia con varios ni\u00f1os y acab\u00f3 padeciendo tabaquismo severo y m\u00faltiples desenga\u00f1os amorosos", "edit_history_tweet_ids": ["1194685084345020416"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "994318491816775680"}, {"lang": "pt", "id": "1194685044012584962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:34:45.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194685044012584962"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "291781719", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684998567239680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:34:34.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684998567239680"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082742092202422273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684793667178497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:45.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684793667178497"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1050362024679665664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684776411734016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684776411734016"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2580924663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684769067569154", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:39.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684769067569154"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "119483103", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684699060383748", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:23.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684699060383748"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "299369279", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684682660728832", "entities": {"urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Velherro", "id": "364261539"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:19.000Z", "text": "RT @Velherro: https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcast\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684682660728832"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "355813918", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194503624027754496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684681385598976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:18.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684681385598976"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "833327548092252160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684651237003264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:33:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684651237003264"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "447053514", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684552217804802", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/ljKVsWJeQ9", "expanded_url": "https://www.ilustrado.cl/2019/10/14/senador-ivan-moreira-exige-pena-de-muerte-para-los-delincuentes/", "display_url": "ilustrado.cl/2019/10/14/sen\u2026"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6023, "type": "Other", "normalized_text": "wn"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:32:48.000Z", "text": "Este wn es suicida https://t.co/ljKVsWJeQ9", "edit_history_tweet_ids": ["1194684552217804802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "136696259"}, {"lang": "es", "id": "1194684538666078209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:32:44.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684538666078209"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "124539460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684481090789376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:32:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684481090789376"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "819535885406531589", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684479857741830", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:32:30.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684479857741830"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964206238354558978", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684371531370496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:32:04.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684371531370496"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "750718956793630720", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684348664098816", "created_at": "2019-11-13T18:31:59.000Z", "text": "Credo o q o filme esquadrao suicida tem de ruim o soundtrack tem de bom ne", "edit_history_tweet_ids": ["1194684348664098816"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "49729983", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "esquadrao"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194684328560734209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:54.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194684328560734209"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1123573072651595777", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684320629301248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:52.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684320629301248"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2559207794", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684221698301952", "in_reply_to_user_id": "4674057774", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "elgamingchannel", "id": "4674057774"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:29.000Z", "text": "@elgamingchannel Descargaste la apk loco esa? Usa ido vpn en no me acuerdo que pa\u00eds suicida es", "edit_history_tweet_ids": ["1194684221698301952"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749090726", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194683989425942528"}]}, {"lang": "it", "id": "1194684206309351425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "agambella", "id": "128609313"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 21, "tag": "Siria"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:25.000Z", "text": "RT @agambella: #Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecni\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684206309351425"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224226820", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194620364824821762"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684170565570561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:17.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684170565570561"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671839273979904"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684136759447555", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "FuerzaCerati", "id": "728348077"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:09.000Z", "text": "RT @FuerzaCerati: Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1194684136759447555"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "396840351", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1191908890146942976"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684099400814593", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:31:00.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684099400814593"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2167037084", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194684048192487430", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:47.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684048192487430"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3374883095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194684026465992709", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:42.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194684026465992709"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979036792438640642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683977061339138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:30.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683977061339138"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "907026773623394304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683965757644801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:28.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683965757644801"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362663384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680885125234689"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683868567220224", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KJnh1hAVjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mharcu_/status/1194683868567220224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJnh1hAVjQ", "media_key": "7_1194683598563094530"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 178, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "laerte_bessa", "id": "65940868"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Laerte Bessa"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:05.000Z", "text": "Nunca vi criminosos desse tipo d corpora\u00e7\u00e3o serem exonerados e presos: \u00e9 a certeza da impunidade: \u00e9 bom ser policial, qdo tb se \u00e9 criminoso. O nome desse \u00e9 Laerte Bessa. @MPF_PGR (nesse v\u00eddeo o covarde e criminal @laerte_bessa por pouco \u00f1 matou o s\u00edndico. https://t.co/KJnh1hAVjQ", "edit_history_tweet_ids": ["1194683868567220224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "50882504"}, {"lang": "en", "id": "1194683829195161605", "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/sFAxGhMor7", "expanded_url": "https://youtu.be/gzEhBw3ofwQ", "display_url": "youtu.be/gzEhBw3ofwQ"}], "mentions": [{"start": 59, "end": 67, "username": "YouTube", "id": "10228272"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6565, "type": "Other", "normalized_text": "1990XHC"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.545, "type": "Other", "normalized_text": "1990XHC"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.814, "type": "Organization", "normalized_text": "nyhc"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 76, "tag": "1990XHC"}, {"start": 77, "end": 86, "tag": "hardcore"}, {"start": 87, "end": 92, "tag": "punk"}, {"start": 93, "end": 98, "tag": "nyhc"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:29:55.000Z", "text": "1990XHC - SUICIDA (OFFICIAL VIDEO) https://t.co/sFAxGhMor7 @YouTube #1990XHC #hardcore #punk #nyhc", "edit_history_tweet_ids": ["1194683829195161605"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2311550071"}, {"lang": "pt", "id": "1194683756180889602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:29:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683756180889602"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3094251997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683648580165632", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JUc3m", "id": "913070553522688001"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:29:12.000Z", "text": "RT @JUc3m: Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "edit_history_tweet_ids": ["1194683648580165632"], "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969917539420704769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194170655920533505"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683640933957637", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:29:10.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683640933957637"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "969018284", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683629814743040", "entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/H0mG6SzPYk", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/joven-de-17-anos-se-suicida-en-guachochi-4450642.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/policiaca/jove\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8349, "type": "Other", "normalized_text": "Guachochi"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Guachochi"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:29:08.000Z", "text": "#Guachochi | El hoy occiso se encontraba bebiendo en una reuni\u00f3n. Cuando \u00e9l y su acompa\u00f1ante se iban a retirar, le pidi\u00f3 que se adelantara y que pronto lo alcanzar\u00eda...\nhttps://t.co/H0mG6SzPYk", "edit_history_tweet_ids": ["1194683629814743040"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483066684"}, {"lang": "pt", "id": "1194683563955892224", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:52.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683563955892224"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2652049130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683544846700544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:47.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683544846700544"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672026860032002"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683520364490753", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:42.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683520364490753"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671763025793025"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683498700902401", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:36.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683498700902401"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670209631707139"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683476311773185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:31.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683476311773185"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670355127980035"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683449363353600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:28:25.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683449363353600"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683341326434308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:59.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683341326434308"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "723440722959962113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683309386801157", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:51.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683309386801157"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670141793013761"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683304802496515", "in_reply_to_user_id": "800779979717939201", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ccaettanoo", "id": "800779979717939201"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:50.000Z", "text": "@Ccaettanoo Tens raz\u00e3o, ele \u00e9 que se matou \ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1194683304802496515"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1024774563979292673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194681398990426112"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683269985505281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683269985505281"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083494061187710977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683239430082565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:35.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683239430082565"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2463500358", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683159931162625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:27:16.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683159931162625"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "583823524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "es", "id": "1194683076535828480", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:26:56.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683076535828480"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961777160884277258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683038753538055", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:26:47.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194683038753538055"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "893945119367409664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682913490718720", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:26:17.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682913490718720"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "759392512775688192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682833668911111", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:25:58.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682833668911111"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670477635203072"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682730296086528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:25:33.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682730296086528"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003785906438983680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682626491199494", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:25:08.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682626491199494"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120435780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682590034366464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:25:00.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682590034366464"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1031362244980994048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682541372051456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:48.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682541372051456"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670141793013761"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682530051571714", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:45.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682530051571714"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670209631707139"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682520174026763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:43.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682520174026763"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670291647156224"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682513706438656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:42.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682513706438656"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "187207014", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682511475007490", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:41.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682511475007490"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670355127980035"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682503354822657", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:39.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682503354822657"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670477635203072"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682502683746306", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/0ciDlQ9g88", "expanded_url": "http://parral.notigram.com/2019/11/13/se-suicida-joven-de-17-anos-en-el-alamo-guachochi/", "display_url": "parral.notigram.com/2019/11/13/se-\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/HSuBvDI5J3", "expanded_url": "https://twitter.com/ParralNoticias/status/1194682502683746306/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HSuBvDI5J3", "media_key": "3_1194682500926332929"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5924, "type": "Place", "normalized_text": "Alamo"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Guachochi"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:39.000Z", "text": "Se suicida joven de 17 a\u00f1os en el Alamo, Guachochi. https://t.co/0ciDlQ9g88 https://t.co/HSuBvDI5J3", "edit_history_tweet_ids": ["1194682502683746306"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1551205861"}, {"lang": "es", "id": "1194682492810407937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:37.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682492810407937"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670731642200066"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682483016687617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:34.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682483016687617"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671763025793025"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682467023761408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:30.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682467023761408"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671839273979904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682454759657472", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:27.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682454759657472"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1044018302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682451424989189", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/H0mG6SzPYk", "expanded_url": "https://www.elsoldeparral.com.mx/policiaca/joven-de-17-anos-se-suicida-en-guachochi-4450642.html", "display_url": "elsoldeparral.com.mx/policiaca/jove\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8112, "type": "Other", "normalized_text": "Guachochi"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.2981, "type": "Other", "normalized_text": "chihuahua"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Guachochi"}, {"start": 169, "end": 179, "tag": "chihuahua"}, {"start": 180, "end": 189, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:27.000Z", "text": "#Guachochi | El hoy occiso se encontraba bebiendo en una reuni\u00f3n. Cuando \u00e9l y su acompa\u00f1ante se iban a retirar, le pidi\u00f3 que se adelantara y que pronto lo alcanzar\u00eda... #chihuahua #suicidio\nhttps://t.co/H0mG6SzPYk", "edit_history_tweet_ids": ["1194682451424989189"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2483066684"}, {"lang": "es", "id": "1194682425655336961", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:21.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682425655336961"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194671879186997248"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682417329688578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:19.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682417329688578"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672026860032002"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682405736636418", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:16.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682405736636418"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672123148681217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682396374978561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682396374978561"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3432721012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682381078278144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:10.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682381078278144"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672216232931329"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682372178006023", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:08.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682372178006023"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682359704104962", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:05.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682359704104962"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "885822333134483456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682352703856642", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:03.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682352703856642"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672387918311426"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682335821803521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:59.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682335821803521"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "81501664", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682328125186048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:57.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682328125186048"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "97426268", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682234529353730", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:35.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682234529353730"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2325331693", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682229684940801", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:34.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682229684940801"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "961201250363637760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682225545154561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682225545154561"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1018333608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682187347566592", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:24.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682187347566592"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786947545", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682165797236736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:19.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682165797236736"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1491810193", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682143160582151", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/MNTi3jy9DR", "expanded_url": "https://twitter.com/trefakase/status/1194682143160582151/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MNTi3jy9DR", "media_key": "3_1194682134646145026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.6563, "type": "Other", "normalized_text": "Peixin"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:13.000Z", "text": "Mara assistindo\nPeixin me matando\nEu querendo me suicida na beira do vulcao https://t.co/MNTi3jy9DR", "edit_history_tweet_ids": ["1194682143160582151"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "995441710166618113"}, {"lang": "es", "id": "1194682135514406913", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:11.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682135514406913"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1188246884730703872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194682121320828929", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:08.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682121320828929"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "813797977", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194682086852059136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:00.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194682086852059136"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1128015518844297217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681995814690818", "created_at": "2019-11-13T18:22:38.000Z", "text": "Comenta este tuit y te digo qu\u00e9 monda pareces:\n\n1. fuckboy\n2. fuckgirl\n3. un beb\u00e9 \n4. otaku\n5. gracios@\n6. Pah\n7. mi novia\n8. intimidante\n9. Vale verga\n10. Mi crush\n11. Rar@\n12. Espantajopo \n13. Cole\n14. chic@ fitness\n15. Suicida\n16. Mani", "edit_history_tweet_ids": ["1194681995814690818"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 28, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "782266166622420992", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.5325, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.6936, "type": "Other", "normalized_text": "fuckboy"}, {"start": 62, "end": 69, "probability": 0.6884, "type": "Other", "normalized_text": "fuckgirl"}, {"start": 86, "end": 90, "probability": 0.5549, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4524, "type": "Other", "normalized_text": "Pah"}, {"start": 169, "end": 171, "probability": 0.4574, "type": "Other", "normalized_text": "Rar"}, {"start": 178, "end": 188, "probability": 0.6163, "type": "Other", "normalized_text": "Espantajopo"}, {"start": 195, "end": 198, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Cole"}, {"start": 204, "end": 207, "probability": 0.4887, "type": "Other", "normalized_text": "chic"}, {"start": 222, "end": 228, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 234, "end": 237, "probability": 0.642, "type": "Other", "normalized_text": "Mani"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194681837974626305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:22:00.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681837974626305"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192971240379748353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681797755449344", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:51.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681797755449344"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1192563278611910656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681772488962049", "created_at": "2019-11-13T18:21:45.000Z", "text": "N\u00e3o posso contar para minha m\u00e3e\nIsso a faz se preocupar\nEu n\u00e3o sou suicida\n\u00c0s vezes as mentiras ficam emba\u00e7adas", "edit_history_tweet_ids": ["1194681772488962049"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120052609732284419"}, {"lang": "es", "id": "1194681726515236864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:34.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681726515236864"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "353346484", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681723717660672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681723717660672"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "487677997", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681723042377728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:33.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681723042377728"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711260199710015488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681707229790209", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/3szpWwJo7d", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194681707229790209/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3szpWwJo7d", "media_key": "3_1194681701659754496"}], "mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.3948, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 51, "tag": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:29.000Z", "text": "AHORA -  \n@IgnacioPena123: \"Apostar por #VacaMuerta es no s\u00f3lo ambientalmente irresponsable, sino econ\u00f3micamente suicida\". https://t.co/3szpWwJo7d", "edit_history_tweet_ids": ["1194681707229790209"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "144883263"}, {"lang": "es", "id": "1194681670714216448", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:21.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681670714216448"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "570265409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681643002449923", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:14.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681643002449923"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351250259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681613231304705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:21:07.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681613231304705"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1003987951435632640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681559036628992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:20:54.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681559036628992"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2950018835", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681553143713802", "in_reply_to_user_id": "1264774494", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "mel1ss1nha", "id": "1264774494"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:20:53.000Z", "text": "@mel1ss1nha \u00c9 proibido contar. At\u00e9 se for quest\u00e3o de pol\u00edcia e tals. T\u00e1 liberado contar que matou o macho de boasss", "edit_history_tweet_ids": ["1194681553143713802"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39152646", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194650974272524288"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681550274736129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:20:52.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681550274736129"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142807536036397056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194679816949321728"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681290349568001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:50.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681290349568001"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080341064798687232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681275191320576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681275191320576"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1051607373251534848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681263942176768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:44.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681263942176768"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1066796884679933952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681183596163072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "PxP_LAC", "id": "906989328622071809"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 87, "probability": 0.8227, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 77, "end": 88, "tag": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:24.000Z", "text": "RT @PxP_LAC: . @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente s\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681183596163072"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1223173406", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194680961482575872"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194681163937398786", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:20.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194681163937398786"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1060128812187426817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194681071474020352", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/uhdr7qoWuA", "expanded_url": "https://t.co/uhdr7qoWuA", "display_url": "t.co/uhdr7qoWuA"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:58.000Z", "text": "Pobre el que twitteo esto, con el hate que le esta callendo en cualquier momento se suicida https://t.co/uhdr7qoWuA", "edit_history_tweet_ids": ["1194681071474020352"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1268502372"}, {"lang": "es", "id": "1194680968323436544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:33.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680968323436544"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097633704267124736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680961482575872", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3jPRTwBzx", "expanded_url": "https://twitter.com/PxP_LAC/status/1194680961482575872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3jPRTwBzx", "media_key": "3_1194680952401858560"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:31.000Z", "text": ". @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente suicida\u201d. https://t.co/u3jPRTwBzx", "edit_history_tweet_ids": ["1194680961482575872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "906989328622071809"}, {"lang": "pt", "id": "1194680954838822913", "in_reply_to_user_id": "135660904", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GAIONJUNIOR", "id": "135660904"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "ELSanPabloFC", "id": "406329198"}], "annotations": [{"start": 103, "end": 106, "probability": 0.9343, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 178, "end": 183, "probability": 0.906, "type": "Person", "normalized_text": "Osorio"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:30.000Z", "text": "@GAIONJUNIOR @ELSanPabloFC Palha\u00e7ada... \nMais um ''futebol suicida''. \nEssa mania de certos bossais no SPFC de futebolzinho bonito, sendo que o time est\u00e1 na fila. \nEu respeito o Osorio, mas eu n\u00e3o aprovaria. Muito ''superestimado''...", "edit_history_tweet_ids": ["1194680954838822913"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "477070593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194668086030471170"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680908122603527", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:19.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680908122603527"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2897135963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680885125234689", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/loW2O4tqmM", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194680885125234689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/loW2O4tqmM", "media_key": "7_1194680826446917637"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:13.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/loW2O4tqmM", "edit_history_tweet_ids": ["1194680885125234689"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "pt", "id": "1194680736340758528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:17:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680736340758528"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832400987562328064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680606623449088", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:17:07.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680606623449088"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "120560281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680588332130304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:17:03.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680588332130304"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2930069998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "it", "id": "1194680569428398080", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/GZHCL7rIsY", "expanded_url": "https://www.informazione.it/a/03245D74-0902-4F23-A825-9FD5EDDAEF36/Delitto-Arce-figlia-brigadiere-suicida-Orgogliosa-ha-dato-svolta-a-caso", "display_url": "informazione.it/a/03245D74-090\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:16:58.000Z", "text": "Delitto Arce, figlia brigadiere suicida: \"Orgogliosa, ha dato svolta a caso\" https://t.co/GZHCL7rIsY", "edit_history_tweet_ids": ["1194680569428398080"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "317671787"}, {"lang": "pt", "id": "1194680508589969411", "in_reply_to_user_id": "201246905", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "alemaunzinhuu", "id": "201246905"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 26, "probability": 0.8381, "type": "Other", "normalized_text": "Forza Killer"}, {"start": 43, "end": 58, "probability": 0.8672, "type": "Other", "normalized_text": "DriveClub Killer"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:16:43.000Z", "text": "@alemaunzinhuu Forza Killer ao contr\u00e1rio \u00e9 DriveClub Killer, ele msm se matou", "edit_history_tweet_ids": ["1194680508589969411"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021445648367931392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194679869667459073"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680395943612416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:16:17.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680395943612416"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2761414580", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680387970187264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:16:15.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680387970187264"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "714936798", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680277353877504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EsPapageno", "id": "1092126705114849281"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 34, "probability": 0.7033, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda de Salud Mental"}, {"start": 42, "end": 61, "probability": 0.9403, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:48.000Z", "text": "RT @EsPapageno: D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtE\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680277353877504"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955079906", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194326574344093698"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680248157327360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680248157327360"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2769194575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680246622150656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680246622150656"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1033557301070839809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680244818579464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680244818579464"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4167345141", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680243723915265", "created_at": "2019-11-13T18:15:40.000Z", "text": "Alguien s suicida antes del examen de mate??? Porque es para matarse", "edit_history_tweet_ids": ["1194680243723915265"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092066063024558080"}, {"lang": "es", "id": "1194680236278870016", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ClaudioXGG", "id": "204579019"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9963, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:39.000Z", "text": "RT @ClaudioXGG: \u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pen\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680236278870016"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "950118516103024641", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194632229227397127"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680213390733317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:33.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680213390733317"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "713896788361678849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680195623591936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:29.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680195623591936"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "964379202030993410", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680172047486978", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "lolaescreva", "id": "182573469"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 49, "probability": 0.9082, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 114, "end": 128, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.7462, "type": "Place", "normalized_text": "Sorri"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:23.000Z", "text": "RT @lolaescreva: Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorri\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680172047486978"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70134660", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194329465264001024"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194680117458604033", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:15:10.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194680117458604033"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1043284148968931328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679987661680641", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:39.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679987661680641"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106573705", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679978304135168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "laariaraaujo1", "id": "1037504349637894144"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:37.000Z", "text": "RT @laariaraaujo1: Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194679978304135168"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1315339214", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194561614730711041"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679963385028610", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "seontasa", "id": "1142902008535535616"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:34.000Z", "text": "RT @seontasa: Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista a\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679963385028610"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841121573230784512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194406118342172672"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679929625096192", "entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Hibai_", "id": "14525982"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:25.000Z", "text": "RT @Hibai_: Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "edit_history_tweet_ids": ["1194679929625096192"], "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184818772361785345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194209986471182337"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679816949321728", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/z1lI0kB3nU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194679816949321728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1lI0kB3nU", "media_key": "7_1194679763484450821"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:59.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/z1lI0kB3nU", "edit_history_tweet_ids": ["1194679816949321728"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "pt", "id": "1194679806811619335", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:56.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679806811619335"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4005331582", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679796632031235", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:54.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679796632031235"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "832234015176478725", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679789333950464", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:52.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679789333950464"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2801917294", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679679141261318", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:26.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679679141261318"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915665233", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679658190688257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:21.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679658190688257"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1193716925186150402", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679590129668097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:05.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679590129668097"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046363809886162949", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679492167577601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:12:41.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679492167577601"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "836726778374807553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679392305319943", "entities": {"urls": [{"start": 119, "end": 142, "url": "https://t.co/rXiuMpnC6S", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496", "display_url": "twitter.com/HugoGloss/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:12:17.000Z", "text": "N sei pra q todo o drama se vc matou o animal o m\u00ednimo q vc tem q fazer eh utilizar TODO ele pele osso pelo tripa TUDO https://t.co/rXiuMpnC6S", "edit_history_tweet_ids": ["1194679392305319943"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "917436798900539392", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194620571251818496"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679334553997315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:12:04.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679334553997315"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3301892933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679315541188609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:11:59.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679315541188609"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1872240685", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194679268711813120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:11:48.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679268711813120"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000513106336985095", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679133843992576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:11:16.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679133843992576"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1097192586270425088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679122313830402", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:11:13.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194679122313830402"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1296254258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679106761351173", "entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/ckdbsVfyAF", "expanded_url": "https://twitter.com/BernardoEmanu11/status/1194675740077412354", "display_url": "twitter.com/BernardoEmanu1\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8328, "type": "Person", "normalized_text": "JOYCE"}, {"start": 61, "end": 64, "probability": 0.8974, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}]}, "geo": {"place_id": "aef8c3da277ca498"}, "created_at": "2019-11-13T18:11:09.000Z", "text": "Nossa!\nEstou pasmado com essas atitudes da JOYCE .\nDaqui dos EEUU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Eu a acompanhei todos os dias, antes das Elei\u00e7\u00f5es .\nEla ainda nem cogitava concorrer \u00e0s elei\u00e7\u00f5es.\nQue V\u00cdRUS mordeu essa Traidora.\nO PODER  ? \nMas ela j\u00e1 se suicidou para a POL\u00cdTICA.\nNever more \nTchau Querida \ud83d\udc4b https://t.co/ckdbsVfyAF", "edit_history_tweet_ids": ["1194679106761351173"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "893477073020432384", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194675740077412354"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678978596032523", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:39.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678978596032523"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1054397878846849025", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678966440869888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:36.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678966440869888"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "90396644", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678965497192454", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:36.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678965497192454"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928347547478970369", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678923080151041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:25.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678923080151041"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824745491384655873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678906336530434", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:21.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678906336530434"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "986285578030379008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678879442616321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:15.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678879442616321"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938793361", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678864305364992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:10:11.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678864305364992"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "985695185110695937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678811448750082", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "meneame_net", "id": "8077952"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9877, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 27, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:59.000Z", "text": "RT @meneame_net: #destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb", "edit_history_tweet_ids": ["1194678811448750082"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "933967885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194576903560187904"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678811201277952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:59.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678811201277952"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "822010818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678729164906497", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:39.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678729164906497"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "433920711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678720780476416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:37.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678720780476416"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "162933947", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678689948209152", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "Clavijo859", "id": "503076142"}, {"start": 28, "end": 39, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 90, "probability": 0.7393, "type": "Other", "normalized_text": "lupron"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "lupron"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:30.000Z", "text": "RT @TrollRater: @Clavijo859 @actuallcom La industria transg\u00e9nero se forra recetando #lupron para ni\u00f1os con supuesto comportamiento suicida.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678689948209152"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "503076142", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175308149194199040"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678668733427712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:25.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678668733427712"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "824208996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678569433280514", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:09:01.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678569433280514"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "224342046", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678472116973568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:08:38.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678472116973568"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902550455670239234", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678452366036993", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:08:33.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678452366036993"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4888458855", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678439061655554", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:08:30.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678439061655554"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "875879054", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678334418030597", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "LucasHolandaCos", "id": "2540611440"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 83, "probability": 0.7799, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 134, "end": 136, "probability": 0.7785, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:08:05.000Z", "text": "RT @LucasHolandaCos: Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC..\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678334418030597"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2853074039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194658674616291328"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678307943583744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "1Hereje", "id": "2331376441"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:59.000Z", "text": "RT @1Hereje: Es triste ver que la gente ya no se suicida como antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1194678307943583744"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1120433695716831232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194475261506523136"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678268710006784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:49.000Z", "text": "RT @romanreye5: Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678268710006784"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3169410455", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194400159737765890"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678236451610625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Boro_RR", "id": "700710204103483393"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:42.000Z", "text": "RT @Boro_RR: Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678236451610625"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701516233426997250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194662439691980800"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678189643247616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:31.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678189643247616"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1169420226309570560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678177244831744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:28.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678177244831744"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1190815044474429441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194678176699551747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "isanseba", "id": "461370816"}], "annotations": [{"start": 119, "end": 121, "probability": 0.832, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:07:28.000Z", "text": "RT @isanseba: Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678176699551747"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1092863390", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193824871379341312"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194678041315827712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:06:55.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194678041315827712"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146900237337944069", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677768677658630", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:05:50.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677768677658630"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000002093275631616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677714004918272", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:05:37.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677714004918272"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3187875713", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194677579992780801", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/Po9UeEBw8c", "expanded_url": "http://owl.li/fLf630pSNGo", "display_url": "owl.li/fLf630pSNGo"}, {"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/thFjzGCXiT", "expanded_url": "https://twitter.com/ecuadorenvivo/status/1194677579992780801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/thFjzGCXiT", "media_key": "3_1194677578449203200"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3845, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.8171, "type": "Place", "normalized_text": "Carchi"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:05:05.000Z", "text": "Hombre intenta violar a su hija y se suicida en Carchi https://t.co/Po9UeEBw8c https://t.co/thFjzGCXiT", "edit_history_tweet_ids": ["1194677579992780801"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "111157576"}, {"lang": "pt", "id": "1194677572849811457", "in_reply_to_user_id": "949754832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "jufreitascs", "id": "949754832"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "mariele"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:05:04.000Z", "text": "@jufreitascs Entao ele comprou a passagem so pra se incriminar?Se ele matou mariele, pra que diabo ele viria pra ca?? Se supostamente, ele pagou alguem, pra qu\u00ea viria? Pra dar a arma do crime?? Pra efetuar pgto? Pra ver de perto o assassinato? Kkkkkkkk!! Vcs nao servem nem criar conspira\u00e7\u00e3o!!", "edit_history_tweet_ids": ["1194677572849811457"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1036734732262887424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194611699300675584"}]}, {"lang": "fr", "id": "1194677563941150721", "in_reply_to_user_id": "32332342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "appleminis", "id": "32332342"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:05:01.000Z", "text": "@appleminis @coffeeandpupils Se faire l\u00e9zarder continuellement les chevilles par le matou.\n\nFaut bien qu'il s'amuse le minou", "edit_history_tweet_ids": ["1194677563941150721"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2591990858", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194524218710474752"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677548812292096", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:04:58.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677548812292096"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2180073360", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677486635945984", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:04:43.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677486635945984"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1072867095602327552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677440943153152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:04:32.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677440943153152"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "919236006011920384", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677413415936001", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:04:26.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677413415936001"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000022495246905344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677316728827904", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:04:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677316728827904"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701424563641516032", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194677274492186626", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:03:52.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677274492186626"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "126647357", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677231538319360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:03:42.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677231538319360"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1006884983548645378", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194677202710880257", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:03:35.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677202710880257"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122228856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194677136860368897", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:03:20.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677136860368897"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967798196058632192", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672314182451202"}]}, {"lang": "es", "id": "1194677055851552781", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "HelenaMaleno", "id": "137831966"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.9768, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:03:00.000Z", "text": "RT @HelenaMaleno: \"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677055851552781"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "993606013621293057", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194164092862423046"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194677016727080964", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:02:51.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194677016727080964"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "878321958", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676812573560833", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:02:02.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676812573560833"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1045616186870943745", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676717186617344", "created_at": "2019-11-13T18:01:40.000Z", "text": "Pensando em tudo o que eu pus vida\nT\u00e1 me arrancando ela, me transformando num suicida\nCad\u00ea meu sorriso? Onde t\u00e1? \u00c9, quem roubou?\nSe jogar \u00e9 preciso? \u00c9 grave, \u00e9? Hein, doutor\nQue eu t\u00f4 com sintomas, otimismo em coma\nN\u00e3o, eu t\u00f4 me sentindo bem...", "edit_history_tweet_ids": ["1194676717186617344"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967150853747593220"}, {"lang": "pt", "id": "1194676677676322822", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:01:30.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676677676322822"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2719094854", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676612349988866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:01:15.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676612349988866"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186397258", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676570990010368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:01:05.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676570990010368"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1102200193297063936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676564639830017", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:01:03.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676564639830017"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1000386409142812675", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676546272976896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:59.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676546272976896"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184056822820417537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675632212512768"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676491650523136", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:46.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676491650523136"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "488656640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676460402958336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rlia1969", "id": "533498226"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:38.000Z", "text": "RT @rlia1969: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676460402958336"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1184056822820417537", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194675891223314434"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676449472593926", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "cmilacomics", "id": "772908476452438016"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5774, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 113, "end": 126, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:36.000Z", "text": "RT @cmilacomics: \"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676449472593926"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1124826835454431232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194663040098193409"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676362759548930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:15.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676362759548930"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898382235317014530", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676351162339329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:00:12.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676351162339329"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118488849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "it", "id": "1194676178231201792", "entities": {"urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "fattoquotidiano", "id": "52424550"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:31.000Z", "text": "RT @fattoquotidiano: Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "edit_history_tweet_ids": ["1194676178231201792"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758931073376002048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194626732814258181"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676176402485248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carreragonzalo", "id": "212552510"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:31.000Z", "text": "RT @carreragonzalo: Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676176402485248"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1312246584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194621556074303488"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676158597607424", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:26.000Z", "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676158597607424"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1322729155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194676077551116288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:07.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676077551116288"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2740261210", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194676055669432321", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/WdqUAXdACX", "expanded_url": "https://www.laverdad.es/salud/estadisticas-suicidio-espana-20190909162734-ntrc.html", "display_url": "laverdad.es/salud/estadist\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9868, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:02.000Z", "text": "Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/WdqUAXdACX", "edit_history_tweet_ids": ["1194676055669432321"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "87655071"}, {"lang": "pt", "id": "1194676046043500544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:59:00.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194676046043500544"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "972889789203705856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675923066523648", "in_reply_to_user_id": "147800890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MauricioMaronna", "id": "147800890"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.3841, "type": "Other", "normalized_text": "Ciudad"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:30.000Z", "text": "@MauricioMaronna Ciudad suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194675923066523648"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2720948571", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194656531842785281"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675891223314434", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XaEM9VGuaO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675891223314434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaEM9VGuaO", "media_key": "3_1194675881190592512"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/XaEM9VGuaO", "edit_history_tweet_ids": ["1194675891223314434"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "pt", "id": "1194675833643970560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:09.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675833643970560"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117084135129006085", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675661882957825", "entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/odVRe5exGh", "expanded_url": "http://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "UltimaHoracom", "id": "30054530"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 29, "tag": "Opini\u00f3n\u00daH"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:28.000Z", "text": "RT @UltimaHoracom: #Opini\u00f3n\u00daH Los gastos del suicida https://t.co/odVRe5exGh\n\n\u2714\ufe0f \"En el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675661882957825"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1178738252372725760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1193616171230277632"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675632212512768", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ows2Y1r7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675632212512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ows2Y1r7IC", "media_key": "3_1194675617092030465"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:21.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ows2Y1r7IC", "edit_history_tweet_ids": ["1194675632212512768"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "pt", "id": "1194675596355350528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:12.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675596355350528"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "979433068141465603", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675554865336322", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "mlunatamayo", "id": "276121783"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:02.000Z", "text": "RT @mlunatamayo: Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675554865336322"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "721668451077603328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194616392101900288"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675490495385602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:56:47.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675490495385602"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672387918311426"}]}, {"lang": "es", "id": "1194675470006202368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Sadamer3", "id": "1927148424"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:56:42.000Z", "text": "RT @Sadamer3: Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerd\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675470006202368"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789140155206598656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194672123148681217"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194675422824411138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "capfriends", "id": "860158681861718016"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:56:31.000Z", "text": "RT @capfriends: phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante.\u2026", "edit_history_tweet_ids": ["1194675422824411138"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4606223415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1194670006530904064"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 840, "tweet_count": 42871, "listed_count": 10}, "id": "2188206116", "name": "dani!!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udfc1", "username": "zyixiungsoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1963, "following_count": 1315, "tweet_count": 71210, "listed_count": 34}, "id": "2875923388", "location": "ni-fe-ti-se \u262d 9w1", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc4e\ud835\udc64\ud835\udc66\ud835\udc52\ud835\udc5f. \ud83e\udd89", "username": "pomareiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 746, "tweet_count": 185219, "listed_count": 9}, "id": "310630016", "location": "XVIIIXIX", "name": "jur\u00eddico makima br", "username": "YEEZYSEAZ0N"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112109, "following_count": 166, "tweet_count": 3155, "listed_count": 0}, "id": "860158681861718016", "location": "\ud83d\udecb", "name": "screencaps friends", "username": "capfriends"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 456, "tweet_count": 10542, "listed_count": 0}, "id": "1191329759445356544", "location": "Chile", "name": "Kublai Khan", "username": "KublaiKhanChile"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 144265, "following_count": 17782, "tweet_count": 23332, "listed_count": 210}, "id": "212552510", "location": "Las Condes, Chile", "name": "\ud83c\udfb8 @carreragonzalo DIPUTADO \ud83c\udfb8", "username": "carreragonzalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 666, "tweet_count": 22200, "listed_count": 0}, "id": "998691547423133696", "location": "07/??\ud83d\udd16", "name": "sakamoto!\ud81a\udd10", "username": "vanillalaska"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 625, "tweet_count": 31558, "listed_count": 0}, "id": "4149786079", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "vivi \ud83e\udd8b", "username": "silvarvivian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 684, "tweet_count": 34916, "listed_count": 4}, "id": "221812556", "location": "Recife, Brasil", "name": "morena \ud83c\udf3b", "username": "rafamartinsv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 919, "following_count": 341, "tweet_count": 16088, "listed_count": 0}, "id": "1037504349637894144", "location": "Barcelona, Spain", "name": "chapada de hax nas europa", "username": "laariaraaujo1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 575, "tweet_count": 34116, "listed_count": 6}, "id": "224881806", "location": "Interior-SP", "name": "Pedr\u00e3o Aleat\u00f3rio", "username": "ComunicadorP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1491, "following_count": 1793, "tweet_count": 95226, "listed_count": 43}, "id": "71288537", "location": "Hernandarias - Paraguay", "name": "ChirulO", "username": "nicovaldez_py"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 711874, "following_count": 343, "tweet_count": 103746, "listed_count": 4715}, "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rolling Stone Brasil", "username": "rollingstoneBR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 207, "tweet_count": 21917, "listed_count": 0}, "id": "1129780993920053253", "location": "Cuenca, Espa\u00f1a", "name": "Emm", "username": "MisaImperatrix"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14384, "following_count": 576, "tweet_count": 57619, "listed_count": 167}, "id": "700710204103483393", "name": "Boro", "username": "Boro_RR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 724, "tweet_count": 25605, "listed_count": 16}, "id": "559943660", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Alex Rubio", "username": "alexrubiogr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 43309, "following_count": 5381, "tweet_count": 41068, "listed_count": 459}, "id": "7848592", "location": "Madrid", "name": "Mauro Accurso", "username": "maccur"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15746, "following_count": 266, "tweet_count": 12131, "listed_count": 233}, "id": "144883263", "location": "Argentina", "name": "FARN", "username": "farnargentina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 999, "tweet_count": 100487, "listed_count": 0}, "id": "278702848", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Alex", "username": "alexsegundo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 387, "tweet_count": 55301, "listed_count": 10}, "id": "206703723", "location": "M de Madrid @pinkiecandado", "name": "\ud83c\udf3a\u30a2\u30a4\u30ce\u30a2\ud83c\udf3a", "username": "ChicaPinkie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 74, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "id": "2690950016", "name": "Ikan", "username": "Rokyuren"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 688, "tweet_count": 7040, "listed_count": 1}, "id": "63540220", "name": "J. Roa", "username": "rexset"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 310, "tweet_count": 11816, "listed_count": 0}, "id": "192775484", "name": "Ariel", "username": "ArielCuspoca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7056, "following_count": 6842, "tweet_count": 207888, "listed_count": 13}, "id": "212343693", "location": "Stgo,Centro", "name": "MIRIC/sinpaciencia Patriota desde el alma Amo a mi", "username": "mialaraprimera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 123, "tweet_count": 2650, "listed_count": 0}, "id": "2677542067", "location": "ALGUN LUGAR DE LA NACION \u2708\ufe0f", "name": "RICK R. BARRERA", "username": "rickbarrera6"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 225758, "following_count": 372, "tweet_count": 18704, "listed_count": 796}, "id": "96853458", "location": "M\u00e9xico DF", "name": "Francisco Martin Moreno", "username": "fmartinmoreno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 313, "tweet_count": 36102, "listed_count": 0}, "id": "999911735682199556", "location": "the lakes - bonus track ", "name": "cami vota 13", "username": "camilafpaixao_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4179, "following_count": 3709, "tweet_count": 163223, "listed_count": 3}, "id": "2986092724", "location": "Pingueral", "name": "Pau\ud83d\udc9a", "username": "pdiaza_pau"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 199, "tweet_count": 5457, "listed_count": 0}, "id": "996969666093469697", "location": "Bucaramanga, Colombia", "name": "Camilo", "username": "Andres_Vargas08"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 542, "tweet_count": 20561, "listed_count": 1}, "id": "386330966", "name": "Hulk", "username": "0Fajardo0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 195, "tweet_count": 26094, "listed_count": 0}, "id": "109570975", "location": "San Felipe de Aconcagua, Valpa", "name": "NEGRITA", "username": "drapis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 262, "tweet_count": 67568, "listed_count": 4}, "id": "3345037991", "location": "Lima, Peru", "name": "CL", "username": "Carloslamalope1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2425, "following_count": 3944, "tweet_count": 26167, "listed_count": 0}, "id": "998630887066689538", "name": "EttoreMarco", "username": "LivaMarcosP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3164, "following_count": 2181, "tweet_count": 224458, "listed_count": 28}, "id": "1927148424", "name": "Sadamer", "username": "Sadamer3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 306, "tweet_count": 43569, "listed_count": 0}, "id": "1070132443708096512", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "o tal do \u2018imGabs\u2019", "username": "Im_g4bs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 224, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}, "id": "294917052", "name": "Micchi", "username": "bmicchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 448, "tweet_count": 79816, "listed_count": 0}, "id": "363458013", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Arenas", "username": "manda_arenas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 791, "following_count": 1058, "tweet_count": 21256, "listed_count": 1}, "id": "2998025380", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabe", "username": "Garota_Delirios"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 1246, "tweet_count": 22593, "listed_count": 0}, "id": "103928000", "location": "Canopus, Carina Constellation", "name": "Ver\u00f3nica Edda", "username": "Verodebel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 404, "tweet_count": 21276, "listed_count": 4}, "id": "1030818227323068416", "location": "\ud835\udc76\ud835\udc87\ud835\udc87\ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8f+\ud835\udc69\ud835\udc7b\ud835\udc7a+\ud835\udc71\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc91", "name": "Nay \u262a\ufe0e Not Me", "username": "naionws"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 1398, "tweet_count": 27185, "listed_count": 2}, "id": "1124370262001115136", "location": "w/ hyunjin & changkyun \ud83c\udfe1", "name": "jay \ud83c\udf38 but i also go by tiny", "username": "littlejaynnie"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 226, "tweet_count": 16836, "listed_count": 0}, "id": "2401265466", "name": "isabel garrido lopez", "username": "maixabelg"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 86477, "following_count": 1980, "tweet_count": 19898, "listed_count": 794}, "id": "137831966", "location": "Frontera Occidental ", "name": "Helena Maleno Garz\u00f3n", "username": "HelenaMaleno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 541, "tweet_count": 105287, "listed_count": 16}, "id": "233406376", "name": "papacito", "username": "fxmpty"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 80, "tweet_count": 5291, "listed_count": 0}, "id": "4890259239", "name": "mi peque\u00f1o mundo", "username": "Sweet7Tweet"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 138683, "following_count": 6462, "tweet_count": 63349, "listed_count": 777}, "id": "247888588", "location": "Val\u00e8ncia", "name": "Miquel Ramos", "username": "Miquel_R"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 148, "tweet_count": 34416, "listed_count": 3}, "id": "191706458", "location": "Brasil", "name": "Gergelim", "username": "gergelimmm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 642, "tweet_count": 16533, "listed_count": 12}, "id": "718417134", "name": "Herastupo", "username": "Herastupo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6544, "following_count": 54, "tweet_count": 779, "listed_count": 5}, "id": "3756551476", "location": "Argentina", "name": "INFOATAVRS", "username": "INFOATAVRS"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1530, "tweet_count": 21371, "listed_count": 0}, "id": "3180553773", "location": "Diadema, S\u00e3o Paulo", "name": "fer", "username": "ferrzoka"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 307, "tweet_count": 2019, "listed_count": 0}, "id": "4923864957", "name": "Miguel Angel", "username": "Miguel3985Angel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 29834, "following_count": 50, "tweet_count": 55988, "listed_count": 38}, "id": "2581260180", "location": "Irlanda do Norte, Reino Unido", "name": "No soy Nan\u00e1", "username": "NoSoyNanaOk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 4986, "tweet_count": 92991, "listed_count": 1}, "id": "808292360148942849", "location": "Posse do \ud83e\udd91", "name": "gostosas apertam 13", "username": "phirion4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 13242, "following_count": 8426, "tweet_count": 76030, "listed_count": 6}, "id": "119882619", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\u13b6\u4e47\u5c3a\u5342\u3125\u15ea\u3116 \u5c71\u4e28\u51e0\u3112\u4e47\u5c3a \ud83d\udea9 \ud83d\udd06", "username": "GeraldoWinter"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 55, "tweet_count": 1212, "listed_count": 0}, "id": "815653370", "location": "El salvador", "name": "Past Miguel Alvarado", "username": "PastorMiguelAlv"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 223954, "following_count": 1047, "tweet_count": 227132, "listed_count": 623}, "id": "266390655", "location": "Morelia, M\u00e9xico", "name": "Quadrat\u00edn Michoac\u00e1n", "username": "Quadratin_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3587, "following_count": 248, "tweet_count": 32348, "listed_count": 56}, "id": "885194644845363201", "location": "\ud83c\udf35 #SLP, M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "name": "Quadrat\u00edn San Luis Potos\u00ed", "username": "Quadratin_SLP"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 3115, "tweet_count": 9435, "listed_count": 0}, "id": "88237385", "location": "vit\u00f3ria resplendor", "name": "nanda venturin13\ud83d\udea9", "username": "fernandaventu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3072, "following_count": 4695, "tweet_count": 41830, "listed_count": 2}, "id": "971744990", "name": "FRANCESCO 99", "username": "Fraernesto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 24827, "following_count": 1322, "tweet_count": 10587, "listed_count": 286}, "id": "57282569", "location": "Lucca, Italia", "name": "Andrea Marcucci", "username": "AndreaMarcucci"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 292, "tweet_count": 10524, "listed_count": 0}, "id": "1056744850098450433", "location": "Betim, Brasil", "name": "lele", "username": "ferletiica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 166, "tweet_count": 76797, "listed_count": 12}, "id": "709156871446401025", "name": "\ud83d\uddc3\ufe0f", "username": "daemyrameus"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 1730, "tweet_count": 15409, "listed_count": 2}, "id": "220868085", "location": "M\u00e9xico D.F ", "name": "Luis Alfredo Reyna", "username": "alfielovebeer"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2424152, "following_count": 137, "tweet_count": 552079, "listed_count": 6931}, "id": "14390187", "location": "M\u00e9xico", "name": "MedioTiempo", "username": "mediotiempo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1227, "tweet_count": 20938, "listed_count": 0}, "id": "773560328500183040", "location": "Santiago, Chile", "name": "#LaVerdadEsUnaSola", "username": "r_j_15"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 773, "tweet_count": 21226, "listed_count": 0}, "id": "3102619264", "location": "Brasil", "name": "Edinelson\u25c0\ufe0f\ud83d\udc33\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "EEdinelsontm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 5001, "tweet_count": 859722, "listed_count": 15}, "id": "741639414556819457", "location": "Bordeaux    France", "name": "Dufour patrick", "username": "007Dufour007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 2170, "tweet_count": 2544, "listed_count": 1}, "id": "2495108887", "name": "Rak", "username": "c1e60c5edcf145f"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "id": "2842729717", "location": "Peru", "name": "Julian De Lejos", "username": "JuliandeLejos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 461228, "following_count": 46, "tweet_count": 75481, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "username": "Politica_LR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 134, "tweet_count": 46907, "listed_count": 0}, "id": "206573370", "location": "Roma", "name": "Stefano Scatena", "username": "StefanoDRUMSCA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1422, "following_count": 1405, "tweet_count": 22152, "listed_count": 2}, "id": "841762812829536256", "location": "\u00a0\u2022|i|\u2022 \u00d8 i+! ].[ ", "name": "kawaki's #1 fan", "username": "boruwarichan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8013, "following_count": 3291, "tweet_count": 26854, "listed_count": 8}, "id": "1055260712069726209", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "\ud83d\udea9 Do lado vermelho da for\u00e7a \ud83d\udcaa\ud83d\udcaf", "username": "red_pessimist"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 338, "tweet_count": 37105, "listed_count": 0}, "id": "824149040", "location": "Recife, PE", "name": "pqtzin", "username": "peqtasin"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 461, "tweet_count": 38319, "listed_count": 4}, "id": "239377894", "location": "Rep\u00fablica Oriental del Uruguay", "name": "Daniel Portadibasso", "username": "Bassooo_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6629, "following_count": 1038, "tweet_count": 48057, "listed_count": 42}, "id": "452277446", "location": "Tribu agua o Montevideo", "name": "Maestra de los cuatro elementos", "username": "ItsLuWithAT"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6687, "following_count": 2610, "tweet_count": 25790, "listed_count": 27}, "id": "181163456", "location": "Bogot\u00e1", "name": "Isabel Arroyo", "username": "isarroyo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 582, "tweet_count": 17932, "listed_count": 1}, "id": "2434079827", "name": "Sarcasmosito", "username": "SarcasmOsito"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 113, "tweet_count": 27772, "listed_count": 0}, "id": "1107780072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Carol", "username": "CaSoaresleao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 378, "tweet_count": 22591, "listed_count": 0}, "id": "2185267123", "name": "mile", "username": "kittywitchyyy"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 199, "tweet_count": 7468, "listed_count": 0}, "id": "392534641", "location": "Calif\u00f3rnia, USA", "name": "Valeria", "username": "valeriacaicedo3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 147, "tweet_count": 4800, "listed_count": 0}, "id": "1088547428695969794", "location": "Bilbao, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udc49\ud835\udc56\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc51\ud835\udc5c\ud835\udc5b\ud835\udc4e \ud835\udc38\ud835\udc60\ud835\udc50\ud835\udc5c\ud835\udc4f\ud835\udc4e\ud835\udc5f \u2661\ufe0e", "username": "vivianacardonae"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 677, "tweet_count": 19792, "listed_count": 4}, "id": "2521902800", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "Tom\u00e1s Villar \u2460\u2467\u2468\u2460", "username": "tomasvillar1891"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1232, "tweet_count": 20874, "listed_count": 0}, "id": "2907259828", "name": "Andi Bot #1104", "username": "andyshine25"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 423, "tweet_count": 4087, "listed_count": 0}, "id": "1012364323358957568", "location": "Franca, Brasil", "name": "F\u00e3 do Lulinha 13 \u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "Laura12104648"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4281, "following_count": 4495, "tweet_count": 65739, "listed_count": 2}, "id": "912460921435561985", "location": "Ce", "name": "Yagho Romanov", "username": "YDrascith"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1321, "tweet_count": 23608, "listed_count": 13}, "id": "304039904", "location": "ESPA\u00d1A madrid", "name": "piensoergoexisto\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "platonspain"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4196, "following_count": 3514, "tweet_count": 100224, "listed_count": 17}, "id": "66236650", "location": "Vi\u00f1a del Mar", "name": "Carina Ruz \ud83c\udde8\ud83c\uddf1Patriota", "username": "alicarina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1202, "tweet_count": 79770, "listed_count": 7}, "id": "2276678372", "name": "Consuelo", "username": "cochueman"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 359, "tweet_count": 11552, "listed_count": 1}, "id": "726584666275368961", "location": "no mundo da lua", "name": "Jean", "username": "_TavaresJean_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2107, "following_count": 4989, "tweet_count": 62724, "listed_count": 5}, "id": "87577130", "location": "\"... nunca ser\u00e1...\": Mafagafos mafagafentos mafagafar\u00e3o", "name": "al\u00ea das candongas", "username": "niemalsrot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 38737, "following_count": 36953, "tweet_count": 36175, "listed_count": 37}, "id": "1142902008535535616", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "@seontasa #Lula13", "username": "seontasa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 7, "tweet_count": 41, "listed_count": 0}, "id": "1194440415157596160", "name": "Caeli", "username": "Caeli32185051"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 648, "tweet_count": 61021, "listed_count": 0}, "id": "1009644669800771584", "name": "Alfcon", "username": "Alfcon3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 356, "tweet_count": 15559, "listed_count": 0}, "id": "913900172245110784", "name": "Hug Salvat", "username": "hugsalto"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 111978, "following_count": 3196, "tweet_count": 65544, "listed_count": 1170}, "id": "14525982", "location": "Grecia y alrededores.", "name": "\u00b7 Hibai Arbide Aza \u00b7", "username": "Hibai_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 208, "tweet_count": 83758, "listed_count": 4}, "id": "896148013978144770", "name": "\u2603\ufe0f\u2744\ufe0fSnowy Mia\u2744\ufe0f\u2603\ufe0f", "username": "MiaHigashikata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 67, "tweet_count": 42476, "listed_count": 2}, "id": "1092837419475484675", "location": "Sevilla", "name": "Miguel \u00c1ngel", "username": "soulmalbi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 381, "tweet_count": 13036, "listed_count": 0}, "id": "3304067158", "name": "Little Princess \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Steeh_1798"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 353, "tweet_count": 5224, "listed_count": 0}, "id": "1032254299403952128", "location": "Panam\u00e1", "name": "Ruth Guerrero \ud83d\udc3f\ufe0f", "username": "pipusoyunrobot"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 871, "following_count": 1025, "tweet_count": 7750, "listed_count": 0}, "id": "3179882532", "name": "Pepe", "username": "JosPedroOrtiz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 410, "tweet_count": 24680, "listed_count": 0}, "id": "915384737145016320", "location": "No\u00e9 ", "name": "durepoxi", "username": "MaiqCaraia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 571, "tweet_count": 5737, "listed_count": 2}, "id": "1099078968383365120", "name": "cArOLinA", "username": "schuylxrdyer"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3921, "following_count": 2653, "tweet_count": 26384, "listed_count": 3}, "id": "2397854668", "location": "(\ud83d\udcda 38/45) ", "name": "pietra's version", "username": "NorthuldraAnna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 895, "tweet_count": 24602, "listed_count": 7}, "id": "298569000", "location": "Haciendo camino al andar.", "name": "David Carmona", "username": "DavidStratocast"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2280, "following_count": 4999, "tweet_count": 37097, "listed_count": 28}, "id": "140084562", "location": "Goi\u00e2nia - Goi\u00e1s - Brasil", "name": "++Dom Orvandil", "username": "domorvandil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1795, "following_count": 1082, "tweet_count": 2878, "listed_count": 20}, "id": "735949191999041536", "name": "Reflexiona y educa", "username": "MMamajon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 453, "tweet_count": 17597, "listed_count": 0}, "id": "1139264971236401152", "location": "Global", "name": "Johana B. Arg\u00fceso", "username": "J_Argueso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 4037, "tweet_count": 60196, "listed_count": 1}, "id": "2411512562", "location": "Rio Grande do Sul, Brazil", "name": "the smoker on the balcony", "username": "gloriahxuert"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 1064, "tweet_count": 5666, "listed_count": 0}, "id": "1067191959310270469", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "clara.mariano", "username": "claramariano9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 281, "tweet_count": 6627, "listed_count": 0}, "id": "958040878387523584", "location": "Udiacity", "name": "Luma", "username": "marquslu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 325, "tweet_count": 8680, "listed_count": 1}, "id": "842438345993125889", "name": "desgracinha", "username": "monicaegeller1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 1377, "tweet_count": 66690, "listed_count": 7}, "id": "282136338", "name": "Juana Varas", "username": "JuanaVaras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1843, "following_count": 1990, "tweet_count": 7962, "listed_count": 13}, "id": "442709171", "name": "Sergio Tub\u00edo Rey.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83e\udec2", "username": "str782"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 63, "tweet_count": 21616, "listed_count": 0}, "id": "1189608224556834818", "name": "JavierUrmeneta", "username": "urmeneta_javier"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2164, "following_count": 2514, "tweet_count": 195010, "listed_count": 1}, "id": "983417682006564864", "name": "Fripp Edgar Sandoval", "username": "FrippEdgar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 238, "tweet_count": 20892, "listed_count": 0}, "id": "1012545770950709248", "name": "Fernando Arturo Biela Ya\u00f1ez", "username": "BielaYanez"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 282, "tweet_count": 22589, "listed_count": 0}, "id": "3436969587", "name": "Karen \ud83c\udf38\ud83d\udc3c", "username": "prin_nerak"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 1290, "tweet_count": 27960, "listed_count": 5}, "id": "400812892", "location": "OLOMBRADA-SEGOVIA-ESPA\u00d1A", "name": "rosaarranz", "username": "ROSAARRANZ"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 218162, "following_count": 4810, "tweet_count": 53032, "listed_count": 1740}, "id": "107153756", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Ana Pardo de Vera P.", "username": "pardodevera"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 1499, "tweet_count": 42983, "listed_count": 0}, "id": "710948506186416128", "location": "BH ", "name": "Mari", "username": "__marzraujo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 833, "tweet_count": 17853, "listed_count": 0}, "id": "772189313224282112", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "carolinda", "username": "lina__anas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 218, "tweet_count": 15735, "listed_count": 0}, "id": "514428539", "location": "Barletta", "name": "Teleregione", "username": "TeleregioneTv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1998, "tweet_count": 3950, "listed_count": 0}, "id": "955792523091431424", "location": "Central, Paraguay", "name": "\ud83d\udd78", "username": "Dkindic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 17482, "following_count": 17410, "tweet_count": 193528, "listed_count": 14}, "id": "64885167", "location": "Chile,En una Realidad Paralela", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1ResistenciaPatriota Del 22/44/62%", "username": "mpecori"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3735, "following_count": 4998, "tweet_count": 229821, "listed_count": 462}, "id": "214386768", "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "name": "M\u00aa SOLEDAD FUENTES CAPARR\u00d3S", "username": "marisol_bcn69"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6817, "following_count": 1676, "tweet_count": 19059, "listed_count": 80}, "id": "231551057", "name": "Rom\u00e1n Reyes", "username": "romanreye5"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 568, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "id": "114767917", "location": "Belo Horizonte", "name": "Renato", "username": "bozobh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2367, "following_count": 2509, "tweet_count": 160025, "listed_count": 1}, "id": "55396596", "name": "Neto Miranda\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "username": "Onetomiranda"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 511, "tweet_count": 8839, "listed_count": 0}, "id": "948921460055248896", "location": "Jacinto Machado, Brasil", "name": "Cristiano", "username": "CR_serenidade"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 243, "tweet_count": 27734, "listed_count": 0}, "id": "1117551720882692096", "location": "Terra", "name": "Vai Melhorar!!!", "username": "BladeRu16253773"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3540, "following_count": 4896, "tweet_count": 43832, "listed_count": 1}, "id": "25729023", "location": "\u00d1u\u00f1oa, Chile", "name": "DAN37", "username": "Pelicano13J"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4123, "following_count": 4993, "tweet_count": 95225, "listed_count": 2}, "id": "3061947238", "location": "Porto Velho, Brasil", "name": "Juliano Streit #vote13", "username": "juliano_streit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 169, "tweet_count": 1661, "listed_count": 0}, "id": "1185996646393483264", "name": "Fran Paul", "username": "FranPau15218960"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 159, "tweet_count": 3065, "listed_count": 0}, "id": "1193824464414420992", "name": "Du", "username": "eduardophsoares"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1034, "tweet_count": 23914, "listed_count": 0}, "id": "3297839621", "location": "Joinville, Brasil", "name": "camilynha", "username": "hicves"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 270, "tweet_count": 68779, "listed_count": 1}, "id": "3133549512", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "carol", "username": "cahbriani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 275, "tweet_count": 9483, "listed_count": 2}, "id": "815575315330306048", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Helo Andrade\ud83c\udf38", "username": "heloisaandradee"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 166, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "id": "421491695", "name": "manuela perez", "username": "PerezTui"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1261, "following_count": 582, "tweet_count": 10306, "listed_count": 1}, "id": "791730614051438592", "name": "ge.", "username": "blxckkbird"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 192, "tweet_count": 22539, "listed_count": 0}, "id": "1133076641582919690", "name": "\ud83d\udd78\ufe0f\ud83d\udc80\ud83c\udf83SpookyTian\ud83c\udf83\ud83d\udc80\ud83d\udd78\ufe0f", "username": "SebachoTian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1790, "following_count": 2212, "tweet_count": 10983, "listed_count": 0}, "id": "2874383480", "location": "Santiago, Chile", "name": "Emilia...", "username": "emili7343"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 193, "tweet_count": 12663, "listed_count": 0}, "id": "1096051584180604928", "location": "Barreiros, Brasil", "name": "lets", "username": "n0b0dy06"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 123, "tweet_count": 154783, "listed_count": 0}, "id": "540444013", "name": "Helga Cuadra Tustch", "username": "Quiquita57"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1949, "following_count": 4684, "tweet_count": 6963, "listed_count": 0}, "id": "209289593", "name": "Patricio Raposo", "username": "fesevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2422, "following_count": 1346, "tweet_count": 72897, "listed_count": 2}, "id": "337351740", "location": "Vila Kennedy", "name": "HOLDT\ud83e\ude78", "username": "holdtkgb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 600, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "id": "929106008810672128", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "vinizinn \ud83d\udc30", "username": "viniciusdb_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 308, "tweet_count": 10583, "listed_count": 1}, "id": "2909812989", "location": "O Jardim das Del\u00edcias Terrenas", "name": "Armando", "username": "Ribeiro_Armand"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 271, "tweet_count": 17372, "listed_count": 4}, "id": "930165696570544129", "location": " \ud83d\udcab", "name": "kekikia \ud83c\udf3c", "username": "letterstomay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 777, "tweet_count": 4289, "listed_count": 0}, "id": "1106263710451056645", "location": "027/011", "name": "Vick\u2661", "username": "_vick027"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 44, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "258983861", "name": "Jerson Silva", "username": "jsogordo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55410, "following_count": 13174, "tweet_count": 43052, "listed_count": 214}, "id": "43102246", "location": "BRASIL", "name": "Os\u00e9ias Brand\u00e3o", "username": "OseiasBrandao"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 1535, "tweet_count": 177986, "listed_count": 10}, "id": "351891897", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Luis Velasquez No Tengo Presidente", "username": "LuisVelasquezM1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 573, "tweet_count": 23191, "listed_count": 1}, "id": "522167973", "location": "Vallecas (Madrid)", "name": "Luis", "username": "ladrillero72"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 910, "following_count": 1556, "tweet_count": 1820, "listed_count": 0}, "id": "1155375290", "name": "w1ll", "username": "will_bernards"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 427, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "id": "864851933655433216", "name": "\u2113\u03b1\u044f\u0443\u0455\u0455\u03b1\u2606\uff9f.*\uff65\uff61\uff9f", "username": "eudosanjosn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 265, "tweet_count": 6001, "listed_count": 3}, "id": "741692773548621824", "location": "R'lyeh Park", "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fKurogane\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "username": "KuroganeK13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1708, "following_count": 637, "tweet_count": 128491, "listed_count": 18}, "id": "89489807", "name": "s", "username": "chichi2105"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4228, "following_count": 5001, "tweet_count": 99822, "listed_count": 2}, "id": "192363978", "location": "Chile, Santiago", "name": "Sergio Pe\u00f1a", "username": "sergio_pena_v"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3555, "following_count": 3607, "tweet_count": 149877, "listed_count": 89}, "id": "3668787568", "location": "BOYS WORLD | no larries", "name": "lulu greendera", "username": "dravenhighmore"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 936, "tweet_count": 2651, "listed_count": 1}, "id": "748731137137053698", "location": "she/her", "name": "Diana", "username": "Cherryvenge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 232, "tweet_count": 48996, "listed_count": 0}, "id": "1081018639690727424", "location": "La cara oculta de la \ud83c\udf15", "name": "\ud835\ude40\ud835\ude61 \ud835\ude65\ud835\ude5a\ud835\ude67\ud835\ude67\ud835\ude64 \ud835\ude59\ud835\ude5a \ud835\ude65\ud835\ude56\ud835\ude6b\ud835\ude61\ud835\ude64\ud835\ude6b", "username": "YaNoMolasNada"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 1360, "tweet_count": 8192, "listed_count": 0}, "id": "158562876", "name": "Bell\ud83d\udc9a", "username": "bell_mordini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 451, "tweet_count": 5921, "listed_count": 0}, "id": "979634642", "name": "~Rocio~", "username": "romjaimes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 546, "following_count": 444, "tweet_count": 5079, "listed_count": 0}, "id": "2357389877", "name": "budu", "username": "buduu12"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 373, "tweet_count": 27382, "listed_count": 2}, "id": "1250956038", "location": "chivilcoy", "name": "SolCliso", "username": "solcliso_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 300, "tweet_count": 30099, "listed_count": 20}, "id": "221489301", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Maranh\u00e3o", "name": "Vai Al\u00ea\u26a1\ufe0f", "username": "alexndr99999"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1937, "following_count": 1680, "tweet_count": 44113, "listed_count": 1}, "id": "2540611440", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "N\u00e3o botem meu tt no insta", "username": "LucasHolandaCos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 888, "tweet_count": 20971, "listed_count": 3}, "id": "1388526804", "location": "Chile", "name": "Anita Correa", "username": "anicorr2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 453, "tweet_count": 30924, "listed_count": 9}, "id": "2844586952", "location": " Lulucity - GO", "name": "\ud835\udc3b\ud835\udc52\ud835\udc5f\ud835\udc56-\ud835\udc50\u210e\ud835\udc4e\ud835\udc5b \u2740", "username": "RobinDoCerrado"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 716, "tweet_count": 26189, "listed_count": 22}, "id": "992846773122150402", "location": "no multishipper", "name": "zae(ly) \ud83c\udfee", "username": "TODODEKUMARRIED"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2023, "following_count": 3911, "tweet_count": 104630, "listed_count": 9}, "id": "875430688660631552", "location": "( ' \u02d8 ') \u0a6d\u2661 she/her ", "name": "tata", "username": "MALFOYGlRL"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2453, "tweet_count": 12289, "listed_count": 5}, "id": "143942087", "name": "FenolFFFtale\u00edna", "username": "cdpdp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 967, "tweet_count": 30340, "listed_count": 1}, "id": "1081698143501193216", "name": "Clo Mancini", "username": "CloMancini"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 557, "tweet_count": 13532, "listed_count": 0}, "id": "948670799736659968", "location": "Cangu\u00e7u, Brasil", "name": "morales", "username": "AlyandraBM"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 111, "tweet_count": 4493, "listed_count": 0}, "id": "1120103648837632001", "location": "Suzano", "name": "Gi \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "gigx____"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 277, "tweet_count": 14506, "listed_count": 0}, "id": "747623814918447104", "name": "D\u00ea - VOTE 13\u2728\ufe0f\u2764\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "desaTribbiani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5053, "following_count": 979, "tweet_count": 133952, "listed_count": 6}, "id": "773728680271081472", "name": "leo", "username": "leonortmf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 20333, "following_count": 22373, "tweet_count": 289831, "listed_count": 55}, "id": "236660120", "location": "valdivia", "name": "namegeorge", "username": "namegeorge"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 188, "tweet_count": 69241, "listed_count": 5}, "id": "1063598696", "location": "Ecuador", "name": "multimpactos radio", "username": "Multimpactos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 4222, "tweet_count": 290453, "listed_count": 16}, "id": "336100961", "location": "Bogota", "name": "Jorge Luis Acosta E.", "username": "joracoes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 1950, "tweet_count": 7275, "listed_count": 13}, "id": "102171561", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Diotima de MantiNea", "username": "diotimantinea"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2809, "tweet_count": 33386, "listed_count": 0}, "id": "810118697130098688", "location": "Brasil", "name": "Perry Mann", "username": "agentebaiano007"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 11458, "following_count": 729, "tweet_count": 31382, "listed_count": 13}, "id": "709451320806088704", "name": "Viral Spiral", "username": "VSXViralSpiral"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 441677, "following_count": 1105, "tweet_count": 153739, "listed_count": 2373}, "id": "43115590", "location": "M\u00e9xico D.F.", "name": "Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a", "username": "fernandeznorona"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 836, "tweet_count": 15032, "listed_count": 0}, "id": "1010357330284818433", "location": "Veran\u00f3polis, RS", "name": "\u2623\ufe0e\ud835\udd30\ud835\udd31\ud835\udd22\ud835\udd23\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd26\u2623\ufe0e", "username": "strevosaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 122, "tweet_count": 23726, "listed_count": 2}, "id": "789140155206598656", "location": "Espanha", "name": "manolo Alonso", "username": "ManoloAlonsoa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1239, "following_count": 1079, "tweet_count": 83204, "listed_count": 20}, "id": "318482832", "name": "Mar", "username": "marimaramor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 234, "tweet_count": 10702, "listed_count": 0}, "id": "1151200761436618752", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "futuro padrao", "username": "danunli"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 337, "tweet_count": 5335, "listed_count": 1}, "id": "86394975", "name": "JO #YoVotoRechazo", "username": "Jorge_Ordenes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3500, "following_count": 4718, "tweet_count": 564020, "listed_count": 28}, "id": "1460997758", "location": "Pontevedra, Espa\u00f1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "name": "marisanba1", "username": "Fw4Zl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 76, "tweet_count": 38335, "listed_count": 3}, "id": "765080709279145984", "location": "Portim\u00e3o, Portugal", "name": "\u0f04Babita\ud83d\udc1a\u264b\ufe0e", "username": "verpissate"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 220, "tweet_count": 12916, "listed_count": 6}, "id": "859341280773632000", "location": "Burgos.Spain", "name": "J A ROJO", "username": "jarojo2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4998, "tweet_count": 52054, "listed_count": 1}, "id": "876506639226064898", "name": "Manuel de los Santos", "username": "Baricocha_1963"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 108, "tweet_count": 3223, "listed_count": 0}, "id": "1045812377567076352", "name": "I'm Christian", "username": "b2_christian"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 228, "tweet_count": 10480, "listed_count": 0}, "id": "805570947327684608", "name": "Patricio", "username": "patricio091967"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 258, "tweet_count": 8610, "listed_count": 0}, "id": "3241338466", "name": "Serafim \u262d", "username": "GSeraf1m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 733, "following_count": 1097, "tweet_count": 36369, "listed_count": 2}, "id": "952308995120881671", "name": "gabi \u2606\u00b0\u2022", "username": "arthemsz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 453, "tweet_count": 21015, "listed_count": 0}, "id": "2288697817", "location": "Santana, Camaragibe - PE", "name": "Matteo", "username": "matteotwtt"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 252, "tweet_count": 5821, "listed_count": 0}, "id": "3371516800", "name": "Juan Ramos", "username": "347f5424603e4e1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2310, "following_count": 3044, "tweet_count": 21850, "listed_count": 1}, "id": "960141518421004288", "location": "Planeta Tierra", "name": "Anacleto, Esto Vir. \ud83e\ude96", "username": "Christi58019893"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 470, "tweet_count": 61890, "listed_count": 162}, "id": "164470191", "location": "infj-t - she/her ", "name": "\ud835\udc29\ud835\udc1a\ud835\udc26", "username": "clonesclub"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2254, "following_count": 2486, "tweet_count": 12705, "listed_count": 1}, "id": "172856398", "location": "chile", "name": "leny cuenca", "username": "lenycuenca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1335, "tweet_count": 104226, "listed_count": 6}, "id": "294735990", "location": "Espanha", "name": "\ud83c\uddea\ud83c\uddf8CarlosSub\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "carlosub1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3130, "following_count": 2760, "tweet_count": 121301, "listed_count": 33}, "id": "533498226", "location": "ASTURIAS -ESPA\u00d1A", "name": "Rosalia Market \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "rlia1969"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15462, "following_count": 15184, "tweet_count": 325592, "listed_count": 12}, "id": "374123502", "location": "ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8  (MADRID)", "name": "PILAR", "username": "CHIQUITAREINONA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 301, "tweet_count": 52689, "listed_count": 0}, "id": "2873670259", "location": "021", "name": "gatinha comunista", "username": "malucrvg"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2117, "following_count": 666, "tweet_count": 119099, "listed_count": 15}, "id": "174383986", "name": "c.", "username": "_laproblematica"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 562, "tweet_count": 21448, "listed_count": 1}, "id": "1157369659", "name": "J.J.A", "username": "JulioJorqueraAr"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 343, "tweet_count": 38745, "listed_count": 1}, "id": "17135793", "location": "Jabaquara/Umuarama", "name": "Larissa Sampaio", "username": "lari_sampai0"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 355, "tweet_count": 34095, "listed_count": 0}, "id": "217774793", "location": "Colombia", "name": "H. J.", "username": "henmachp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 290761, "following_count": 414, "tweet_count": 10275, "listed_count": 127}, "id": "176852177", "location": "Medellin", "name": "Vargasvil", "username": "VargasvilCol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 19, "tweet_count": 42, "listed_count": 1}, "id": "1192093912271331335", "location": "Pamplona, Espa\u00f1a", "name": "La L\u00ednea Roja", "username": "LinearojaEs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 108, "tweet_count": 2601, "listed_count": 0}, "id": "1197861547", "location": "Avil\u00e9s, Spain", "name": "Nel Gonz\u00e1lez Garc\u00eda", "username": "Nel2g"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 187358, "following_count": 789, "tweet_count": 45846, "listed_count": 1197}, "id": "461370816", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Isabel San Sebasti\u00e1n \ud83d\udd8c\ud83d\udcda", "username": "isanseba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 505, "tweet_count": 7844, "listed_count": 1}, "id": "2264231219", "location": "floripa", "name": "thais", "username": "thaislgra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 3838, "tweet_count": 46802, "listed_count": 1}, "id": "478156159", "location": "Joinville, Brasil", "name": "Ana L\u00facia Faraco", "username": "faracoanalucia"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 195579, "following_count": 13677, "tweet_count": 299488, "listed_count": 704}, "id": "182573469", "location": "Fortaleza - CE", "name": "Lola Aronovich", "username": "lolaescreva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 276, "tweet_count": 79448, "listed_count": 0}, "id": "789317744613285888", "location": "Recife, Brasil", "name": "belinha po", "username": "isaa_melloooo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 2407, "tweet_count": 46257, "listed_count": 3}, "id": "1050805506217046016", "name": "A\u00ed Dentuuu!\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ADentuuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 322, "tweet_count": 39341, "listed_count": 4}, "id": "2890268068", "name": "felipe", "username": "yepfelipe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2846, "following_count": 4871, "tweet_count": 44515, "listed_count": 10}, "id": "950875467267100673", "location": "she/her  ", "name": "a feiticeira + piranha de salem", "username": "bringmemarlena"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 229, "tweet_count": 6316, "listed_count": 0}, "id": "1036698885186568192", "location": "Zaragoza, Espa\u00f1a", "name": "~", "username": "Cris_alcaine"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3425, "following_count": 715, "tweet_count": 63444, "listed_count": 0}, "id": "1016124909653807104", "name": "\ud83e\udd21", "username": "__SanJuan__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 393, "tweet_count": 13767, "listed_count": 6}, "id": "426395143", "location": "Colombia (Armenia-Quindio)", "name": "Ver\u00f3nica Bol\u00edvar", "username": "Vero_Bolivar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 385, "tweet_count": 7176, "listed_count": 0}, "id": "3777791913", "name": "Solexpedito", "username": "lagrulla55"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5158, "following_count": 5262, "tweet_count": 22184, "listed_count": 4}, "id": "3153183802", "location": "Providencia, Chile", "name": "Leonardo Navarrete R", "username": "lnavarrete10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2850, "following_count": 2838, "tweet_count": 196576, "listed_count": 9}, "id": "230558044", "location": "Crici\u00fama, Santa Catarina", "name": "Liberdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "al17212"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 626, "tweet_count": 11437, "listed_count": 1}, "id": "50882504", "name": "MARCUS \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "mharcu_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1644, "following_count": 1096, "tweet_count": 2102, "listed_count": 0}, "id": "203037922", "location": "Santiago, Chile", "name": "Ma Jesus \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Jesu_Chile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 221, "tweet_count": 33680, "listed_count": 0}, "id": "3037478464", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "escubidu", "username": "phelipdonato"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 847, "tweet_count": 27058, "listed_count": 1}, "id": "3178476604", "name": "Bia", "username": "biadepaula13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 630, "following_count": 433, "tweet_count": 44667, "listed_count": 5}, "id": "2720147613", "name": "mar", "username": "mar_ianad"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 2093, "tweet_count": 35684, "listed_count": 1}, "id": "709856719925551104", "location": "Hawkins, Indiana", "name": "emails pedro can't send \ud83e\udde3 MEET ME AT MIDNIGHT", "username": "lidecompedro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 487, "tweet_count": 81200, "listed_count": 0}, "id": "4302006495", "location": "Central Perk ", "name": "ana", "username": "queenbadxx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4022, "following_count": 238, "tweet_count": 40566, "listed_count": 1}, "id": "2292050903", "name": "carter VIU A CAMILA E O JB", "username": "laurosxs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 416, "tweet_count": 14255, "listed_count": 0}, "id": "1023766810888425473", "location": "Joinville, Brasil \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\ud835\udd5e\ud835\udd5a \ud83d\ude08 \u00e9 13", "username": "milmilanesa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 825, "following_count": 1070, "tweet_count": 61444, "listed_count": 5}, "id": "1048332207889285121", "name": "tata \ud83c\udf36\ufe0f", "username": "itztonck"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 289, "tweet_count": 3578, "listed_count": 0}, "id": "1077665783264825345", "location": "into you", "name": "Clara", "username": "Violetta86432"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 1331, "tweet_count": 8861, "listed_count": 1}, "id": "355145667", "name": "felix \u2022", "username": "feelixss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45722, "following_count": 10321, "tweet_count": 725781, "listed_count": 28}, "id": "96195508", "location": "Stgo - Chile", "name": "Cristina M \u2606", "username": "CristinaMachuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 2013, "tweet_count": 85389, "listed_count": 2}, "id": "3295626607", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "name": "jade 777", "username": "jadevieiraj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3550, "tweet_count": 235453, "listed_count": 69}, "id": "605191704", "name": "Maria", "username": "maguto63"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 328402, "following_count": 647, "tweet_count": 44499, "listed_count": 928}, "id": "204579019", "name": "Claudio X. Gonz\u00e1lez G.", "username": "ClaudioXGG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2554, "tweet_count": 184695, "listed_count": 13}, "id": "66463266", "location": "Juazeiro/Bahia/Brasil", "name": "JACKSON", "username": "JACKPRAIA"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 859, "tweet_count": 48738, "listed_count": 0}, "id": "856896141971083265", "name": "Lourdes Gola", "username": "lougola2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 2284, "tweet_count": 29278, "listed_count": 0}, "id": "435353200", "name": "dantepsx", "username": "dantepsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 466, "tweet_count": 223758, "listed_count": 29}, "id": "2458778106", "location": "Todo M\u00e9xico es mi territorio", "name": "Jonathan Espinosa", "username": "AJEM_mx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 14300, "following_count": 4696, "tweet_count": 182253, "listed_count": 74}, "id": "329874797", "location": "M\u00e9xico", "name": "InsurgentePress", "username": "InsurgentePress"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 108, "tweet_count": 2604, "listed_count": 0}, "id": "1069390268661673990", "name": "d", "username": "daniinuness_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 685, "tweet_count": 55857, "listed_count": 0}, "id": "1878655572", "name": "Paco L\u00f3pez", "username": "cheire27"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 32509, "following_count": 3739, "tweet_count": 21952, "listed_count": 247}, "id": "208216783", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Guillermo D\u00edaz \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "GuillermoDiazCs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 536, "tweet_count": 44237, "listed_count": 0}, "id": "758908949420572673", "name": "stitch", "username": "httpcrevi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 771, "tweet_count": 170751, "listed_count": 1}, "id": "991056103730565122", "location": "Mossor\u00f3, Brasil", "name": "dantas", "username": "amoresdenetuno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4344, "following_count": 2962, "tweet_count": 267488, "listed_count": 34}, "id": "212748940", "name": "Nego Bom\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Nego_bom_hp"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 99, "tweet_count": 9179, "listed_count": 0}, "id": "4717980454", "name": "Maria Beatriz", "username": "gangster_4450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 242, "tweet_count": 18724, "listed_count": 0}, "id": "1175992836568883200", "location": "Pio XII e S\u00e3o Lu\u00eds Maranh\u00e3o ", "name": "lilica", "username": "lilicalrm"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 429, "tweet_count": 15825, "listed_count": 0}, "id": "2938172062", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "brU", "username": "AnurbVia_ana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 2830, "tweet_count": 38594, "listed_count": 1}, "id": "544654472", "location": "Brooklyn, NY", "name": "tata", "username": "tata_topmoraes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 2484, "tweet_count": 302591, "listed_count": 22}, "id": "199825970", "location": "intp // lesbian // she-her", "name": "heloisar targaryen \u00e9 13!", "username": "helowayse"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6174, "following_count": 6384, "tweet_count": 26024, "listed_count": 1}, "id": "336270454", "location": "chile", "name": "Marcelo Galvez", "username": "galvezitalo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1830, "following_count": 4829, "tweet_count": 8400, "listed_count": 0}, "id": "194600031", "location": "Argentina", "name": "Karlita P. \u270c\u270a\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\u200d\ud83c\udf08", "username": "LaSudakita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4428, "following_count": 1717, "tweet_count": 78830, "listed_count": 10}, "id": "2643086157", "name": "Ariel", "username": "DrebinAriel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8384, "following_count": 6614, "tweet_count": 144670, "listed_count": 2}, "id": "1070463909465899008", "location": " CHILE", "name": "Paula_\ud83d\udc9a\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "PaulaJaraquema1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 4610, "tweet_count": 89635, "listed_count": 4}, "id": "4698961238", "location": "UERJ", "name": "no context mavi \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udff9\ud83e\ude78", "username": "oldmorro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 382, "tweet_count": 18381, "listed_count": 2}, "id": "110866842", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "mary jane | \u00e9 13\ud83e\udd91", "username": "maaholi_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1887, "following_count": 479, "tweet_count": 228999, "listed_count": 13}, "id": "219621165", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Comentarista de coment\u00e1rio\u2122 \uea00", "username": "pedrodotcom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 923, "tweet_count": 74467, "listed_count": 0}, "id": "2518278288", "name": "marta \ud83e\udd21", "username": "MartaMartins9"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 702, "tweet_count": 91041, "listed_count": 5}, "id": "759333462", "location": "Parque Tamandar\u00e9 - NM", "name": "Andr\u00e9", "username": "ANDRpontoE99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 691, "tweet_count": 6672, "listed_count": 0}, "id": "1188794448962052097", "location": "Sao Paulo, Brasil", "name": "cr\u00edtico da cr\u00edtica", "username": "Mako_Yuutsu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 175, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "id": "3378252101", "location": "Cachoeirinha, Brasil", "name": "Andryeli Azevedo", "username": "AndryeliAzevedo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 966, "tweet_count": 6607, "listed_count": 0}, "id": "163855413", "name": "JonaIsrael \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Jona_AH_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5703, "following_count": 5635, "tweet_count": 109134, "listed_count": 1}, "id": "879344304845705218", "location": "Las Condes, Chile", "name": "Jafor", "username": "Jafortu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1416, "tweet_count": 46929, "listed_count": 3}, "id": "2559734033", "name": "Junqueira \u2605\u5f61", "username": "Caslu_junk"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 61, "tweet_count": 4955, "listed_count": 0}, "id": "1057061341578608640", "name": "Dunphy", "username": "caroslsilva"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3208, "following_count": 3762, "tweet_count": 277594, "listed_count": 21}, "id": "1205558330", "name": "carlos barrientos", "username": "950Carlosbts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 792, "tweet_count": 117574, "listed_count": 0}, "id": "778647413888286720", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "\u1d0d\u1d00\u029c", "username": "mahlerz_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 632, "following_count": 1201, "tweet_count": 75973, "listed_count": 4}, "id": "3854766575", "name": "Vilma Viana", "username": "vilmarvs60"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 126, "tweet_count": 1630, "listed_count": 0}, "id": "1128348159586054144", "location": "Jaguar\u00e9, ES", "name": "layanna", "username": "layanna_jo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 8, "tweet_count": 6396, "listed_count": 0}, "id": "1182110240059400198", "name": "Gerson", "username": "Gerson60153108"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 838889, "following_count": 3297, "tweet_count": 72538, "listed_count": 2521}, "id": "19667016", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vera Magalh\u00e3es", "username": "veramagalhaes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 664, "tweet_count": 24556, "listed_count": 0}, "id": "1006359463765446658", "location": "rs", "name": "c\u00e1ssia", "username": "cassiaakenny"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7278, "following_count": 7472, "tweet_count": 43961, "listed_count": 1}, "id": "2443168008", "location": "Metropolitana \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "name": "CBurana #OtraNo", "username": "CBurana_c"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2471, "following_count": 2498, "tweet_count": 11923, "listed_count": 1}, "id": "1060690160482955266", "location": "Santiago", "name": "Maria Paz", "username": "MariaPa20462986"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1513, "following_count": 1816, "tweet_count": 15513, "listed_count": 1}, "id": "725058763191914498", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eva Lula Presidente Mariele vive\ud83c\udf08\ud83c\udf97\u2665\ufe0f\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "username": "evilma1973"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 12, "tweet_count": 2492, "listed_count": 0}, "id": "994318491816775680", "location": "the internetes", "name": "\ud835\udd54\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd65\ud835\udd52\ud835\udd64 \ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd65 \ud835\udd60\ud835\udd57 \ud835\udd54\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd65\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd65", "username": "carlutasooc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 457, "tweet_count": 134756, "listed_count": 2}, "id": "291781719", "location": "Olinda", "name": "chuchuzinho", "username": "xteffani"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 888, "tweet_count": 38477, "listed_count": 1}, "id": "1082742092202422273", "location": "Belo Horizonte - MG", "name": "Ari Oliveira", "username": "AriOliv_MG"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 72, "tweet_count": 3233, "listed_count": 0}, "id": "1050362024679665664", "name": "mell", "username": "nenemell"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 329, "tweet_count": 75051, "listed_count": 2}, "id": "2580924663", "name": "mariana", "username": "c4del4demulher"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1189, "tweet_count": 27781, "listed_count": 0}, "id": "119483103", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "WjuirdoW\ud83c\udf33", "username": "WjuirdoW"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2840, "following_count": 2815, "tweet_count": 163072, "listed_count": 6}, "id": "299369279", "name": "N Mar\u00e9s \ud83c\udf39", "username": "NlioMartins"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1168, "following_count": 771, "tweet_count": 176108, "listed_count": 28}, "id": "355813918", "name": "Pepe A. \ud83d\udda4\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "pipio44"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7129, "following_count": 4522, "tweet_count": 70352, "listed_count": 28}, "id": "364261539", "name": "ROSARIO VELASCO HERN\u00c1NDEZ", "username": "Velherro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 814, "tweet_count": 54304, "listed_count": 0}, "id": "833327548092252160", "location": "Guarulhos, Brasil", "name": "hipopotosa", "username": "_prdddkkj"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 240, "tweet_count": 65240, "listed_count": 4}, "id": "447053514", "name": "duda das 5 \u00e0s 7", "username": "efemerw"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 720, "tweet_count": 20022, "listed_count": 2}, "id": "136696259", "location": "Chile", "name": "Nelson Papimechon 38%", "username": "papimechon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 135, "tweet_count": 760, "listed_count": 1}, "id": "124539460", "name": "rod simpson", "username": "rodalamos"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 858, "tweet_count": 18606, "listed_count": 2}, "id": "819535885406531589", "name": "\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude8a 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "aelinwildfire__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 180, "tweet_count": 9793, "listed_count": 0}, "id": "964206238354558978", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "ed", "username": "sagitta___"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4715, "following_count": 258, "tweet_count": 103576, "listed_count": 7}, "id": "750718956793630720", "location": "\u2468\u00be", "name": "gabe", "username": "gbrieI"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 533, "tweet_count": 44382, "listed_count": 5}, "id": "49729983", "name": "ex neymarzete 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "username": "naoguita"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 462, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "id": "1123573072651595777", "location": "Recife, Brasil", "name": "bobinha", "username": "rogeriinhaaa"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 245, "tweet_count": 2103, "listed_count": 0}, "id": "2559207794", "name": "juan verdejo", "username": "cochinosybarbud"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 130, "tweet_count": 198, "listed_count": 0}, "id": "2749090726", "name": "gilberth perez", "username": "3000Gilberth"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12643, "following_count": 92, "tweet_count": 15954, "listed_count": 6}, "id": "4674057774", "location": "Kino der Toten", "name": "Elgamingchannel", "username": "elgamingchannel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 2259, "tweet_count": 129483, "listed_count": 39}, "id": "224226820", "location": "nei dintorni di Alessandria", "name": "Paolo Ceriani \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa=\ud83d\udca9", "username": "dumbo54"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 15341, "following_count": 1029, "tweet_count": 35603, "listed_count": 154}, "id": "128609313", "location": "Italia", "name": "Angelo Gambella", "username": "agambella"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 217, "tweet_count": 10733, "listed_count": 1}, "id": "396840351", "name": "LS\u26a1", "username": "Lautaro031"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 153407, "following_count": 9571, "tweet_count": 5460, "listed_count": 95}, "id": "728348077", "name": "Cerati", "username": "FuerzaCerati"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 2340, "tweet_count": 64055, "listed_count": 0}, "id": "2167037084", "location": "Santiago", "name": "ALFREDO BURGOS", "username": "aburgos1961"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 921, "tweet_count": 41178, "listed_count": 0}, "id": "3374883095", "location": "Rio de Janeiro", "name": "millena", "username": "millenacon"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9070, "following_count": 8050, "tweet_count": 66101, "listed_count": 1}, "id": "979036792438640642", "name": "Jorge E. G\u00f3mez", "username": "Jorge_Gomez62"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 228, "tweet_count": 11638, "listed_count": 0}, "id": "907026773623394304", "location": "Rio Grande, Brasil", "name": "Marina \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "MarinaRsrsrs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7419, "following_count": 6792, "tweet_count": 213352, "listed_count": 46}, "id": "362663384", "name": "\ud835\udd6d\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud835\udd6e\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd88", "username": "Profuga_VLC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 488, "tweet_count": 61474, "listed_count": 48}, "id": "2311550071", "location": "Tokyo-Japan\ud83c\uddef\ud83c\uddf5", "name": "\u30d2\u30ed\u30b7\u3067\u3059\u2026 \ud83e\udd18\ud83c\udffc", "username": "n_6v_hiro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1134, "following_count": 1157, "tweet_count": 109888, "listed_count": 0}, "id": "3094251997", "location": "Diadema, S\u00e3o Paulo ", "name": "brenda", "username": "brenssd"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 1664, "tweet_count": 55219, "listed_count": 4}, "id": "969917539420704769", "location": "Godella Valencia Espa\u00f1a ", "name": "Carmen59\ud83d\udc94\ud83d\udc9c", "username": "carmensinguay"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 42100, "following_count": 605, "tweet_count": 43386, "listed_count": 369}, "id": "913070553522688001", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "JacoboDopico_UC3M", "username": "JUc3m"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 892, "tweet_count": 99685, "listed_count": 4}, "id": "969018284", "location": "Irlanda", "name": "zabeLa\u2b50\ufe0f", "username": "isabelando_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1555, "following_count": 202, "tweet_count": 57627, "listed_count": 35}, "id": "2483066684", "location": "Hidalgo del Parral, Chihuahua", "name": "El Sol de Parral", "username": "OEMParral"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 529, "tweet_count": 15005, "listed_count": 0}, "id": "2652049130", "name": "\u2661", "username": "ccabellordinary"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 255, "tweet_count": 51763, "listed_count": 19}, "id": "723440722959962113", "name": "larie", "username": "urloveswan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 450, "tweet_count": 43797, "listed_count": 0}, "id": "1024774563979292673", "name": "Hugo Marques", "username": "hmarquesjl76"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 350, "tweet_count": 22182, "listed_count": 0}, "id": "800779979717939201", "name": "sara", "username": "Ccaettanoo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 119, "tweet_count": 16953, "listed_count": 0}, "id": "1083494061187710977", "location": "P\u00f3voa de Varzim, Portugal", "name": "tini\ud83e\udea9", "username": "ana_castico"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 435, "tweet_count": 1579, "listed_count": 1}, "id": "2463500358", "location": "Madrid", "name": "David Corrales", "username": "DavidCorr90"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 619, "tweet_count": 15212, "listed_count": 3}, "id": "583823524", "location": "Seychelles\u26c5\ufe0f", "name": "CARMEN", "username": "CarmeenGil"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 1705, "tweet_count": 35300, "listed_count": 0}, "id": "961777160884277258", "name": "Renzo \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 (desde el palco)", "username": "desde_palco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 537, "tweet_count": 6103, "listed_count": 0}, "id": "893945119367409664", "location": "mauami", "name": "\u2606", "username": "_babygiulia"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 31413, "following_count": 0, "tweet_count": 240973, "listed_count": 16}, "id": "759392512775688192", "name": "JJ", "username": "jj_conor"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8495, "following_count": 3827, "tweet_count": 21934, "listed_count": 2}, "id": "1003785906438983680", "location": "central perk", "name": "kassya", "username": "lonelygurlsx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2270, "following_count": 81, "tweet_count": 101858, "listed_count": 20}, "id": "120435780", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Sergio L. Puentes V.\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "spuentesv"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1272, "tweet_count": 61443, "listed_count": 0}, "id": "1031362244980994048", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "c a r o l", "username": "samanthajonexs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4074, "following_count": 2901, "tweet_count": 135788, "listed_count": 18}, "id": "187207014", "location": "- C H I L E \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 - ", "name": "SIN \u2606 FILTRO \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "RanitaSinFiltro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2010, "following_count": 1927, "tweet_count": 93674, "listed_count": 9}, "id": "1551205861", "location": "Parral, Chihuahua.", "name": "Noticieros Garza Lim\u00f3n Parral", "username": "ParralNoticias"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 849, "tweet_count": 101066, "listed_count": 0}, "id": "1044018302", "location": "ac", "name": "nsss", "username": "taianens"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 539, "tweet_count": 34204, "listed_count": 0}, "id": "3432721012", "location": "Hawkins, Indiana", "name": "L", "username": "luanaceciliam"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 884, "tweet_count": 36596, "listed_count": 0}, "id": "885822333134483456", "location": "\ud83e\ude90", "name": "b sim porra", "username": "sereiadasrua"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12824, "following_count": 13387, "tweet_count": 52387, "listed_count": 10}, "id": "81501664", "location": "Chile cielo azulado", "name": "Marcos Sanchez", "username": "marcosanchezchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 719, "tweet_count": 17467, "listed_count": 1}, "id": "97426268", "location": "Santiago, Chile", "name": "aisab", "username": "aisab09"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 24114, "following_count": 1934, "tweet_count": 41753, "listed_count": 407}, "id": "2325331693", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "InvestigArt", "username": "Investigart"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2616, "following_count": 2886, "tweet_count": 11031, "listed_count": 0}, "id": "961201250363637760", "name": ".", "username": "anna_aguiar10"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 918, "following_count": 454, "tweet_count": 40757, "listed_count": 0}, "id": "1018333608", "name": "Marce", "username": "marce_rss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 336, "tweet_count": 4381, "listed_count": 0}, "id": "786947545", "name": "carlos martinez", "username": "cmpicapiedra"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 990, "tweet_count": 51188, "listed_count": 2}, "id": "1491810193", "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "name": "Sabrina\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f", "username": "terra_sabrina"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4670, "following_count": 1409, "tweet_count": 24098, "listed_count": 18}, "id": "995441710166618113", "location": "eh", "name": "Trefa\u2661", "username": "trefakase"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 318, "tweet_count": 2523, "listed_count": 0}, "id": "1188246884730703872", "name": "Mateo", "username": "alfredo22009784"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8506, "following_count": 7731, "tweet_count": 47522, "listed_count": 0}, "id": "813797977", "location": "por la costa chilena.", "name": "Jose Reyes PATRIOTA.\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a", "username": "josereyeszapata"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 284, "tweet_count": 1586, "listed_count": 2}, "id": "1128015518844297217", "name": "Shamyra Pequeno", "username": "shamyra_pequeno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 374, "tweet_count": 19265, "listed_count": 0}, "id": "782266166622420992", "location": "Barranquilla, Colombia", "name": "Hijueputeo.com", "username": "leo_consuegra11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 72, "tweet_count": 2959, "listed_count": 0}, "id": "1192971240379748353", "name": "Andrea Canales", "username": "AndreaC54298471"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9395, "following_count": 5073, "tweet_count": 152348, "listed_count": 0}, "id": "1192563278611910656", "name": "Sejuela60 \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Sejuela603"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 84, "tweet_count": 26518, "listed_count": 0}, "id": "1120052609732284419", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "afrobege", "username": "kamyllav_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4280, "following_count": 4991, "tweet_count": 90678, "listed_count": 1}, "id": "353346484", "location": "CHILOE", "name": "paulo", "username": "wentelikan"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6972, "following_count": 5901, "tweet_count": 210121, "listed_count": 12}, "id": "487677997", "location": "Cuba", "name": "Moises Leonardo Rodr", "username": "cubamartiana"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2290, "following_count": 2329, "tweet_count": 12625, "listed_count": 1}, "id": "711260199710015488", "name": "Eu quero meu Pa\u00eds feliz de novo. LULA\ud83c\udf5e", "username": "JuhGoncalves3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 460, "tweet_count": 79598, "listed_count": 0}, "id": "570265409", "name": "Maria Eugenia", "username": "maspeec"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 1041, "tweet_count": 60871, "listed_count": 0}, "id": "3351250259", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "tio peres", "username": "gabrielperes332"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 0, "tweet_count": 13735, "listed_count": 0}, "id": "1003987951435632640", "location": "Chile", "name": "Rodrigo Sotomayor", "username": "RodrigoSotoma11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 221, "tweet_count": 92508, "listed_count": 0}, "id": "2950018835", "location": "S\u00e3o Pedro da Aldeia, Brasil", "name": "nicolly", "username": "coastnic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 1870, "tweet_count": 31357, "listed_count": 2}, "id": "39152646", "location": "Volta Redonda, Brasil", "name": "Eita \u2022 Lula 13", "username": "ferreirinha530"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 122, "tweet_count": 16151, "listed_count": 0}, "id": "1264774494", "location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "name": "miel", "username": "mel1ss1nha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1806, "tweet_count": 7173, "listed_count": 0}, "id": "1142807536036397056", "location": "Cazorla (Ja\u00e9n )", "name": "Ram\u00f3n poblaciones burgos", "username": "Ramnpoblacione1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 4406, "tweet_count": 522, "listed_count": 0}, "id": "1080341064798687232", "location": "Fort Worth, TX", "name": "mario rodriguez", "username": "marioro54082450"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8091, "following_count": 892, "tweet_count": 63611, "listed_count": 17}, "id": "772908476452438016", "location": "papi \u2022 livia \u2022 KSBR", "name": "ani \u2602\ufe0e\ud83c\udf42", "username": "cmilacomics"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 283, "tweet_count": 20798, "listed_count": 0}, "id": "1051607373251534848", "location": "Pinheiral, Brasil", "name": "talinha da glock \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "soaresnatizinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4943, "following_count": 4153, "tweet_count": 52815, "listed_count": 22}, "id": "1066796884679933952", "location": "multifandom", "name": "luiza", "username": "animultisf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2803, "following_count": 2604, "tweet_count": 36477, "listed_count": 19}, "id": "1223173406", "location": "Argentina", "name": "Rafael Colombo", "username": "RafaColombo84"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 10063, "following_count": 428, "tweet_count": 5700, "listed_count": 97}, "id": "906989328622071809", "name": "Periodistas x el Planeta", "username": "PxP_LAC"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 661, "tweet_count": 8568, "listed_count": 2}, "id": "1060128812187426817", "location": "sorry baby x", "name": "ani \u29d7", "username": "antiheroi7N"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 179, "tweet_count": 16677, "listed_count": 0}, "id": "1268502372", "name": "Conejito Fufurufo", "username": "Hail731"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 37, "tweet_count": 3461, "listed_count": 0}, "id": "1097633704267124736", "name": "rebe.tapia.arduiz@gmail.com", "username": "ArduizRebe"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1568, "following_count": 1299, "tweet_count": 200967, "listed_count": 0}, "id": "477070593", "location": "Pindamonhangaba-SP ", "name": "Daniel ''Bori'' Castro \ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "username": "DanielFantaC3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1861, "tweet_count": 20347, "listed_count": 20}, "id": "135660904", "location": "Brasil", "name": "Jos\u00e9 Gaion", "username": "GAIONJUNIOR"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 146, "tweet_count": 7824, "listed_count": 1}, "id": "2897135963", "name": "Lourdes", "username": "lpineiro1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 140, "tweet_count": 73722, "listed_count": 2}, "id": "832400987562328064", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Aleh \ud83d\udcd6: TOG (CDMN)", "username": "Pbnseven"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 669, "tweet_count": 84538, "listed_count": 1}, "id": "120560281", "location": "Concon Chile", "name": "LUMSER Sergio Wall", "username": "LUMSER"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1958, "following_count": 1897, "tweet_count": 58662, "listed_count": 0}, "id": "2930069998", "name": "gio", "username": "giogioo__"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4487, "following_count": 5, "tweet_count": 3767909, "listed_count": 165}, "id": "317671787", "location": "Italia", "name": "informazione interno", "username": "infoitinterno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 165, "tweet_count": 65378, "listed_count": 0}, "id": "1021445648367931392", "location": "Zeta Halo", "name": "Thiago Redgrave #SilentHill2Remake", "username": "ThiagoLSPX"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4483, "following_count": 746, "tweet_count": 76567, "listed_count": 15}, "id": "201246905", "location": "Castle Wolfenstein", "name": "Bit Alemaunzinhuu \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udf65", "username": "alemaunzinhuu"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 314, "tweet_count": 9102, "listed_count": 0}, "id": "2761414580", "location": "unknown", "name": "ana", "username": "inomniaprts"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1275, "following_count": 1602, "tweet_count": 63500, "listed_count": 4}, "id": "714936798", "location": "Copiap\u00f3, CHILE", "name": "Enrique Viteri", "username": "ViteriGeologo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 369, "tweet_count": 1237, "listed_count": 5}, "id": "955079906", "name": "Isa Mu\u00f1oz", "username": "Isa_loveslow"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f", "username": "EsPapageno"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 204, "tweet_count": 33641, "listed_count": 1}, "id": "2769194575", "name": "jo", "username": "myv3ins_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 1279, "tweet_count": 17232, "listed_count": 0}, "id": "1033557301070839809", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "xotas proteicas \ud83d\udc7b", "username": "peeedraco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1873, "following_count": 763, "tweet_count": 47303, "listed_count": 3}, "id": "4167345141", "location": "021", "name": "milena", "username": "minunes21"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2403, "tweet_count": 5156, "listed_count": 0}, "id": "1092066063024558080", "name": "JJ", "username": "Julen_piqueras"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 648, "following_count": 1134, "tweet_count": 49112, "listed_count": 0}, "id": "950118516103024641", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "name": "noe salinas valdes", "username": "noesalinasvald2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 1726, "tweet_count": 36734, "listed_count": 2}, "id": "713896788361678849", "name": "Claudia \ud83d\udea9\ud83d\udea9JUNTOS SOMOS FORTES", "username": "NandoRenault"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 396, "tweet_count": 36737, "listed_count": 1}, "id": "964379202030993410", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "birraosito", "username": "milanesa_queen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8951, "following_count": 4545, "tweet_count": 363172, "listed_count": 8}, "id": "70134660", "location": "Brasil", "name": "Mirtes Pinto LULA DA SILVA!\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Supervisora"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 422, "tweet_count": 24897, "listed_count": 0}, "id": "1043284148968931328", "location": " ", "name": "Chanendler", "username": "oinatnat"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1621, "following_count": 3242, "tweet_count": 19765, "listed_count": 0}, "id": "106573705", "location": "Chile", "name": "Rai", "username": "CioranForever"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 908, "tweet_count": 225687, "listed_count": 5}, "id": "1315339214", "location": "baixada santista", "name": "sssss", "username": "aserpent3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3205, "following_count": 4803, "tweet_count": 34760, "listed_count": 1}, "id": "841121573230784512", "location": "Brasil", "name": "Romano Luciano", "username": "RomanoDriver13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 4479, "tweet_count": 106946, "listed_count": 0}, "id": "1184818772361785345", "location": "\u00c1guilas, Espa\u00f1a", "name": "John Pockerstars\u00a9", "username": "dreakero22222"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 152, "tweet_count": 19886, "listed_count": 1}, "id": "4005331582", "name": "\ud83e\udd95\ud83c\udf3b\ud83e\udd96", "username": "potatofritinha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 1046, "tweet_count": 10624, "listed_count": 0}, "id": "832234015176478725", "location": "La Serena, Chile", "name": "Javier C. Cordovez", "username": "JavierCordovez_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4380, "following_count": 3765, "tweet_count": 137427, "listed_count": 0}, "id": "2801917294", "name": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Jorge \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "Jorgevin1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4921, "following_count": 3084, "tweet_count": 413591, "listed_count": 28}, "id": "915665233", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Victor Arancibia B.", "username": "varancib"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 125, "tweet_count": 3573, "listed_count": 0}, "id": "1193716925186150402", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "analu", "username": "analuairess"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1548, "following_count": 824, "tweet_count": 30702, "listed_count": 42}, "id": "1046363809886162949", "location": "phillipa soo\ud83d\udc99", "name": "maria \ud83d\udc1d", "username": "aldringreen"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2138, "following_count": 2308, "tweet_count": 25989, "listed_count": 6}, "id": "836726778374807553", "location": "ela/dela", "name": "out of laura's system.\u263d\u263e", "username": "lrmoony"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 502, "tweet_count": 62942, "listed_count": 2}, "id": "917436798900539392", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Quase Malenia", "username": "churrascomsamba"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 5058907, "following_count": 4239, "tweet_count": 69984, "listed_count": 7933}, "id": "15292534", "location": "Brazil", "name": "Hugo Gloss", "username": "HugoGloss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 584, "tweet_count": 10665, "listed_count": 2}, "id": "3301892933", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "name": "Majuju sofrendo p\u00f3s \u00c9 assim que come\u00e7a", "username": "majuunetto"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1355, "tweet_count": 137137, "listed_count": 14}, "id": "1872240685", "name": "JOS\u00c9 A. BARTRA \u05d7\u05d5\u05e1\u05d4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "edojoseb"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4229, "following_count": 4144, "tweet_count": 97929, "listed_count": 7}, "id": "1000513106336985095", "name": "Angel Rivas", "username": "AngelRCuba"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1445, "tweet_count": 50982, "listed_count": 2}, "id": "1097192586270425088", "name": "lorran \u2b50\ufe0f\ud83d\uded1", "username": "furacaotijuca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1962, "following_count": 196, "tweet_count": 10064, "listed_count": 0}, "id": "1296254258", "location": "salvador", "name": "carol", "username": "carolinamoreirx"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 8043, "following_count": 8762, "tweet_count": 17210, "listed_count": 1}, "id": "893477073020432384", "location": "Greensboro , NC / USA", "name": "Noel Maia", "username": "Nocama123Noel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1383, "tweet_count": 1894, "listed_count": 0}, "id": "1133731199439003648", "name": "Bernardo Emanuel", "username": "BernardoEmanu11"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 283, "tweet_count": 6500, "listed_count": 0}, "id": "1054397878846849025", "location": "Donostia-San Sebasti\u00e1n, Spain", "name": "Mostafa", "username": "MAmaassous"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 533, "tweet_count": 20337, "listed_count": 0}, "id": "90396644", "name": "M. Eugenia Rodr\u00edguez", "username": "merqchile"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4031, "following_count": 3187, "tweet_count": 40753, "listed_count": 6}, "id": "928347547478970369", "location": "liam's smile", "name": "agatha\u00a1 MIGROU DE CONTA", "username": "fuckIouiss"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3654, "following_count": 4233, "tweet_count": 68007, "listed_count": 9}, "id": "824745491384655873", "name": "Raulacho, Rechazo Salida \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "perrybodo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5431, "following_count": 5970, "tweet_count": 493240, "listed_count": 2}, "id": "986285578030379008", "location": "Barcelona, Catalunya, EU", "name": "Manu_K_tal\u00e0 \u270c\ufe0f\ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\udde9\ud83c\uddea #Llibertat", "username": "Manu_K_tala"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1556, "following_count": 820, "tweet_count": 106856, "listed_count": 11}, "id": "2938793361", "location": "cornelia street", "name": "kettlin \ud83c\udf3f", "username": "mosbytheory"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1146, "following_count": 1128, "tweet_count": 29486, "listed_count": 27}, "id": "985695185110695937", "location": "+18, multifandom. (ela | dela)", "name": "spector jur\u00eddico eleanor brandfoot", "username": "notnowstrange"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 119, "tweet_count": 779, "listed_count": 0}, "id": "933967885", "name": "Ceci P. \u00ae\ufe0f", "username": "psico_bcn"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 230363, "following_count": 91, "tweet_count": 306273, "listed_count": 5609}, "id": "8077952", "location": "Mallorca", "name": "Men\u00e9ame noticias", "username": "meneame_net"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5733, "following_count": 5828, "tweet_count": 57298, "listed_count": 3}, "id": "822010818", "location": "\ud835\udc4f\ud835\udc52\ud835\udc59\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc66 \ud835\ude29\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc59\ud835\udc60", "name": "Mih // O or\u00e1culo oculto \ud83d\udcda", "username": "Larrybugays"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 393, "tweet_count": 6313, "listed_count": 0}, "id": "433920711", "name": "Fernando", "username": "Baronoscuro"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 162, "tweet_count": 10195, "listed_count": 1}, "id": "162933947", "location": "Chile", "name": "Rafa Lubascher", "username": "rafatco"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3676, "following_count": 5002, "tweet_count": 36369, "listed_count": 31}, "id": "503076142", "location": "Madrid", "name": "Clavijo", "username": "Clavijo859"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 973, "tweet_count": 99424, "listed_count": 17}, "id": "697443656706453504", "location": "Ubicuo", "name": "Gral. Sharknadov \ud83e\udd88", "username": "RockTrolla"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1941, "tweet_count": 38456, "listed_count": 19}, "id": "824208996", "name": "alexis dubreuil", "username": "dubre66"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 5007, "following_count": 2937, "tweet_count": 192687, "listed_count": 28}, "id": "224342046", "location": "Concepci\u00f3n, Chile", "name": "Andre \u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddec\ud83c\udde7", "username": "andreasm32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 893, "tweet_count": 11702, "listed_count": 0}, "id": "902550455670239234", "location": "ela/dela ", "name": "\ud835\udd22\ud835\udd21\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21\ud835\udd1e \ud83c\udf49", "username": "mooninpanic"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1900, "following_count": 3036, "tweet_count": 66679, "listed_count": 1}, "id": "4888458855", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "iza", "username": "izabelaaranh"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 1495, "tweet_count": 17298, "listed_count": 18}, "id": "875879054", "name": "kika \u2661 \ud83c\udfc1", "username": "maiinloser"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 764, "tweet_count": 31834, "listed_count": 0}, "id": "2853074039", "location": "Maranh\u00e3o", "name": "maryel", "username": "nandamaryel"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 282, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "id": "1120433695716831232", "name": "kali", "username": "kaliorchid"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2906, "following_count": 271, "tweet_count": 18779, "listed_count": 17}, "id": "2331376441", "location": "Riviera Maya", "name": "Heresiarca", "username": "1Hereje"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 677, "tweet_count": 19494, "listed_count": 0}, "id": "3169410455", "location": "Mi rep\u00fablica independiente", "name": "TGuitar", "username": "t_guit"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 86, "tweet_count": 8738, "listed_count": 4}, "id": "701516233426997250", "name": "Josefa Asunci\u00f3n S\u00e1ez", "username": "josefasaezfern"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1703, "following_count": 1522, "tweet_count": 85370, "listed_count": 1}, "id": "1169420226309570560", "location": "Tradiloco. Contrarrevoluci\u00f3n.", "name": "\u0428\u0430\u0442\u043e\u0432 \ud83c\udded\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\uddf7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddf2", "username": "Shatov_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 0, "tweet_count": 38975, "listed_count": 1}, "id": "1190815044474429441", "name": "patricia perez", "username": "patrici07535853"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 229, "tweet_count": 5629, "listed_count": 1}, "id": "1092863390", "name": "Cristina Mateos", "username": "OcenaghtJaz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 401, "tweet_count": 15761, "listed_count": 0}, "id": "1146900237337944069", "name": "viana", "username": "Kauanevianars"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 616, "tweet_count": 4457, "listed_count": 0}, "id": "1000002093275631616", "location": "Porto, Portugal", "name": "\u2022ines\u2022", "username": "ines_gfs"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 386, "tweet_count": 35436, "listed_count": 1}, "id": "3187875713", "name": "sofi \ud83e\udd0f", "username": "sxfiamar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307087, "following_count": 1111, "tweet_count": 340474, "listed_count": 909}, "id": "111157576", "location": "Ecuador", "name": "ecuadorenvivo", "username": "ecuadorenvivo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 633, "tweet_count": 5760, "listed_count": 0}, "id": "1036734732262887424", "location": "Na", "name": "guto couto", "username": "gutocouto1"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 2328, "tweet_count": 24609, "listed_count": 1}, "id": "2591990858", "name": "Crakouplof", "username": "Crakouplof"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1722, "following_count": 692, "tweet_count": 121703, "listed_count": 93}, "id": "32332342", "location": "Paris", "name": "Amandine", "username": "appleminis"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1059, "tweet_count": 32943, "listed_count": 3}, "id": "2180073360", "name": "lalita", "username": "positionestha"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 448, "tweet_count": 28700, "listed_count": 0}, "id": "1072867095602327552", "location": "south korea ", "name": "\ud83e\udd8b", "username": "imfhirn"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 4636, "following_count": 1987, "tweet_count": 96058, "listed_count": 28}, "id": "919236006011920384", "location": " \ua629\ufeec ", "name": "mayze", "username": "queenarantes"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 234, "tweet_count": 4804, "listed_count": 0}, "id": "1000022495246905344", "name": "mizzia", "username": "mariaribeiro190"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 178, "tweet_count": 9119, "listed_count": 0}, "id": "701424563641516032", "location": "Bom Jardim de Minas, Brasil", "name": "gabizinha", "username": "gabicastanho_3"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 3118, "tweet_count": 8737, "listed_count": 3}, "id": "126647357", "location": "Chile", "name": "ETB", "username": "Elisa_Talca"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 318, "tweet_count": 47103, "listed_count": 5}, "id": "1006884983548645378", "location": "Paredes, Portugal", "name": "Pedrinho \ud83d\udd70\ufe0f", "username": "SonOfAPenguin2"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3641, "following_count": 4107, "tweet_count": 63355, "listed_count": 2}, "id": "122228856", "location": "Chill\u00e1n, Chile", "name": "Maria Elena. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\u2764\ufe0f\u270c\ud83c\udffc", "username": "meherrerar"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 1300, "tweet_count": 31762, "listed_count": 0}, "id": "967798196058632192", "location": "Ilhas Baleares, Espanha", "name": "Mar\u00eda \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "username": "farragut_95"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 268, "tweet_count": 389, "listed_count": 0}, "id": "993606013621293057", "name": "Majda", "username": "MajdaBelchi"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2877, "tweet_count": 43479, "listed_count": 1}, "id": "878321958", "location": "RJ", "name": "\ud835\ude95\ud835\ude9e\ud835\ude8a", "username": "quase_paz"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 775, "tweet_count": 14321, "listed_count": 1}, "id": "1045616186870943745", "location": "Dema ||-//", "name": "_Maria Eduarda \u25c9\u203f\u25c9", "username": "Oxi_Marih"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 197, "tweet_count": 4940, "listed_count": 0}, "id": "967150853747593220", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude8a\ud835\ude8f\ud835\ude8a", "username": "leitor_raf"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 331, "tweet_count": 23962, "listed_count": 0}, "id": "2719094854", "location": "Brasil", "name": "Raissa", "username": "issabol"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 643, "tweet_count": 18195, "listed_count": 1}, "id": "186397258", "location": "Valencia, Comunidad Valenciana", "name": "david aloy\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udda4", "username": "tesky32"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1411, "following_count": 1934, "tweet_count": 82661, "listed_count": 9}, "id": "1102200193297063936", "location": "@littlebodybigheart", "name": "let midnights", "username": "forkssgirl"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 1173, "following_count": 1026, "tweet_count": 106642, "listed_count": 3}, "id": "1000386409142812675", "name": "duds \u2060\u8d64\u6839", "username": "watashinne"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 3187, "following_count": 4344, "tweet_count": 190428, "listed_count": 3}, "id": "1184056822820417537", "location": "el mundo", "name": "Ciudadano Cero", "username": "CiudadanoCero13"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 321, "tweet_count": 25108, "listed_count": 0}, "id": "488656640", "location": "Serohell/Cuiabrasa", "name": "Jessi de f\u00e9rias", "username": "jekonaa_"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2169, "following_count": 2573, "tweet_count": 57334, "listed_count": 7}, "id": "1124826835454431232", "location": "707", "name": "san! \u00b7 semi hiatus!", "username": "itsdynamight"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 490, "tweet_count": 22279, "listed_count": 1}, "id": "898382235317014530", "name": "\u2022 kassia | chandlerlier", "username": "cassieintheice"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 9549, "following_count": 6417, "tweet_count": 194632, "listed_count": 13}, "id": "118488849", "location": "Santiago de Chile", "name": "Mimi RECHAZO", "username": "nicolaevna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 384, "tweet_count": 36410, "listed_count": 2}, "id": "758931073376002048", "location": "Roma", "name": "BellaFranz", "username": "BellaFranzz"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 2195346, "following_count": 6527, "tweet_count": 232040, "listed_count": 8361}, "id": "52424550", "location": "Roma e Milano", "name": "Il Fatto Quotidiano", "username": "fattoquotidiano"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 810, "tweet_count": 15326, "listed_count": 0}, "id": "1312246584", "name": "Sergei \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "sergeinfant"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 7040, "following_count": 3920, "tweet_count": 32441, "listed_count": 18}, "id": "1322729155", "location": "Catalunya", "name": "Naiara", "username": "Naiaravc99"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 35992, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "id": "4685258616", "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 600, "following_count": 572, "tweet_count": 59887, "listed_count": 5}, "id": "2740261210", "location": "Matosinhos, Portugal", "name": "\ud83c\udf38 diana \ud83c\udf38", "username": "diana28sc"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 177, "tweet_count": 7088, "listed_count": 4}, "id": "87655071", "name": "C\u00e9sar", "username": "cesarpball"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 737, "tweet_count": 20089, "listed_count": 0}, "id": "972889789203705856", "location": "Brasil", "name": "\u043c\u0454\u03b7\u0454sis", "username": "Las_Veigas"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 2752, "following_count": 2837, "tweet_count": 10458, "listed_count": 0}, "id": "2720948571", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Jorge C\u00e1nepa", "username": "jorgecanepa4"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 27475, "following_count": 959, "tweet_count": 287436, "listed_count": 212}, "id": "147800890", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Mauricio Maronna", "username": "MauricioMaronna"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 79, "tweet_count": 574, "listed_count": 0}, "id": "1117084135129006085", "name": "-A", "username": "centralperkaww"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 144, "tweet_count": 12212, "listed_count": 0}, "id": "1178738252372725760", "name": "Virgilio Caazapa", "username": "VCaazapa"}, {"verified": true, "public_metrics": {"followers_count": 1232882, "following_count": 304, "tweet_count": 270480, "listed_count": 1771}, "id": "30054530", "location": "Paraguay", "name": "\u00daltima Hora", "username": "UltimaHoracom"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 12651, "following_count": 11449, "tweet_count": 58920, "listed_count": 35}, "id": "979433068141465603", "location": "\ud83c\udfd0", "name": "manu", "username": "hyunvdior"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 785, "tweet_count": 197780, "listed_count": 2}, "id": "721668451077603328", "location": "Sigsig, Ecuador", "name": "Master windu", "username": "perroconhueso"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 6602, "following_count": 456, "tweet_count": 6797, "listed_count": 23}, "id": "276121783", "name": "MILTON LUNA TAMAYO", "username": "mlunatamayo"}, {"verified": false, "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 1947, "tweet_count": 40432, "listed_count": 1}, "id": "4606223415", "location": "Princess Park", "name": "out of juubs' system", "username": "LTavocados"}], "tweets": [{"lang": "pt", "id": "1194697955565088768", "in_reply_to_user_id": "2875923388", "created_at": "2019-11-13T19:26:03.000Z", "text": "algumas pessoas: sasuke merece apanhar\neu: sasuke apanhou na inf\u00e2ncia e se tornou isso\nalgumas pessoas: mas o passado dele n\u00e3o justifica os atos criminosos dele!\n\nitachi: [matou todo mundo e torturou o irm\u00e3o]\nalgumas pessoas: tudo bem porque ele teve seus MOTIVOS, ele SOFREU-", "edit_history_tweet_ids": ["1194697955565088768"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "2875923388", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8799, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.891, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}, {"start": 163, "end": 168, "probability": 0.6339, "type": "Organization", "normalized_text": "itachi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194697118491037709"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194670006530904064", "created_at": "2019-11-13T17:35:00.000Z", "text": "phoebe: eu tive uma vida dif\u00edcil, minha m\u00e3e foi morta por traficante\n\nmonica: sua m\u00e3e se matou\n\nphoebe: ela era traficante...", "edit_history_tweet_ids": ["1194670006530904064"], "public_metrics": {"retweet_count": 908, "reply_count": 8, "like_count": 2930, "quote_count": 20}, "author_id": "860158681861718016"}, {"lang": "es", "id": "1194621556074303488", "entities": {"mentions": [{"start": 28, "end": 37, "username": "aluksicc", "id": "824730500917063682"}], "annotations": [{"start": 231, "end": 250, "probability": 0.6539, "type": "Organization", "normalized_text": "Antofagasta Minerals"}, {"start": 257, "end": 270, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Banco de Chile"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:22:28.000Z", "text": "Resulta impactante ver como @aluksicc se suicida a diario en su canal de TV d\u00e1ndole tribuna a gente que propicia el fin del derecho a propiedad, pidiendo estatizar recursos naturales y la actividad privada. Estar\u00e1 dispuesto perder Antofagasta Minerals y al Banco de Chile?", "edit_history_tweet_ids": ["1194621556074303488"], "public_metrics": {"retweet_count": 890, "reply_count": 153, "like_count": 1621, "quote_count": 53}, "author_id": "212552510"}, {"lang": "pt", "id": "1194561614730711041", "created_at": "2019-11-13T10:24:17.000Z", "text": "Depressao s\u00f3 \u00e9 verdade quando a pessoa se suicida n\u00e9? T\u00e1 bom ent\u00e3o", "edit_history_tweet_ids": ["1194561614730711041"], "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 2, "like_count": 228, "quote_count": 4}, "author_id": "1037504349637894144"}, {"lang": "pt", "id": "1194695806886010883", "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/psGxTgJ5Dc", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/empresario-do-nirvana-rezou-para-que-morte-de-kurt-cobain-fosse-assassinato-e-nao-suicidio/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/empres\u2026"}, {"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/vLrBnzsZZ3", "expanded_url": "https://twitter.com/rollingstoneBR/status/1194695806886010883/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vLrBnzsZZ3", "media_key": "3_1194695786531045376"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Simon Parkers"}, {"start": 125, "end": 131, "probability": 0.8645, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 210, "end": 222, "probability": 0.9301, "type": "Person", "normalized_text": "Courtney Love"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:17:31.000Z", "text": "Kurt Cobain se suicidou em 1994. Isso poderia significar uma grande perda no bolso de Simon Parkers, empres\u00e1rio brit\u00e2nico do Nirvana. Ele rezou para que, ent\u00e3o, o vocalista tivesse sido assassinado pela esposa Courtney Love: \nhttps://t.co/psGxTgJ5Dc https://t.co/vLrBnzsZZ3", "edit_history_tweet_ids": ["1194695806886010883"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "author_id": "10877272"}, {"lang": "es", "id": "1194662439691980800", "entities": {"urls": [{"start": 157, "end": 180, "url": "https://t.co/qRS5vet4RJ", "expanded_url": "https://twitter.com/QueriniVenezia/status/1194632196276908036", "display_url": "twitter.com/QueriniVenezia\u2026"}], "annotations": [{"start": 126, "end": 132, "probability": 0.8969, "type": "Place", "normalized_text": "Venecia"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:04:56.000Z", "text": "Un cl\u00e1sico, fondos de archivos, bibliotecas y museo en los s\u00f3tanos. En otros sitios puede ser incluso el mejor lugar, pero en Venecia parece un poco suicida https://t.co/qRS5vet4RJ", "edit_history_tweet_ids": ["1194662439691980800"], "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 7, "like_count": 209, "quote_count": 6}, "author_id": "700710204103483393", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194632196276908036"}]}, {"lang": "es", "id": "1194680034985959424", "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/FezybUpKoF", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=d2a6Qm58AgY&feature=youtu.be", "display_url": "youtube.com/watch?v=d2a6Qm\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=d2a6Qm58AgY&feature=youtu.be"}, {"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/GQUSYw68wR", "expanded_url": "https://twitter.com/farnargentina/status/1194680034985959424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GQUSYw68wR", "media_key": "3_1194680027591385089"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 127, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7833, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}, {"start": 209, "end": 223, "probability": 0.7655, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisClim\u00e1tica"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "VacaMuerta"}, {"start": 208, "end": 224, "tag": "CrisisClim\u00e1tica"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:51.000Z", "text": "#VacaMuerta se ve fuertemente beneficiada por los subsidios a los combustibles f\u00f3siles. Escuch\u00e1 al especialista @IgnacioPena123 hablar sobre algunas de las dificultades de este yacimiento, ahora en el evento #CrisisClim\u00e1tica --&gt;\nhttps://t.co/FezybUpKoF https://t.co/GQUSYw68wR", "edit_history_tweet_ids": ["1194680034985959424"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "author_id": "144883263"}, {"lang": "pt", "id": "1194697118491037709", "in_reply_to_user_id": "2875923388", "created_at": "2019-11-13T19:22:44.000Z", "text": "sasuke n\u00e3o se tornou uma pessoa melhor depois que apanhou. a gente v\u00ea como viol\u00eancia s\u00f3 gera mais \u00f3dio e n\u00e3o resolve nada. sorte dele ter tido algu\u00e9m t\u00e3o bondoso quanto o naruto na vida dele ajudando-o a se tornar uma pessoa melhor. e hoje ele \u00e9!", "edit_history_tweet_ids": ["1194697118491037709"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "2875923388", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9173, "type": "Person", "normalized_text": "sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194696286076841985"}]}, {"lang": "es", "id": "1194697632196808705", "in_reply_to_user_id": "206703723", "entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/yujp7ZZfC5", "expanded_url": "https://twitter.com/Rokyuren/status/1194697632196808705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yujp7ZZfC5", "media_key": "3_1194697626463195138"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ChicaPinkie", "id": "206703723"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:24:46.000Z", "text": "@ChicaPinkie Ojo mi novia me ha salido https://t.co/yujp7ZZfC5", "edit_history_tweet_ids": ["1194697632196808705"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2690950016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194695293922664448"}]}, {"lang": "es", "id": "1193605984188416000", "created_at": "2019-11-10T19:06:57.000Z", "text": "En ninguna parte del mundo, ni en el presente ni a lo largo de la historia, se ha combatido al hampa con \u201cbesos y abrazos\u201d, mucho menos si se trata de narcotraficantes envenenadores de la sociedad y criminales despiadados. Es una decisi\u00f3n suicida que amenaza a toda la naci\u00f3n!!", "edit_history_tweet_ids": ["1193605984188416000"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 61, "like_count": 2208, "quote_count": 26}, "author_id": "96853458"}, {"lang": "es", "id": "1194690717479833602", "created_at": "2019-11-13T18:57:17.000Z", "text": "Si alg\u00fan d\u00eda (ojal\u00e1 no) se llega a acabar la amistad con ese hijueputa me toca matarlo marica, a lo bien", "edit_history_tweet_ids": ["1194690717479833602"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "author_id": "386330966"}, {"lang": "es", "id": "1194670291647156224", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/L5L48wQt1f", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670291647156224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L5L48wQt1f", "media_key": "3_1194670284122525696"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:08.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/L5L48wQt1f", "edit_history_tweet_ids": ["1194670291647156224"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "pt", "id": "1194696902824124417", "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696895958003718"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/65Ir8cwxRC", "expanded_url": "https://twitter.com/sonnesgwrl/status/1194696902824124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/65Ir8cwxRC", "media_key": "3_1194696900013969410"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.7069, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:21:52.000Z", "text": "\"\u2014 UM ano Gabriel, eu fiquei UM ANO em coma! E quando eu acordo, voc\u00ea transformou NOSSO filho de 14 ANOS em um suicida depressivo e ainda BATEU e TORTUROU ele como se n\u00e3o fosse nada???????? eU QUERO O DIV\u00d3RCIO! AGORA!\" https://t.co/65Ir8cwxRC", "edit_history_tweet_ids": ["1194696902824124417"], "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 4, "like_count": 190, "quote_count": 8}, "author_id": "1124370262001115136"}, {"lang": "es", "id": "1194164092862423046", "entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/zmtpanyRnd", "expanded_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce", "display_url": "huffingtonpost.es/entry/un-joven\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.huffingtonpost.es/entry/un-joven-inmigrante-extutelado-se-suicida-tras-ser-expulsado-del-centro-de-menores_es_5dc9b4f4e4b00927b237cbce"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 4, "probability": 0.9097, "type": "Person", "normalized_text": "Omar"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.9749, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 140, "end": 146, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "Hourria"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:04:40.000Z", "text": "\"Omar se quit\u00f3 la vida tras ser expulsado del centro de menores. Nadie cruza a Europa con la intenci\u00f3n de suicidarse\", declara el Colectivo Hourria.\nhttps://t.co/zmtpanyRnd", "edit_history_tweet_ids": ["1194164092862423046"], "public_metrics": {"retweet_count": 855, "reply_count": 18, "like_count": 852, "quote_count": 22}, "author_id": "137831966"}, {"lang": "es", "id": "1193421572675133441", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/ysTjrSugAy", "expanded_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093", "display_url": "elperiodico.com/es/sociedad/20\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elperiodico.com/es/sociedad/20191109/mena-omar-suicidio-igualada-7721093"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.5981, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}]}, "created_at": "2019-11-10T06:54:10.000Z", "text": "Un adolescente migrante, extutelado por la Generalitat, se suicida d\u00edas despu\u00e9s de ser declarado mayor de edad https://t.co/ysTjrSugAy", "edit_history_tweet_ids": ["1193421572675133441"], "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 11, "like_count": 177, "quote_count": 30}, "author_id": "247888588"}, {"lang": "es", "id": "1194648928353955840", "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/UaxYf3NVIo", "expanded_url": "https://twitter.com/NoSoyNanaOk/status/1194648928353955840/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UaxYf3NVIo", "media_key": "7_1194648700741701632"}]}, "created_at": "2019-11-13T16:11:14.000Z", "text": "Un suicida el rubio... https://t.co/UaxYf3NVIo", "edit_history_tweet_ids": ["1194648928353955840"], "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 14, "like_count": 198, "quote_count": 8}, "author_id": "2581260180"}, {"lang": "pt", "id": "1194565205893767168", "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/JrBXYxxiUG", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:38:33.000Z", "text": "Que p0rr@ \u00e9 essa?!\nO advogado bolsonarista do assassino disse que foi \"UM ATO DE CORAGEM\" se entregar!\nVTNC seu FDP!\n\"(...) O disparo atingiu a v\u00edtima na cabe\u00e7a. Na TV, seu advogado afirmou que seu cliente teve \u201cum ato de coragem\u201d ao se entregar.\nhttps://t.co/JrBXYxxiUG", "edit_history_tweet_ids": ["1194565205893767168"], "public_metrics": {"retweet_count": 78, "reply_count": 38, "like_count": 214, "quote_count": 8}, "author_id": "119882619"}, {"lang": "es", "id": "1194695172950568963", "entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/6zzwxQDIo4", "expanded_url": "https://sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/menor-de-14-anos-se-suicida-en-zona-indigena-de-santa-catarina/", "display_url": "sanluispotosi.quadratin.com.mx/municipios/men\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.5459, "type": "Other", "normalized_text": "StaCatarina"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "StaCatarina"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:15:00.000Z", "text": "#StaCatarina\n\nUna de las razones habr\u00eda sido una disputa familiar.\n\nhttps://t.co/6zzwxQDIo4", "edit_history_tweet_ids": ["1194695172950568963"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "885194644845363201"}, {"lang": "it", "id": "1194646394411405312", "created_at": "2019-11-13T16:01:10.000Z", "text": "Al contrario di #Renzi, io penso e spero che Pd ed IV possano convivere pacificamente, perch\u00e8 comunque il successo dell'uno ai danni dell'altro non servirebbe a nulla. Il nostro comune avversario si chiama #Salvini.", "edit_history_tweet_ids": ["1194646394411405312"], "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 45, "like_count": 236, "quote_count": 8}, "author_id": "57282569", "entities": {"hashtags": [{"start": 16, "end": 22, "tag": "Renzi"}, {"start": 206, "end": 214, "tag": "Salvini"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194694960425115649", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/qcAj3FjL9S", "expanded_url": "https://twitter.com/mediotiempo/status/1194694960425115649/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qcAj3FjL9S", "media_key": "3_1194694944960761856"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 43, "probability": 0.9217, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Zapata"}, {"start": 197, "end": 203, "probability": 0.975, "type": "Organization", "normalized_text": "Rayados"}, {"start": 213, "end": 229, "probability": 0.8499, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de Clubes"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:14:09.000Z", "text": "\u00bfQu\u00e9 tanto AMAS a tu equipo? \ud83d\udc99\n\nMario Zapata se qued\u00f3 ACAMPANDO afuera de la tienda, retando los DOS GRADOS CENT\u00cdGRADOS que registr\u00f3 el term\u00f3metro, para ser el primero en tener el nuevo jersey del Rayados para el Mundial de Clubes. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n\nEstuvo formado aproximadamente 16 HORAS.\ud83d\ude31 https://t.co/qcAj3FjL9S", "edit_history_tweet_ids": ["1194694960425115649"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 93, "like_count": 106, "quote_count": 16}, "author_id": "14390187"}, {"lang": "es", "id": "1194682301243961344", "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/xexmSGBXif", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/13/luciana-leon-poder-judicial-rechaza-apelacion-de-aprista-contra-allanamiento-a-su-vivienda-y-despacho-los-intocables-ediles-de-la-victoria", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/11/13/luciana-leon-poder-judicial-rechaza-apelacion-de-aprista-contra-allanamiento-a-su-vivienda-y-despacho-los-intocables-ediles-de-la-victoria/"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 25, "probability": 0.5031, "type": "Organization", "normalized_text": "Poder Judicial"}, {"start": 48, "end": 59, "probability": 0.7352, "type": "Person", "normalized_text": "Luciana Le\u00f3n"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LO\u00daLTIMO"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:23:51.000Z", "text": "#LO\u00daLTIMO | Poder Judicial rechaza apelaci\u00f3n de Luciana Le\u00f3n contra allanamiento https://t.co/xexmSGBXif", "edit_history_tweet_ids": ["1194682301243961344"], "public_metrics": {"retweet_count": 427, "reply_count": 126, "like_count": 2186, "quote_count": 48}, "author_id": "829750511624679424"}, {"lang": "es", "id": "1194692154033082371", "created_at": "2019-11-13T19:03:00.000Z", "text": "Vieron que a los gatos no les gusta el agua no? Mi gata acaba de meterse en la ducha mientras me ba\u00f1aba, ahora tengo una pelota mojada de mascota", "edit_history_tweet_ids": ["1194692154033082371"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "452277446"}, {"lang": "es", "id": "1194693832228691969", "in_reply_to_user_id": "181163456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "isarroyo", "id": "181163456"}]}, "created_at": "2019-11-13T19:09:40.000Z", "text": "@isarroyo Esa mentalidad de club nos tiene jodidos de verdad. Como no son ideol\u00f3gicamente puros entonces su apoyo no es v\u00e1lido.\n\nLa falta de visi\u00f3n le hace a uno doler la cabeza.", "edit_history_tweet_ids": ["1194693832228691969"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2434079827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194693445236985863"}]}, {"lang": "es", "id": "1194694607046504448", "in_reply_to_user_id": "392534641", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/6v4te341BG", "expanded_url": "https://twitter.com/vivianacardonae/status/1194694607046504448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6v4te341BG", "media_key": "3_1194694596430876673"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "valeriacaicedo3", "id": "392534641"}]}, "geo": {"place_id": "cd43ea85d651af92"}, "created_at": "2019-11-13T19:12:45.000Z", "text": "@valeriacaicedo3 Y a mi me pone igual \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd7a https://t.co/6v4te341BG", "edit_history_tweet_ids": ["1194694607046504448"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1088547428695969794", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194694191021871106"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194406118342172672", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/hJCl4zkOl6", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}]}, "created_at": "2019-11-13T00:06:24.000Z", "text": "Homem que matou com tiro na cabe\u00e7a jovem engenheira no tr\u00e2nsito \u00e9 bolsonarista fan\u00e1tico\n\nAdvogado de assassino bolsonarista ainda disse na entrevista que seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar\nhttps://t.co/hJCl4zkOl6", "edit_history_tweet_ids": ["1194406118342172672"], "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 72, "like_count": 627, "quote_count": 36}, "author_id": "1142902008535535616"}, {"lang": "es", "id": "1194209986471182337", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/QASbg4oHte", "expanded_url": "https://m.publico.es/sociedad/2123467/un-migrante-se-suicida-en-barcelona-tras-ser-expulsado-de-un-centro-de-menores", "display_url": "m.publico.es/sociedad/21234\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "00279a5763b04e35"}, "created_at": "2019-11-12T11:07:02.000Z", "text": "Un ni\u00f1o. Un ni\u00f1o solo. Malditos sean los    abusones que construyen sus privilegios machacando a ni\u00f1os.\nhttps://t.co/QASbg4oHte", "edit_history_tweet_ids": ["1194209986471182337"], "public_metrics": {"retweet_count": 687, "reply_count": 23, "like_count": 1012, "quote_count": 23}, "author_id": "14525982"}, {"lang": "pt", "id": "1193999881247088641", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/evUEFaIHSE", "expanded_url": "https://twitter.com/ooctlou/status/1183473720209412096", "display_url": "twitter.com/ooctlou/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-11T21:12:09.000Z", "text": "Tributos em 2015:\n\nVOC\u00ca, VOC\u00ca, VEM PRA \u00c1RVORE?\nONDE ENFORCARAM UM HOMEM\nQUE DIZEM QUE MATOU TR\u00caS\nN\u00c3O MAIS ESTRANHO SERIA A GENTE SE ENCONTRAR\n\u00c0 MEIA-NOITE NA \u00c1RVORE-FORCA https://t.co/evUEFaIHSE", "edit_history_tweet_ids": ["1193999881247088641"], "public_metrics": {"retweet_count": 632, "reply_count": 38, "like_count": 1242, "quote_count": 86}, "author_id": "2397854668"}, {"lang": "es", "id": "1194509788543094786", "entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/rSCC9XccGq", "expanded_url": "https://twitter.com/romanreye5/status/1194360507786027009", "display_url": "twitter.com/romanreye5/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 9, "end": 18, "username": "MMamajon", "id": "735949191999041536"}]}, "created_at": "2019-11-13T06:58:21.000Z", "text": "Tremendo @MMamajon @Juanjoferpsi https://t.co/rSCC9XccGq", "edit_history_tweet_ids": ["1194509788543094786"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1139264971236401152", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194360507786027009"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194693338370314241", "in_reply_to_user_id": "958040878387523584", "created_at": "2019-11-13T19:07:42.000Z", "text": "pq se a minha teoria tiver certa o mikkel nunca conseguiu voltar p futuro e virou o Michael pai do Jonas", "edit_history_tweet_ids": ["1194693338370314241"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "958040878387523584", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.4783, "type": "Person", "normalized_text": "mikkel"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.6617, "type": "Person", "normalized_text": "Michael"}, {"start": 99, "end": 103, "probability": 0.5728, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194692790778769408"}]}, {"lang": "es", "id": "1194518882398167046", "in_reply_to_user_id": "11713422", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "radiocable", "id": "11713422"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "romanreye5", "id": "231551057"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.6573, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando"}]}, "created_at": "2019-11-13T07:34:29.000Z", "text": "@radiocable @romanreye5 Fernando, desde vuestro lugar pod\u00e9is convertiros en grandes agentes de la prevenci\u00f3n mediante la divulgaci\u00f3n. Hay magn\u00edficas gu\u00edas sobre prevenci\u00f3n de la conducta suicida, el acompa\u00f1amiento a familiares que han perdido un familiar por suicidio.Te facilito algo si te parece bien.", "edit_history_tweet_ids": ["1194518882398167046"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "author_id": "442709171", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194500827605389312"}]}, {"lang": "es", "id": "1193987375900307456", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lsVIX6tNKH", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.7117, "type": "Place", "normalized_text": "Barcelona"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 47, "tag": "Barcelona"}, {"start": 83, "end": 91, "tag": "menores"}]}, "created_at": "2019-11-11T20:22:28.000Z", "text": "\ud83d\udd34 MENORES\n\nUn migrante se suicida en #Barcelona tras ser expulsado de un centro de #menores por traspasar la edad. \n\n\u201cLa criminalizaci\u00f3n de los chavales nos est\u00e1 llevando a unos extremos de deshumanizaci\u00f3n intolerables\u201d\n\nEs insoportable todo. Insoportable https://t.co/lsVIX6tNKH", "edit_history_tweet_ids": ["1193987375900307456"], "public_metrics": {"retweet_count": 2306, "reply_count": 67, "like_count": 2148, "quote_count": 55}, "author_id": "107153756"}, {"lang": "es", "id": "1194400159737765890", "in_reply_to_user_id": "231551057", "created_at": "2019-11-12T23:42:43.000Z", "text": "Me acaban de decir un s\u00edmil que me parece muy apropiado. Para que os hag\u00e1is una idea, es como ir con esa persona que tanto amas al hospital, destrozada, y te dicen que est\u00e1n colapsados, ponen 4 tiritas y que quien tiene que operar eres t\u00fa. La gente se suicida porque no encuentra", "edit_history_tweet_ids": ["1194400159737765890"], "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 35, "like_count": 826, "quote_count": 1}, "author_id": "231551057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194373464494419968"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194691950747758594", "created_at": "2019-11-13T19:02:12.000Z", "text": "Fui fazer muita for\u00e7a e peidei na frente da fisioterapeuta, show man, shoooow!", "edit_history_tweet_ids": ["1194691950747758594"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "author_id": "948921460055248896"}, {"lang": "pt", "id": "1194423909216669696", "in_reply_to_user_id": "128372940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "created_at": "2019-11-13T01:17:05.000Z", "text": "@jairbolsonaro Votamos no Presidente e em suas propostas, desde o in\u00edcio de sua campanha j\u00e1 tinha a certeza de que meu voto n\u00e3o seria no partido. Que tudo corra bem na cria\u00e7\u00e3o desta nova legenda, e que os princ\u00edpios crist\u00e3os sejam uma base s\u00f3lida e Pilar deste novo partido.", "edit_history_tweet_ids": ["1194423909216669696"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 17, "like_count": 101, "quote_count": 0}, "author_id": "43102246", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194422610987233280"}]}, {"lang": "es", "id": "1194690304064020490", "created_at": "2019-11-13T18:55:39.000Z", "text": "La puta historia de Chopper... La puta historia de Chopper me enamora cada vez que la veo... Hiluluk es un pedazo de personaje, y su frase final es de lo mejor de todo one piece. Puta maravilla", "edit_history_tweet_ids": ["1194690304064020490"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "741692773548621824", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.8214, "type": "Person", "normalized_text": "Chopper"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.856, "type": "Person", "normalized_text": "Chopper"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "Hiluluk"}, {"start": 168, "end": 176, "probability": 0.9087, "type": "Other", "normalized_text": "one piece"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194424252449120257", "created_at": "2019-11-13T01:18:27.000Z", "text": "Gerard: queres ser mi novio rata?\nFrank: no\nGerard: *se suicida*\nFrank: *asiste al funeral*\nFrank: ... quiero ser tu esposo rata\n\nmomento triste para los killjoys", "edit_history_tweet_ids": ["1194424252449120257"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "748731137137053698", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 34, "end": 38, "probability": 0.5094, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 44, "end": 49, "probability": 0.5532, "type": "Person", "normalized_text": "Gerard"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.5035, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Frank"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194625532026970113", "in_reply_to_user_id": "64104493", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "antoonellag", "id": "64104493"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "bell_mordini", "id": "158562876"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "franwilb", "id": "1070286715"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:38:16.000Z", "text": "@antoonellag @bell_mordini @franwilb aca tamabi\u00e9n hay suicidaci\u00f3n masiva, sumemosno!", "edit_history_tweet_ids": ["1194625532026970113"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "979634642", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194614101324050432"}]}, {"lang": "es", "id": "1194599016048340994", "in_reply_to_user_id": "1250956038", "created_at": "2019-11-13T12:52:54.000Z", "text": "Zarpado instinto de padre amor @buducito6 \u2764\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "edit_history_tweet_ids": ["1194599016048340994"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1250956038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194598894866485248"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194658674616291328", "created_at": "2019-11-13T16:49:58.000Z", "text": "Bixo hoje saiu a not\u00edcia que uma menina morreu na prova do Enem e que um cara se suicidou depois de apresentar o TCC...se cuidem crian\u00e7as,procurem psic\u00f3logos e m\u00e9dicos por a\u00ed", "edit_history_tweet_ids": ["1194658674616291328"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "author_id": "2540611440", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 62, "probability": 0.7744, "type": "Place", "normalized_text": "Enem"}, {"start": 113, "end": 115, "probability": 0.762, "type": "Organization", "normalized_text": "TCC"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194688234850263041", "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/dfF9V4YtxF", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817", "display_url": "twitter.com/_laproblematic\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:47:26.000Z", "text": "\"... y no puedo resistir el amor: es algo mucho m\u00e1s fuerte que todas mis fuerzas, y me las ha desbaratado.\"\n\nMi clarisolcito, el suicida al que algunos llaman adolescente, me reconozco en \u00e9l, sobretodo por sus detractores; \n\n\u00a1Ya cumplir 24 a\u00f1os es un anacronismo! https://t.co/dfF9V4YtxF", "edit_history_tweet_ids": ["1194688234850263041"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "102171561", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1192969783467298817"}]}, {"lang": "es", "id": "1194687340918300672", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/6GDMny8bVM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687340918300672/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6GDMny8bVM", "media_key": "3_1194687334035402760"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:52.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/6GDMny8bVM", "edit_history_tweet_ids": ["1194687340918300672"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687033505198080", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/i0vpj0tMKF", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687033505198080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0vpj0tMKF", "media_key": "3_1194687026571988993"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:39.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/i0vpj0tMKF", "edit_history_tweet_ids": ["1194687033505198080"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194675632212512768", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ows2Y1r7IC", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675632212512768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ows2Y1r7IC", "media_key": "3_1194675617092030465"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:21.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ows2Y1r7IC", "edit_history_tweet_ids": ["1194675632212512768"], "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "id": "1194675891223314434", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/XaEM9VGuaO", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194675891223314434/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XaEM9VGuaO", "media_key": "3_1194675881190592512"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:58:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/XaEM9VGuaO", "edit_history_tweet_ids": ["1194675891223314434"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "id": "1194679816949321728", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/z1lI0kB3nU", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194679816949321728/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/z1lI0kB3nU", "media_key": "7_1194679763484450821"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:59.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/z1lI0kB3nU", "edit_history_tweet_ids": ["1194679816949321728"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "id": "1194680885125234689", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/loW2O4tqmM", "expanded_url": "https://twitter.com/rlia1969/status/1194680885125234689/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/loW2O4tqmM", "media_key": "7_1194680826446917637"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:13.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/loW2O4tqmM", "edit_history_tweet_ids": ["1194680885125234689"], "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "533498226"}, {"lang": "es", "id": "1194672314182451202", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/MPwLmXfbif", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672314182451202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/MPwLmXfbif", "media_key": "3_1194672308050440200"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:44:10.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/MPwLmXfbif", "edit_history_tweet_ids": ["1194672314182451202"], "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194672123148681217", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HLiYCq6kUX", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672123148681217/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HLiYCq6kUX", "media_key": "3_1194672117566070784"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:24.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/HLiYCq6kUX", "edit_history_tweet_ids": ["1194672123148681217"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1192969783467298817", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Vgcm8k2ajW", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vgcm8k2ajW", "media_key": "3_1192969776047566848"}, {"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Vgcm8k2ajW", "expanded_url": "https://twitter.com/_laproblematica/status/1192969783467298817/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Vgcm8k2ajW", "media_key": "3_1192969776001376257"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 34, "probability": 0.9485, "type": "Person", "normalized_text": "Andr\u00e9s Caicedo"}]}, "created_at": "2019-11-09T00:58:55.000Z", "text": "carta de suicidio de Andr\u00e9s Caicedo a su madre.1975 https://t.co/Vgcm8k2ajW", "edit_history_tweet_ids": ["1192969783467298817"], "public_metrics": {"retweet_count": 1934, "reply_count": 33, "like_count": 6132, "quote_count": 170}, "author_id": "174383986"}, {"lang": "es", "id": "1194671763025793025", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/LqAopWGUTg", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671763025793025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LqAopWGUTg", "media_key": "3_1194671754981126144"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:41:58.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/LqAopWGUTg", "edit_history_tweet_ids": ["1194671763025793025"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194670141793013761", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/NQ0iP6qXtu", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670141793013761/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NQ0iP6qXtu", "media_key": "3_1194670136193617922"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:35:32.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/NQ0iP6qXtu", "edit_history_tweet_ids": ["1194670141793013761"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1193604311433056260", "geo": {"place_id": "00698bbe577bad5b"}, "created_at": "2019-11-10T19:00:18.000Z", "text": "Por qu\u00e9  esperar que un ser querido se nos suicide para hablar sobre salud mental?\nManifestemonos, busquemos ayuda. La depresi\u00f3n est\u00e1 llevando al suicidio  a casi 3. 000 personas por a\u00f1o en Colombia, el 43% menores de edad.\nEl amor y la comprensi\u00f3n de la familia es fundamental.", "edit_history_tweet_ids": ["1193604311433056260"], "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 13, "like_count": 237, "quote_count": 1}, "author_id": "176852177", "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 197, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194686826524618752", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/WFGhmR3cji", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686826524618752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WFGhmR3cji", "media_key": "3_1194686819520135168"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:41:50.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/WFGhmR3cji", "edit_history_tweet_ids": ["1194686826524618752"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194686967281270784", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/9Kk8cEITVx", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194686967281270784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9Kk8cEITVx", "media_key": "3_1194686959874170880"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:42:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/9Kk8cEITVx", "edit_history_tweet_ids": ["1194686967281270784"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1193824871379341312", "created_at": "2019-11-11T09:36:44.000Z", "text": "Para quienes niegan que la ley electoral favorezca descaradamente a los separatistas:\nCon 875.750 votos, ERC saca 13 esca\u00f1os. Con 1.637.484, Cs se queda en 10. Con 276.519 votos, Bildu alcanza 5 asientos. Con 225.436, Pacma ninguno.\nEsta ley es desproporcionada, injusta y suicida", "edit_history_tweet_ids": ["1193824871379341312"], "public_metrics": {"retweet_count": 2797, "reply_count": 332, "like_count": 5804, "quote_count": 122}, "author_id": "461370816", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 107, "probability": 0.9079, "type": "Organization", "normalized_text": "ERC"}, {"start": 179, "end": 183, "probability": 0.8486, "type": "Organization", "normalized_text": "Bildu"}]}}, {"lang": "pt", "id": "1194329465264001024", "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/fPGIazJxeb", "expanded_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/", "display_url": "revistaforum.com.br/brasil/homem-q\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://revistaforum.com.br/brasil/homem-que-matou-com-tiro-na-cabeca-jovem-engenheira-no-transito-e-bolsonarista-fanatico/"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson Furlan"}, {"start": 97, "end": 111, "probability": 0.8415, "type": "Person", "normalized_text": "Juliana Barbosa"}, {"start": 117, "end": 123, "probability": 0.4813, "type": "Place", "normalized_text": "Sorriso"}]}, "created_at": "2019-11-12T19:01:48.000Z", "text": "Para o advogado de Jackson Furlan, bolsonarista (nunca falha!) q matou covardemente a engenheira Juliana Barbosa, em Sorriso, MT, atirando em seu carro por motivo de masculinidade t\u00f3xica, seu cliente teve \"um ato de coragem\" ao se entregar https://t.co/fPGIazJxeb", "edit_history_tweet_ids": ["1194329465264001024"], "public_metrics": {"retweet_count": 393, "reply_count": 60, "like_count": 1221, "quote_count": 46}, "author_id": "182573469"}, {"lang": "es", "id": "1194687400271908864", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vJ361YPIaG", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687400271908864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vJ361YPIaG", "media_key": "3_1194687394701881349"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:44:07.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/vJ361YPIaG", "edit_history_tweet_ids": ["1194687400271908864"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194687275432587265", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/kUV4EGcmtM", "expanded_url": "https://twitter.com/marimaramor/status/1194687275432587265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kUV4EGcmtM", "media_key": "3_1194687269707374593"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:43:37.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/kUV4EGcmtM", "edit_history_tweet_ids": ["1194687275432587265"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "318482832"}, {"lang": "es", "id": "1194647559484170240", "created_at": "2019-11-13T16:05:48.000Z", "text": "No es por nada pero marica, yo NO tengo ni una sola amiga fea. Mamasitas todasss las amo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194647559484170240"], "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 3}, "author_id": "426395143"}, {"lang": "es", "id": "1194558472651759616", "in_reply_to_user_id": "101614836", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "maylwino", "id": "101614836"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9439, "type": "Person", "normalized_text": "Alywin"}]}, "created_at": "2019-11-13T10:11:48.000Z", "text": "@maylwino Usted es una digna  hija de su padre. El presidente Alywin es el que deber\u00eda tener honores frente a la moneda y no el suicida.", "edit_history_tweet_ids": ["1194558472651759616"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "author_id": "3153183802", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194407828628398080"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194683868567220224", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KJnh1hAVjQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mharcu_/status/1194683868567220224/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/KJnh1hAVjQ", "media_key": "7_1194683598563094530"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 178, "username": "MPF_PGR", "id": "259840707"}, {"start": 213, "end": 226, "username": "laerte_bessa", "id": "65940868"}], "annotations": [{"start": 156, "end": 167, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "Laerte Bessa"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:30:05.000Z", "text": "Nunca vi criminosos desse tipo d corpora\u00e7\u00e3o serem exonerados e presos: \u00e9 a certeza da impunidade: \u00e9 bom ser policial, qdo tb se \u00e9 criminoso. O nome desse \u00e9 Laerte Bessa. @MPF_PGR (nesse v\u00eddeo o covarde e criminal @laerte_bessa por pouco \u00f1 matou o s\u00edndico. https://t.co/KJnh1hAVjQ", "edit_history_tweet_ids": ["1194683868567220224"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "author_id": "50882504"}, {"lang": "es", "id": "1194632229227397127", "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/KGVeTPORb5", "expanded_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413", "display_url": "excelsior.com.mx/opinion/jorge-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.excelsior.com.mx/opinion/jorge-fernandez-menendez/evo-en-la-confusa-geopolitica-mexicana/1347413"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 74, "probability": 0.9959, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "created_at": "2019-11-13T15:04:53.000Z", "text": "\u201cEs una pieza m\u00e1s que se sumar\u00e1 a la creciente distancia con Estados Unidos...todo en plena campa\u00f1a electoral. \u00bfVale la pena abrir ese nuevo frente con Trump?. Creo que no. Ser\u00eda, simplemente, suicida. Pero abrir frentes le encanta a esta administraci\u00f3n.\u201d https://t.co/KGVeTPORb5", "edit_history_tweet_ids": ["1194632229227397127"], "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 2}, "author_id": "204579019"}, {"lang": "es", "id": "1194594739783454720", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/VgcTuqazAi", "expanded_url": "https://insurgentepress.com.mx/se-suicida-nino-de-8-anos-en-iztacalco/", "display_url": "insurgentepress.com.mx/se-suicida-nin\u2026"}, {"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/pTNDsS4z0b", "expanded_url": "https://twitter.com/InsurgentePress/status/1194594739783454720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pTNDsS4z0b", "media_key": "3_1194594737539473409"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.921, "type": "Place", "normalized_text": "Iztacalco"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 11, "tag": "suicida"}, {"start": 30, "end": 40, "tag": "Iztacalco"}]}, "created_at": "2019-11-13T12:35:55.000Z", "text": "Se #suicida ni\u00f1o de 8 a\u00f1os en #Iztacalco https://t.co/VgcTuqazAi https://t.co/pTNDsS4z0b", "edit_history_tweet_ids": ["1194594739783454720"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "329874797"}, {"lang": "es", "id": "1194682586397859840", "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/qO892nGLDD", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471555990352/ines-arrimadas-preacuerdo-psoe-podemos-reaccion.html", "display_url": "lavanguardia.com/politica/20191\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/politica/20191112/471555990352/ines-arrimadas-preacuerdo-psoe-podemos-reaccion.html"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.9327, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:24:59.000Z", "text": "Arrimadas apela a la responsabilidad de PSOE y PP para llegar a un acuerdo constitucionalista.  https://t.co/qO892nGLDD", "edit_history_tweet_ids": ["1194682586397859840"], "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 30, "like_count": 397, "quote_count": 6}, "author_id": "208216783"}, {"lang": "es", "id": "1194681183935827968", "in_reply_to_user_id": "194600031", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LaSudakita", "id": "194600031"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:19:25.000Z", "text": "@LaSudakita Me los voy a tomar.", "edit_history_tweet_ids": ["1194681183935827968"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2643086157", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194680947398066177"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194679697902317568", "in_reply_to_user_id": "759333462", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FilhoDoJor_El", "id": "1311848763561054213"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:13:30.000Z", "text": "@FilhoDoJor_El Esse a\u00ed n\u00e3o \u00e9 o cara que matou a amante que tava gr\u00e1vida?", "edit_history_tweet_ids": ["1194679697902317568"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2559734033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194678639192920064"}]}, {"lang": "pt", "id": "1194672141075144704", "entities": {"urls": [{"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/Ht6NxA4RU7", "expanded_url": "https://youtu.be/4RmcSI72cGc", "display_url": "youtu.be/4RmcSI72cGc", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=4RmcSI72cGc&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.9237, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:29.000Z", "text": "Um ex-deputado agride o porteiro do pr\u00e9dio e o amea\u00e7a de morte porque impediu a entrada de um entregador depois das 23h. Brasil 2019 https://t.co/Ht6NxA4RU7", "edit_history_tweet_ids": ["1194672141075144704"], "public_metrics": {"retweet_count": 159, "reply_count": 135, "like_count": 804, "quote_count": 31}, "author_id": "19667016"}, {"lang": "es", "id": "1194503624027754496", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/5mkskqPIE3", "expanded_url": "https://okdiario.com/economia/barbaridades-economicas-que-defendido-pablo-iglesias-proximo-vicepresidente-del-gobierno-4809063", "display_url": "okdiario.com/economia/barba\u2026"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615001571329"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026782208"}, {"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/u8Cgulpx2j", "expanded_url": "https://twitter.com/Velherro/status/1194503624027754496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8Cgulpx2j", "media_key": "3_1194503615026749440"}], "mentions": [{"start": 113, "end": 129, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "created_at": "2019-11-13T06:33:51.000Z", "text": "https://t.co/5mkskqPIE3 Frases c\u00e9lebres del suicida @Pablo_Iglesias_ que llevar\u00e1 a cabo gracias al impresentable @sanchezcastejon (.....Nos vamos al carajo en cero coma......) https://t.co/u8Cgulpx2j", "edit_history_tweet_ids": ["1194503624027754496"], "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 3, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "364261539"}, {"lang": "es", "id": "1194683989425942528", "in_reply_to_user_id": "4674057774", "created_at": "2019-11-13T18:30:33.000Z", "text": "Desde ayer intent\u00e9 configurar los controles para jugar la beta de Pakist\u00e1n de zombies pero es un dolor de cabeza :/", "edit_history_tweet_ids": ["1194683989425942528"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "author_id": "4674057774", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.8134, "type": "Place", "normalized_text": "Pakist\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194683840272330752"}]}, {"lang": "it", "id": "1194620364824821762", "in_reply_to_user_id": "128609313", "created_at": "2019-11-13T14:17:44.000Z", "text": "#Siria Dalle parti di Kafar Nabuda le forze jihadiste hanno tentato di devastare un posto di blocco governativo con la tecnica suicida dell'auto imbottita di esplosivo, ma l'operatore addetto ai missili controcarro ha distrutto il veicolo prima che raggiungesse l'obiettivo.", "edit_history_tweet_ids": ["1194620364824821762"], "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "128609313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1194583443541315584"}], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Siria"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194671839273979904", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/dluTnFmnl8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194671839273979904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dluTnFmnl8", "media_key": "3_1194671832118562816"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:42:17.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/dluTnFmnl8", "edit_history_tweet_ids": ["1194671839273979904"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1191908890146942976", "created_at": "2019-11-06T02:43:18.000Z", "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad.", "edit_history_tweet_ids": ["1191908890146942976"], "public_metrics": {"retweet_count": 2448, "reply_count": 9, "like_count": 6296, "quote_count": 108}, "author_id": "728348077"}, {"lang": "es", "id": "1194170655920533505", "entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/oPRlBTjj1T", "expanded_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html", "display_url": "publico.es/sociedad/migra\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.publico.es/sociedad/migraciones-migrante-suicida-barcelona-expulsado-centro-menores.html"}]}, "created_at": "2019-11-12T08:30:45.000Z", "text": "Cu\u00e1nto dolor puede aguantar un chaval extranjero solo.\n\nhttps://t.co/oPRlBTjj1T", "edit_history_tweet_ids": ["1194170655920533505"], "public_metrics": {"retweet_count": 727, "reply_count": 20, "like_count": 812, "quote_count": 31}, "author_id": "913070553522688001"}, {"lang": "es", "id": "1194672026860032002", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Uh8bg5otR7", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672026860032002/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Uh8bg5otR7", "media_key": "3_1194672021168427008"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:01.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/Uh8bg5otR7", "edit_history_tweet_ids": ["1194672026860032002"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194670209631707139", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/l4BxiDHhVy", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670209631707139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l4BxiDHhVy", "media_key": "3_1194670203327721472"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:35:48.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/l4BxiDHhVy", "edit_history_tweet_ids": ["1194670209631707139"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194670355127980035", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/D6NeGKMkAY", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670355127980035/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D6NeGKMkAY", "media_key": "3_1194670349822115840"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:23.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/D6NeGKMkAY", "edit_history_tweet_ids": ["1194670355127980035"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194670477635203072", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/ojnbIIUTpL", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670477635203072/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ojnbIIUTpL", "media_key": "3_1194670470836174848"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:36:52.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/ojnbIIUTpL", "edit_history_tweet_ids": ["1194670477635203072"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194670731642200066", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/x6QlPTWvC8", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194670731642200066/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x6QlPTWvC8", "media_key": "3_1194670726047043585"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:37:52.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/x6QlPTWvC8", "edit_history_tweet_ids": ["1194670731642200066"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194671879186997248", "created_at": "2019-11-13T17:42:26.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS", "edit_history_tweet_ids": ["1194671879186997248"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7963, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}}, {"lang": "es", "id": "1194672216232931329", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/PoxNXocNnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672216232931329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PoxNXocNnW", "media_key": "3_1194672208624394242"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:43:46.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/PoxNXocNnW", "edit_history_tweet_ids": ["1194672216232931329"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "es", "id": "1194672387918311426", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/hPP1M1MJzK", "expanded_url": "https://twitter.com/Sadamer3/status/1194672387918311426/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hPP1M1MJzK", "media_key": "3_1194672381899489280"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 141, "probability": 0.7764, "type": "Person", "normalized_text": "J.F.K"}], "hashtags": [{"start": 249, "end": 277, "tag": "NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:44:27.000Z", "text": "Al expresar nuestra gratitud, nunca debemos olvidar que lo m\u00e1s importante no es pronunciar las palabras, sino vivir de acuerdo con ellas\nJ.F.K.\nUn agente o soldado se suicida cada 8 d\u00edas, hasta el 17/9/19.\n\nAQU\u00cd NO HAY DE COLORES, HAY CONCIENCIA!\n\ud83d\udc47\n#NiUnSuicidioMasEnFFCCSEyFAS https://t.co/hPP1M1MJzK", "edit_history_tweet_ids": ["1194672387918311426"], "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1927148424"}, {"lang": "pt", "id": "1194663040098193409", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/lVknPC7FSS", "expanded_url": "https://twitter.com/cmilacomics/status/1194663040098193409/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lVknPC7FSS", "media_key": "7_1194662939803967488"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.4211, "type": "Person", "normalized_text": "adrien"}, {"start": 96, "end": 109, "probability": 0.8563, "type": "Person", "normalized_text": "LUKA COUFFAINE"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:07:19.000Z", "text": "\"sabe ficarei mto feliz por vc e pelo adrien se der certo, mas se n\u00e3o, eu estarei aqui por vc\"\n\nLUKA COUFFAINE PQ ME MATOU?? INFERNO DE GAROTO PERFEITO https://t.co/lVknPC7FSS", "edit_history_tweet_ids": ["1194663040098193409"], "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 5}, "author_id": "772908476452438016"}, {"lang": "es", "id": "1194680961482575872", "entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/u3jPRTwBzx", "expanded_url": "https://twitter.com/PxP_LAC/status/1194680961482575872/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u3jPRTwBzx", "media_key": "3_1194680952401858560"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 17, "username": "IgnacioPena123", "id": "595972052"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.7986, "type": "Other", "normalized_text": "VacaMuerta"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 75, "tag": "VacaMuerta"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:18:31.000Z", "text": ". @IgnacioPena123: \u201cCentrar nuestra estrategia de desarrollo en #VacaMuerta es ambientalmente irresponsable y econ\u00f3micamente suicida\u201d. https://t.co/u3jPRTwBzx", "edit_history_tweet_ids": ["1194680961482575872"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "906989328622071809"}, {"lang": "pt", "id": "1194668086030471170", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/j6lGMo0XXv", "expanded_url": "http://www.jresporteclube.com.br/noticia/juan-carlos-osorio-e-o-desejo-do-sao-paulo/2298", "display_url": "jresporteclube.com.br/noticia/juan-c\u2026", "unwound_url": "http://www.jresporteclube.com.br/noticia/juan-carlos-osorio-e-o-desejo-do-sao-paulo/2298"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9361, "type": "Organization", "normalized_text": "SPFC"}, {"start": 36, "end": 53, "probability": 0.9138, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Os\u00f3rio"}], "hashtags": [{"start": 2, "end": 7, "tag": "SPFC"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:27:22.000Z", "text": "O #SPFC ir\u00e1 fazer uma proposta para Juan Carlos Os\u00f3rio retornar ao clube em 2020.\n\nhttps://t.co/j6lGMo0XXv", "edit_history_tweet_ids": ["1194668086030471170"], "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 22, "like_count": 180, "quote_count": 39}, "author_id": "135660904"}, {"lang": "pt", "id": "1194679869667459073", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/dR5o49kyTv", "expanded_url": "https://twitter.com/meuplaystation/status/1194609743551180800", "display_url": "twitter.com/meuplaystation\u2026"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.8705, "type": "Other", "normalized_text": "Driveclub"}, {"start": 43, "end": 54, "probability": 0.8843, "type": "Other", "normalized_text": "Forza Killer"}]}, "created_at": "2019-11-13T18:14:11.000Z", "text": "Lembram que falavam que Driveclub seria o \"Forza Killer\", ent\u00e3o... https://t.co/dR5o49kyTv", "edit_history_tweet_ids": ["1194679869667459073"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "201246905", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194609743551180800"}]}, {"lang": "es", "id": "1194326574344093698", "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/4tMgtEjh9w", "expanded_url": "http://rviv.ly/eHIYAB", "display_url": "rviv.ly/eHIYAB", "status": 200, "unwound_url": "http://papageno.es/dia-salud-mental-universidad-de-cadiz-suicidio-y-supervivientes"}], "annotations": [{"start": 4, "end": 18, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "de Salud Mental"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.8725, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de C\u00e1diz"}]}, "created_at": "2019-11-12T18:50:19.000Z", "text": "D\u00eda de Salud Mental en la Universidad de C\u00e1diz: la psicolog\u00eda en la atenci\u00f3n a la persona suicida y los https://t.co/4tMgtEjh9w", "edit_history_tweet_ids": ["1194326574344093698"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1092126705114849281"}, {"lang": "pt", "id": "1194620571251818496", "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TWC1Xdp3pi", "expanded_url": "http://bit.ly/33LF2dT", "display_url": "bit.ly/33LF2dT"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/SnggjMqOUy", "expanded_url": "https://twitter.com/HugoGloss/status/1194620571251818496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SnggjMqOUy", "media_key": "3_1194620470466957312"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Rihanna"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:18:33.000Z", "text": "Rihanna \u00e9 detonada nas redes ap\u00f3s descoberta de que novas pe\u00e7as de sua grife \u2018Fenty\u2019 s\u00e3o feitas de pele de animais; saiba os detalhes https://t.co/TWC1Xdp3pi (Foto: Reprodu\u00e7\u00e3o/Fenty; Getty) https://t.co/SnggjMqOUy", "edit_history_tweet_ids": ["1194620571251818496"], "public_metrics": {"retweet_count": 81, "reply_count": 107, "like_count": 1161, "quote_count": 337}, "author_id": "15292534"}, {"lang": "pt", "id": "1194675740077412354", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/MoKhiAqxcu", "expanded_url": "https://twitter.com/rjoseptx/status/1194649283288535050", "display_url": "twitter.com/rjoseptx/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-11-13T17:57:47.000Z", "text": "Essa mulher \u00e9 a mais med\u00edocre que j\u00e1 vi nesta pol\u00edtica . https://t.co/MoKhiAqxcu", "edit_history_tweet_ids": ["1194675740077412354"], "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "1133731199439003648", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1194649283288535050"}]}, {"lang": "es", "id": "1194576903560187904", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/ZXMJAA5pQb", "expanded_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1", "display_url": "meneame.net/story/cada-dos\u2026", "unwound_url": "http://www.meneame.net/story/cada-dos-horas-media-suicida-persona-espana-1"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.9866, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "destacada"}]}, "created_at": "2019-11-13T11:25:02.000Z", "text": "#destacada Cada dos horas y media se suicida una persona en Espa\u00f1a https://t.co/ZXMJAA5pQb", "edit_history_tweet_ids": ["1194576903560187904"], "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "8077952"}, {"lang": "es", "id": "1175308149194199040", "in_reply_to_user_id": "503076142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Clavijo859", "id": "503076142"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "actuallcom", "id": "2153540257"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 74, "probability": 0.8209, "type": "Other", "normalized_text": "lupron"}], "hashtags": [{"start": 68, "end": 75, "tag": "lupron"}]}, "created_at": "2019-09-21T07:17:53.000Z", "text": "@Clavijo859 @actuallcom La industria transg\u00e9nero se forra recetando #lupron para ni\u00f1os con supuesto comportamiento suicida. \nY el medicamento tiene efectos suicidas. Todo muy l\u00f3gico.", "edit_history_tweet_ids": ["1175308149194199040"], "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "697443656706453504", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175300075674918912"}]}, {"lang": "es", "id": "1194475261506523136", "created_at": "2019-11-13T04:41:09.000Z", "text": "Es triste ver que la gente ya no se suicida como antes.", "edit_history_tweet_ids": ["1194475261506523136"], "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "author_id": "2331376441"}, {"lang": "fr", "id": "1194524218710474752", "created_at": "2019-11-13T07:55:41.000Z", "text": "C'est quoi la fa\u00e7on la plus con dont vous vous \u00eates faits mal ?\n\nPar exemple, moi, ce week-end, je me suis \u00e9bouillant\u00e9 la main en montrant \u00e0 une copine comment je m'\u00e9tais \u00e9bouillant\u00e9 \u00e0 cet endroit y a quelques mois et ce qu'il ne fallait pas faire. \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f", "edit_history_tweet_ids": ["1194524218710474752"], "public_metrics": {"retweet_count": 130, "reply_count": 286, "like_count": 1111, "quote_count": 299}, "author_id": "32332342"}, {"lang": "it", "id": "1194626732814258181", "entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/oFTsUsCXSD", "expanded_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter", "display_url": "ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/fog\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.ilfattoquotidiano.it/2019/11/13/foggia-agricoltore-di-69-anni-spara-e-uccide-la-vicina-ferisce-la-moglie-e-poi-si-suicida/5562140/?utm_campaign=cronaca-nera&utm_medium=twitter&utm_source=twitter"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:43:02.000Z", "text": "Foggia, agricoltore di 69 anni spara e uccide la vicina, ferisce la moglie e poi si suicida https://t.co/oFTsUsCXSD", "edit_history_tweet_ids": ["1194626732814258181"], "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "author_id": "52424550"}, {"lang": "es", "id": "1068451125681143808", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "author_id": "4685258616"}, {"lang": "es", "id": "1193616171230277632", "entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/odVRe5exGh", "expanded_url": "http://www.ultimahora.com/c2853967", "display_url": "ultimahora.com/c2853967"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/5wyeVYDqHD", "expanded_url": "https://twitter.com/UltimaHoracom/status/1193616171230277632/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5wyeVYDqHD", "media_key": "3_1193616166746558466"}], "annotations": [{"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9347, "type": "Place", "normalized_text": "Montevideo"}, {"start": 263, "end": 274, "probability": 0.7911, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Bareiro"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Opini\u00f3n\u00daH"}]}, "created_at": "2019-11-10T19:47:26.000Z", "text": "#Opini\u00f3n\u00daH Los gastos del suicida https://t.co/odVRe5exGh\n\n\u2714\ufe0f \"En el 2020 vamos a gastar 22.000 millones de guaran\u00edes de nuestros impuestos para pagarles dieta, vi\u00e1ticos, seguro m\u00e9dico y combustible a 18 personas que viajar\u00e1n una vez al mes a Montevideo\"\n\n\u27a1\ufe0f Por Luis Bareiro https://t.co/5wyeVYDqHD", "edit_history_tweet_ids": ["1193616171230277632"], "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 1, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "30054530"}, {"lang": "es", "id": "1194616392101900288", "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/t5aO2UjsIm", "expanded_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html", "display_url": "elcomercio.com/opinion/aprend\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcomercio.com/opinion/aprendimos-columna-opinion-milton-luna.html"}]}, "created_at": "2019-11-13T14:01:57.000Z", "text": "Hay un comportamiento suicida de algunos dirigentes que no entienden que reavivar la confrontaci\u00f3n le deja sin salidas al pa\u00eds. \u00bfSer\u00e1 que algunos de estos, est\u00e1n creando las condiciones para el resurgimiento de un mes\u00edas autoritario y populista?\nhttps://t.co/t5aO2UjsIm.", "edit_history_tweet_ids": ["1194616392101900288"], "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 3}, "author_id": "276121783"}], "places": [{"full_name": "Central, Paraguay", "id": "016ea1445db12efb"}, {"full_name": "High Point, NC", "id": "aef8c3da277ca498"}]}, "errors": [{"resource_id": "1194695683795755009", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194695683795755009", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194695683795755009].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3279809496", "value": "3279809496", "detail": "User has been suspended: [3279809496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194693967994077185", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194693967994077185", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194693967994077185].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194693694080856064", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194693694080856064", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194693694080856064].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949754832", "value": "949754832", "detail": "User has been suspended: [949754832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194611224861908992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194611224861908992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194611224861908992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194690828704325633", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194690828704325633", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194690828704325633].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043088670788673536", "value": "1043088670788673536", "detail": "User has been suspended: [1043088670788673536].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194679390539517953", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194679390539517953", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194679390539517953].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194688028947746816", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194688028947746816", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194688028947746816].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194687580647899137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194687580647899137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194687580647899137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "834209404413157379", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [834209404413157379].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "834209404413157379", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194678455062978562", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194678455062978562].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194678455062978562", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "956690927489355776", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [956690927489355776].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "956690927489355776", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1194685713784168449", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194685713784168449].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194685713784168449", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194683821733662720", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194683821733662720", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194683821733662720].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194681398990426112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194681398990426112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194681398990426112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1194650974272524288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194650974272524288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194650974272524288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "949754832", "value": "949754832", "detail": "User has been suspended: [949754832].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1194611699300675584", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1194611699300675584", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1194611699300675584].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1194656531842785281", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1194656531842785281].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1194656531842785281", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1194698869025755136", "oldest_id": "1194675422824411138", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnmbzlfspuu9f90cjwi8fnsuw27ukd"}}