{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064735146414080"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "Guaido"}, {"start": 79, "end": 89, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.981, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/YIpl6ahIdx", "expanded_url": "https://twitter.com/SamuelAldanaV/status/1179064735146414080", "display_url": "twitter.com/SamuelAldanaV/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179446576454017025"], "created_at": "2019-10-02T17:22:31.000Z", "geo": {"place_id": "01fd50ae72f37614"}, "id": "1179446576454017025", "author_id": "38750913", "text": "Tan bruto como Guaido cuando hablo bien del ladron criminal que fue el suicida Alan Garc\u00eda. Tarado, por eso no pueden sacar a Maduro. https://t.co/YIpl6ahIdx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179446369502863362"], "created_at": "2019-10-02T17:21:42.000Z", "id": "1179446369502863362", "author_id": "958453028323053568", "text": "a https://t.co/cwSIyNLEi9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179446308194664448"], "created_at": "2019-10-02T17:21:27.000Z", "id": "1179446308194664448", "author_id": "196358181", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179446250401390593"], "created_at": "2019-10-02T17:21:13.000Z", "id": "1179446250401390593", "author_id": "517788251", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179446144050585605"], "created_at": "2019-10-02T17:20:48.000Z", "id": "1179446144050585605", "author_id": "105259682", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 107, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Mulder"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445938261286914"], "created_at": "2019-10-02T17:19:59.000Z", "id": "1179445938261286914", "author_id": "808306291445821440", "text": "@Mauriciomulder Insultas como lo hizo el cobarde y corrupto suicida. Son iguales los dos. Ya perdiste Mulder! Ladra nomas", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445786867830786"], "created_at": "2019-10-02T17:19:23.000Z", "id": "1179445786867830786", "author_id": "963552703229120512", "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445662473211905"], "created_at": "2019-10-02T17:18:53.000Z", "id": "1179445662473211905", "author_id": "1114728304257523712", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/7KCwlQhj9S", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/FYEkaL", "display_url": "goo.gl/fb/FYEkaL"}], "hashtags": [{"start": 8, "end": 17, "tag": "Suic\u00eddio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179445582479286273"], "created_at": "2019-10-02T17:18:34.000Z", "id": "1179445582479286273", "author_id": "175842726", "text": "O que \u00e9 #Suic\u00eddio, como identificar um Suicida, rela\u00e7\u00e3o do Suic\u00eddio com lado espiritual, o\u2026 https://t.co/7KCwlQhj9S", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445531518611456"], "created_at": "2019-10-02T17:18:22.000Z", "id": "1179445531518611456", "author_id": "436645477", "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3236141207", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179443896264380417"}], "entities": {"annotations": [{"start": 190, "end": 199, "probability": 0.4935, "type": "Other", "normalized_text": "canary cry"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179445441949306881"], "created_at": "2019-10-02T17:18:01.000Z", "id": "1179445441949306881", "author_id": "3236141207", "text": "gosto da personagem sim, acho ela um dos poucos acertos de esquadr\u00e3o suicida, mas achei somente mais do mesmo, ate pq as novas personagens parecem coadjuvantes de luxo. tipo, n\u00e3o tem nem um canary cry no trailer, se n\u00e3o fosse anunciado que vai ter a can\u00e1rio no filme, ngm saberia", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "75879733", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "OrwellGeorge", "id": "75879733"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "AlesMiguens", "id": "156054222"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 49, "probability": 0.3531, "type": "Other", "normalized_text": "K"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179405497818066951"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445424610070529"], "created_at": "2019-10-02T17:17:56.000Z", "geo": {"place_id": "0138a2ed609c5a53"}, "id": "1179445424610070529", "author_id": "442053187", "text": "@OrwellGeorge @AlesMiguens @LANACION Votar a los K es suicida y  traici\u00f3n a la patria.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445379747766275"], "created_at": "2019-10-02T17:17:46.000Z", "id": "1179445379747766275", "author_id": "941656115120656384", "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179445263951417344"], "created_at": "2019-10-02T17:17:18.000Z", "id": "1179445263951417344", "author_id": "1023243890726502401", "text": "a natureza \u00e9 t\u00e3o linda n\u00e9. tava lendo aqui sobre um bicho que se suicida mas n\u00e3o \u00e9 bem assim", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/n3N7fRb7uI", "expanded_url": "https://actualidad.com.do/hombre-se-suicida-y-deja-una-nota/", "display_url": "actualidad.com.do/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K41AazqjfU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1179445132891955200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K41AazqjfU", "media_key": "3_1179445111496806403"}, {"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/K41AazqjfU", "expanded_url": "https://twitter.com/actualidaddo/status/1179445132891955200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/K41AazqjfU", "media_key": "3_1179445111505199105"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179445132891955200"], "created_at": "2019-10-02T17:16:47.000Z", "id": "1179445132891955200", "author_id": "2239957297", "text": "Hombre se suicida y deja una nota. https://t.co/n3N7fRb7uI https://t.co/K41AazqjfU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445019201146880"], "created_at": "2019-10-02T17:16:20.000Z", "id": "1179445019201146880", "author_id": "188560775", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3311716376", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 109, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 115, "end": 130, "probability": 0.4698, "type": "Other", "normalized_text": "coringa funkeiro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179195875098279937"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179445002398818304"], "created_at": "2019-10-02T17:16:16.000Z", "id": "1179445002398818304", "author_id": "1160519394897924097", "text": "@peterjordan100 Eu vi o trailer e nem vou perder meu tempo com esse filme como n\u00e3o perdi com esquadr\u00e3o suicida e o coringa funkeiro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/USc87UfBgU", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/sociedad/adolescente-vegano-suicida-sufrir-acoso-escolar-sus-companeros-que-tiraban-trozos-carne_2017092959cf3a8f0cf20201565b8e09.html?fbclid=IwAR0LYyqmWbwinBjXuG1uXa6v6f8Z28G0TCSojHEU9ZOKAxVDcjWKnxRcVs4", "display_url": "lasexta.com/noticias/socie\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179444958723485698"], "created_at": "2019-10-02T17:16:05.000Z", "id": "1179444958723485698", "author_id": "151712996", "text": "Un ni\u00f1o acosador es un ni\u00f1o v\u00edctima???\nV\u00edctima de padres o adultos irresponsables sin una educaci\u00f3n presente, ejemplar y di\u00e1logo constante.\n\nSomos nosotros los adultos quienes podemos detener o prevenir el da\u00f1o.\n\nA generar Conciencia!!!! https://t.co/USc87UfBgU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "46838187", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179444403506679808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179444820160532482"], "created_at": "2019-10-02T17:15:32.000Z", "id": "1179444820160532482", "author_id": "46838187", "text": "Dif\u00edcil de identificar, dif\u00edcil de tratar, dif\u00edcil de acompanhar. Mesmo com toda informa\u00e7\u00e3o, mesmo achando que estamos imunes. Fiquem atentos aos que te cercam, mas tamb\u00e9m preze pela sua sa\u00fade mental. Esse amigo, por exemplo, tirou a pr\u00f3pria vida sem que ningu\u00e9m desconfiasse.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179444506774720513"], "created_at": "2019-10-02T17:14:18.000Z", "id": "1179444506774720513", "author_id": "821475233005715458", "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.7387, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179444497337462784"], "created_at": "2019-10-02T17:14:15.000Z", "id": "1179444497337462784", "author_id": "863226737940975617", "text": "Imagina Esquadr\u00e3o Suicida no sof\u00e1 j\u00e1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 31, "probability": 0.9317, "type": "Other", "normalized_text": "AvesDeRapina"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9085, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "AvesDeRapina"}, {"start": 90, "end": 102, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179444286414376960"], "created_at": "2019-10-02T17:13:25.000Z", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}, "id": "1179444286414376960", "author_id": "34852633", "text": "sobre o trailer de #AvesDeRapina :\n\naquele cheirinho gostoso de esquadr\u00e3o suicida no ar.\n\n#BirdsOfPrey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179444092318703616"], "created_at": "2019-10-02T17:12:39.000Z", "id": "1179444092318703616", "author_id": "950737922743037954", "text": "esse caso do menino de 12 anos que matou a menina de 9 anos autista, acabou comigo! Oq mais d\u00f3i \u00e9 saber que ele n\u00e3o vai ficar preso, por ser de menor.. se fosse com a minha filha, ou com o meu filho eu juro que matava ele!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179444054972649472"], "created_at": "2019-10-02T17:12:30.000Z", "id": "1179444054972649472", "author_id": "282070021", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179444053789872128"], "created_at": "2019-10-02T17:12:30.000Z", "id": "1179444053789872128", "author_id": "1144286177673043970", "text": "@Mauriciomulder Ahora pues imb\u00e9ciles... El suicida.. Y ESTE ASQUEROSO perro chusco...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443949708222464"], "created_at": "2019-10-02T17:12:05.000Z", "id": "1179443949708222464", "author_id": "161139169", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/DajpTW8Jvn", "expanded_url": "https://mayatv.hn/2019/10/menor-de-16-anos-se-suicida-con-pastilla-para-curar-frijoles/", "display_url": "mayatv.hn/2019/10/menor-\u2026"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/liQAg8wAoI", "expanded_url": "https://twitter.com/mayatvhn/status/1179443927327346688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/liQAg8wAoI", "media_key": "3_1179443925569933312"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179443927327346688"], "created_at": "2019-10-02T17:11:59.000Z", "id": "1179443927327346688", "author_id": "965651844105203712", "text": "Menor de 16 a\u00f1os se suicida con pastilla para curar frijoles - https://t.co/DajpTW8Jvn https://t.co/liQAg8wAoI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179443905852399617"], "created_at": "2019-10-02T17:11:54.000Z", "id": "1179443905852399617", "author_id": "704099340", "text": "Chale gente ,me dijeron que un wey de given se suicida ;-;", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "miguel957", "id": "152770259"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179442124040949760"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443898827120641"], "created_at": "2019-10-02T17:11:53.000Z", "id": "1179443898827120641", "author_id": "609074663", "text": "RT @miguel957: @ExpresoPeru Ya hay alg\u00fan suicida que acepte ser Ministro de este Se\u00f1or?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "105155795", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MarinaSilva", "id": "105155795"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.5815, "type": "Place", "normalized_text": "Marina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179435152742764544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443773476081664"], "created_at": "2019-10-02T17:11:23.000Z", "id": "1179443773476081664", "author_id": "204145748", "text": "@MarinaSilva Quanta demagogia, Marina. Isso te matou politicamente. Nem se candidate mais.\ud83e\udd17", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179443715133382656"], "created_at": "2019-10-02T17:11:09.000Z", "id": "1179443715133382656", "author_id": "745981071351779328", "text": "Como es esto? Me ped\u00eds que hable con esa persona y despu\u00e9s me dec\u00eds que esta semana no me vas a atender? PILAR NECESITO UNA EXPLICACI\u00d3N Y UNA SOLUCI\u00d3N NO SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Aguiiarr1", "id": "1916146110"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179347328970428416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443573177098242"], "created_at": "2019-10-02T17:10:35.000Z", "id": "1179443573177098242", "author_id": "920549452716310533", "text": "RT @Aguiiarr1: E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 131, "probability": 0.9328, "type": "Person", "normalized_text": "Mar\u00eda Baranda"}, {"start": 151, "end": 163, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Poes\u00edayMuerte"}], "hashtags": [{"start": 133, "end": 148, "tag": "Poes\u00edamexicana"}, {"start": 150, "end": 164, "tag": "Poes\u00edayMuerte"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179443551060578305"], "created_at": "2019-10-02T17:10:30.000Z", "id": "1179443551060578305", "author_id": "9080602", "text": "\"Esta es la hora en que conozco la parte rota de mi historia,\nfragmento cincelado sobre la fr\u00eda noche del suicida.\"\n\n- Mar\u00eda Baranda\n#Poes\u00edamexicana \n#Poes\u00edayMuerte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3663825256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Apaparaway", "id": "3663825256"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "Superalitita", "id": "758266808"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 98, "probability": 0.4043, "type": "Organization", "normalized_text": "Kirchnerismo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397777702445056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443532756594688"], "created_at": "2019-10-02T17:10:25.000Z", "id": "1179443532756594688", "author_id": "1105306220246765569", "text": "@Apaparaway @Superalitita Usted est\u00e1 equivocado, votemos NOS en 4 a\u00f1os, una vez que el Kirchnerismo haya sido erradicado. Hoy es suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443317827874817"], "created_at": "2019-10-02T17:09:34.000Z", "id": "1179443317827874817", "author_id": "2316646262", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443247854313473"], "created_at": "2019-10-02T17:09:17.000Z", "id": "1179443247854313473", "author_id": "940594704319700993", "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "874429052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "anyway_17", "id": "874429052"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396207048843264"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443235632091138"], "created_at": "2019-10-02T17:09:15.000Z", "id": "1179443235632091138", "author_id": "455224052", "text": "@anyway_17 S\u00ed bueno, escuadr\u00f3n suicida es una experiencia religiosa por la que todos debemos pasar.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "odilon3m", "id": "1323415507"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179442020160593920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179443158960267265"], "created_at": "2019-10-02T17:08:56.000Z", "id": "1179443158960267265", "author_id": "732353363074023424", "text": "RT @odilon3m: @randolfeap Lembre de uma coisa! A ancora verde por mais de 10 anos vem salvando a nossa balan\u00e7a comercial.nao vi vc fazer ne\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179443001002774530"], "created_at": "2019-10-02T17:08:19.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1179443001002774530", "author_id": "839156422717886464", "text": "Minhas amigas s\u00e3o fofas, mas eu me assusto as vezes.\nDevo ter muita cara de suicida mesmo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "846207865", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FriedHardt", "id": "846207865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179188138562015232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442939069702145"], "created_at": "2019-10-02T17:08:04.000Z", "id": "1179442939069702145", "author_id": "2329919431", "text": "@FriedHardt @edu_fritsch E o menino de 12 anos que supostamente matou uma menina de 9 anos? Dif\u00edcilencontrar um roteiro de solu\u00e7\u00e3o.\nDesde adolescente sou aficcionado por col\u00e9gios de tempo integral\nO q esperamos mais, se td d\u00e1 errado sem ter a educa\u00e7\u00e3o?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "PoliciaPeru", "id": "213769482"}, {"start": 104, "end": 113, "username": "unsmperu", "id": "1635772669"}], "annotations": [{"start": 157, "end": 160, "probability": 0.9689, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/r7OyWrkHNl", "expanded_url": "https://twitter.com/Lima_ECpe/status/1179395718961881090", "display_url": "twitter.com/Lima_ECpe/stat\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179395718961881090"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442852352450560"], "created_at": "2019-10-02T17:07:43.000Z", "id": "1179442852352450560", "author_id": "608253492", "text": "ahora toca a la @FiscaliaPeru @PoliciaPeru iniciar las investigaciones por lavado de activos...\npresumo @unsmperu es la lavadora de todo el dinero q rob\u00f3 al Per\u00fa el delincuente suicida AG... https://t.co/r7OyWrkHNl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "8leochan8", "id": "1209230558955540487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179356752099385349"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442547871145984"], "created_at": "2019-10-02T17:06:31.000Z", "id": "1179442547871145984", "author_id": "1021348114844868611", "text": "RT @8LeoChan8: Medios: una chica se suicida al difundirse un video sexual de la misma\nMedios: difunden un video grabado sin consentimiento\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.8441, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179442538354229249"], "created_at": "2019-10-02T17:06:28.000Z", "id": "1179442538354229249", "author_id": "860158487027961858", "text": "Essa crian\u00e7a de 12 anos, se matou msm a Raissa. Ele \u00e9 um psicopata. E isso precisa ser tratado!!!!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442495823986688"], "created_at": "2019-10-02T17:06:18.000Z", "id": "1179442495823986688", "author_id": "1053075653292187649", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "radiobandnewsfm", "id": "26573303"}], "annotations": [{"start": 91, "end": 103, "probability": 0.4991, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441853080449024"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442468619767809"], "created_at": "2019-10-02T17:06:12.000Z", "id": "1179442468619767809", "author_id": "67129491", "text": "RT @radiobandnewsfm: Tr\u00eas policiais acusados de participa\u00e7\u00e3o em homic\u00eddios s\u00e3o presos pela Pol\u00edcia Civil. Os crimes aconteceram em Julho do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179441408563929089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442124040949760"], "created_at": "2019-10-02T17:04:50.000Z", "id": "1179442124040949760", "author_id": "152770259", "text": "@ExpresoPeru Ya hay alg\u00fan suicida que acepte ser Ministro de este Se\u00f1or?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85327394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Calote"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061991102730250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442020160593920"], "created_at": "2019-10-02T17:04:25.000Z", "id": "1179442020160593920", "author_id": "1323415507", "text": "@randolfeap Lembre de uma coisa! A ancora verde por mais de 10 anos vem salvando a nossa balan\u00e7a comercial.nao vi vc fazer nenhuma reclama\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica suicida petistas. Q deram milhares de D\u00f3lares a pa\u00edses comunista. E agora o Calote!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.6213, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.7777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil\u00e2ndia"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441853080449024"], "created_at": "2019-10-02T17:03:45.000Z", "id": "1179441853080449024", "author_id": "26573303", "text": "Tr\u00eas policiais acusados de participa\u00e7\u00e3o em homic\u00eddios s\u00e3o presos pela Pol\u00edcia Civil. Os crimes aconteceram em Julho do ano passado, onde os militares se envolveram em uma chacina que matou quatro pessoas no bairro Brasil\u00e2ndia, na zona norte de S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441830611623936"], "created_at": "2019-10-02T17:03:40.000Z", "id": "1179441830611623936", "author_id": "109152055", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 66, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.8069, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 106, "end": 108, "probability": 0.6267, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179441211540684801"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441829881745414"], "created_at": "2019-10-02T17:03:39.000Z", "id": "1179441829881745414", "author_id": "276168356", "text": "RT @BlogdoNoblat: Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441769609433088"], "created_at": "2019-10-02T17:03:25.000Z", "id": "1179441769609433088", "author_id": "262416308", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441675678171136"], "created_at": "2019-10-02T17:03:03.000Z", "id": "1179441675678171136", "author_id": "410238302", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sinaloahoy", "id": "1114707324"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 54, "probability": 0.9903, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179078538013470720"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441423071924224"], "created_at": "2019-10-02T17:02:02.000Z", "id": "1179441423071924224", "author_id": "1114707324", "text": "RT @sinaloahoy: FOTOS: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441311436419073"], "created_at": "2019-10-02T17:01:36.000Z", "id": "1179441311436419073", "author_id": "141432165", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/eeuu/2019/09/30/ataque-terrorista-suicida-con-un-coche-bomba-en-una-base-utilizada-por-estados-unidos-en-somalia/", "display_url": "infobae.com/america/eeuu/2\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441299407151105"], "created_at": "2019-10-02T17:01:33.000Z", "id": "1179441299407151105", "author_id": "1116469731488423944", "text": "https://t.co/78Xv44z5Ai", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/eAkfruDnLe", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/esta-sendo-uma-semana-daquelas-para-gilmar-mendes/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/est\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/p6bBIFZt62", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179441211540684801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6bBIFZt62", "media_key": "3_1179441190724407297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441211540684801"], "created_at": "2019-10-02T17:01:12.000Z", "id": "1179441211540684801", "author_id": "16794066", "text": "Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida, PF prendeu auditor da Receita que vazou dados do ministro https://t.co/eAkfruDnLe https://t.co/p6bBIFZt62", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441173984923648"], "created_at": "2019-10-02T17:01:03.000Z", "id": "1179441173984923648", "author_id": "857707159643205632", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "877307257859559424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marchioroam", "id": "877307257859559424"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179440575617126410"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441153428590592"], "created_at": "2019-10-02T17:00:58.000Z", "id": "1179441153428590592", "author_id": "96761248", "text": "@marchioroam Um aluno de Direito se suicidou hoje \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179441124521529347"], "created_at": "2019-10-02T17:00:51.000Z", "id": "1179441124521529347", "author_id": "1003068487", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440930081951746"], "created_at": "2019-10-02T17:00:05.000Z", "id": "1179440930081951746", "author_id": "2400623543", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "id": "1179440832551821312", "author_id": "1271210468", "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4585, "type": "Other", "normalized_text": "why"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179440806962356231"], "created_at": "2019-10-02T16:59:35.000Z", "id": "1179440806962356231", "author_id": "244733510", "text": "Mamaguevo esos hijueputas gringos son demasiado sensibles bro... meten a un gringo en un colegio venezolano y se suicida m\u00e1s r\u00e1pido y m\u00e1s veces que la jevita de 13 reasons why", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440668424450048"], "created_at": "2019-10-02T16:59:02.000Z", "id": "1179440668424450048", "author_id": "129286717", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1042616931818332161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SophiaArantes6", "id": "1042616931818332161"}, {"start": 16, "end": 26, "username": "MHarmenon", "id": "2159632950"}, {"start": 27, "end": 30, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179183936909582336"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440645137715201"], "created_at": "2019-10-02T16:58:57.000Z", "id": "1179440645137715201", "author_id": "190049649", "text": "@SophiaArantes6 @MHarmenon @g1 \u00d3tima s\u00e9rie que n\u00e3o se aplica a nada disso aqui. L\u00e1 eles n\u00e3o fizeram NADA, aqui essa crian\u00e7a MATOU.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440623717212160"], "created_at": "2019-10-02T16:58:52.000Z", "id": "1179440623717212160", "author_id": "373079423", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "286462926", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "heynieel", "id": "286462926"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.8615, "type": "Person", "normalized_text": "Joaqu\u00edn"}, {"start": 195, "end": 204, "probability": 0.9474, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 243, "end": 259, "probability": 0.7826, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179438814294663170"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440536882683904"], "created_at": "2019-10-02T16:58:31.000Z", "geo": {"place_id": "d16815010421ff73"}, "id": "1179440536882683904", "author_id": "2923644123", "text": "@heynieel Sobre o Joaqu\u00edn, ele sempre teve um hist\u00f3rico horr\u00edvel de comportamento intensificado enquanto mergulhado no v\u00edcio, n\u00e9!? Fora isso, parece que todo mundo pira quando atua como Coringa. Jared Leto tamb\u00e9m sempre foi meio insano mas em Esquadr\u00e3o Suicida chega deu ran\u00e7o.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1027735089176883200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432468606259202"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 19, "probability": 0.7667, "type": "Person", "normalized_text": "augustinho"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.6644, "type": "Person", "normalized_text": "karine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439907846144001"], "created_at": "2019-10-02T16:56:01.000Z", "id": "1179439907846144001", "author_id": "1157508992530288640", "text": "@hyeunhas augustinho n\u00e3o se suicida por favor, sua mam\u00e3e karine te ama\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179216581794111488"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Vivi"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/S7DczVLZb4", "expanded_url": "https://twitter.com/diarioenlachina/status/1179216581794111488", "display_url": "twitter.com/diarioenlachin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439802917236737"], "created_at": "2019-10-02T16:55:36.000Z", "id": "1179439802917236737", "author_id": "288852152", "text": "Vivi (mi psic\u00f3loga): estar\u00eda bueno que por ahora no generes v\u00ednculos con otrxs o busques amor o aprobaci\u00f3n, al menos hasta que empieces a amarte y priorizarte.\nYo: weno\nAlso me: hola persona random \u00e1mame jjajaja hola mami queres estar orgullosa de mi? No? Weno *se suicida https://t.co/S7DczVLZb4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439642271203328"], "created_at": "2019-10-02T16:54:58.000Z", "id": "1179439642271203328", "author_id": "625986053", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/UJADwqgUbM", "expanded_url": "https://curiouscat.me/AndressaResponde_pdf/post/993729399?t=1570035286", "display_url": "curiouscat.me/AndressaRespon\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439593835433986"], "created_at": "2019-10-02T16:54:46.000Z", "id": "1179439593835433986", "author_id": "2403285048", "text": "\ud83d\ude3a\u270f \u2014 Eu acho que ele se matou mas vai saber n\u00e9 ele pode muito bem ter sido raptado por alien\u00edgenas.Agora falando s\u00e9rio...cad\u00ea meu beijo? https://t.co/UJADwqgUbM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179439291103109120"], "created_at": "2019-10-02T16:53:34.000Z", "id": "1179439291103109120", "author_id": "829180748473176066", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5767, "type": "Person", "normalized_text": "aghata"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439259226398721"], "created_at": "2019-10-02T16:53:26.000Z", "id": "1179439259226398721", "author_id": "1074000492890603520", "text": "se o tiro que matou aghata viesse da arma de um bandido, o culpado j\u00e1 tinha aparecido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179439210765455360"], "created_at": "2019-10-02T16:53:15.000Z", "id": "1179439210765455360", "author_id": "872323068802326528", "text": "Tengo tantos sentimientos como un t\u00e9mpano y las ganas de vivir como un suicida, quiz\u00e1s los dementes est\u00e9n m\u00e1s cuerdos que yo porque es rencor lo que siento a la vida (8)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "552876065", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365118569779200"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 37, "probability": 0.7484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179439018020352000"], "created_at": "2019-10-02T16:52:29.000Z", "id": "1179439018020352000", "author_id": "1231202311", "text": "@resargento nada sera pior q esquadrao suicida rlx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179439013557657603"], "created_at": "2019-10-02T16:52:28.000Z", "id": "1179439013557657603", "author_id": "57798731", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2510965056", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179436948722782208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438998659448832"], "created_at": "2019-10-02T16:52:24.000Z", "id": "1179438998659448832", "author_id": "2510965056", "text": "Na real que ele se suicidou \ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "194705811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179434026370813953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.5913, "type": "Organization", "normalized_text": "spycam"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.5269, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/5WvgfANs3U", "expanded_url": "http://www.koreatimes.co.kr/www/nation/2019/10/251_276504.html?fbclid=IwAR1fr6hAGWipxrGZ3B4-SKRQ4EPqA7pinUoW9hABBKmd4VbU99q0UKP69pY", "display_url": "koreatimes.co.kr/www/nation/201\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.koreatimes.co.kr/www/nation/2019/10/251_276504.html?fbclid=IwAR1fr6hAGWipxrGZ3B4-SKRQ4EPqA7pinUoW9hABBKmd4VbU99q0UKP69pY"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179438996293861377"], "created_at": "2019-10-02T16:52:24.000Z", "id": "1179438996293861377", "author_id": "194705811", "text": "Una mujer se suicida despu\u00e9s de haber sido v\u00edctima de una spycam, com\u00fanmente llamadas \ubab0\uce74 una epidemia que consiste en instalar c\u00e1maras ocultas en servicios, vestidores, etc. (normalmente de mujeres) para subir lo que graben a p\u00e1ginas porno.\nhttps://t.co/5WvgfANs3U", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1054797701634768897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179438082858389504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438985795506181"], "created_at": "2019-10-02T16:52:21.000Z", "id": "1179438985795506181", "author_id": "1054797701634768897", "text": "Un plus a a\u00f1adir, mi clase se parece al escuadr\u00f3n suicida, cada uno es m\u00e1s distinto del anterior", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "995972056662642688", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "idiocraciayt", "id": "874094258"}, {"start": 26, "end": 38, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 64, "end": 80, "username": "InfoDailyPlanet", "id": "1074738326605832192"}, {"start": 96, "end": 112, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 113, "end": 129, "username": "taquilla_espana", "id": "943443673924165633"}, {"start": 130, "end": 142, "username": "sextabutaca", "id": "837795370952454144"}], "annotations": [{"start": 239, "end": 249, "probability": 0.5177, "type": "Place", "normalized_text": "gotham city"}, {"start": 277, "end": 282, "probability": 0.4477, "type": "Place", "normalized_text": "harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179438172268355592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438894577786881"], "created_at": "2019-10-02T16:52:00.000Z", "id": "1179438894577786881", "author_id": "712282812129386497", "text": "@canalsala0 @idiocraciayt @All_Screens @TaquiBox @InformeComics @InfoDailyPlanet @mitosdegotham @RedLegacyComics @taquilla_espana @sextabutaca @jurassicEddie Y no te olvides que muy probablemente se junte a escuadron suicida o una posible gotham city sirens. Todo alrededor de harley.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "319875542", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "daniel_govea97", "id": "319875542"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424610477101056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438822150590464"], "created_at": "2019-10-02T16:51:42.000Z", "id": "1179438822150590464", "author_id": "583315880", "text": "@daniel_govea97 Aqu\u00ed la suicida soy yo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179438799794966530"], "created_at": "2019-10-02T16:51:37.000Z", "id": "1179438799794966530", "author_id": "997498855741681665", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179438792769507328"], "created_at": "2019-10-02T16:51:35.000Z", "id": "1179438792769507328", "author_id": "1019028597510688768", "text": "n\u00e3o estou surpreendida sobre uma crian\u00e7a de 12 anos ter matado outra de 9, \u00e9 tanta merda q nada mais assusta, isso se realmente matou sozinha q tbm n\u00e3o me surpreende", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179428874725330944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438696623480833"], "created_at": "2019-10-02T16:51:12.000Z", "id": "1179438696623480833", "author_id": "2253141079", "text": "RT @CanioA: @dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179438657247297541"], "created_at": "2019-10-02T16:51:03.000Z", "id": "1179438657247297541", "author_id": "1069002287681552386", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "praxispty", "id": "847048684680433664"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.9428, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 103, "tag": "RomperElSilencio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179432402298589186"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438459884322816"], "created_at": "2019-10-02T16:50:16.000Z", "id": "1179438459884322816", "author_id": "116320390", "text": "RT @praxispty: \ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:0\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1416607974", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Carlos_Bruce", "id": "1416607974"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179360234269216768"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438053808594946"], "created_at": "2019-10-02T16:48:39.000Z", "id": "1179438053808594946", "author_id": "1009937608250679297", "text": "@Carlos_Bruce Est\u00e1 como la monja que se suicida para que su alma no sea pose\u00edda pero esta pobre y triste huevona se suicido y encima vende su alma al fujiaprismo. Conclusi\u00f3n: cagada de por vida donde est\u00e1 la smart beteta y su banda que fueron abrazarla para protegerla.\nsolita la dejaron...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/YgWT0FBNWv", "expanded_url": "https://jornalggn.com.br/noticia/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "jornalggn.com.br/noticia/capita\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/QWK5X5dSRe", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalGGN/status/1179087014311923712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QWK5X5dSRe", "media_key": "3_1179087012588064770"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179437990290046976"], "created_at": "2019-10-02T16:48:24.000Z", "id": "1179437990290046976", "author_id": "73965370", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual mexicano https://t.co/YgWT0FBNWv https://t.co/QWK5X5dSRe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "JCBOYD_SPORT360", "id": "306065264"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.5862, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 95, "end": 105, "probability": 0.4359, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.5302, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 106, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179436786520641537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437857485807616"], "created_at": "2019-10-02T16:47:52.000Z", "id": "1179437857485807616", "author_id": "228495721", "text": "RT @JCBOYD_SPORT360: Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\ngan\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437838837792768"], "created_at": "2019-10-02T16:47:48.000Z", "id": "1179437838837792768", "author_id": "715614811992821760", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437800304861185"], "created_at": "2019-10-02T16:47:39.000Z", "id": "1179437800304861185", "author_id": "120497660", "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437765919985665"], "created_at": "2019-10-02T16:47:30.000Z", "id": "1179437765919985665", "author_id": "102755411", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437746739404801"], "created_at": "2019-10-02T16:47:26.000Z", "id": "1179437746739404801", "author_id": "117637761", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33884545", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "CNNEE", "id": "33884545"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433368431288321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437635053477888"], "created_at": "2019-10-02T16:46:59.000Z", "id": "1179437635053477888", "author_id": "512330534", "text": "@CNNEE Debe ser una suicida en potencia para hacer eso, m\u00e9tanla presa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "174928899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 244, "tag": "RepudioNacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179436948114624514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437599158607873"], "created_at": "2019-10-02T16:46:51.000Z", "geo": {"place_id": "018eaba26c0e04b6"}, "id": "1179437599158607873", "author_id": "174928899", "text": "@Mauriciomulder Ni es de segunda clase como respaldaste lo dicho por el suicida, aca existe un pueblo que se hace escuchar y valer sus derechos y usted con la lacra fujiaprista vayan a llorar a otro lado pues aca no existen m\u00e1s #RepudioNacional.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437577071398914"], "created_at": "2019-10-02T16:46:45.000Z", "id": "1179437577071398914", "author_id": "93235608", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3406280969", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179414409439010816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437460117446656"], "created_at": "2019-10-02T16:46:18.000Z", "id": "1179437460117446656", "author_id": "261413251", "text": "@ivmking_ *algu\u00e9m se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437290755678210"], "created_at": "2019-10-02T16:45:37.000Z", "id": "1179437290755678210", "author_id": "472578256", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179437254525296641"], "created_at": "2019-10-02T16:45:29.000Z", "id": "1179437254525296641", "author_id": "358393858", "text": "De que te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437249869602816"], "created_at": "2019-10-02T16:45:27.000Z", "id": "1179437249869602816", "author_id": "121928202", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "manda_spfc", "id": "3080107407"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365714534322176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437150292578309"], "created_at": "2019-10-02T16:45:04.000Z", "id": "1179437150292578309", "author_id": "1054180224961863680", "text": "RT @manda_spfc: um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 40, "probability": 0.9293, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533058356490241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179437002548301834"], "created_at": "2019-10-02T16:44:28.000Z", "id": "1179437002548301834", "author_id": "1014112616292278272", "text": "RT @VaDelCas: * Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "VaDelCas", "id": "164763964"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176533051838533633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436943173722118"], "created_at": "2019-10-02T16:44:14.000Z", "id": "1179436943173722118", "author_id": "1014112616292278272", "text": "RT @VaDelCas: MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "56799256", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "robertonc", "id": "56799256"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ardemostodos", "id": "806207778"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225675728863232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436910445350912"], "created_at": "2019-10-02T16:44:06.000Z", "id": "1179436910445350912", "author_id": "1161886003533176832", "text": "@robertonc @ardemostodos @FelipeCalderon @elpais_america Seria como quitarle el suero a un desi des hidratado,es corrupto y estupido,no suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1085963334418083842", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "rossatinh", "id": "1085963334418083842"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "stealmypercy", "id": "351742960"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179394799717294085"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436900727365637"], "created_at": "2019-10-02T16:44:04.000Z", "id": "1179436900727365637", "author_id": "1050189261742465025", "text": "@rossatinh @stealmypercy @mooxnshwt_ Esquadr\u00e3o suicida foi em 2016 acho que j\u00e1 t\u00e1 na hora de superar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4640447955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179436866073956362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6807, "type": "Person", "normalized_text": "Biancosmica"}, {"start": 29, "end": 35, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "Brendis"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.8098, "type": "Person", "normalized_text": "Rubia"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.7401, "type": "Person", "normalized_text": "Luka"}, {"start": 56, "end": 60, "probability": 0.418, "type": "Person", "normalized_text": "Pampe"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Sofi"}, {"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8209, "type": "Person", "normalized_text": "Camelion"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9192, "type": "Person", "normalized_text": "Lautaro"}, {"start": 84, "end": 87, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Achu"}, {"start": 89, "end": 93, "probability": 0.7517, "type": "Person", "normalized_text": "Indix"}, {"start": 95, "end": 102, "probability": 0.683, "type": "Person", "normalized_text": "Asterion"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.7534, "type": "Person", "normalized_text": "Toto\nCaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436869274230787"], "created_at": "2019-10-02T16:43:57.000Z", "id": "1179436869274230787", "author_id": "4640447955", "text": "Merca\nVal\nSol\nDD\nBiancosmica\nBrendis\nRubia suicida\nLuka\nPampe\nSofi\nCamelion\nLautaro\nAchu\nIndix\nAsterion \nToto\nCaro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8835, "type": "Organization", "normalized_text": "Astros"}, {"start": 157, "end": 172, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Ronda Divisional"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Morton"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Sean Manaea"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436786520641537"], "created_at": "2019-10-02T16:43:37.000Z", "id": "1179436786520641537", "author_id": "306065264", "text": "Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\nganador pasa a jugar con los Astros en la Ronda Divisional\n\nQuien gana hoy? \n\nPitchers\nCharlie Morton - TAM\nSean Manaea - OAK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436744275574785"], "created_at": "2019-10-02T16:43:27.000Z", "id": "1179436744275574785", "author_id": "2923734400", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Jon Freitas"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Jon Freitas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436657914855424"], "created_at": "2019-10-02T16:43:06.000Z", "id": "1179436657914855424", "author_id": "844613637516005377", "text": "[2/10 13:38] Jon Freitas: Tava com sodade de beber\n[2/10 13:39] .: Porra\n[2/10 13:39] .: Matou a saudade com for\u00e7a\n[2/10 13:40] Jon Freitas: Tu nem bebeu n\u00e9\n[2/10 13:41] .: Po, bebi n\u00e3o\n[2/10 13:42] .: S\u00f3 fiquei olhando voc\u00ea e Gustavo bebendo como se n\u00e3o houvesse amanh\u00e3", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179436654580379648"], "created_at": "2019-10-02T16:43:05.000Z", "id": "1179436654580379648", "author_id": "602268771", "text": "Mira los labios de ella como un suicida por la ventana de un avi\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436548212842499"], "created_at": "2019-10-02T16:42:40.000Z", "id": "1179436548212842499", "author_id": "3220869073", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 188, "probability": 0.4687, "type": "Place", "normalized_text": "la"}, {"start": 216, "end": 223, "probability": 0.5444, "type": "Place", "normalized_text": "Intibuc\u00e1"}, {"start": 252, "end": 272, "probability": 0.7511, "type": "Other", "normalized_text": "Suany Carolina Romero"}], "urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/ZAupX9yrZD", "expanded_url": "https://twitter.com/CHTVHN/status/1179436518718484481/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZAupX9yrZD", "media_key": "3_1179436516101312516"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436518718484481"], "created_at": "2019-10-02T16:42:33.000Z", "id": "1179436518718484481", "author_id": "747265276207476736", "text": "Una jovencita de 16 a\u00f1os se suicida tomando pastillas de curar frijoles\n\nLamentablemente una joven de 16 a\u00f1os tom\u00f3 la fatal decisi\u00f3n de quitarse la vida esta ma\u00f1ana en el barrio Llano de la Virgen en el municipio de Intibuc\u00e1, correspond\u00eda al nombre de Suany Carolina Romero. https://t.co/ZAupX9yrZD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/A7KpmsqkmN", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1179398980897247232", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436285238358017"], "created_at": "2019-10-02T16:41:37.000Z", "id": "1179436285238358017", "author_id": "1171866944515059712", "text": "Suicida kkkk https://t.co/A7KpmsqkmN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436263100882944"], "created_at": "2019-10-02T16:41:32.000Z", "id": "1179436263100882944", "author_id": "212042774", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436261154664449"], "created_at": "2019-10-02T16:41:32.000Z", "id": "1179436261154664449", "author_id": "1024729909", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Graftechweb", "id": "152200318"}, {"start": 104, "end": 115, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "hashtags": [{"start": 117, "end": 127, "tag": "RussianGP"}, {"start": 128, "end": 137, "tag": "Mercedes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178292345248387072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436256314322944"], "created_at": "2019-10-02T16:41:31.000Z", "id": "1179436256314322944", "author_id": "95615704", "text": "RT @Graftechweb: F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179434493851164674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436134427975680"], "created_at": "2019-10-02T16:41:01.000Z", "id": "1179436134427975680", "author_id": "579455901", "text": "RT @cevalloslaura: 2 de octubre no se olvida\n...olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436111539687426"], "created_at": "2019-10-02T16:40:56.000Z", "id": "1179436111539687426", "author_id": "770361018627284992", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179428874725330944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436081659437056"], "created_at": "2019-10-02T16:40:49.000Z", "id": "1179436081659437056", "author_id": "3357308483", "text": "RT @CanioA: @dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cevalloslaura", "id": "140882001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179434493851164674"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436015435563008"], "created_at": "2019-10-02T16:40:33.000Z", "id": "1179436015435563008", "author_id": "993302124091117573", "text": "RT @cevalloslaura: 2 de octubre no se olvida\n...olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179435907155410944"], "created_at": "2019-10-02T16:40:07.000Z", "id": "1179435907155410944", "author_id": "1080977185530359810", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179435785155731456"], "created_at": "2019-10-02T16:39:38.000Z", "id": "1179435785155731456", "author_id": "122768719", "text": "sempre fico triste quando a vida perde pra depress\u00e3o, n\u00e3o conhecia o mano que tirou a pr\u00f3pria vida, mas que ele fa\u00e7a uma boa passagem e encontre paz de espirito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "162090590", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "fuckmi_lo", "id": "162090590"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179434967333519360"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435591290822657"], "created_at": "2019-10-02T16:38:52.000Z", "id": "1179435591290822657", "author_id": "64269591", "text": "@fuckmi_lo Ahre suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179435589675999233"], "created_at": "2019-10-02T16:38:52.000Z", "id": "1179435589675999233", "author_id": "821100813921685505", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6754, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.5342, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}, {"start": 141, "end": 142, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435559334416385"], "created_at": "2019-10-02T16:38:44.000Z", "id": "1179435559334416385", "author_id": "56487165", "text": "@Mauriciomulder Calla imb\u00e9cil. Si tu puedes opinar y no te han metido un balazo es xq no hay ning\u00fan golpe. No se tom\u00f3 el TC, ni el PJ, ni el MP ni los medios, pero q se puede esperar de un aprista q su due\u00f1o suicida s\u00f3lo creaba cuentos y psicosociales. Ya salen sus codinomes y pagar\u00e1s con c\u00e1rcel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435515688493057"], "created_at": "2019-10-02T16:38:34.000Z", "id": "1179435515688493057", "author_id": "282741552", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "23555995", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "medo_b", "id": "23555995"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179107791635656710"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435485283913728"], "created_at": "2019-10-02T16:38:27.000Z", "id": "1179435485283913728", "author_id": "86826822", "text": "@medo_b Nem acho que esse \u00e9 problema... ta bem cara de esquadr\u00e3o suicida onde t\u00e3o preocupados com tudo menos na estoria...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435460407549952"], "created_at": "2019-10-02T16:38:21.000Z", "id": "1179435460407549952", "author_id": "801916482", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435451142348800"], "created_at": "2019-10-02T16:38:19.000Z", "id": "1179435451142348800", "author_id": "551164170", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179410334488113153"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/m5mLxgbm76", "expanded_url": "https://twitter.com/jguaido/status/1179410334488113153", "display_url": "twitter.com/jguaido/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179435392203923456"], "created_at": "2019-10-02T16:38:05.000Z", "id": "1179435392203923456", "author_id": "484071181", "text": "Excelente que Ud aclare que el cese de la usurpaci\u00f3n sigue planteado. Ha debido incluirse en el Acuerdo para no tener que aclarar. Si Ud llegara a quitar  el cese de la usurpaci\u00f3n en un eventual acuerdo con dictadura ser\u00eda suicida porque abrir\u00eda la puerta de la abstenci\u00f3n https://t.co/m5mLxgbm76", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435320175190017"], "created_at": "2019-10-02T16:37:47.000Z", "id": "1179435320175190017", "author_id": "2233681538", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179435072442617856"], "created_at": "2019-10-02T16:36:48.000Z", "id": "1179435072442617856", "author_id": "114516327", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179435005124198400"], "created_at": "2019-10-02T16:36:32.000Z", "id": "1179435005124198400", "author_id": "952755769996468225", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179434986686095360"], "created_at": "2019-10-02T16:36:28.000Z", "id": "1179434986686095360", "author_id": "1042837784636137472", "text": "Toda vez q alguem q trabalha na liberato fala o quanto a escola \u00e9 boa eu lembro do aluno que tirou a pr\u00f3pria vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 38, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434982441439234"], "created_at": "2019-10-02T16:36:27.000Z", "id": "1179434982441439234", "author_id": "393594788", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17604717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433253960388609"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.744, "type": "Other", "normalized_text": "bushi"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "bushi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434776413003779"], "created_at": "2019-10-02T16:35:38.000Z", "id": "1179434776413003779", "author_id": "17604717", "text": "ever remember that naito made sure to study bushi before he attempted a tope suicida cause he thinks bushi's is the perfect one? i need me a man like that", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "225205312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arderico", "id": "225205312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179434238132785153"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434716652560384"], "created_at": "2019-10-02T16:35:23.000Z", "id": "1179434716652560384", "author_id": "800940763", "text": "@arderico no cal que sia suicida, amb una bomba n'hi ha prou, tens lleixiu a casa?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434715687931904"], "created_at": "2019-10-02T16:35:23.000Z", "id": "1179434715687931904", "author_id": "1061777990", "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179261166855557121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.9305, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 60, "end": 67, "probability": 0.9421, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434677523927040"], "created_at": "2019-10-02T16:35:14.000Z", "id": "1179434677523927040", "author_id": "1005600624824725505", "text": "RT @piscogguk: el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "810551502066556932", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Arrowverso", "id": "810551502066556932"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.5264, "type": "Other", "normalized_text": "Masacre"}, {"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4829, "type": "Person", "normalized_text": "Lobezno"}, {"start": 30, "end": 42, "probability": 0.9107, "type": "Other", "normalized_text": "El Castigador"}, {"start": 45, "end": 63, "probability": 0.9349, "type": "Other", "normalized_text": "La Patrulla Suicida"}, {"start": 212, "end": 222, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Sanz"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179430964671471616"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434648029601792"], "created_at": "2019-10-02T16:35:07.000Z", "id": "1179434648029601792", "author_id": "560732207", "text": "@Arrowverso Masacre, Lobezno, El Castigador, La Patrulla Suicida etc, cada cual llama a las cosas como las conoce, y que tire la primera piedra el que no tenga una tradici\u00f3n curiosa de alg\u00fan personaje, \u00bfQuien es Carlos Sanz? premio para quien lo sepa...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179434544342163461"], "created_at": "2019-10-02T16:34:42.000Z", "id": "1179434544342163461", "author_id": "308793252", "text": "Hj uma pessoa boa q eu conhecia e gostava se matou e as pessoa em volta n perderam tempo em julgar, apontar o dedo e fazer acusa\u00e7\u00f5es e suposi\u00e7\u00f5es maldosas. Setembro amarelo valeu de nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179434496871030791"], "created_at": "2019-10-02T16:34:31.000Z", "id": "1179434496871030791", "author_id": "1009247852", "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 185, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 226, "end": 234, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/BcT4fNHrUj", "expanded_url": "https://www.milenio.com/opinion/epigmenio-ibarra/itinerarios/2-de-octubre-no-se-olvida", "display_url": "milenio.com/opinion/epigme\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 143, "tag": "2DeOctubreNoSeOlvida"}, {"start": 145, "end": 168, "tag": "2DeOctubreSinViolencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434493851164674"], "created_at": "2019-10-02T16:34:30.000Z", "id": "1179434493851164674", "author_id": "140882001", "text": "2 de octubre no se olvida\n...olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte...\n#2DeOctubreNoSeOlvida \n#2DeOctubreSinViolencia\n@epigmenioibarra\nImperdible.\nhttps://t.co/BcT4fNHrUj v\u00eda @Milenio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.7607, "type": "Place", "normalized_text": "Col\u00f4mbia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434481494745088"], "created_at": "2019-10-02T16:34:27.000Z", "id": "1179434481494745088", "author_id": "955259669672615941", "text": "O pai da amiguinha da minha irm\u00e3 se matou e eles s\u00e3o l\u00e1 da Col\u00f4mbia \ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "CanioA", "id": "2397799935"}, {"start": 12, "end": 20, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179428874725330944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434448313573377"], "created_at": "2019-10-02T16:34:19.000Z", "id": "1179434448313573377", "author_id": "2832335447", "text": "RT @CanioA: @dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipenden\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1395756026", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433029359542273"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434270093451265"], "created_at": "2019-10-02T16:33:37.000Z", "id": "1179434270093451265", "author_id": "1395756026", "text": "Inclusive, quero ver se daqui um tempo for comprovado que ele foi manipulado por uma terceira pessoa pra fazer ou admitir que foi ele que que a matou, mesmo sendo mentira, e voc\u00eas falando que ele merece a morte...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "800940763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nyevit", "id": "800940763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433722900299778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434238132785153"], "created_at": "2019-10-02T16:33:29.000Z", "id": "1179434238132785153", "author_id": "225205312", "text": "@Nyevit Bona idea! Un atac su\u00efcida contra la central. Ara m'hi poso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434089385992195"], "created_at": "2019-10-02T16:32:54.000Z", "id": "1179434089385992195", "author_id": "2228672329", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 129, "probability": 0.6992, "type": "Other", "normalized_text": "Frijoles"}, {"start": 149, "end": 163, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "Carolina Romero"}], "urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/aVItJw2gG9", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002588514669/posts/2385306331565627/", "display_url": "facebook.com/10000258851466\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433949212352513"], "created_at": "2019-10-02T16:32:20.000Z", "id": "1179433949212352513", "author_id": "1055457834", "text": "Atenci\u00f3n este es el informe de \u00faltimo momento  Esta madrugada una joven de 16 a\u00f1os Se Suicida Al Tomar pastillas De Curar Frijoles con el  nombre de Carolina Romero  en el Barrio llano de la Virgen del municipio... https://t.co/aVItJw2gG9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 100, "end": 115, "username": "ilmessaggeroit", "id": "36079217"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gAgxotQJMu", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433867024973824"], "created_at": "2019-10-02T16:32:01.000Z", "id": "1179433867024973824", "author_id": "270050737", "text": "Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/gAgxotQJMu @ilmessaggeroit", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/gAgxotQJMu", "expanded_url": "https://www.ilmessaggero.it/roma/news/roma_suicida_13_anni_news_bulli_chat-4770547.html", "display_url": "ilmessaggero.it/roma/news/roma\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433851229233154"], "created_at": "2019-10-02T16:31:57.000Z", "id": "1179433851229233154", "author_id": "270050737", "text": "Roma, 13enne suicida: sparite le chat dei bulli. Si indaga su un altro caso https://t.co/gAgxotQJMu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433816965840897"], "created_at": "2019-10-02T16:31:49.000Z", "id": "1179433816965840897", "author_id": "195833389", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "849558553492901891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "VPifio", "id": "849558553492901891"}, {"start": 8, "end": 22, "username": "volantecocito", "id": "946865627062587393"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "FabianoBaldasso", "id": "245900668"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.4852, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179351866653728770"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433726998175746"], "created_at": "2019-10-02T16:31:27.000Z", "id": "1179433726998175746", "author_id": "841316872847003648", "text": "@VPifio @volantecocito @FabianoBaldasso Felipe se enforcou num p\u00e9 de couve", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/QxZ8MORUVL", "expanded_url": "https://t.co/QxZ8MORUVL", "display_url": "t.co/QxZ8MORUVL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433707687555072"], "created_at": "2019-10-02T16:31:23.000Z", "id": "1179433707687555072", "author_id": "702278273", "text": "Tan adversa y cr\u00edtica como lo eras t\u00fa con el aprista suicida. Deja de lloriquear en vano porque nadie har\u00e1 caso a tu pose ni a tus berrinches. https://t.co/QxZ8MORUVL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mperezirazusta", "id": "2567927971"}], "annotations": [{"start": 120, "end": 124, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179211962934272001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433539651158023"], "created_at": "2019-10-02T16:30:43.000Z", "id": "1179433539651158023", "author_id": "4297558222", "text": "RT @mperezirazusta: \"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si algui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433362013990914"], "created_at": "2019-10-02T16:30:00.000Z", "id": "1179433362013990914", "author_id": "860142517848875008", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1145709129203376129", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "VittorioDeSant7", "id": "1145709129203376129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179381662972616705"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433248969101314"], "created_at": "2019-10-02T16:29:34.000Z", "id": "1179433248969101314", "author_id": "1157668114877825027", "text": "@VittorioDeSant7 Con il termine 'patrioti' la mentecatta intende 'militanti di sinistra'. Figuratevi un po'. Il partito islamico faranno appena possibile! A che livello di suicida e cieca abiezione sono i comunisti nostrani \u00e8 cosa troppo ripugnante a vedersi.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kaahmineiro", "id": "2812370203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365937734148098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433221286707201"], "created_at": "2019-10-02T16:29:27.000Z", "id": "1179433221286707201", "author_id": "859186562399186947", "text": "RT @kaahmineiro: Eu t\u00f4 indignada com esse caso do menino de 12 anos, que matou a menininha autista. 12 ANOS!!!!! J\u00e1 tem essa frieza imagine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433110238384131"], "created_at": "2019-10-02T16:29:00.000Z", "id": "1179433110238384131", "author_id": "87832988", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Melanireche1", "id": "1032797587257126914"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179432763528798210"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433021373632512"], "created_at": "2019-10-02T16:28:39.000Z", "id": "1179433021373632512", "author_id": "267429289", "text": "RT @Melanireche1: hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432869703426049"], "created_at": "2019-10-02T16:28:03.000Z", "id": "1179432869703426049", "author_id": "879016454540185600", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032797587257126914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432537799692288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432763528798210"], "created_at": "2019-10-02T16:27:38.000Z", "id": "1179432763528798210", "author_id": "1032797587257126914", "text": "hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explico porque las comillas: el que se suicida NO quiere morir, lo que quiere es DEJAR DE SUFRIR y va a buscar por un largo tiempo cualquier circunstancia que lo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "urls": [{"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/eweTuXNT3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1179432555373907969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eweTuXNT3T", "media_key": "3_1179432526701572101"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/eweTuXNT3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1179432555373907969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eweTuXNT3T", "media_key": "3_1179432529738321921"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/eweTuXNT3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1179432555373907969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eweTuXNT3T", "media_key": "3_1179432538676367361"}, {"start": 293, "end": 316, "url": "https://t.co/eweTuXNT3T", "expanded_url": "https://twitter.com/Sinaloa_simon/status/1179432555373907969/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/eweTuXNT3T", "media_key": "3_1179432547807367168"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432555373907969"], "created_at": "2019-10-02T16:26:48.000Z", "id": "1179432555373907969", "author_id": "427615169", "text": "@Mauriciomulder C\u00e1llate perro sarnoso est\u00e1s jodido corruptos si quieres dar oratorio vaya donde est\u00e1n los c\u00f3micos ambulantes en el parque universitario parlanch\u00edn haber si as\u00ed hablas bonito o te manda un conazo imbecil ahora pues el que rie \u00faltimo r\u00ede mejor como tu jefe el suicida un maricon https://t.co/eweTuXNT3T", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179075221438877696"}], "entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 66, "probability": 0.4813, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179432404198592514"], "created_at": "2019-10-02T16:26:12.000Z", "id": "1179432404198592514", "author_id": "104233369", "text": "RT @nxnfxes: Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasio"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nrRrm8SHzV", "expanded_url": "https://twitter.com/praxispty/status/1179432402298589186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrRrm8SHzV", "media_key": "3_1179432400994091014"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "RomperElSilencio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179432402298589186"], "created_at": "2019-10-02T16:26:12.000Z", "id": "1179432402298589186", "author_id": "847048684680433664", "text": "\ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:00 AM en el Gimnasio de la USMA. \u26a1\u26a1 \u00a1Te esperamos! https://t.co/nrRrm8SHzV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179432365422198784"], "created_at": "2019-10-02T16:26:03.000Z", "id": "1179432365422198784", "author_id": "896774712717606914", "text": "cara que d\u00f3 do pia que se matou enforcado por causa de depress\u00e3o aqui perto de casa \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc94\ud83d\udc94", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179405067016921089"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 49, "probability": 0.6708, "type": "Organization", "normalized_text": "Alianza Popular Revolucionaria"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.2795, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}, {"start": 62, "end": 65, "probability": 0.2742, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 119, "end": 132, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.4744, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 202, "end": 208, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 269, "end": 279, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/qieqbvWKMm", "expanded_url": "https://twitter.com/LupitaTrujilloH/status/1179405067016921089", "display_url": "twitter.com/LupitaTrujillo\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179432049842802689"], "created_at": "2019-10-02T16:24:48.000Z", "geo": {"place_id": "003aa1d3152e364a"}, "id": "1179432049842802689", "author_id": "1007628890", "text": "C\u00f3mo olvidarla,a la Alianza Popular Revolucionaria Americana (APRA),la materia gris, (verdaderamente gris de maldad)de Keiko Fujimori,en \u00e9ste disuelto Congreso?.\nTampoco olvidarse de los canallas en el Uruguay denostando de la patria en favor de un delincuente suicida Alan Garc\u00eda https://t.co/qieqbvWKMm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 32, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 132, "end": 143, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 63, "probability": 0.736, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 80, "end": 96, "probability": 0.7616, "type": "Other", "normalized_text": "Pedro Miguel Rozo"}, {"start": 114, "end": 130, "probability": 0.8446, "type": "Other", "normalized_text": "Javier Santamaria"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.566, "type": "Other", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KVgfmPM0qb", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179431979672059907/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KVgfmPM0qb", "media_key": "3_1179431974378840066"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431979672059907"], "created_at": "2019-10-02T16:24:31.000Z", "id": "1179431979672059907", "author_id": "139824862", "text": "3D Producciones @3DProducciones1 \n presenta\n\n\"CLUB SUICIDA BUSCA\" \n\nOriginal de Pedro Miguel Rozo \ud83c\udfad  \nDirecci\u00f3n,  Javier Santamaria @CainBogota\n\nD\u00edas: Jueves 3 y 10 de Oct \nHora: 08:00 PM\nLugar: Teatro Ernesto Aronna https://t.co/qr0yNiWoJn https://t.co/KVgfmPM0qb", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179431848952381440"], "created_at": "2019-10-02T16:24:00.000Z", "id": "1179431848952381440", "author_id": "208807930", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179085803638657024"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.9808, "type": "Person", "normalized_text": "Courtois"}, {"start": 143, "end": 150, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "Benjamin"}], "urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NRrEfpICk6", "expanded_url": "https://twitter.com/enfueradejuego/status/1179085803638657024", "display_url": "twitter.com/enfueradejuego\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431789938561025"], "created_at": "2019-10-02T16:23:46.000Z", "id": "1179431789938561025", "author_id": "317020416", "text": "A\u00fan estando de acuerdo con este tuit. Courtois fue uno de los principales culpables del gol con una salida suicida rematada con un resbal\u00f3n de Benjamin https://t.co/NRrEfpICk6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179431709424664581"], "created_at": "2019-10-02T16:23:26.000Z", "id": "1179431709424664581", "author_id": "1270467325", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 198, "end": 200, "probability": 0.9583, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431585353027585"], "created_at": "2019-10-02T16:22:57.000Z", "id": "1179431585353027585", "author_id": "350886069", "text": "Mlk e um absurdo como n\u00e3o existe maioridade penal no br ,esse FDP de 12 anos matou uma crian\u00e7a autista, foi pra funda\u00e7\u00e3o casa, mas provavelmente vai ser julgado como crian\u00e7a pqp n\u00e9 vai se fuder, no EUA o mlk d 9 anos matou a colega de classe pegou pris\u00e3o perp\u00e9tua... Raiva da mzrr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 155, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431482378596352"], "created_at": "2019-10-02T16:22:32.000Z", "id": "1179431482378596352", "author_id": "777680205557166080", "text": "Estou com pensamento suicida ultimamente, \u00e9 errado? O melhor \u00e9 que eu t\u00f4 perguntando e sei que ningu\u00e9m vai responder pq eu sempre falo sozinho nesse Twitter rsrs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179431218410074112"], "created_at": "2019-10-02T16:21:29.000Z", "id": "1179431218410074112", "author_id": "441431130", "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "121879048", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "muylocohoy", "id": "152841574"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "ruliz", "id": "40151968"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "radaronline", "id": "28407958"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.7265, "type": "Organization", "normalized_text": "psol"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179429057768886274"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179431122884861952"], "created_at": "2019-10-02T16:21:07.000Z", "id": "1179431122884861952", "author_id": "121879048", "text": "@bardocapitao @muylocohoy @ruliz @VEJA @radaronline o psol n\u00e3o tem gulags e nem matou  ningu\u00e9m at\u00e9 q se prove ao contrario, nao culpo ningu\u00e9m por erros violentos de pessoas violentas do passado, e o povo de forma nenhuma deve ser oprimido, ditadura de esquerda ou direita.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179274961296527362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.656, "type": "Other", "normalized_text": "Jaci"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.501, "type": "Person", "normalized_text": "lua"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/SqEIUPzneo", "expanded_url": "https://twitter.com/EmojiMashupBot/status/1179274961296527362", "display_url": "twitter.com/EmojiMashupBot\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431116580765697"], "created_at": "2019-10-02T16:21:05.000Z", "id": "1179431116580765697", "author_id": "955665710", "text": "Jaci transformando em vit\u00f3ria-r\u00e9gia a \u00edndia que se matou na \u00e1gua indo atr\u00e1s do reflexo da lua achando que era ele https://t.co/SqEIUPzneo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179220738127077376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 46, "probability": 0.3439, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/sm0mmyqnqG", "expanded_url": "https://twitter.com/bancadaJP/status/1179220738127077376", "display_url": "twitter.com/bancadaJP/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179431062457507840"], "created_at": "2019-10-02T16:20:52.000Z", "id": "1179431062457507840", "author_id": "608253492", "text": "Denuncienlo al perro del delincuente suicida AG https://t.co/sm0mmyqnqG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179430726426648577"], "created_at": "2019-10-02T16:19:32.000Z", "id": "1179430726426648577", "author_id": "336671009", "text": "Cada dia fica mais claro o quanto o brasileiro \u00e9 um povo fadado ao fracasso. Seus inimigos os atacam, e eles revidam contra seus amigos. \u00c9 de uma estupidez suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179430298498416640"], "created_at": "2019-10-02T16:17:50.000Z", "id": "1179430298498416640", "author_id": "190452751", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "115418078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SofiaEnTuRadio", "id": "115418078"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 28, "probability": 0.4677, "type": "Other", "normalized_text": "sofi"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179430264784740353"], "created_at": "2019-10-02T16:17:42.000Z", "id": "1179430264784740353", "author_id": "748500638351265792", "text": "@SofiaEnTuRadio buen d\u00eda sofi!! Si creo que se transmita el quererse suicidar, ya que yo conosco de un caso donde la hija de una conocida se suicid\u00f3 y al mes de fallecida se suicida el novio dejando que ella era la \u00fanica que lo entend\u00eda, es muy lamentable que un joven piense asi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179430218609692674"], "created_at": "2019-10-02T16:17:31.000Z", "id": "1179430218609692674", "author_id": "70682727", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 201, "end": 216, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179430185558564864"], "created_at": "2019-10-02T16:17:23.000Z", "id": "1179430185558564864", "author_id": "138920798", "text": "@Mauriciomulder Como extra\u00f1a a ese suicida que hablaba de la anemia, ahora reconoce eres un ex congresista, tu opini\u00f3n no es vinculante as\u00ed que lo tomo como de quien viene, \u00bfa que hora hay pleno se\u00f1or @Mauriciomulder?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2886074397", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179144643134590976"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.8167, "type": "Person", "normalized_text": "heroe"}, {"start": 49, "end": 52, "probability": 0.7479, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.9101, "type": "Place", "normalized_text": "vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179430100812681217"], "created_at": "2019-10-02T16:17:03.000Z", "id": "1179430100812681217", "author_id": "4833970181", "text": "@_CarlitaRocha Q te paso si heroe fue el suicida alan ahora nos dicen que estos congresistas deben seguir\nAhora despues q vacaron a vizcarra luego la nombraron presidenta ahora ella renuncia a la vicepresidencia\nCual es lo real o que traman no le funciono su presidenta ahora????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.703, "type": "Other", "normalized_text": "Popcorn"}, {"start": 32, "end": 44, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 59, "end": 70, "probability": 0.9703, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 101, "end": 117, "probability": 0.9336, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 166, "end": 178, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}], "urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/dCtB6klFAr", "expanded_url": "http://ow.ly/4d5l30pEudo", "display_url": "ow.ly/4d5l30pEudo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "Popcorn"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429949222076418"], "created_at": "2019-10-02T16:16:27.000Z", "id": "1179429949222076418", "author_id": "743553730100920321", "text": "#Popcorn \nLa actriz australiana Margot Robbie regresa como Harley Quinn, personaje que interpret\u00f3 en Escuadr\u00f3n Suicida, y que ahora tiene su propia pel\u00edcula titulada Birds of Prey.\nhttps://t.co/dCtB6klFAr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "OrticaWeb", "id": "833623801"}], "urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/6KJkUyl9cM", "expanded_url": "https://www.orticaweb.it/suicida-a-13-anni/", "display_url": "orticaweb.it/suicida-a-13-a\u2026"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/jYhEwKgW8w", "expanded_url": "https://twitter.com/OrticaWeb/status/1179335894828011523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYhEwKgW8w", "media_key": "3_1179335893376733190"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179335894828011523"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179429609147908101"], "created_at": "2019-10-02T16:15:06.000Z", "id": "1179429609147908101", "author_id": "1005802183856705537", "text": "RT @OrticaWeb: SUICIDA A 13 ANNI: CASO DI\u00a0CYBERBULLISMO? https://t.co/6KJkUyl9cM https://t.co/jYhEwKgW8w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "KrisArii", "id": "2307043772"}], "annotations": [{"start": 101, "end": 105, "probability": 0.4695, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 106, "tag": "MarGi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179148241490911232"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179429603292659712"], "created_at": "2019-10-02T16:15:04.000Z", "id": "1179429603292659712", "author_id": "956309324384653313", "text": "RT @KrisArii: Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179229605925924865"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9655, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}], "urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/YNkKGeUTYG", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1179229605925924865", "display_url": "twitter.com/Flamengo/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429506563690496"], "created_at": "2019-10-02T16:14:41.000Z", "id": "1179429506563690496", "author_id": "1060710243427069957", "text": "Se eu sumir \u00e9 pq o Flamengo me matou do cora\u00e7\u00e3o https://t.co/YNkKGeUTYG", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3295725382", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179428889313124359"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.761, "type": "Other", "normalized_text": "I Started"}, {"start": 75, "end": 91, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429497856299010"], "created_at": "2019-10-02T16:14:39.000Z", "id": "1179429497856299010", "author_id": "3295725382", "text": "Em compensa\u00e7\u00e3o a vers\u00e3o psicod\u00e9lica de I Started a Joke que tamb\u00e9m tava em Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 sensacional!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 46, "probability": 0.5306, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6731, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/PKSD3WYs0o", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429476188528641"], "created_at": "2019-10-02T16:14:34.000Z", "id": "1179429476188528641", "author_id": "837391212554264578", "text": "No se... es posible que sea mejor que Escuadr\u00f3n suicida, no ser\u00eda dificil. Pero tampoco es que sea un trailer que te diga mucho. Obvio, como Harley es la que m\u00e1s destaca, es la que m\u00e1s aparece... https://t.co/PKSD3WYs0o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429331208155136"], "created_at": "2019-10-02T16:13:59.000Z", "id": "1179429331208155136", "author_id": "336665828", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "paulinadelrio", "id": "118798435"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179212911182598146"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179429306910593024"], "created_at": "2019-10-02T16:13:54.000Z", "id": "1179429306910593024", "author_id": "152452783", "text": "RT @paulinadelrio: 1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179429285251211264"], "created_at": "2019-10-02T16:13:48.000Z", "id": "1179429285251211264", "author_id": "2946980076", "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "802259916", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179428937715335168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.9279, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179429052580544513"], "created_at": "2019-10-02T16:12:53.000Z", "id": "1179429052580544513", "author_id": "802259916", "text": "Es que hasta en Escuadr\u00f3n Suicida que era una pel\u00edcula horrible sal\u00eda bien??? Esta mujer?????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428976592392198"], "created_at": "2019-10-02T16:12:35.000Z", "id": "1179428976592392198", "author_id": "906537829", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428967272648706"], "created_at": "2019-10-02T16:12:33.000Z", "id": "1179428967272648706", "author_id": "924416181934714880", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179428940034785280"], "created_at": "2019-10-02T16:12:26.000Z", "id": "1179428940034785280", "author_id": "2185027082", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2832335447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424894641147904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428874725330944"], "created_at": "2019-10-02T16:12:11.000Z", "id": "1179428874725330944", "author_id": "2397799935", "text": "@dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipendente total) era del corpo forestale, come il ministro. Sbaglio?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428603328634884"], "created_at": "2019-10-02T16:11:06.000Z", "id": "1179428603328634884", "author_id": "214249666", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179161069736124417"}], "entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/VFY7hqUuuP", "expanded_url": "https://twitter.com/sosamchi/status/1179161069736124417", "display_url": "twitter.com/sosamchi/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179428503059648512"], "created_at": "2019-10-02T16:10:42.000Z", "id": "1179428503059648512", "author_id": "1179223074950000640", "text": "Parte la temporada de suicidios. Hay trastornos que el sistema no los cubre y tienen alto riesgo suicida tambi\u00e9n, no s\u00f3lo depresi\u00f3n. Tratamientos que son imposibles de pagar con lo paup\u00e9rrimos que est\u00e1n los sueldos y encontrar trabajo bien remunerado... https://t.co/VFY7hqUuuP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428259328663554"], "created_at": "2019-10-02T16:09:44.000Z", "id": "1179428259328663554", "author_id": "48316360", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 119, "end": 120, "probability": 0.4381, "type": "Organization", "normalized_text": "AM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179428255625093123"], "created_at": "2019-10-02T16:09:43.000Z", "id": "1179428255625093123", "author_id": "398389232", "text": "Agora \u00e9 s\u00e9rio, se QQ hora dessas essas pragas de estrangeiros vierem travar uma guerra, v\u00e9i nem sei se a gente aqui no AM tem arsenal...ou o povo vai ter que ir embora, migrar ou imigrar ou morrer, pq na hist\u00f3ria esse povo estrangeiro j\u00e1 matou muita gente..", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428240995356672"], "created_at": "2019-10-02T16:09:40.000Z", "id": "1179428240995356672", "author_id": "124871323", "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428207709315072"], "created_at": "2019-10-02T16:09:32.000Z", "id": "1179428207709315072", "author_id": "354949962", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5622, "type": "Person", "normalized_text": "araoz"}, {"start": 57, "end": 67, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}, {"start": 132, "end": 139, "probability": 0.8348, "type": "Person", "normalized_text": "chavarri"}, {"start": 142, "end": 148, "probability": 0.8879, "type": "Person", "normalized_text": "donayre"}, {"start": 151, "end": 158, "probability": 0.9145, "type": "Person", "normalized_text": "becerril"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179223646654619648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428128453734401"], "created_at": "2019-10-02T16:09:13.000Z", "id": "1179428128453734401", "author_id": "1157040016192954385", "text": "@canalN_ La araoz es apristona, fue ministra del suicida alan garcia, por eso siempre se hizo de la vista gorda con los blindajes a chavarri, donayre, becerril; nunca dijo nada del pacto fujiapristas, no merece estar en la politica, ya no enga\u00f1an ni a colegiales", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428017732542469"], "created_at": "2019-10-02T16:08:46.000Z", "id": "1179428017732542469", "author_id": "2734523979", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "147750051", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "EnriqueKrauze", "id": "147750051"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179231204199010305"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427964448051202"], "created_at": "2019-10-02T16:08:34.000Z", "id": "1179427964448051202", "author_id": "257780072", "text": "@EnriqueKrauze Y \u00bfno le da a usted verg\u00fcenza? Espero que no cometa el desatino de compararse con \u00e9ste gran hombre porque seguro se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427827696963585"], "created_at": "2019-10-02T16:08:01.000Z", "id": "1179427827696963585", "author_id": "113769784", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 30, "end": 35, "probability": 0.5072, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}, {"start": 102, "end": 110, "probability": 0.5035, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179427770692177920"], "created_at": "2019-10-02T16:07:47.000Z", "id": "1179427770692177920", "author_id": "1086730914", "text": "vi agora o trailer de aves de rapina, achei um trailer legal mas acho q o filme vai ser chato igual o esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/ZSJpIoZoEQ", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?time_continue=119&v=kGM4uYZzfu0", "display_url": "youtube.com/watch?time_con\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179427729000845312"], "created_at": "2019-10-02T16:07:37.000Z", "id": "1179427729000845312", "author_id": "2605319153", "text": "Bom, o trailer de Esquadr\u00e3o Suicida tamb\u00e9m era sensacional e depois vimos no que o filme acabou resultando... Benef\u00edcio da d\u00favida, talvez?\nhttps://t.co/ZSJpIoZoEQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427679885549568"], "created_at": "2019-10-02T16:07:26.000Z", "id": "1179427679885549568", "author_id": "140882001", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427666576977926"], "created_at": "2019-10-02T16:07:23.000Z", "id": "1179427666576977926", "author_id": "140882001", "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "103971617", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LucasBeltramo", "id": "103971617"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9864, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179222474493440000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427587162099713"], "created_at": "2019-10-02T16:07:04.000Z", "id": "1179427587162099713", "author_id": "962879851", "text": "@LucasBeltramo Boca se suicida solo , hace a\u00f1os", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179427299462172672"], "created_at": "2019-10-02T16:05:55.000Z", "id": "1179427299462172672", "author_id": "244305825", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "PromoCelarg", "id": "1975493342"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "soloticketsn", "id": "189234945"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Savino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179427136161161217"], "created_at": "2019-10-02T16:05:16.000Z", "id": "1179427136161161217", "author_id": "165900981", "text": "Mi\u00e9rcoles y Jueves 6pm @PromoCelarg SUICIDA, UN ARTISTA M\u00c1S direcci\u00f3n \u00c1ngel Savino Entradas @soloticketsn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Reportero24", "id": "120873942"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178527674970574848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426927142166529"], "created_at": "2019-10-02T16:04:26.000Z", "id": "1179426927142166529", "author_id": "380658341", "text": "RT @Reportero24: El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Mu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426841620299781"], "created_at": "2019-10-02T16:04:06.000Z", "id": "1179426841620299781", "author_id": "884810043295772672", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426710313418752"], "created_at": "2019-10-02T16:03:35.000Z", "id": "1179426710313418752", "author_id": "156079056", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 90, "probability": 0.9634, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda Perez"}, {"start": 143, "end": 146, "probability": 0.4078, "type": "Person", "normalized_text": "Apra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426691787218945"], "created_at": "2019-10-02T16:03:30.000Z", "id": "1179426691787218945", "author_id": "3068725821", "text": "@Mauriciomulder Se quedaron viudas y en negaci\u00f3n del m\u00e1s corrupto suicida Alan Garc\u00eda Perez.\nEst\u00e1n perdidos en el espacio tiempo hist\u00f3rico del Apra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.617, "type": "Person", "normalized_text": "Mayla"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179426555099058176"], "created_at": "2019-10-02T16:02:58.000Z", "id": "1179426555099058176", "author_id": "937033502809260033", "text": "Uma vez li que se seu cachorro mata um passarinho (ou outro qualquer animal) e tr\u00e1s para vc, \u00e9 sinal que vc n est\u00e1 \u201cca\u00e7ando\u201d direito.\nMayla matou dois passarinhos e trouxe os dois pra mim, \u00e9 sinal duplo que n estou \u201cca\u00e7ando\u201d direito....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426468419526656"], "created_at": "2019-10-02T16:02:37.000Z", "id": "1179426468419526656", "author_id": "1898513665", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AutonomomoEl", "id": "1161689942331928577"}, {"start": 18, "end": 31, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.7004, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.6891, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 127, "end": 138, "probability": 0.7346, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad sui"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179296858117685248"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426262647033856"], "created_at": "2019-10-02T16:01:48.000Z", "id": "1179426262647033856", "author_id": "1164828808865730561", "text": "RT @AutonomomoEl: @PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7562, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/zyFsKnHvLV", "expanded_url": "https://cinafilm.com/1030942257", "display_url": "cinafilm.com/1030942257", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=orig", "width": 500, "height": 750}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1581485421527461888/5J82SGM_?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Suicide Squad (2016) Reviews", "description": "Suicide Squad (2016) Reviews on Cinafilm.com - From DC Comics comes the Suicide Squad, an antihero team of incarcerated supervillains who act as deniable assets for the United States\u2026", "unwound_url": "https://www.cinafilm.com/movies/suicide-squad-2016/"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 111, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179426124146851842"], "created_at": "2019-10-02T16:01:15.000Z", "id": "1179426124146851842", "author_id": "893414677467848704", "text": "Escuadr\u00f3n Suicida (2016) - Leer 1,524 Cr\u00edticas de Pel\u00edculas \nEnlace: https://t.co/zyFsKnHvLV \n#Escuadr\u00f3nSuicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hemsrobbie", "id": "3378309574"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179423809172049920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179426059370074113"], "created_at": "2019-10-02T16:00:59.000Z", "id": "1179426059370074113", "author_id": "845730703685926917", "text": "RT @hemsrobbie: ELA CORREU ATRAS DE TUDO E TA ENVOLVIDA EM TUDO, \u00c9 TOTALMENTE DEDICADA MESMO DEPOIS DE TER RECEBIDO AMEA\u00c7AS DE MORTE DURANT\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179425960749391873"], "created_at": "2019-10-02T16:00:36.000Z", "id": "1179425960749391873", "author_id": "2564024628", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179425878335541252"], "created_at": "2019-10-02T16:00:16.000Z", "id": "1179425878335541252", "author_id": "350545334", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 44, "probability": 0.4945, "type": "Person", "normalized_text": "Igarap\u00e9 A\u00e7u"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.6942, "type": "Other", "normalized_text": "MARVEL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179425873931460611"], "created_at": "2019-10-02T16:00:15.000Z", "id": "1179425873931460611", "author_id": "159712766", "text": "Hoje vim em um lugarzinho chamado Igarap\u00e9 A\u00e7u. Cidadezinha mesmo\n\nPassou um carro som anunciando um acontecimento\n\nUma sess\u00e3o de cinema na quadra esportiva da cidade: Cine MARVEL\n\nO filme: ESQUADR\u00c3O SUICIDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179425501666070541"], "created_at": "2019-10-02T15:58:46.000Z", "id": "1179425501666070541", "author_id": "172749112", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/xUOqyZxpwB", "expanded_url": "https://ourobranco.seridonews.com/2019/10/02/capitalismo-suicida-ou-mudamos-de-modelo-ou-acaba-o-mundo-diz-intelectual-mexicano/", "display_url": "ourobranco.seridonews.com/2019/10/02/cap\u2026"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/t27BdrsHGq", "expanded_url": "https://twitter.com/blogdeourobranc/status/1179425033044791296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/t27BdrsHGq", "media_key": "3_1179425031371284481"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179425033044791296"], "created_at": "2019-10-02T15:56:55.000Z", "id": "1179425033044791296", "author_id": "322701629", "text": "Capitalismo suicida: ou mudamos de modelo ou acaba o mundo, diz intelectual\u00a0mexicano https://t.co/xUOqyZxpwB https://t.co/t27BdrsHGq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179371898452545537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5016, "type": "Person", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/YfH4EA7PIW", "expanded_url": "https://twitter.com/Cony_martinez_/status/1179371898452545537", "display_url": "twitter.com/Cony_martinez_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179425026321371138"], "created_at": "2019-10-02T15:56:53.000Z", "id": "1179425026321371138", "author_id": "56772940", "text": "*se suicida con cianuro. https://t.co/YfH4EA7PIW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorgeNegroArce", "id": "56044829"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SWu19YWEOK", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179423953187753985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424832183787521"], "created_at": "2019-10-02T15:56:07.000Z", "id": "1179424832183787521", "author_id": "390427246", "text": "RT @JorgeNegroArce: \u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/SWu19YWEOK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424633109520384"], "created_at": "2019-10-02T15:55:19.000Z", "id": "1179424633109520384", "author_id": "839600043372003328", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424189691973633"], "created_at": "2019-10-02T15:53:34.000Z", "id": "1179424189691973633", "author_id": "315447251", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424128908050432"], "created_at": "2019-10-02T15:53:19.000Z", "id": "1179424128908050432", "author_id": "42217259", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3176625754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ImKo86", "id": "1126839683357585408"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gilardisil", "id": "2805323313"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "mdlet72", "id": "176697458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423545383886848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424126836117506"], "created_at": "2019-10-02T15:53:19.000Z", "id": "1179424126836117506", "author_id": "3176625754", "text": "@ImKo86 @gilardisil @mdlet72 Cari tifosi milanisti, con l'Arsenico ve potete suicid\u00e0 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JorgeNegroArce", "id": "56044829"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.5942, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/SWu19YWEOK", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179423953187753985"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179424048809484290"], "created_at": "2019-10-02T15:53:00.000Z", "id": "1179424048809484290", "author_id": "703896408", "text": "RT @JorgeNegroArce: \u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/SWu19YWEOK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SWu19YWEOK", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423953187753985"], "created_at": "2019-10-02T15:52:37.000Z", "id": "1179423953187753985", "author_id": "56044829", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/SWu19YWEOK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2970457709", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397095716995084"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423851454828547"], "created_at": "2019-10-02T15:52:13.000Z", "id": "1179423851454828547", "author_id": "999310191186399232", "text": "@AlyneBru_mar Se n\u00e3o matou ainda, j\u00e1 pode matar depois da gra\u00e7a na legenda da foto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3378309574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423232467898378"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423791069454339"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423793506336770"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423798522720260"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423804071858177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423809172049920"], "created_at": "2019-10-02T15:52:03.000Z", "id": "1179423809172049920", "author_id": "3378309574", "text": "ELA CORREU ATRAS DE TUDO E TA ENVOLVIDA EM TUDO, \u00c9 TOTALMENTE DEDICADA MESMO DEPOIS DE TER RECEBIDO AMEA\u00c7AS DE MORTE DURANTE A EPOCA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nEXIJAM QUE SUAS FAV APARE\u00c7AM SEM DIMINUIR A PESSOA QUE FEZ ESSE PROJETO ACONTECER INFERNO https://t.co/7IjhmVQC1p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423765941428225"], "created_at": "2019-10-02T15:51:53.000Z", "id": "1179423765941428225", "author_id": "529629110", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "970675106090450944", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179324902236659712"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423556863696896"], "created_at": "2019-10-02T15:51:03.000Z", "id": "1179423556863696896", "author_id": "970675106090450944", "text": "L'ha pubblicato dopo che sono un po' riuscita ad organizzarmi i prossimi due anni di uni.\n\u00c8 un po' un piano suicida e lo stress rimane ma almeno ho tolto l'idea di ritirarmi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "498667357", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "esedelaefe", "id": "498667357"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 29, "probability": 0.9539, "type": "Person", "normalized_text": "Mozart"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5461, "type": "Person", "normalized_text": "Nozze"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7666, "type": "Person", "normalized_text": "Cossi Fan"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.6853, "type": "Person", "normalized_text": "Rigoletto"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.5896, "type": "Person", "normalized_text": "Verdi"}, {"start": 146, "end": 149, "probability": 0.5167, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 153, "end": 157, "probability": 0.6763, "type": "Person", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 178, "end": 181, "probability": 0.7703, "type": "Person", "normalized_text": "Dido"}, {"start": 208, "end": 212, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "Eneas"}, {"start": 244, "end": 247, "probability": 0.6257, "type": "Place", "normalized_text": "Roma"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179398267915911173"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423136070156289"], "created_at": "2019-10-02T15:49:22.000Z", "id": "1179423136070156289", "author_id": "310334749", "text": "@esedelaefe Ups van por Mozart por los comentarios en las Nozze y Cossi Fan tutte sobre las mujeres, luego seguir\u00e1n con Rigoletto de Verdi.  Y en Dido y Eneas, la que se va ser\u00e1 Dido y el que se suicida sera Eneas y en consecuencia no existir\u00e1 Roma", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1028106890352504832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423099130978308"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.893, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4953, "type": "Person", "normalized_text": "Nic"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.5101, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423101228109826"], "created_at": "2019-10-02T15:49:14.000Z", "id": "1179423101228109826", "author_id": "1028106890352504832", "text": "\u00daltimo filme: Esquadr\u00e3o Suicida, junto com a Nic e o Bruno na loja do shopping. Me sinto boba por ter sentido ci\u00fames dela no passado, mas ela \u00e9 uma pessoa incr\u00edvel e tor\u00e7o pra que ela fique bem.\n\n\u00daltimo banho: ontem a noite, chorei muito, o pr\u00e9dio inteiro ouviu.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafa_sjc1930", "id": "822102596617904128"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.8125, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179038158060605440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423003442057217"], "created_at": "2019-10-02T15:48:51.000Z", "id": "1179423003442057217", "author_id": "300904290", "text": "RT @rafa_sjc1930: Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422990678859778"], "created_at": "2019-10-02T15:48:48.000Z", "id": "1179422990678859778", "author_id": "268014232", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Saltillo"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/PinjRi80b3", "expanded_url": "http://entornocoahuila.com.mx/2019/10/se-suicida-joven-en-saltillo-suman-79-casos-en-la-region-sureste/", "display_url": "entornocoahuila.com.mx/2019/10/se-sui\u2026"}, {"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/hyOV3xc9EE", "expanded_url": "https://twitter.com/entornocoahuila/status/1179422970458099717/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hyOV3xc9EE", "media_key": "3_1179422968520286209"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179422970458099717"], "created_at": "2019-10-02T15:48:43.000Z", "id": "1179422970458099717", "author_id": "2220385231", "text": "Se suicida joven en Saltillo; suman 79 casos en la regi\u00f3n\u00a0sureste https://t.co/PinjRi80b3 https://t.co/hyOV3xc9EE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 118, "end": 121, "probability": 0.5351, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/vB5w1AKJXw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003798666921/posts/1762604613876144/", "display_url": "facebook.com/10000379866692\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179422916762578946"], "created_at": "2019-10-02T15:48:30.000Z", "id": "1179422916762578946", "author_id": "1330008756", "text": "Se at\u00e9 o Bruno que sequestrou e matou sua ex arrumou um emprego dps que saiu da cadeia porq eu n\u00e3o posso arruma F\u00e9 em Deus \ud83d\udc50\ud83e\udd23 https://t.co/vB5w1AKJXw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/fiMz0Oz6c4", "expanded_url": "https://medium.com/insurge-intelligence/scientists-warn-the-un-of-capitalisms-imminent-demise-a679facac985", "display_url": "medium.com/insurge-intell\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179422726072786945"], "created_at": "2019-10-02T15:47:45.000Z", "id": "1179422726072786945", "author_id": "72389429", "text": "Fazendo sentido. Nega\u00e7\u00e3o de um capitalismo suicida faz com que parte da sociedade prefira enxergar o fantasma do comunismo. https://t.co/fiMz0Oz6c4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179422704694448130"], "created_at": "2019-10-02T15:47:40.000Z", "id": "1179422704694448130", "author_id": "337313213", "text": "Queria estar animado pra Aves de Rapina mas as memorias ruis de esquadr\u00e3o suicida ainda s\u00e3o grandes demais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422684234600448"], "created_at": "2019-10-02T15:47:35.000Z", "id": "1179422684234600448", "author_id": "2183938491", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422488788443138"], "created_at": "2019-10-02T15:46:48.000Z", "id": "1179422488788443138", "author_id": "2476366269", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422241613864960"], "created_at": "2019-10-02T15:45:49.000Z", "id": "1179422241613864960", "author_id": "781235282792308736", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422204309757952"], "created_at": "2019-10-02T15:45:40.000Z", "id": "1179422204309757952", "author_id": "413454160", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3402393555", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Petit__Rien", "id": "3402393555"}], "urls": [{"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/P4X7wWBaty", "expanded_url": "http://p.es", "display_url": "p.es", "unwound_url": "http://p.es"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179143337082798080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179422174081421315"], "created_at": "2019-10-02T15:45:33.000Z", "id": "1179422174081421315", "author_id": "2485632127", "text": "@Petit__Rien non sempre:https://t.co/P4X7wWBaty.sognai un amico , suicida,porto di SP,sole e palme e mi dissi:\nnon devo farglielo capire....non deve accorgersi.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179385167959511041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.4539, "type": "Person", "normalized_text": "mafioso"}], "urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/2Rg5khfKrR", "expanded_url": "https://twitter.com/KarlaCalle/status/1179385167959511041", "display_url": "twitter.com/KarlaCalle/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179421994208681990"], "created_at": "2019-10-02T15:44:50.000Z", "id": "1179421994208681990", "author_id": "347896232", "text": "mucho mas valiente no? como lo dijo si va preso ser\u00e1 por defender la democracia y no por mafioso ni delincuente tampoco va a ser cobarde para suicidarse. asi o mas claro. viuda del suicida https://t.co/2Rg5khfKrR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421825639559170"], "created_at": "2019-10-02T15:44:10.000Z", "id": "1179421825639559170", "author_id": "2825054724", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "790653417928724480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NikolasHeinz", "id": "790653417928724480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179421362676535303"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421811337039873"], "created_at": "2019-10-02T15:44:07.000Z", "id": "1179421811337039873", "author_id": "154364294", "text": "@NikolasHeinz A minha tendencia suicida anda hard esses dias", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421796363313152"], "created_at": "2019-10-02T15:44:03.000Z", "id": "1179421796363313152", "author_id": "598707920", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/uX9evsVI5b", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1085652295/posts/10215379734541666/", "display_url": "facebook.com/1085652295/pos\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179421717254553600"], "created_at": "2019-10-02T15:43:44.000Z", "id": "1179421717254553600", "author_id": "59036399", "text": "Eu sabia que tinha sido ele, desde o princ\u00edpio.\n13 anos e j\u00e1 \u00e9 um assassino, ser\u00e1 que foi a primeira pessoa que ele j\u00e1 matou? Esta \u00e9 uma crian\u00e7a psicopata, e se n\u00e3o dete-lo vai crescer fazendo novas v\u00edtimas vai se... https://t.co/uX9evsVI5b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/DnOUTLhaVI", "expanded_url": "https://fakty.ua/319813", "display_url": "fakty.ua/319813"}], "hashtags": [{"start": 57, "end": 70, "tag": "\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e"}, {"start": 71, "end": 78, "tag": "\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179421530129874950"], "created_at": "2019-10-02T15:43:00.000Z", "id": "1179421530129874950", "author_id": "188693880", "text": "\u041f\u043e\u043b\u0438\u0446\u0438\u044f \u0432\u043e\u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u043f\u0440\u0438\u0448\u043b\u0430 \u043d\u0430 \u043f\u043e\u043c\u043e\u0449\u044c https://t.co/DnOUTLhaVI\n#\u0441\u0430\u043c\u043e\u0443\u0431\u0438\u0439\u0441\u0442\u0432\u043e #\u0441\u0443\u0438\u0446\u0438\u0434", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ru"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421461993402370"], "created_at": "2019-10-02T15:42:43.000Z", "id": "1179421461993402370", "author_id": "446538322", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "154364294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Natpedott", "id": "154364294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420743572099077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421362676535303"], "created_at": "2019-10-02T15:42:20.000Z", "id": "1179421362676535303", "author_id": "790653417928724480", "text": "@Natpedott Tbm n\u00e3o gosto de coca e tenho dessas. \u00c9 a tend\u00eancia suicida nos mandando tomar veneno puro kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "294811836", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420607848570880"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421152894160896"], "created_at": "2019-10-02T15:41:30.000Z", "id": "1179421152894160896", "author_id": "294811836", "text": "Mulher matou dois irm\u00e3os atropelados e foi absolvida e agr ta ai livre \n\nSe eh um parente meu eu mato ela e foda-se", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2416088899", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DanielUrresti1", "id": "2416088899"}], "urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/yRfYt43m21", "expanded_url": "https://twitter.com/Luesna/status/1179421060334260224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yRfYt43m21", "media_key": "16_1179421052348305411"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420259972988928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421060334260224"], "created_at": "2019-10-02T15:41:08.000Z", "id": "1179421060334260224", "author_id": "48794701", "text": "@DanielUrresti1 La novia del suicida https://t.co/yRfYt43m21", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420870500143106"], "created_at": "2019-10-02T15:40:22.000Z", "id": "1179420870500143106", "author_id": "514797329", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "137008672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alexispxt", "id": "137008672"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 64, "probability": 0.633, "type": "Person", "normalized_text": "Hana"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179418585430728706"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420850212220930"], "created_at": "2019-10-02T15:40:17.000Z", "geo": {"place_id": "a4ddc3856053f7e1"}, "id": "1179420850212220930", "author_id": "16155633", "text": "@alexispxt @alicecarvalho Vou aguardar a impress\u00e3o de voc\u00eas. Hana n\u00e3o conta, ela gostou de esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420794365054979"], "created_at": "2019-10-02T15:40:04.000Z", "id": "1179420794365054979", "author_id": "1357601300", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1044042797056176129", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179418480896090115"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 84, "probability": 0.3902, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 92, "end": 98, "probability": 0.3258, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420710353166336"], "created_at": "2019-10-02T15:39:44.000Z", "id": "1179420710353166336", "author_id": "1044042797056176129", "text": "na \u00e9poca de esquadr\u00e3o suicida, eles piraram e enfiavam o relacionamento da  arlequina com o coringa em tudo sjsj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420649053474816"], "created_at": "2019-10-02T15:39:29.000Z", "id": "1179420649053474816", "author_id": "997909967037456385", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2815183111", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NaomyMikol", "id": "2815183111"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.5689, "type": "Other", "normalized_text": "sans"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5876, "type": "Other", "normalized_text": "asrielito"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179345568654598145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420636726403073"], "created_at": "2019-10-02T15:39:27.000Z", "id": "1179420636726403073", "author_id": "1173614748920877057", "text": "@NaomyMikol Bueno nao... quieres m\u00e1s fangirls o que primero sans despu\u00e9s asrielito y ahora f- sabes que *c suicida* ok no XD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/Hp0PhhZz9p", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420623468220420"], "created_at": "2019-10-02T15:39:23.000Z", "id": "1179420623468220420", "author_id": "1342920986", "text": ":o https://t.co/Hp0PhhZz9p", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "mariasthefany_", "id": "892588124563546112"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179413589205176322"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420459965861889"], "created_at": "2019-10-02T15:38:44.000Z", "id": "1179420459965861889", "author_id": "1110584715705307136", "text": "RT @mariasthefany_: ela disse: vai ficar td bem\n\ne dps se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420273604472833"], "created_at": "2019-10-02T15:38:00.000Z", "id": "1179420273604472833", "author_id": "718126501489549312", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420250196062208"], "created_at": "2019-10-02T15:37:54.000Z", "id": "1179420250196062208", "author_id": "1094396767553105922", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420115810607104"], "created_at": "2019-10-02T15:37:22.000Z", "id": "1179420115810607104", "author_id": "148177713", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "154628852", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jpcsipka", "id": "154628852"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9821, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}, {"start": 53, "end": 58, "probability": 0.9893, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}, {"start": 150, "end": 155, "probability": 0.9873, "type": "Person", "normalized_text": "Alfaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179417848545972224"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420103449993223"], "created_at": "2019-10-02T15:37:19.000Z", "id": "1179420103449993223", "author_id": "166953368", "text": "@jpcsipka Si Boca da vuelta la serie ser\u00e1 a pesar de Alfaro y no por \u00e9l. Pero en ese caso podr\u00eda jug\u00e1rsela. Con cualquier otro resultado, renovarle a Alfaro es suicida para un dirigente cuando sus planteos timoratos est\u00e1n en el centro del debate.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179419902677045248"], "created_at": "2019-10-02T15:36:32.000Z", "id": "1179419902677045248", "author_id": "1148329990901182464", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "LauraFangs", "id": "911723690714370049"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "SegarraImma", "id": "1058357403320807425"}, {"start": 29, "end": 39, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179398159828754432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179419878610132993"], "created_at": "2019-10-02T15:36:26.000Z", "id": "1179419878610132993", "author_id": "39431940", "text": "RT @LauraFangs: @SegarraImma @mstrubell Jo no m'escarrassaria. La ignor\u00e0ncia espa\u00f1ola, a part d'agosarada ( jo diria que sovint su\u00efcida), \u00e9\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179419703078539265"], "created_at": "2019-10-02T15:35:44.000Z", "id": "1179419703078539265", "author_id": "99714324", "text": "\u00abCientos de patadas, dadas, recibidas\nY con una sed ninf\u00f3mana\nUn suicida con la mente de un psic\u00f3pata\nSin alas, con mil caras y sin luz en la salida\nLlevo una vida sin ver la huida\nSue\u00f1o que mi coraz\u00f3n despierta\nPero vivo en este infierno hasta que alguien abra esa puerta.\u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179419661303259136"], "created_at": "2019-10-02T15:35:34.000Z", "id": "1179419661303259136", "author_id": "1557170550", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 54, "end": 70, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9374, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 114, "end": 124, "probability": 0.7378, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 113, "end": 125, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179113322312093701"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179419557192224770"], "created_at": "2019-10-02T15:35:09.000Z", "id": "1179419557192224770", "author_id": "1608507546", "text": "RT @Centraldcnauta: O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179419526108237824"], "created_at": "2019-10-02T15:35:02.000Z", "id": "1179419526108237824", "author_id": "4047771965", "text": "O menino que estudava ano passado na minha escola se matou slk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/OHPxxLL3mR", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1179396571802296321", "display_url": "twitter.com/Mauriciomulder\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179419525768519681"], "created_at": "2019-10-02T15:35:02.000Z", "id": "1179419525768519681", "author_id": "3367781907", "text": "Me me recuerda a tu due\u00f1o suicida que insulto y luego se meti\u00f3 un tiro.\n\n... \ud83e\udd14 Har\u00e1s lo propio o fugaras? https://t.co/OHPxxLL3mR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179419110876299264"], "created_at": "2019-10-02T15:33:23.000Z", "id": "1179419110876299264", "author_id": "2489191922", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "838045135455858689", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "felipeguedesilv", "id": "838045135455858689"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179418117543518208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179419036842680320"], "created_at": "2019-10-02T15:33:05.000Z", "id": "1179419036842680320", "author_id": "1053716283143962625", "text": "@felipeguedesilv Eu q sou suicida posso fazer piada suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "721507253585604608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "dantonfrota17", "id": "721507253585604608"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179417017998352385"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418662429745161"], "created_at": "2019-10-02T15:31:36.000Z", "id": "1179418662429745161", "author_id": "2705800487", "text": "@dantonfrota17 @ingridfrotxx se foi ele ou n\u00e3o, ele fez parte do caso, ent\u00e3o querendo ou n\u00e3o ele \u00e9 culpado de alguma forma e a m\u00e3e dele gravou entrevista e pelo oq ela disse ele assumiu que matou, e ele j\u00e1 tinha sido levado a psiquiatria e tal, mas obviamente ele n\u00e3o fez isso sozinho, \u00e9 estranho ainda tudo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418618846679040"], "created_at": "2019-10-02T15:31:25.000Z", "id": "1179418618846679040", "author_id": "2404831689", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1363060212", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "darcyissues", "id": "1363060212"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "juanebaylet", "id": "1201278107975667712"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179417847140950021"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418520611893250"], "created_at": "2019-10-02T15:31:02.000Z", "id": "1179418520611893250", "author_id": "1354883413", "text": "@darcyissues @juanebaylet no se si bien, digo que es un inutil pero no un suicida. por eso creo que van a tener que frenar la hyper.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbbaAsqal", "id": "1104374263841255424"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179390246720593922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418338243616777"], "created_at": "2019-10-02T15:30:19.000Z", "id": "1179418338243616777", "author_id": "555961978", "text": "RT @AbbaAsqal: Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/s86YIhloY6", "expanded_url": "https://buff.ly/2nGWX5U", "display_url": "buff.ly/2nGWX5U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.kosmoo.it/2019/10/02/suicida-a-13-anni-ipotesi-cyberbullismo/?utm_content=buffer9b40c&utm_medium=social&utm_source=twitter.com&utm_campaign=buffer"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 49, "tag": "accade"}, {"start": 50, "end": 55, "tag": "anni"}, {"start": 56, "end": 64, "tag": "bambina"}, {"start": 65, "end": 74, "tag": "bullismo"}, {"start": 75, "end": 83, "tag": "cronaca"}, {"start": 84, "end": 92, "tag": "cronaca"}, {"start": 93, "end": 99, "tag": "cyber"}, {"start": 100, "end": 109, "tag": "edificio"}, {"start": 110, "end": 116, "tag": "fatto"}, {"start": 117, "end": 125, "tag": "giovani"}, {"start": 126, "end": 135, "tag": "messaggi"}, {"start": 136, "end": 144, "tag": "network"}, {"start": 145, "end": 150, "tag": "news"}, {"start": 151, "end": 165, "tag": "newsdelgiorno"}, {"start": 166, "end": 174, "tag": "notizie"}, {"start": 175, "end": 192, "tag": "notiziedelgiorno"}, {"start": 193, "end": 198, "tag": "oggi"}, {"start": 199, "end": 207, "tag": "polizia"}, {"start": 208, "end": 213, "tag": "roma"}, {"start": 214, "end": 221, "tag": "social"}, {"start": 222, "end": 231, "tag": "suicidio"}, {"start": 232, "end": 241, "tag": "tragedia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179418262309871616"], "created_at": "2019-10-02T15:30:00.000Z", "id": "1179418262309871616", "author_id": "1106084678207889408", "text": "Suicida a 13 anni, ipotesi cyberbullismo\n\n#accade #anni #bambina #bullismo #cronaca #cronaca #cyber #edificio #fatto #giovani #messaggi #network #news #newsdelgiorno #notizie #notiziedelgiorno #oggi #polizia #roma #social #suicidio #tragedia\n\nhttps://t.co/s86YIhloY6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418237471248384"], "created_at": "2019-10-02T15:29:55.000Z", "id": "1179418237471248384", "author_id": "420787528", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418211261042689"], "created_at": "2019-10-02T15:29:48.000Z", "id": "1179418211261042689", "author_id": "109138317", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418092226646022"], "created_at": "2019-10-02T15:29:20.000Z", "id": "1179418092226646022", "author_id": "2463377006", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417995564797952"], "created_at": "2019-10-02T15:28:57.000Z", "id": "1179417995564797952", "author_id": "2634302788", "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "kaahmineiro", "id": "2812370203"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365937734148098"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417951373549570"], "created_at": "2019-10-02T15:28:46.000Z", "id": "1179417951373549570", "author_id": "885997930779422721", "text": "RT @kaahmineiro: Eu t\u00f4 indignada com esse caso do menino de 12 anos, que matou a menininha autista. 12 ANOS!!!!! J\u00e1 tem essa frieza imagine\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179417937377157120"], "created_at": "2019-10-02T15:28:43.000Z", "id": "1179417937377157120", "author_id": "169250285", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417931190558720"], "created_at": "2019-10-02T15:28:41.000Z", "id": "1179417931190558720", "author_id": "991996041657536512", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "Bird of prey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179417658921496577"], "created_at": "2019-10-02T15:27:37.000Z", "id": "1179417658921496577", "author_id": "482242371", "text": "Bird of prey va a ser buena, igual que escuadr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032994180639928320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Fabricio_blul", "id": "1032994180639928320"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "graudegrela", "id": "1140010045758943232"}, {"start": 43, "end": 59, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176691974646226944"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417635487916032"], "created_at": "2019-10-02T15:27:31.000Z", "id": "1179417635487916032", "author_id": "912063866896609280", "text": "@Fabricio_blul @graudegrela @PeacemakerSir @maiconkusterkkk Prenda ela por assassinato, n\u00e3o sabemos se foi s\u00f3 pela droga, ou se ela matou por ver a falta de leis.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1121865737335918592", "entities": {"mentions": [{"start": 32, "end": 47, "username": "Jiminutivo_twt", "id": "1199049092271411201"}, {"start": 48, "end": 56, "username": "BTS_twt", "id": "335141638"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179410940527292416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417520639533058"], "created_at": "2019-10-02T15:27:04.000Z", "id": "1179417520639533058", "author_id": "1128660080843476994", "text": "@Raimund43764073 @rebeca_sbueno @Jiminutivo_twt @BTS_twt um K-idol que se suicidou em 2017 por motivos de depress\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417259154051072"], "created_at": "2019-10-02T15:26:01.000Z", "id": "1179417259154051072", "author_id": "62953645", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "572207383", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "LoadComics", "id": "572207383"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 70, "end": 86, "probability": 0.923, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397063919964161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417125426999297"], "created_at": "2019-10-02T15:25:29.000Z", "id": "1179417125426999297", "author_id": "127603259", "text": "@LoadComics @dcucomics Mano na boa o trailer n\u00e3o teve nada de Venom e Esquadr\u00e3o Suicida!Tem uma est\u00e9tica colorida no filme algo bem diferente!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/7Fli9zAAJi", "expanded_url": "https://twitter.com/Matsuxka/status/1179417078211719170/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Fli9zAAJi", "media_key": "3_1179417069567315970"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179417078211719170"], "created_at": "2019-10-02T15:25:18.000Z", "id": "1179417078211719170", "author_id": "824439296", "text": "Me vieron cara de suicida https://t.co/7Fli9zAAJi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "rivasactual", "id": "161473943"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 117, "probability": 0.4312, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 120, "end": 124, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "hashtags": [{"start": 99, "end": 118, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 119, "end": 125, "tag": "Rivas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179362693918199808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416998222221313"], "created_at": "2019-10-02T15:24:59.000Z", "id": "1179416998222221313", "author_id": "3370994559", "text": "RT @rivasactual: Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.345, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena"}, {"start": 11, "end": 16, "probability": 0.8047, "type": "Person", "normalized_text": "Zulema"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416952328069124"], "created_at": "2019-10-02T15:24:48.000Z", "id": "1179416952328069124", "author_id": "2906775261", "text": "Macarena e Zulema trabalhando juntas n\u00e3o tem esquadr\u00e3o suicida que segure", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 25, "tag": "Itinerarios"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179365486146019330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416862075113477"], "created_at": "2019-10-02T15:24:27.000Z", "id": "1179416862075113477", "author_id": "158060034", "text": "RT @Milenio: #Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1177730275419344897", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179415827558391809"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416829187497984"], "created_at": "2019-10-02T15:24:19.000Z", "id": "1179416829187497984", "author_id": "260988978", "text": "@alucicreydikrol Mas j\u00e1 se matou assim? kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416824238264320"], "created_at": "2019-10-02T15:24:18.000Z", "id": "1179416824238264320", "author_id": "1134192418788708363", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3195643487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laylah_lycan", "id": "2461207140"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 146, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "Fenrir"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179416488878493709"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416813190471686"], "created_at": "2019-10-02T15:24:15.000Z", "id": "1179416813190471686", "author_id": "3195643487", "text": "@Laylah_lycan puta rata, as\u00ed que tendr\u00e1s un superior que no ha querido mancharse las manos de sangre inocente.\n\u00bfQui\u00e9n-putas-te-ha-enviado?\n\n\u2014Fenrir no era idiota, sab\u00eda que aquello no iba a ser tan f\u00e1cil. Lo que no esperaba es que el cazador fuese a resultar un suicida de los cojones.\nEl \u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416802247544833"], "created_at": "2019-10-02T15:24:12.000Z", "id": "1179416802247544833", "author_id": "2436244825", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178914215995805696"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/NWnmWReLbs", "expanded_url": "https://twitter.com/vigevanidrew/status/1178914215995805696", "display_url": "twitter.com/vigevanidrew/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416798963421186"], "created_at": "2019-10-02T15:24:12.000Z", "id": "1179416798963421186", "author_id": "863638745983184896", "text": "Acto suicida https://t.co/NWnmWReLbs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbbaAsqal", "id": "1104374263841255424"}, {"start": 48, "end": 61, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179390246720593922"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416792382484480"], "created_at": "2019-10-02T15:24:10.000Z", "id": "1179416792382484480", "author_id": "253549860", "text": "RT @AbbaAsqal: Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416768089075714"], "created_at": "2019-10-02T15:24:04.000Z", "id": "1179416768089075714", "author_id": "1100169162104680449", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416727714779137"], "created_at": "2019-10-02T15:23:55.000Z", "id": "1179416727714779137", "author_id": "605352652", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179416542024536067"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/dRzqTXqN0h", "expanded_url": "https://twitter.com/Lalesinha/status/1179416542024536067", "display_url": "twitter.com/Lalesinha/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416688409956352"], "created_at": "2019-10-02T15:23:45.000Z", "id": "1179416688409956352", "author_id": "566884078", "text": "Hagamos una pijamada suicida https://t.co/dRzqTXqN0h", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416639386869761"], "created_at": "2019-10-02T15:23:33.000Z", "id": "1179416639386869761", "author_id": "202909825", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/OuaqCeA5zA", "expanded_url": "https://m.facebook.com/story.php?story_fbid=238488817124743&id=100028908799462", "display_url": "m.facebook.com/story.php?stor\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416454963322881"], "created_at": "2019-10-02T15:22:50.000Z", "id": "1179416454963322881", "author_id": "1124339181269016577", "text": "Data 02/10/2019\nWARNING IMEDIATLY global os necessary WORLD WAR z more faster IMEDIATLY and dil\u00favio and invasion the extraterrestrials \nVideo 1 HORA 12:08 turno manh\u00e3\nhttps://t.co/OuaqCeA5zA\nPopula\u00e7\u00e3o t\u00e1 passando de carro na ruae gritando pula te suicida leandro", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416389846802432"], "created_at": "2019-10-02T15:22:34.000Z", "id": "1179416389846802432", "author_id": "855186765858123777", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1077985484192792577", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "R6OnFire", "id": "1298075701745090560"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.4675, "type": "Other", "normalized_text": "psycho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179169873441755136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416379772018688"], "created_at": "2019-10-02T15:22:32.000Z", "id": "1179416379772018688", "author_id": "1074723569236623360", "text": "@R6onfire Se fosse em qualquer outra season seria o psycho melhor mira do cen\u00e1rio sempre matou muito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416379486867459"], "created_at": "2019-10-02T15:22:32.000Z", "id": "1179416379486867459", "author_id": "1083790372294164480", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Milenio", "id": "24969337"}, {"start": 13, "end": 29, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179366061801660416"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416280119566337"], "created_at": "2019-10-02T15:22:08.000Z", "id": "1179416280119566337", "author_id": "54649261", "text": "RT @Milenio: @epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 46, "end": 62, "username": "3DProducciones1", "id": "947048330"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "TeatroAronna", "id": "758370176849108992"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "CainBogota", "id": "208856238"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 43, "probability": 0.647, "type": "Other", "normalized_text": "CLUB SUICIDA BUSCA"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.4369, "type": "Place", "normalized_text": "Ernesto Aronna"}, {"start": 107, "end": 112, "probability": 0.965, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/qr0yNiWoJn", "expanded_url": "https://orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves-3-y-10-de-octubre-club-suicida.html", "display_url": "orgullolgbtcolombia.blogspot.com/2019/10/jueves\u2026"}, {"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/bgXzKkPd9e", "expanded_url": "https://twitter.com/OrgulloLGBT/status/1179416138977034253/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bgXzKkPd9e", "media_key": "3_1179416134644318208"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416138977034253"], "created_at": "2019-10-02T15:21:34.000Z", "id": "1179416138977034253", "author_id": "139824862", "text": "Jueves 3 y 10 de Octubre \"CLUB SUICIDA BUSCA\" @3DProducciones1 \n en Teatro Ernesto Aronna @TeatroAronna de Bogot\u00e1 https://t.co/qr0yNiWoJn Direcci\u00f3n @CainBogota https://t.co/bgXzKkPd9e", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brianmdrss", "id": "2705800487"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179158399113744387"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415984416923648"], "created_at": "2019-10-02T15:20:57.000Z", "id": "1179415984416923648", "author_id": "1125928453071675398", "text": "RT @Brianmdrss: mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OU\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "315563192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179415166842216448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415874412990467"], "created_at": "2019-10-02T15:20:31.000Z", "id": "1179415874412990467", "author_id": "315563192", "text": "Incluso muchas veces se cancelan o se retrasan trenes porque hay gente suicida en el pa\u00eds por si no sabian. Dejen de romperle los huevos a los que laburan ahi porque son igual de laburantes que ustedes y si se quedan varados ellos tambi\u00e9n siguen ahi con ustedes.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 17, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "lana del rey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179415855479902211"], "created_at": "2019-10-02T15:20:27.000Z", "id": "1179415855479902211", "author_id": "355765670", "text": "amo a lana del rey porque me hace ser un suicida, pero hermoso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85840608", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diariocorreo", "id": "85840608"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 80, "probability": 0.6819, "type": "Person", "normalized_text": "siameses"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179414955449344006"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415808671440900"], "created_at": "2019-10-02T15:20:15.000Z", "id": "1179415808671440900", "author_id": "806159539255046144", "text": "@diariocorreo Ahora entiendo porque que se ali\u00f3 al suicida ladr\u00f3n...eran siameses", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415761430941701"], "created_at": "2019-10-02T15:20:04.000Z", "id": "1179415761430941701", "author_id": "427977769", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "266263327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179414573201395718"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415761376423938"], "created_at": "2019-10-02T15:20:04.000Z", "id": "1179415761376423938", "author_id": "266263327", "text": "Luego si la persona se suicida, todos participamos en el hashtag y hacemos una canci\u00f3n antibullying pero si no psa nasa, nos re\u00edmos. Toda la gente que contribu\u00eds a esto, espero que sep\u00e1is la responsabilidad que tendr\u00e9is si alg\u00fan d\u00eda psa algo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179415707634819073"], "created_at": "2019-10-02T15:19:51.000Z", "id": "1179415707634819073", "author_id": "105505803", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/fR4ngWZhgE", "expanded_url": "http://bit.ly/1yuMqt1", "display_url": "bit.ly/1yuMqt1"}, {"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/wcWIlDeIEs", "expanded_url": "http://wowvstaiji.com", "display_url": "wowvstaiji.com"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179415548519702531"], "created_at": "2019-10-02T15:19:13.000Z", "id": "1179415548519702531", "author_id": "887058974385860608", "text": "La madre di un raro delfino albino catturato a Taiji si suicida https://t.co/fR4ngWZhgE \u00c8 accettabile per l\u2019intrattenimento umano? https://t.co/wcWIlDeIEs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179415314922184707"], "created_at": "2019-10-02T15:18:18.000Z", "id": "1179415314922184707", "author_id": "514567660", "text": "o amor de um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais bonito que h\u00e1, ele mataria por ela e ela morreria por ele !", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/dm9FMRr8mG", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZS5DKFNg4I.facebook", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179415009648168960"], "created_at": "2019-10-02T15:17:05.000Z", "id": "1179415009648168960", "author_id": "518025621", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona .Cada a\u00f1o, cerca de 800 000 personas fallecen por esta causa, y otras muchas... https://t.co/dm9FMRr8mG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/X3CEe5guBS", "expanded_url": "https://www.ntv.com.mx/2019/10/01/jovencito-se-suicida-tras-difundirse-mensajes-privados-con-otro-companero/", "display_url": "ntv.com.mx/2019/10/01/jov\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414971538661384"], "created_at": "2019-10-02T15:16:56.000Z", "id": "1179414971538661384", "author_id": "923338752", "text": "Qu\u00e9 asco de personas doble moral, los mismos que reaccionan con tristeza y enojo, son los mismos que lo hubieran cr\u00edticado y mofado hasta cansarse. https://t.co/X3CEe5guBS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414939963940865"], "created_at": "2019-10-02T15:16:48.000Z", "id": "1179414939963940865", "author_id": "84081965", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1165773652190736384", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alefrota77", "id": "1165773652190736384"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9081, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 259, "end": 264, "probability": 0.9389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382034147532800"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414868857933829"], "created_at": "2019-10-02T15:16:31.000Z", "id": "1179414868857933829", "author_id": "1126505661183942657", "text": "@alefrota77 Quero parabenizar o Sr. Deputado Frota sobre seu v\u00eddeo exibido hoje expressando a sua indigna\u00e7\u00e3o sobre. p momento atual que o pa\u00eds passa.\nVoc\u00ea falou tudo que o Brasil inteiro desejava falar , mas por n\u00e3o ter imunidade seria um suicida. Parab\u00e9ns O Brasil agrade\u00e7e!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179414357165391888"}], "entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/bl2pN6wqVf", "expanded_url": "https://twitter.com/john359e/status/1179414357165391888", "display_url": "twitter.com/john359e/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414660656832514"], "created_at": "2019-10-02T15:15:42.000Z", "geo": {"place_id": "74704aa81e197418"}, "id": "1179414660656832514", "author_id": "15669830", "text": "*se suicida* https://t.co/bl2pN6wqVf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414619326238721"], "created_at": "2019-10-02T15:15:32.000Z", "id": "1179414619326238721", "author_id": "1716334782", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MonachoRua", "id": "590126641"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179396266750554112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414587126534145"], "created_at": "2019-10-02T15:15:24.000Z", "id": "1179414587126534145", "author_id": "2961296459", "text": "RT @MonachoRua: Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414559767044098"], "created_at": "2019-10-02T15:15:18.000Z", "id": "1179414559767044098", "author_id": "1877872194", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414503827611651"], "created_at": "2019-10-02T15:15:04.000Z", "id": "1179414503827611651", "author_id": "145414648", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "892074320691945472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "whiteamanda_", "id": "892074320691945472"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179412442436243456"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414442280460294"], "created_at": "2019-10-02T15:14:50.000Z", "id": "1179414442280460294", "author_id": "170466005", "text": "@whiteamanda_ Matou as borboletas e se matou junto KKKKKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2255625498", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179414104143994881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414398076669952"], "created_at": "2019-10-02T15:14:39.000Z", "id": "1179414398076669952", "author_id": "2255625498", "text": "Ai veio esquadr\u00e3o suicida, e aumentou ainda mais.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414394180116481"], "created_at": "2019-10-02T15:14:38.000Z", "id": "1179414394180116481", "author_id": "99177383", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414364794830854"], "created_at": "2019-10-02T15:14:31.000Z", "id": "1179414364794830854", "author_id": "225850951", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414306380812288"], "created_at": "2019-10-02T15:14:17.000Z", "id": "1179414306380812288", "author_id": "227764830", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 42, "probability": 0.9365, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/X6hkmklLa0", "expanded_url": "https://twitter.com/gabrielmirandaw/status/1179394816024678403", "display_url": "twitter.com/gabrielmiranda\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414266430054400"], "created_at": "2019-10-02T15:14:08.000Z", "id": "1179414266430054400", "author_id": "791836738138279936", "text": "Parece o Coringa do filme Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude43 https://t.co/X6hkmklLa0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414211543404544"], "created_at": "2019-10-02T15:13:55.000Z", "id": "1179414211543404544", "author_id": "2976468136", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "894281995689349120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Clauwild1", "id": "894281995689349120"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "JGallaxy", "id": "1258786395885318145"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 148, "probability": 0.4363, "type": "Person", "normalized_text": "foi\u00e7e"}, {"start": 154, "end": 160, "probability": 0.7858, "type": "Person", "normalized_text": "martelo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179394112539238400"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414015203844097"], "created_at": "2019-10-02T15:13:08.000Z", "id": "1179414015203844097", "author_id": "1124474763756417025", "text": "@Clauwild1 @JGallaxy O que eu fico admirado,\u00e9 as pessoas sentirem rep\u00fadio su\u00e1stica nazista q matou 6 milh\u00f5es de pessoas,mas \u00f1 sentem o mesmo da foi\u00e7e e o martelo,que j\u00e1 matou mais de 100 milh\u00f5es,se uma menina mata p/se defende,ela \u00e9 presa,mas se um ditador esta matando uma popula\u00e7\u00e3o de fome tudo bem?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413968336642051"], "created_at": "2019-10-02T15:12:57.000Z", "id": "1179413968336642051", "author_id": "284891143", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 133, "probability": 0.3715, "type": "Person", "normalized_text": "Damares"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179413947134414849"], "created_at": "2019-10-02T15:12:52.000Z", "id": "1179413947134414849", "author_id": "91360730", "text": "'Eu vou jogar bebida na ferida': o sertanejo universit\u00e1rio est\u00e1 numa vibe cada vez mais adolescente suicida.\n\nMas isso, isso a Damares n\u00e3o v\u00ea.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179413748190195717"], "created_at": "2019-10-02T15:12:04.000Z", "id": "1179413748190195717", "author_id": "797472487453949953", "text": "Confiar en alguien que te ha fallado, es un plan suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179413589205176322"], "created_at": "2019-10-02T15:11:26.000Z", "id": "1179413589205176322", "author_id": "892588124563546112", "text": "ela disse: vai ficar td bem\n\ne dps se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 121, "probability": 0.6292, "type": "Other", "normalized_text": "Acto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179413554992209920"], "created_at": "2019-10-02T15:11:18.000Z", "id": "1179413554992209920", "author_id": "797263094871392257", "text": "Eu converso tanto com a minha bae que se por ventura eu pedir o numero de uma mi\u00fada iria sentir vontade de lhe contar\nActo suicida!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413454798635008"], "created_at": "2019-10-02T15:10:54.000Z", "id": "1179413454798635008", "author_id": "190458561", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413389929517056"], "created_at": "2019-10-02T15:10:39.000Z", "id": "1179413389929517056", "author_id": "1121399897922707456", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413251039354880"], "created_at": "2019-10-02T15:10:06.000Z", "id": "1179413251039354880", "author_id": "537246064", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "265541737", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "BDPTV", "id": "265541737"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407999540092928"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413122622337024"], "created_at": "2019-10-02T15:09:35.000Z", "id": "1179413122622337024", "author_id": "363957711", "text": "@BDPTV Qu\u00e9 ser\u00e1 acto pol\u00edtico, seg\u00fan definici\u00f3n de la se\u00f1ora.\nFue ministra del suicida en su 2\u00b0 gobierno.\nSer\u00e1 acto pol\u00edtico.\nSali\u00f3 como miss baguazo.\nJurar como presidenta de la rep\u00fablica de un congreso diluido o disuelto, otra torpeza.\nEstamos fregados con estos altos funcionarios.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179387580074332160"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179413045820448773"], "created_at": "2019-10-02T15:09:17.000Z", "id": "1179413045820448773", "author_id": "1013212399258816512", "text": "RT @brunealmeida_: ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "infobae", "id": "69416519"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376735932035074"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412942628016129"], "created_at": "2019-10-02T15:08:52.000Z", "id": "1179412942628016129", "author_id": "511224005", "text": "RT @infobae: \u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "830204248860262404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "ClimaoTahiti", "id": "830204248860262404"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.6684, "type": "Other", "normalized_text": "Omelete"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8545, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 138, "end": 147, "probability": 0.959, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179412625349844992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412940518252544"], "created_at": "2019-10-02T15:08:52.000Z", "id": "1179412940518252544", "author_id": "53282527", "text": "@ClimaoTahiti N\u00e3o sei, mas o Omelete ficou anos fazendo isso com Esquadr\u00e3o Suicida, v\u00e3o dar um jeito de fazer com esse\n\n(Ao que consta, o Jared Leto fez isso)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "s_iriusblack", "id": "1393047184447258627"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179133776015872001"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412739988606978"], "created_at": "2019-10-02T15:08:04.000Z", "id": "1179412739988606978", "author_id": "3380570111", "text": "RT @s_iriusblack: suicida vendo a can\u00e1rio usando seus poderes etc seria um motivo pra ela ver!! pq muita gente t\u00e1 com preconceito (quem n\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412727971876865"], "created_at": "2019-10-02T15:08:01.000Z", "id": "1179412727971876865", "author_id": "1139635021667622912", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "905042476033089536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "darlo_chris", "id": "905042476033089536"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "____SiRvia", "id": "1025480972836515840"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179405329412567040"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412719277092865"], "created_at": "2019-10-02T15:07:59.000Z", "id": "1179412719277092865", "author_id": "1000347483065679872", "text": "@darlo_chris @____SiRvia Facciamo che io ti indico col dito medio e la bertuccia biondo scema accanto a te , si suicida ??\nP.S. mia sceneggiatura ...non farci caso .", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412618588643329"], "created_at": "2019-10-02T15:07:35.000Z", "id": "1179412618588643329", "author_id": "3384512415", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412559130189824"], "created_at": "2019-10-02T15:07:21.000Z", "id": "1179412559130189824", "author_id": "267938589", "text": "@Mauriciomulder Y como el difunto suicida cobarde lo dijo: ERES UN IMBECIL. anda comprandote una pistola.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412406927335424"], "created_at": "2019-10-02T15:06:44.000Z", "id": "1179412406927335424", "author_id": "79206096", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1075232127552315392", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LuanSobral5", "id": "1075232127552315392"}, {"start": 13, "end": 16, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179410701737181187"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412164047785986"], "created_at": "2019-10-02T15:05:46.000Z", "id": "1179412164047785986", "author_id": "2991067390", "text": "@LuanSobral5 @g1 Os cr\u00edticos odiaram esquadr\u00e3o suicida e foi uma merda mesmo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1068331659550965763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Ela_Jolote", "id": "1479316358697562118"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179410210038910976"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411937697947648"], "created_at": "2019-10-02T15:04:53.000Z", "id": "1179411937697947648", "author_id": "3192727200", "text": "@ELA_JOLOTE Ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411890172289032"], "created_at": "2019-10-02T15:04:41.000Z", "id": "1179411890172289032", "author_id": "330943688", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411876448542720"], "created_at": "2019-10-02T15:04:38.000Z", "id": "1179411876448542720", "author_id": "1053402450198175745", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411814792216579"], "created_at": "2019-10-02T15:04:23.000Z", "id": "1179411814792216579", "author_id": "725026476018536448", "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JBrasil20133", "id": "2680546844"}], "annotations": [{"start": 48, "end": 53, "probability": 0.7798, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.9729, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179355655066525697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411558314778625"], "created_at": "2019-10-02T15:03:22.000Z", "id": "1179411558314778625", "author_id": "2845897565", "text": "RT @JBrasil20133: O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotut\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JessStohlmann", "id": "431036022"}, {"start": 19, "end": 35, "username": "HeyChristaMarie", "id": "908157691129982978"}, {"start": 36, "end": 52, "username": "LazTheLazTheLaz", "id": "2964590883"}, {"start": 53, "end": 66, "username": "deseraestage", "id": "13594462"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179376533993070592"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411291842240518"], "created_at": "2019-10-02T15:02:19.000Z", "id": "1179411291842240518", "author_id": "2964590883", "text": "RT @JessStohlmann: @HeyChristaMarie @LazTheLazTheLaz @deseraestage @esylarur @creightonc @RudyCaseres We should tale coercion off the table\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 54, "probability": 0.9204, "type": "Person", "normalized_text": "brandom james"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7952, "type": "Person", "normalized_text": "kieran"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179411205607297024"], "created_at": "2019-10-02T15:01:58.000Z", "id": "1179411205607297024", "author_id": "2941192319", "text": "Fui rever scream e agora to pensando se o brandom james ta realmente vivo e quem foi q matou o kieran", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411154281607169"], "created_at": "2019-10-02T15:01:46.000Z", "id": "1179411154281607169", "author_id": "1058009645627949057", "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179411068994625539"], "created_at": "2019-10-02T15:01:25.000Z", "id": "1179411068994625539", "author_id": "1472712920", "text": "desde el parnaso la vista es suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179411065647620096"], "created_at": "2019-10-02T15:01:25.000Z", "id": "1179411065647620096", "author_id": "4514483123", "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.9226, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.8226, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/KIrBDAQg0n", "expanded_url": "https://twitter.com/leo_mascotti/status/1179410894297673732/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KIrBDAQg0n", "media_key": "16_1179410881995771904"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179410894297673732"], "created_at": "2019-10-02T15:00:44.000Z", "id": "1179410894297673732", "author_id": "1079248381007089664", "text": "A verdade sobre #BirdsOfPrey \u00e9 que todo f\u00e3 da equipe quer ir no cinema assistir, mas tem medo de ser o mesmo que Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/KIrBDAQg0n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "_LaMaga", "id": "231954223"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179190612312150016"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410587228557312"], "created_at": "2019-10-02T14:59:31.000Z", "id": "1179410587228557312", "author_id": "3403398335", "text": "RT @_LaMaga: \u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9629, "type": "Person", "normalized_text": "Channing Smith"}, {"start": 44, "end": 52, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/YCdvXPcd4s", "expanded_url": "https://boundlessrainbowlove.wordpress.com/2019/10/02/channing-smith-si-suicida-dopo-louting-su-instagram/", "display_url": "boundlessrainbowlove.wordpress.com/2019/10/02/cha\u2026"}, {"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/6aabREvSQw", "expanded_url": "https://twitter.com/BOUNDLESSRAINB1/status/1179410569851486210/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6aabREvSQw", "media_key": "3_1179410568387665930"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179410569851486210"], "created_at": "2019-10-02T14:59:26.000Z", "id": "1179410569851486210", "author_id": "1043489140149506048", "text": "Channing Smith, si suicida dopo l\u2019outing su Instagram https://t.co/YCdvXPcd4s https://t.co/6aabREvSQw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "20465172", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SapVinicius", "id": "20465172"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 28, "probability": 0.7705, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179409745511419905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410565871161345"], "created_at": "2019-10-02T14:59:25.000Z", "id": "1179410565871161345", "author_id": "33116856", "text": "@SapVinicius o problema da DC, pra mim, \u00e9 roteiro mesmo. com exce\u00e7\u00e3o do cavaleiro das trevas, l\u00f3gico. mas os caras t\u00eam boas hist\u00f3rias, mas chega na hora de adaptar e vira um caos, fica mal amarrado e acontece o que aconteceu em esquadr\u00e3o suicida. tinha tudo pra ser bom, mas n\u00e3o foi. :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410377878245376"], "created_at": "2019-10-02T14:58:41.000Z", "id": "1179410377878245376", "author_id": "858741310408339456", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1139751043749875712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Beauxanyy", "id": "1074133908441219072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407639991730176"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410252703453184"], "created_at": "2019-10-02T14:58:11.000Z", "id": "1179410252703453184", "author_id": "881646559909302273", "text": "@beauxanyy sim eu tive que rir e explicar direitinho a rela\u00e7\u00e3o entre eles pq ela n\u00e3o conhece muito e se baseia em esquadr\u00e3o suicida ai tu j\u00e1 viu n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410224559640576"], "created_at": "2019-10-02T14:58:04.000Z", "id": "1179410224559640576", "author_id": "903409343835627520", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410199968399370"], "created_at": "2019-10-02T14:57:58.000Z", "id": "1179410199968399370", "author_id": "3080738694", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179410104686436353"], "created_at": "2019-10-02T14:57:35.000Z", "id": "1179410104686436353", "author_id": "733496294245818369", "text": "serase foi msm a curiosidade que matou o gato?\n\ne se foi um humano t\u00f3xico?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Denis_Sota", "id": "705242384263745536"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 28, "tag": "SaludMental"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179205915481911296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410065402585089"], "created_at": "2019-10-02T14:57:26.000Z", "id": "1179410065402585089", "author_id": "844661087106744321", "text": "RT @Denis_Sota: #SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiand\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1132801320816173063", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179408075331133444"}], "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 148, "probability": 0.3346, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 154, "end": 159, "probability": 0.8056, "type": "Person", "normalized_text": "harley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179410062869241858"], "created_at": "2019-10-02T14:57:26.000Z", "id": "1179410062869241858", "author_id": "881646559909302273", "text": "@rvenroth mas vai u\u00e9 dirigido por mulher protagonizado por mulheres por\u00e9m n\u00e3o muda o fato de umas meninas que n\u00e3o entendem a hist\u00f3ria entre o coringa e a harley e s\u00f3 se baseiam em esquadr\u00e3o suicida que foi um filme que abranjou bem pouco a rela\u00e7\u00e3o entre eles e romantizou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.9021, "type": "Place", "normalized_text": "Tamaulipas"}, {"start": 16, "end": 26, "probability": 0.4337, "type": "Place", "normalized_text": "NuevoLaredo"}, {"start": 68, "end": 70, "probability": 0.5924, "type": "Organization", "normalized_text": "LEE"}], "urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/1gEEpjxP83", "expanded_url": "http://hoyt.am/396506", "display_url": "hoyt.am/396506"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "Tamaulipas"}, {"start": 15, "end": 27, "tag": "NuevoLaredo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179410062344949760"], "created_at": "2019-10-02T14:57:25.000Z", "id": "1179410062344949760", "author_id": "98250367", "text": "#Tamaulipas\nEn #NuevoLaredo: Se suicida tras humillaci\u00f3n de su ex - LEE \u27a1 https://t.co/1gEEpjxP83", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409995269595137"], "created_at": "2019-10-02T14:57:09.000Z", "id": "1179409995269595137", "author_id": "2887104567", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409833432424449"], "created_at": "2019-10-02T14:56:31.000Z", "id": "1179409833432424449", "author_id": "712320360", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecollm", "id": "142919253"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "alfredohnc", "id": "344871517"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179233203128819713"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409824523657217"], "created_at": "2019-10-02T14:56:29.000Z", "id": "1179409824523657217", "author_id": "2808112943", "text": "RT @cecollm: @alfredohnc Con la ayuda de una corte, una cuerda de senadores c\u00f3mplices que presionaron y una cuerda de bobos que creyeron el\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1071608461631344642", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Pediasz", "id": "1071608461631344642"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.4218, "type": "Person", "normalized_text": "drake"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.8, "type": "Person", "normalized_text": "drake"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179409416329797633"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409756534038531"], "created_at": "2019-10-02T14:56:12.000Z", "id": "1179409756534038531", "author_id": "1594858591", "text": "@Pediasz Aquela hora no drake que ele ultou de volta pro drake e se matou, acho que foi o fb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178770311476633600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.5405, "type": "Place", "normalized_text": "Regi\u00f3n Cordillera"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/eH7GUXVxFF", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1178770311476633600", "display_url": "twitter.com/GretaThunberg/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409721218011137"], "created_at": "2019-10-02T14:56:04.000Z", "id": "1179409721218011137", "author_id": "1245080515", "text": "Que vaya a la Quinta Regi\u00f3n Cordillera, la gente se suicida por ver morir sus animales. ( Reportaje de d\u00eda S\u00e1bado de el Mercurio) https://t.co/eH7GUXVxFF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1038181114031104000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "onceiza", "id": "1038181114031104000"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407372114124807"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409461741543424"], "created_at": "2019-10-02T14:55:02.000Z", "id": "1179409461741543424", "author_id": "3290533692", "text": "@onceiza morto e a gente nem se matou de votar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409444188381187"], "created_at": "2019-10-02T14:54:58.000Z", "id": "1179409444188381187", "author_id": "1031884016897728512", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.6515, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409400299163655"], "created_at": "2019-10-02T14:54:48.000Z", "id": "1179409400299163655", "author_id": "873144831559823360", "text": "O filho da puta do moleque assassino que matou a menina Ra\u00edssa vai para a funda\u00e7\u00e3o Casa fazer p\u00f3s gradua\u00e7\u00e3o com o Champinha. As redes caladas, a imprensa calada. Mas se tivesse um policial no meio, o mundo estaria ruindo. Quantos degenerados e hip\u00f3critas no mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46530396", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "monvalpa", "id": "46530396"}], "annotations": [{"start": 237, "end": 240, "probability": 0.9749, "type": "Person", "normalized_text": "Lul\u00fa"}, {"start": 274, "end": 282, "probability": 0.727, "type": "Person", "normalized_text": "Codinomes"}], "hashtags": [{"start": 273, "end": 283, "tag": "Codinomes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179401259033485312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409389263949830"], "created_at": "2019-10-02T14:54:45.000Z", "id": "1179409389263949830", "author_id": "398977199", "text": "@monvalpa El d\u00eda que uni\u00f3 su partido al del apra, para que esas ratas sean reelegidos en las elecciones pasadas, ya daba indicios de que perdi\u00f3 toda verg\u00fcenza. Esa fue la oportunidad para desaparecer al partido del aprista suicida. Pero Lul\u00fa los salv\u00f3 en desmedro del suyo #Codinomes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409362420486144"], "created_at": "2019-10-02T14:54:39.000Z", "id": "1179409362420486144", "author_id": "3290697587", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "33116856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179409097139064835"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9443, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409281558417413"], "created_at": "2019-10-02T14:54:19.000Z", "id": "1179409281558417413", "author_id": "20465172", "text": "@tatchanamicho Eu vi o de Aves de Rapina ontem, fez Esquadr\u00e3o Suicida parecer um bom filme", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409097139064835"], "created_at": "2019-10-02T14:53:35.000Z", "id": "1179409097139064835", "author_id": "33116856", "text": "os trailers da DC parecem alguns meninos que conversam comigo nas redes sociais: parece que vai ser SUPER legal, mas da\u00ed quando sai o filme \u00e9 um esquadr\u00e3o suicida da vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pablovillaca", "id": "13653812"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179098681850650626"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408955413598209"], "created_at": "2019-10-02T14:53:01.000Z", "id": "1179408955413598209", "author_id": "3007763949", "text": "RT @pablovillaca: Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depr\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8703862", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jurandirfilho", "id": "8703862"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 54, "end": 59, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.7389, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 108, "end": 113, "probability": 0.4077, "type": "Person", "normalized_text": "praver"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179168201151827968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408855836631042"], "created_at": "2019-10-02T14:52:38.000Z", "id": "1179408855836631042", "author_id": "326470786", "text": "@jurandirfilho A vida, ou melhor, Esquadr\u00e3o Suicida e Batman vs Superman, me ensinaram que \u00e9 melhor esperar praver no cinema antes de achar qualquer coisa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Melinabarale1", "id": "1041805769027604480"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179064822090125316"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408834651131905"], "created_at": "2019-10-02T14:52:33.000Z", "id": "1179408834651131905", "author_id": "1418899530", "text": "RT @Melinabarale1: La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408712940838913"], "created_at": "2019-10-02T14:52:04.000Z", "id": "1179408712940838913", "author_id": "258588953", "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.651, "type": "Person", "normalized_text": "Agatha"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179408657622196224"], "created_at": "2019-10-02T14:51:50.000Z", "id": "1179408657622196224", "author_id": "58670013", "text": "O PM q deu o tiro contra a vida da Agatha j\u00e1 se entregou?\n\nT\u00e3o v\u00edtima qd os civis, o policial q na sua esmagadora maioria v\u00eaem da classe baixa, \u00e9 o instrumento q serve de controle social.\n\nTemos a pol\u00edcia q mais mate e morre, mas tbm diz n\u00e3o saber qd matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408638231924738"], "created_at": "2019-10-02T14:51:46.000Z", "id": "1179408638231924738", "author_id": "420284665", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}], "annotations": [{"start": 104, "end": 109, "probability": 0.5931, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179407715342438406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408626882109440"], "created_at": "2019-10-02T14:51:43.000Z", "id": "1179408626882109440", "author_id": "14974929", "text": "RT @DCBrasil3: E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408583726944258"], "created_at": "2019-10-02T14:51:33.000Z", "id": "1179408583726944258", "author_id": "1656686526", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179408468060655617"], "created_at": "2019-10-02T14:51:05.000Z", "id": "1179408468060655617", "author_id": "1164647851806416914", "text": "El mi\u00e9rcoles es el d\u00eda que mas se suicida la gente y ya me ando animando a ser uno mas de los indices", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "aratuonline", "id": "67661509"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 52, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielli"}, {"start": 97, "end": 104, "probability": 0.4363, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179403077260107776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408409743036423"], "created_at": "2019-10-02T14:50:51.000Z", "id": "1179408409743036423", "author_id": "66000387", "text": "RT @aratuonline: Exclusivo: 20 anos depois, Gabrielli faz nova an\u00e1lise da realidade econ\u00f4mica de Salvador, chama pol\u00edtica atual de \"suicida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 145, "probability": 0.8779, "type": "Other", "normalized_text": "D\u00eda Mundial de la Salud Mental"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/dm9FMRr8mG", "expanded_url": "https://www.who.int/es/news-room/events/detail/2019/10/10/default-calendar/world-mental-health-day-2019-focus-on-suicide-prevention#.XZS5DKFNg4I.facebook", "display_url": "who.int/es/news-room/e\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179408324372119553"], "created_at": "2019-10-02T14:50:31.000Z", "id": "1179408324372119553", "author_id": "518025621", "text": "Cada 40 segundos se suicida una persona\nLe invitamos a prepararse para dedicar \u00ab40 segundos para actuar\u00bb durante el D\u00eda Mundial de la Salud Mental del pr\u00f3ximo 10 de octubre. https://t.co/dm9FMRr8mG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "743280193", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407933295206402"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408324011409410"], "created_at": "2019-10-02T14:50:31.000Z", "id": "1179408324011409410", "author_id": "743280193", "text": "n\u00e3o vou criar expectativa no trailer como no esquadr\u00e3o suicida \nkksks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408311176880128"], "created_at": "2019-10-02T14:50:28.000Z", "id": "1179408311176880128", "author_id": "789904994", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}, {"start": 40, "end": 54, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 38, "probability": 0.876, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 127, "end": 134, "probability": 0.7606, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179252393491517440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408305648816130"], "created_at": "2019-10-02T14:50:27.000Z", "id": "1179408305648816130", "author_id": "4551965157", "text": "RT @chrisbustc: El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, ho\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "68038314", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 199, "end": 214, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}, {"start": 231, "end": 244, "username": "congresoperu", "id": "78889373"}, {"start": 245, "end": 261, "username": "Almagro_OEA2015", "id": "2802545808"}, {"start": 262, "end": 271, "username": "Peru_APP", "id": "90961315"}, {"start": 272, "end": 287, "username": "Pedro_Olaechea", "id": "4878461206"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 95, "probability": 0.7362, "type": "Organization", "normalized_text": "ETC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179221001936211968"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408274564796417"], "created_at": "2019-10-02T14:50:19.000Z", "id": "1179408274564796417", "author_id": "1345388172", "text": "@MecheAF La mentira, la farsa, hipocres\u00eda, la corrupci\u00f3n, la angurria , la sinverg\u00fcenzar\u00eda y ETC es propio de tu personalidad ; as\u00ed q mejor desaparece de este mundo como tu l\u00edder querido AG suicida  @vocero_aprista @PFuerzaPopular @congresoperu @Almagro_OEA2015 @Peru_APP @Pedro_Olaechea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1247181750", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "punkfloydddd", "id": "1534792530629259264"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 95, "probability": 0.878, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4266, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.5076, "type": "Other", "normalized_text": "comercial"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396163449053185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179408196735324160"], "created_at": "2019-10-02T14:50:01.000Z", "id": "1179408196735324160", "author_id": "1625684779", "text": "@PUNKFLOYDDDD Espero estar errado, mas o trailer t\u00e1 parecendo que vai ser um Esquadr\u00e3o Suicida 2. Apesar de entender a Arlequina estar no filme pelo apelo comercial, al\u00e9m de n\u00e3o fazer parte do grupo, as AVES DE RAPINA n\u00e3o t\u00eam destaque no trailer do filme sobre elas (?)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064087566618624"}], "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.4736, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/bYjwJJp2Bq", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624", "display_url": "twitter.com/birdsofpreywb/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179408131337723905"], "created_at": "2019-10-02T14:49:45.000Z", "id": "1179408131337723905", "author_id": "3305320361", "text": "Sei l\u00e1, esquadr\u00e3o suicida teve um trailer pica e foi uma bosta\npela l\u00f3gica essa bosta de trailer significa um filme pica, n\u00e9? https://t.co/bYjwJJp2Bq", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1167890231443542016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179407607041314817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 127, "probability": 0.5093, "type": "Other", "normalized_text": "Kitty gang"}, {"start": 158, "end": 162, "probability": 0.8579, "type": "Person", "normalized_text": "Jimin"}, {"start": 206, "end": 222, "probability": 0.7012, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 249, "end": 254, "probability": 0.5917, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 259, "end": 260, "probability": 0.7138, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179408031819407365"], "created_at": "2019-10-02T14:49:21.000Z", "id": "1179408031819407365", "author_id": "1177611403756277760", "text": "@GH4STIN Como eu disse, os f\u00e3s sabem. Quem romantiza \u00e9 geralmente o grupo sem no\u00e7\u00e3o que ignoramos. O seu \u00e9 um plot de Kitty gang, n\u00e3o? A au criada por f\u00e3s ao Jimin. Exatamente por isso n\u00e3o vejo rela\u00e7\u00e3o com Esquadr\u00e3o Suicida ou qualquer HQ, sendo da Marvel ou DC.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179407866685509637"], "created_at": "2019-10-02T14:48:42.000Z", "id": "1179407866685509637", "author_id": "626987741", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "id": "1179407715342438406", "author_id": "1076971229515530241", "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/q35FZeReKR", "expanded_url": "https://amazoniaqui.com.br/pastor-se-suicida-apos-boato-que-sua-esposa-tinha-o-traido-mae-dele-nao-suportou-e-morreu-de-derrame/", "display_url": "amazoniaqui.com.br/pastor-se-suic\u2026"}, {"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/ieGyk7yflL", "expanded_url": "https://twitter.com/joseleitefilho0/status/1179407459527659522/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ieGyk7yflL", "media_key": "3_1179407457795354625"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407459527659522"], "created_at": "2019-10-02T14:47:05.000Z", "id": "1179407459527659522", "author_id": "84492023", "text": "Pastor se suicida ap\u00f3s boato que sua esposa tinha o tra\u00eddo; m\u00e3e dele n\u00e3o suportou e morreu de\u00a0derrame https://t.co/q35FZeReKR https://t.co/ieGyk7yflL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "229532257", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ClaraEOspinaG", "id": "229532257"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.6303, "type": "Person", "normalized_text": "Codinomes"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "Codinomes"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179388552666341378"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179407180191162369"], "created_at": "2019-10-02T14:45:58.000Z", "id": "1179407180191162369", "author_id": "398977199", "text": "@ClaraEOspinaG @noticiAmerica Y bueno, mientras la investigan deber\u00eda de haber prisi\u00f3n preventiva para la aliada del suicida aprista. #Codinomes", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "belengarcetec", "id": "3111104153"}], "urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/5SZoNXGjs8", "expanded_url": "https://twitter.com/montsemelgar12/status/1179148720451018753", "display_url": "twitter.com/montsemelgar12\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179175117395501056"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179407075186794496"], "created_at": "2019-10-02T14:45:33.000Z", "id": "1179407075186794496", "author_id": "114751389", "text": "RT @belengarcetec: O sos suicida o viv\u00eds en aire acondicionado, no haces ejercicio ni tampoco trabajas https://t.co/5SZoNXGjs8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1129760998255210497", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}], "annotations": [{"start": 142, "end": 154, "probability": 0.4232, "type": "Other", "normalized_text": "Garrido Lecca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179236240660545543"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179407006823784449"], "created_at": "2019-10-02T14:45:17.000Z", "id": "1179407006823784449", "author_id": "991259857", "text": "@Anchebiondi @jdealthaus de repente se fue donde su papi para recibir por adelantado las herencia por que se le viene la noche a ese corrupto Garrido Lecca, amiguisimo del ladr\u00f3n suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179406914960187392"], "created_at": "2019-10-02T14:44:55.000Z", "id": "1179406914960187392", "author_id": "255233457", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406865148628992"], "created_at": "2019-10-02T14:44:43.000Z", "id": "1179406865148628992", "author_id": "324232132", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406694549524487"], "created_at": "2019-10-02T14:44:02.000Z", "id": "1179406694549524487", "author_id": "153187796", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2958696305", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "brnadscolomb", "id": "2958696305"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 65, "probability": 0.6434, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225756456620034"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406645148954625"], "created_at": "2019-10-02T14:43:51.000Z", "id": "1179406645148954625", "author_id": "149995245", "text": "@brnadscolomb Acredita q nunca consegui assistir esquadr\u00e3o suicida?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33666046", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "glauamar", "id": "33666046"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 78, "probability": 0.9781, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404942337085440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406564148547585"], "created_at": "2019-10-02T14:43:31.000Z", "id": "1179406564148547585", "author_id": "59941287", "text": "@glauamar @JOAQUINTEIXElRA O que \u00e9 uma merda. \n\nSeria bom se fosse como n\u00f3s EUA, que a morte do criminoso, no decorrer de seu crime, ele pr\u00f3prio e poss\u00edveis comparsas s\u00e3o os respons\u00e1veis. \n\nAl\u00e9m da redu\u00e7\u00e3o da maioridade penal como no caso do moleque que matou e enforcou a menina de 9 anos.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179406508586684422"], "created_at": "2019-10-02T14:43:18.000Z", "id": "1179406508586684422", "author_id": "998689793562247168", "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida pela 3938 vez KKKKK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 78, "probability": 0.5723, "type": "Place", "normalized_text": "cisne"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179406506250395659"], "created_at": "2019-10-02T14:43:18.000Z", "id": "1179406506250395659", "author_id": "376433427", "text": "Anoche tuve un sue\u00f1o muy raro. Era el de una chica que es transformada en cisne y necesita el amor para romper el hechizo, pero el pr\u00edncipe se enamora de otra y ella se suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "791418340547919872", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CH1NNlE", "id": "1362249793297293312"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8629, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404511967956993"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406368903700480"], "created_at": "2019-10-02T14:42:45.000Z", "id": "1179406368903700480", "author_id": "3026897279", "text": "@Ch1nnle \u00c9 oque eu to falando\nO trailer de esquadr\u00e3o suicida era maravilhoso. O filme foi aquela coisa.\nSe esse seguir essa linha ainda h\u00e1 esperan\u00e7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "248692867", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404070076989445"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406216906313729"], "created_at": "2019-10-02T14:42:09.000Z", "id": "1179406216906313729", "author_id": "17941932", "text": "@canalN_ No es un delito... fue un pecadillo... Para que te juntaste con el suicida, te vacun\u00f3 contra la DECENCIA!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "210661255", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179210309158031362"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 87, "probability": 0.6099, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 102, "end": 105, "probability": 0.4517, "type": "Other", "normalized_text": "Hera"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5138, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 211, "end": 227, "probability": 0.8396, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179406216675627010"], "created_at": "2019-10-02T14:42:09.000Z", "id": "1179406216675627010", "author_id": "26759015", "text": "@viniciuscarpov @mdiscosqamigos Acho que o filme vai se inspirar mais nas Aves de Rapina originais. A Hera s\u00f3 aparece nas hist\u00f3rias dos novos 52. \n\n(E a Harley s\u00f3 aparece pois foi a \u00fanica coisa que funcionou do Esquadr\u00e3o Suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179406083972055044"], "created_at": "2019-10-02T14:41:37.000Z", "id": "1179406083972055044", "author_id": "170427514", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179405573256810497"], "created_at": "2019-10-02T14:39:35.000Z", "id": "1179405573256810497", "author_id": "251772357", "text": "Aqu\u00ed todo mundo anda aburrido con la vida y nadie se suicida\u2639\ufe0f aburridos es que son.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404876058677249"}], "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6295, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 129, "end": 135, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Jackson"}, {"start": 172, "end": 178, "probability": 0.4408, "type": "Person", "normalized_text": "Acr\u00edsio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179405467900092417"], "created_at": "2019-10-02T14:39:10.000Z", "id": "1179405467900092417", "author_id": "1100210338589540352", "text": "Zeus se transformou numa FUCKING CHUVA DOURADA E PRATICAMENTE ESTUPROU A MO\u00c7A\n\n\u00c9 isso a\u00ed '-'\n\nDessa \"uni\u00e3o\" nasceu Perceu (n\u00e3o o Jackson) que depois de umas tretas matou o Acr\u00edsio e fim da hist\u00f3ria", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3023236331", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "brabira_", "id": "3023236331"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.8332, "type": "Person", "normalized_text": "luke"}, {"start": 19, "end": 30, "probability": 0.8926, "type": "Person", "normalized_text": "ze droguinha"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.5223, "type": "Person", "normalized_text": "marcia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404458897346560"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179405406231248896"], "created_at": "2019-10-02T14:38:55.000Z", "id": "1179405406231248896", "author_id": "85219532", "text": "@brabira_ luke \u00e9 o ze droguinha mais novo ne? eu confudia mt as meninas, mas agr acho q sei: a mais velha virou coveira, a do meio \u00e9 a marcia sensitiva e a novinha tb meio drogada foi q se matou dentro da casa? e o mais velho foi escroto e escreveu o livro. mas at\u00e9 eu guardar isso gatakkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179405323884519425"], "created_at": "2019-10-02T14:38:36.000Z", "id": "1179405323884519425", "author_id": "133561798", "text": "p mim esquadr\u00e3o suicida foi um lixo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "856874473743671296", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ElPulgondeSusan", "id": "856874473743671296"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "viramirez15b2", "id": "544633532"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179098320993767426"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179405298328637440"], "created_at": "2019-10-02T14:38:30.000Z", "id": "1179405298328637440", "author_id": "363957711", "text": "@ElPulgondeSusan @viramirez15b2 @JorgeDCG La ley del embudo.\nLo ancho para ellos.\nLa miss baguazo y su primera torpeza.\nFue ministra del suicida.\nLa segunda: qued\u00f3 como presidenta de la rep\u00fablica congresal disuelta o diluida.\nUn chiste nuestros seudo pol\u00edticos.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "138121693", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 30, "end": 45, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179403915588190209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179405270373535745"], "created_at": "2019-10-02T14:38:23.000Z", "id": "1179405270373535745", "author_id": "381164335", "text": "@rodolfodescalzi @arca_nelson @Mauriciomulder y que va decir su nota suicida... dejo mis pulgas como muestra de desprecio a mis adversarios???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404986536615937"], "created_at": "2019-10-02T14:37:15.000Z", "id": "1179404986536615937", "author_id": "2290432620", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "walternunes", "id": "46403740"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6593, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 46, "end": 60, "probability": 0.7755, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Cancellier"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399460142665734"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404886594723840"], "created_at": "2019-10-02T14:36:51.000Z", "id": "1179404886594723840", "author_id": "24813213", "text": "RT @walternunes: O suic\u00eddio do reitor da UFSC Luiz Cancellier hoje completa 2 anos. Ele se matou ap\u00f3s ser preso pela PF. Jurava inoc\u00eancia.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404875710550016"], "created_at": "2019-10-02T14:36:49.000Z", "id": "1179404875710550016", "author_id": "147787595", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3846, "type": "Other", "normalized_text": "papai"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.8731, "type": "Organization", "normalized_text": "inter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404796241043457"], "created_at": "2019-10-02T14:36:30.000Z", "id": "1179404796241043457", "author_id": "4875524387", "text": "bd p tropa salve p geral\n\nvoltamo com as melhor noticia do site\n\npapai vai luta judo no inter\n\nnois peso pesado\n\neles suicida\n\nce ta maluco\n\no papo de visao eh o seguinte \n\na diplomacia encanta mas so a violencia resolve\n\nbata num arrombado hj\n\nvamo faze dinheiro\n\naquela fe", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404459497213952"], "created_at": "2019-10-02T14:35:10.000Z", "id": "1179404459497213952", "author_id": "2872687951", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404370699603969"], "created_at": "2019-10-02T14:34:48.000Z", "id": "1179404370699603969", "author_id": "823587880014675970", "text": "@Mauriciomulder Parece que el suicida te a dejado de herencia su litio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "133015888", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vagazoide", "id": "930216258468970496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179386292301377538"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404243272454147"], "created_at": "2019-10-02T14:34:18.000Z", "id": "1179404243272454147", "author_id": "142380523", "text": "@Vagazoide N\u00e3o sei como os produtores ainda for\u00e7am essa ideia bosta depois de toda a queima\u00e7\u00e3o que virou qualquer coisa relacionada a esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179404195822292992"], "created_at": "2019-10-02T14:34:07.000Z", "id": "1179404195822292992", "author_id": "375320680", "text": "Ya estoy en m\u00ed momento suicida del d\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179179450493259777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.9021, "type": "Person", "normalized_text": "Maradona"}], "urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/ybm21OV9JM", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptoGemsCall/status/1179179450493259777", "display_url": "twitter.com/CryptoGemsCall\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404169037467650"], "created_at": "2019-10-02T14:34:00.000Z", "id": "1179404169037467650", "author_id": "267284726", "text": "Se essa joelhada do Maradona n\u00e3o matou o cara deixou ele com sequela viu, t\u00e1 porra kkkkkkkk https://t.co/ybm21OV9JM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "8802752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 3, "username": "g1", "id": "8802752"}], "annotations": [{"start": 109, "end": 114, "probability": 0.7747, "type": "Person", "normalized_text": "Ra\u00edssa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179402509191958528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404097994272768"], "created_at": "2019-10-02T14:33:43.000Z", "id": "1179404097994272768", "author_id": "3861134122", "text": "@g1 Ainda bem que foi encontrada por algu\u00e9m com c\u00e9rebro n\u00e9,se estivesse encontrada pelo monstrinho que matou Ra\u00edssa a crian\u00e7a estaria morta,esse monstro tem solu\u00e7\u00e3o?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404043057319936"], "created_at": "2019-10-02T14:33:30.000Z", "id": "1179404043057319936", "author_id": "272948829", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403881115275265"], "created_at": "2019-10-02T14:32:52.000Z", "id": "1179403881115275265", "author_id": "108957842", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_hijademinero", "id": "1074818942051540993"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179108489031016448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403829265219584"], "created_at": "2019-10-02T14:32:39.000Z", "id": "1179403829265219584", "author_id": "2252059680", "text": "RT @_hijademinero: Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403806444081152"], "created_at": "2019-10-02T14:32:34.000Z", "id": "1179403806444081152", "author_id": "227538276", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403748185137152"], "created_at": "2019-10-02T14:32:20.000Z", "id": "1179403748185137152", "author_id": "869964189829345280", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "loreniski", "id": "152395147"}, {"start": 63, "end": 79, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179145644310761475"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403714995589122"], "created_at": "2019-10-02T14:32:12.000Z", "id": "1179403714995589122", "author_id": "1172142931412705282", "text": "RT @loreniski: Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403658703888385"], "created_at": "2019-10-02T14:31:59.000Z", "id": "1179403658703888385", "author_id": "361402893", "text": "@Mauriciomulder Ah con insultos es la cosa? Anda vete a rezar al suicida para q no te caneen a ti y a tus trabajadores fantasmas... perro de chacra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5524, "type": "Place", "normalized_text": "de la"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.8646, "type": "Place", "normalized_text": "Intibuc\u00e1"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/H7xjEq3mvB", "expanded_url": "https://twitter.com/HoyMismoTSI/status/1179403548955684865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/H7xjEq3mvB", "media_key": "3_1179403546791424002"}], "hashtags": [{"start": 22, "end": 31, "tag": "HoyMismo"}, {"start": 32, "end": 47, "tag": "PrimeraEdici\u00f3n"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403548955684865"], "created_at": "2019-10-02T14:31:32.000Z", "id": "1179403548955684865", "author_id": "899430649022566400", "text": "[EN VIVO] \ud83d\udd34 |AHORA en #HoyMismo #PrimeraEdici\u00f3n, joven de 16 a\u00f1os de edad se suicida en el interior de su vivienda en el barrio Llano de la Virgen en Intibuc\u00e1. https://t.co/H7xjEq3mvB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179186027858149376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4302, "type": "Other", "normalized_text": "aweonao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403464478212102"], "created_at": "2019-10-02T14:31:12.000Z", "id": "1179403464478212102", "author_id": "895017358871461888", "text": "RT @minxiiulatte: incre\u00edble el hecho de que cada vez que alguien se suicida un aweonao lo usa como broma, acabo de leer que el tipo se quej\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 55, "probability": 0.9172, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.9562, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179399933834780673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403455506653186"], "created_at": "2019-10-02T14:31:10.000Z", "id": "1179403455506653186", "author_id": "83682170", "text": "RT @WONDER_BATMAN: Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3ti\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1167890231443542016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178898958367825920"}], "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 91, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6683, "type": "Person", "normalized_text": "Hera"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.8581, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 209, "end": 218, "probability": 0.6074, "type": "Other", "normalized_text": "Kitty gang"}, {"start": 234, "end": 250, "probability": 0.9197, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403447587790853"], "created_at": "2019-10-02T14:31:08.000Z", "id": "1179403447587790853", "author_id": "1177611403756277760", "text": "@GH4STIN \u00c9 romantizado para ser visto como errado, por isso muita gente shippa mais a Harley com a Hera do que com o Joker. Os f\u00e3s sabem que n\u00e3o existe amor ali e que s\u00e3o doentes. N\u00e3o vejo rela\u00e7\u00e3o com plot de Kitty gang. E o filme de Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 p\u00e9ssimo se comparado \u00e0s HQs.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395576338796544"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403395343556608"], "created_at": "2019-10-02T14:30:56.000Z", "id": "1179403395343556608", "author_id": "387233473", "text": "@Mauriciomulder Viejo mentiroso!\nDeja de desinformar, ya perdiste perro.\nMuy machito eras no?\nCuando se te acabe la inmunidad vas a sentor el peso del pueblo. Cobarde igual que el suicida de tu jefe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielli"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3701, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/TT2sccbs54", "expanded_url": "https://bit.ly/2phMfD6", "display_url": "bit.ly/2phMfD6"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/dRKiEjRudL", "expanded_url": "https://twitter.com/aratuonline/status/1179403077260107776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRKiEjRudL", "media_key": "3_1179403069689405442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403077260107776"], "created_at": "2019-10-02T14:29:40.000Z", "id": "1179403077260107776", "author_id": "67661509", "text": "Exclusivo: 20 anos depois, Gabrielli faz nova an\u00e1lise da realidade econ\u00f4mica de Salvador, chama pol\u00edtica atual de \"suicida\" e diz que quadro \"se agravou\".\n\nConfira em https://t.co/TT2sccbs54 https://t.co/dRKiEjRudL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1162882514534506496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "RueEuph", "id": "1162882514534506496"}, {"start": 9, "end": 24, "username": "pausiniannerys", "id": "120888722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391971451908096"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403039670755330"], "created_at": "2019-10-02T14:29:31.000Z", "id": "1179403039670755330", "author_id": "635675837", "text": "@RueEuph @pausiniannerys @KarolyFenty Vos, vos, me recomendaste cosas terribles, ni me hables.\nBachata suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179402780710244355"], "created_at": "2019-10-02T14:28:29.000Z", "id": "1179402780710244355", "author_id": "1041504889153572864", "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179402589940662272"], "created_at": "2019-10-02T14:27:44.000Z", "id": "1179402589940662272", "author_id": "43135049", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "yaneken03", "id": "1059478072427192322"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 60, "probability": 0.5801, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7271, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179130672834908161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179402255923105797"], "created_at": "2019-10-02T14:26:24.000Z", "id": "1179402255923105797", "author_id": "350336506", "text": "RT @yaneken03: Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las v\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179232533122338817"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9517, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9628, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 66, "end": 73, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179402253016469508"], "created_at": "2019-10-02T14:26:24.000Z", "id": "1179402253016469508", "author_id": "607802245", "text": "RT @shawnnftharry: -Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Mech\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/jD8DLCaF4r", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3Hn3gZo3HU/?igshid=98yp4zjjlhs2", "display_url": "instagram.com/p/B3Hn3gZo3HU/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 203, "tag": "keepcalmandscratch"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179402174721413133"], "created_at": "2019-10-02T14:26:05.000Z", "id": "1179402174721413133", "author_id": "835172176546447361", "text": "Encore un matou g\u00e2t\u00e9 \ud83d\udc3e\nDiego va pouvoir se faire ses griffes sur son griffoir \u00ab\u00a0Keep calm and scratch\u00a0\u00bb et frotter ses moustaches sur ses jouets \u00e0 la catnip de chez king.catnip \n.\n.\n.\n#keepcalmandscratch\u2026 https://t.co/jD8DLCaF4r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401929190969345"], "created_at": "2019-10-02T14:25:06.000Z", "id": "1179401929190969345", "author_id": "933700457217908736", "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "annasrz", "id": "1388781570815791117"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.597, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179249323999207424"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401908185915394"], "created_at": "2019-10-02T14:25:01.000Z", "id": "1179401908185915394", "author_id": "793616798365192192", "text": "RT @annasrz: gente eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "eaiyago", "id": "2865579346"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "coimbrasousa", "id": "63597456"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.9159, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179401610373533697"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401836220092416"], "created_at": "2019-10-02T14:24:44.000Z", "id": "1179401836220092416", "author_id": "63597456", "text": "RT @eaiyago: @coimbrasousa O Ivan matou 500 nazistas, o garvey falou que foi o primeiro fascista.....\n\nn\u00e3o sei se \u00e9 exatamente uma compara\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401803835875335"], "created_at": "2019-10-02T14:24:36.000Z", "id": "1179401803835875335", "author_id": "1123353403428675584", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "61690220", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "washi_sena", "id": "61690220"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.5441, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 80, "end": 98, "probability": 0.8504, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179154058059436032"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401789193498624"], "created_at": "2019-10-02T14:24:33.000Z", "id": "1179401789193498624", "author_id": "145289944", "text": "@washi_sena Filme da Arlequina, pq s\u00f3 aparece ela no trailer.  Acho q ser\u00e1 tipo Esquadr\u00e3o Suicida 2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401777877258244"], "created_at": "2019-10-02T14:24:30.000Z", "id": "1179401777877258244", "author_id": "964145140666335245", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "77214463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179400617992839169"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401773313904640"], "created_at": "2019-10-02T14:24:29.000Z", "id": "1179401773313904640", "author_id": "77214463", "text": "De una u otra forma, el desplazar la mirada espiritual humana desde la Tierra al cielo, ha sido funcional a la exploraci\u00f3n inmisericorde, da\u00f1ina y finalmente suicida, del hogar com\u00fan.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401679504052224"], "created_at": "2019-10-02T14:24:07.000Z", "id": "1179401679504052224", "author_id": "911358247088599041", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 33, "end": 41, "username": "Milenio", "id": "24969337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179375206122577920"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401650844385280"], "created_at": "2019-10-02T14:24:00.000Z", "id": "1179401650844385280", "author_id": "1385388138", "text": "RT @epigmenioibarra: Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vida\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "63597456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coimbrasousa", "id": "63597456"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179400586472673281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401610373533697"], "created_at": "2019-10-02T14:23:50.000Z", "id": "1179401610373533697", "author_id": "2865579346", "text": "@coimbrasousa O Ivan matou 500 nazistas, o garvey falou que foi o primeiro fascista.....\n\nn\u00e3o sei se \u00e9 exatamente uma compara\u00e7\u00e3o justa......", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401473450561542"], "created_at": "2019-10-02T14:23:18.000Z", "id": "1179401473450561542", "author_id": "1069408574", "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.6194, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 81, "end": 86, "probability": 0.7725, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.572, "type": "Other", "normalized_text": "BatFamily"}, {"start": 116, "end": 132, "probability": 0.8005, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 135, "end": 143, "probability": 0.4737, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 179, "end": 186, "probability": 0.7732, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}, {"start": 208, "end": 217, "probability": 0.8185, "type": "Person", "normalized_text": "Lex Luthor"}], "hashtags": [{"start": 80, "end": 87, "tag": "Batman"}, {"start": 178, "end": 187, "tag": "Superman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179401437941510146"], "created_at": "2019-10-02T14:23:09.000Z", "id": "1179401437941510146", "author_id": "1158338929499811841", "text": "Se eu fosse executivo da Warner faria 2 universos no cinema:\n\n1) Tudo ligado ao #Batman: as hist\u00f3rias da BatFamily, Esquadr\u00e3o Suicida, Arlequina, explorar Gotham ao extremo \n\n2) #Superman sendo carro chefe e Lex Luthor manipulando diversos her\u00f3is, vil\u00f5es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Gonzalo", "id": "38750913", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 635, "tweet_count": 130065, "listed_count": 24}, "location": "Lima", "username": "gonzalolim"}, {"verified": false, "name": "Samuel D Aldana", "id": "260539165", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2466, "tweet_count": 8113, "listed_count": 2}, "location": "Miami, FL", "username": "SamuelAldanaV"}, {"verified": false, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "public_metrics": {"followers_count": 19184, "following_count": 20645, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "location": "Galicia ", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "name": "Rrose Selavy", "id": "196358181", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 942, "tweet_count": 4394, "listed_count": 0}, "username": "ChicaCollage"}, {"verified": false, "name": "Valeria DC", "id": "164763964", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 1933, "tweet_count": 4004, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "VaDelCas"}, {"verified": false, "name": "COMUNICACION VIRTUAL", "id": "517788251", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1488, "tweet_count": 59897, "listed_count": 2}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "COMUNICACIONVIR"}, {"verified": true, "name": "Esteban Gerbasi", "id": "26778965", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "location": "El Planeta Tierra", "username": "estebangerbasi"}, {"verified": false, "name": "mgm", "id": "105259682", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 2230, "tweet_count": 59465, "listed_count": 0}, "username": "maguigaspard"}, {"verified": false, "name": "P. Alberto Flores", "id": "808306291445821440", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "location": "Vive en Lima", "username": "PabloAlbertoFl7"}, {"verified": true, "name": "Mauricio Mulder", "id": "235139317", "public_metrics": {"followers_count": 587415, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "location": "Lima", "username": "Mauriciomulder"}, {"verified": false, "name": "Conde de Ban\u00e2nia1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc1c", "id": "963552703229120512", "public_metrics": {"followers_count": 3361, "following_count": 3536, "tweet_count": 59839, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "CondeDeBanania"}, {"verified": true, "name": "Blog do Noblat", "id": "16794066", "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "username": "BlogdoNoblat"}, {"verified": false, "name": "Sabrina | \u262d", "id": "1114728304257523712", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 1017, "tweet_count": 26641, "listed_count": 10}, "location": "SUPERCORP: (\u0e07'\u0300-'\u0301)\u0e07", "username": "wondergxrls1"}, {"verified": false, "name": "VITOR \u02ac", "id": "1156317847867613184", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}, "location": "smallville", "username": "WONDER_BATMAN"}, {"verified": false, "name": "Jovens Cat\u00f3licos", "id": "175842726", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 3, "tweet_count": 490, "listed_count": 10}, "location": "Brasil", "username": "jovem_catolico"}, {"verified": false, "name": "jo\u00e3o marcos rodrigue", "id": "436645477", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 338, "tweet_count": 9588, "listed_count": 0}, "location": "verdelandia mg", "username": "m_rodrigue"}, {"verified": false, "name": "augusto", "id": "3236141207", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1062, "tweet_count": 25462, "listed_count": 2}, "username": "seriadator"}, {"verified": false, "name": "Willy Carry", "id": "442053187", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 2702, "tweet_count": 108788, "listed_count": 17}, "username": "sarah1992dc"}, {"verified": false, "name": "Mariano", "id": "75879733", "public_metrics": {"followers_count": 48826, "following_count": 603, "tweet_count": 283273, "listed_count": 301}, "location": "Argentina", "username": "OrwellGeorge"}, {"verified": false, "name": "B\ud83d\udcab", "id": "941656115120656384", "public_metrics": {"followers_count": 1957, "following_count": 662, "tweet_count": 33259, "listed_count": 0}, "location": "meus sobrinhos ,meu mundo\ud83d\udc63\ud83d\udc99", "username": "Babyy_042"}, {"verified": false, "name": "T.Aguiar \ud83c\udf38", "id": "1916146110", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 1842, "tweet_count": 84679, "listed_count": 0}, "location": "Rj", "username": "Aguiiarr1"}, {"verified": false, "name": "\u2604\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\u2604\ufe0f", "id": "1023243890726502401", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 1519, "tweet_count": 21582, "listed_count": 1}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "clarivide"}, {"verified": false, "name": "ActualidadDo", "id": "2239957297", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 482, "tweet_count": 87763, "listed_count": 18}, "location": "Santo Domingo", "username": "actualidaddo"}, {"verified": false, "name": "jorge Luis Cardenas", "id": "188560775", "public_metrics": {"followers_count": 9314, "following_count": 9510, "tweet_count": 695398, "listed_count": 50}, "location": "Caracas/Venezuela", "username": "jorgelcardenas"}, {"verified": false, "name": "Nene", "id": "1160519394897924097", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 40, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "username": "Nene67490714"}, {"verified": true, "name": "Peter Jordan", "id": "3311716376", "public_metrics": {"followers_count": 689421, "following_count": 629, "tweet_count": 5584, "listed_count": 352}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "peterjordan100"}, {"verified": false, "name": "Jessy Orrego", "id": "151712996", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 216, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}, "location": "Ovalle", "username": "jequitaO"}, {"verified": false, "name": "Stefano Marchesini", "id": "46838187", "public_metrics": {"followers_count": 10119, "following_count": 1787, "tweet_count": 84413, "listed_count": 53}, "location": "Belo Horizonte (MG)", "username": "stefano_poke"}, {"verified": false, "name": "Sonia\ud83d\udc19\u2b50 #PTSempreEPraSempre\ud83d\udea9", "id": "821475233005715458", "public_metrics": {"followers_count": 3016, "following_count": 5001, "tweet_count": 120564, "listed_count": 2}, "username": "somel62"}, {"verified": false, "name": "Bru8bots", "id": "863226737940975617", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 0, "tweet_count": 75341, "listed_count": 1}, "username": "bru8bots"}, {"verified": false, "name": "C\u00ea t\u00e1 pensando que eu sou Loki, bicho?", "id": "34852633", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 175, "tweet_count": 54629, "listed_count": 7}, "location": "Brasil", "username": "VivaTodorov"}, {"verified": false, "name": "T.\u2728", "id": "950737922743037954", "public_metrics": {"followers_count": 2726, "following_count": 286, "tweet_count": 62816, "listed_count": 0}, "username": "taylindaaaa"}, {"verified": false, "name": "Unserurbano", "id": "282070021", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 86, "tweet_count": 9749, "listed_count": 8}, "username": "unserurbano"}, {"verified": false, "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "id": "1006903760487006209", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "username": "JoviNomas"}, {"verified": false, "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "id": "1144286177673043970", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 911, "tweet_count": 19940, "listed_count": 0}, "location": "Peru surco", "username": "Rafael11252430"}, {"verified": false, "name": "jorge @ mor\u00e1n", "id": "161139169", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 1143, "tweet_count": 2290, "listed_count": 0}, "username": "JORGE87MORAN"}, {"verified": false, "name": "Mayatv.hn", "id": "965651844105203712", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 131, "tweet_count": 23384, "listed_count": 14}, "location": "Honduras", "username": "mayatvhn"}, {"verified": false, "name": "esca\ud83d\udef8", "id": "704099340", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 544, "tweet_count": 109858, "listed_count": 20}, "location": "me quiero morir ", "username": "escapaz"}, {"verified": false, "name": "Lucila Salavaverry", "id": "609074663", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 2754, "tweet_count": 26560, "listed_count": 3}, "username": "LucilaSalavaver"}, {"verified": false, "name": "carlos martinez", "id": "152770259", "public_metrics": {"followers_count": 1663, "following_count": 707, "tweet_count": 66193, "listed_count": 0}, "username": "miguel957"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Pavani \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "204145748", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 173, "tweet_count": 8900, "listed_count": 0}, "location": "Castelluccio, Basilicata", "username": "mpavans"}, {"verified": true, "name": "Marina Silva", "id": "105155795", "public_metrics": {"followers_count": 2172317, "following_count": 630, "tweet_count": 16020, "listed_count": 9161}, "location": "Brasil", "username": "MarinaSilva"}, {"verified": false, "name": "Coni con i", "id": "745981071351779328", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 286, "tweet_count": 12271, "listed_count": 0}, "username": "conii_soria"}, {"verified": false, "name": "Ju \ud83e\udee6", "id": "920549452716310533", "public_metrics": {"followers_count": 1578, "following_count": 1031, "tweet_count": 70873, "listed_count": 0}, "location": "27.11 \u2764\ufe0f", "username": "julia_luiz3"}, {"verified": false, "name": "LosImpresentables", "id": "9080602", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 620, "tweet_count": 5211, "listed_count": 6}, "location": "Bogot\u00e1", "username": "LosImprentables"}, {"verified": false, "name": "Datura Ferox", "id": "1105306220246765569", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 396, "tweet_count": 1050, "listed_count": 0}, "username": "FeroxDatura"}, {"verified": false, "name": "Mica Rodriguez", "id": "2316646262", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1467, "tweet_count": 8645, "listed_count": 1}, "location": " Zenon Pereyra", "username": "mika_zp"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd40", "id": "1041805769027604480", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 426, "tweet_count": 561, "listed_count": 0}, "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "username": "Melinabarale1"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas", "id": "940594704319700993", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 4134, "tweet_count": 352994, "listed_count": 0}, "username": "Jess49504626"}, {"verified": false, "name": "Christian Bustamante \u00ae", "id": "875801195368955904", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}, "location": "Lima, Peru", "username": "chrisbustc"}, {"verified": false, "name": "El Chico Guapo de la Peli\u2122", "id": "455224052", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 203, "tweet_count": 16439, "listed_count": 2}, "username": "ZMhosein"}, {"verified": false, "name": "Claudia", "id": "874429052", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 497, "tweet_count": 27194, "listed_count": 6}, "location": "instagram: cvc_17", "username": "anyway_17"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luiz", "id": "732353363074023424", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 1713, "tweet_count": 20416, "listed_count": 0}, "location": "Pouso Alegre, Brasil", "username": "jluizfagundes1"}, {"verified": false, "name": "odilon jose alves fi", "id": "1323415507", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 742, "tweet_count": 3345, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "odilon3m"}, {"verified": false, "name": "Isa \u272e", "id": "839156422717886464", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 371, "tweet_count": 38506, "listed_count": 1}, "location": "Senador Camar\u00e1, Rio de Janeiro", "username": "amarallbelle"}, {"verified": false, "name": "RicardoLoureiroJunge", "id": "2329919431", "public_metrics": {"followers_count": 1412, "following_count": 2093, "tweet_count": 21018, "listed_count": 5}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "CIRLJung"}, {"verified": false, "name": "fried", "id": "846207865", "public_metrics": {"followers_count": 36942, "following_count": 254, "tweet_count": 133736, "listed_count": 151}, "username": "FriedHardt"}, {"verified": false, "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "id": "608253492", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "location": "Carhuamayo, Peru", "username": "21_06_78"}, {"verified": false, "name": "Lima_El Comercio", "id": "1616182386", "public_metrics": {"followers_count": 94867, "following_count": 205, "tweet_count": 51274, "listed_count": 357}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Lima_ECpe"}, {"verified": false, "name": "Majo", "id": "1021348114844868611", "public_metrics": {"followers_count": 1454, "following_count": 509, "tweet_count": 7784, "listed_count": 2}, "location": "Valencia, Espa\u00f1a", "username": "lamayo___"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc77\ud835\udc82\ud835\udc8d", "id": "233615982", "public_metrics": {"followers_count": 1354, "following_count": 320, "tweet_count": 214103, "listed_count": 32}, "location": "Val\u00e8ncia", "username": "palbcn"}, {"verified": false, "name": "W.Woman \u2720", "id": "860158487027961858", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 376, "tweet_count": 16028, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SantanaaLari"}, {"verified": false, "name": "Andes Cordova", "id": "1053075653292187649", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 453, "tweet_count": 66353, "listed_count": 1}, "location": "Carmel, IN", "username": "AndesCordova"}, {"verified": true, "name": "epigmenio ibarra", "id": "54649261", "public_metrics": {"followers_count": 738826, "following_count": 26767, "tweet_count": 491559, "listed_count": 2636}, "location": "Mexico", "username": "epigmenioibarra"}, {"verified": false, "name": "Johta Ehre Salom\u00e3o", "id": "67129491", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 792, "tweet_count": 15108, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "JohtaEhre"}, {"verified": true, "name": "R\u00e1dio BandNews FM", "id": "26573303", "public_metrics": {"followers_count": 1546240, "following_count": 169, "tweet_count": 214408, "listed_count": 3287}, "username": "radiobandnewsfm"}, {"verified": false, "name": "Diario Expreso", "id": "225232891", "public_metrics": {"followers_count": 418833, "following_count": 622, "tweet_count": 166736, "listed_count": 784}, "location": "Per\u00fa", "username": "ExpresoPeru"}, {"verified": true, "name": "Randolfe Rodrigues", "id": "85327394", "public_metrics": {"followers_count": 734968, "following_count": 1493, "tweet_count": 30981, "listed_count": 1450}, "location": "Amap\u00e1, Brasil", "username": "randolfeap"}, {"verified": false, "name": "Ginia", "id": "109152055", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 830, "tweet_count": 53279, "listed_count": 3}, "location": "Aca toy", "username": "vginia"}, {"verified": false, "name": "Edith", "id": "276168356", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 958, "tweet_count": 225444, "listed_count": 10}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Edithcastelani"}, {"verified": false, "name": "Hurac\u00e1n abatido", "id": "262416308", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1602, "tweet_count": 57163, "listed_count": 5}, "location": "Trujillo/Lima", "username": "joselinconjota"}, {"verified": false, "name": "C", "id": "1582096009", "public_metrics": {"followers_count": 20312, "following_count": 8381, "tweet_count": 94617, "listed_count": 50}, "username": "shawnnftharrry"}, {"verified": false, "name": "carola collantes", "id": "410238302", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 386, "tweet_count": 75221, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "carolyngiu"}, {"verified": false, "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169330, "listed_count": 19}, "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "username": "sinaloahoy"}, {"verified": false, "name": "MOYJ", "id": "141432165", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 439, "tweet_count": 13757, "listed_count": 3}, "username": "momoyjyj"}, {"verified": false, "name": "Observatorio Universitario de Terrorismo", "id": "1116469731488423944", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 157, "tweet_count": 1132, "listed_count": 7}, "location": "Argentina", "username": "outerrorismo"}, {"verified": false, "name": "\u2765' \ud83e\udd8b\ud83d\udc06\u2728", "id": "857707159643205632", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 1298, "tweet_count": 31193, "listed_count": 0}, "username": "ylanine"}, {"verified": false, "name": "Bruna Almeida \ud83c\udf34", "id": "2353845823", "public_metrics": {"followers_count": 33199, "following_count": 137, "tweet_count": 39201, "listed_count": 16}, "username": "cantorabruna5"}, {"verified": false, "name": "Clarissa \ud83d\udc25", "id": "96761248", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 898, "tweet_count": 56715, "listed_count": 14}, "username": "cla_stavinski"}, {"verified": false, "name": "13 nelesss!! \u2b50\ufe0f", "id": "877307257859559424", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 474, "tweet_count": 6949, "listed_count": 0}, "location": "Guarapuava, Brasil", "username": "marchioroam"}, {"verified": false, "name": "Cecilia", "id": "1003068487", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 1611, "tweet_count": 104070, "listed_count": 10}, "username": "ceciliacheco"}, {"verified": false, "name": "Loreniski \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c", "id": "152395147", "public_metrics": {"followers_count": 2861, "following_count": 2783, "tweet_count": 163707, "listed_count": 0}, "location": "Santiago de Chile", "username": "loreniski"}, {"verified": false, "name": "Ren\u00e9 M\u00e9ndez", "id": "2400623543", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 673, "tweet_count": 14761, "listed_count": 4}, "username": "renemendez_O9"}, {"verified": false, "name": "Li Em Um Livro", "id": "1271210468", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}, "location": "Biblioteca de Velaris", "username": "LiEmUmLivro7"}, {"verified": false, "name": "(Taylor's version)", "id": "244733510", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 314, "tweet_count": 49208, "listed_count": 0}, "location": "ccs", "username": "absofrutelynot"}, {"verified": false, "name": "4lejan2r0", "id": "129286717", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 4808, "tweet_count": 7176, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e1gico D,F.", "username": "decaydancer92"}, {"verified": true, "name": "Milenio", "id": "24969337", "public_metrics": {"followers_count": 5565363, "following_count": 0, "tweet_count": 1124028, "listed_count": 15700}, "location": "M\u00e9xico", "username": "Milenio"}, {"verified": false, "name": "\u2606 Gust\ud83c\udd70\ufe0fvo \u2606 \u1d9c\u1d43\u1d50\u1d56\u1d49\u1d43\u1d52 \u1d47\u02b3\u1d43\u02e2\u2071\u02e1\u1d49\u2071\u02b3\u1d52 \ud83c\udfc6", "id": "190049649", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 311, "tweet_count": 89370, "listed_count": 4}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "GuuhSilva10"}, {"verified": false, "name": "Sophi", "id": "1042616931818332161", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 786, "tweet_count": 8206, "listed_count": 0}, "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "username": "SophiaArantes6"}, {"verified": false, "name": "\u270dChicbit.\u270d", "id": "373079423", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 331, "tweet_count": 116137, "listed_count": 1}, "username": "Bitupdt"}, {"verified": false, "name": "I'm KRIS \ud83c\udf3a\u3010OPEN COMMISSIONS\u3011", "id": "2307043772", "public_metrics": {"followers_count": 3413, "following_count": 230, "tweet_count": 4278, "listed_count": 13}, "location": "Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "KrisArii"}, {"verified": false, "name": "awkward is my awesome", "id": "2923644123", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 991, "tweet_count": 21629, "listed_count": 1}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "ladyapocalypso"}, {"verified": false, "name": "N13L", "id": "286462926", "public_metrics": {"followers_count": 1804, "following_count": 1191, "tweet_count": 102867, "listed_count": 10}, "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "username": "heynieel"}, {"verified": false, "name": "mari", "id": "1157508992530288640", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 782, "tweet_count": 15520, "listed_count": 16}, "location": ". . . \ud83d\udc08_ \ud835\uddc3\ud835\uddc2\ud835\udda7\ud835\uddbe\ud835\uddc8\ud835\uddc7 ?? \u30e0\u30fc\u30f3", "username": "STARRYGOWON"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1027735089176883200", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 296, "tweet_count": 803, "listed_count": 0}, "location": "guardando user.", "username": "eunhavenus"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd7b\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd93\ud835\udd8e\ud835\udd86 \u270c\ud83c\udffd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "288852152", "public_metrics": {"followers_count": 350, "following_count": 465, "tweet_count": 18574, "listed_count": 2}, "location": "San Carlos de Bariloche", "username": "badbitchahre"}, {"verified": false, "name": "\u064b", "id": "3022542520", "public_metrics": {"followers_count": 9118, "following_count": 499, "tweet_count": 63212, "listed_count": 21}, "username": "diarioenlachina"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude75\ud835\ude8e\ud835\ude9b\ud835\ude9c\ud835\ude91\ud835\udea2", "id": "625986053", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1046, "tweet_count": 43598, "listed_count": 9}, "location": "Still With You  \u2022Only Army\u2022", "username": "fershy_Koo"}, {"verified": false, "name": "jk", "id": "1029305686579179523", "public_metrics": {"followers_count": 7992, "following_count": 389, "tweet_count": 69152, "listed_count": 21}, "location": "\ubc0d\uae30 ily ", "username": "jksexuaI"}, {"verified": false, "name": "Gostosa da Pedagogia", "id": "2403285048", "public_metrics": {"followers_count": 1165, "following_count": 662, "tweet_count": 21578, "listed_count": 4}, "username": "cstrvj111"}, {"verified": false, "name": "Alice Moraes", "id": "829180748473176066", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 548, "tweet_count": 64306, "listed_count": 1}, "location": "CG", "username": "crfAlicee"}, {"verified": false, "name": "juju\ud83e\udd8b", "id": "1074000492890603520", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 540, "tweet_count": 61567, "listed_count": 0}, "username": "crfjulinda2"}, {"verified": false, "name": "Triple Jo", "id": "872323068802326528", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 98, "tweet_count": 401, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "triple__jo"}, {"verified": false, "name": "k9", "id": "1231202311", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 371, "tweet_count": 27797, "listed_count": 0}, "username": "maaricanova"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "552876065", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 764, "tweet_count": 41805, "listed_count": 0}, "location": "campinas, sp", "username": "essettmorreu"}, {"verified": false, "name": "Emiliano Zapata", "id": "57798731", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 457, "tweet_count": 23858, "listed_count": 4}, "location": "En Caracas", "username": "PepinoEscobar"}, {"verified": false, "name": "Yuri", "id": "2510965056", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 738, "tweet_count": 10228, "listed_count": 0}, "location": "Benedito Novo, Brasil", "username": "yuriicauhan"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc7d Scary Lim\u00f3n \ud83d\udef8", "id": "194705811", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1163, "tweet_count": 81084, "listed_count": 19}, "location": "Tir Na Mb\u00e2n - Ophio\u00fassa,", "username": "LimaLeimon"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd82\ud83c\udd70\ud83c\udd72\ud83c\udd74\ud83c\udd81", "id": "1054797701634768897", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 236, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "DeGammoth"}, {"verified": false, "name": "Hugo", "id": "712282812129386497", "public_metrics": {"followers_count": 6779, "following_count": 414, "tweet_count": 28337, "listed_count": 40}, "username": "HogueraComics"}, {"verified": false, "name": "Alex DC #BlackAdam", "id": "995972056662642688", "public_metrics": {"followers_count": 14781, "following_count": 763, "tweet_count": 21494, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "AlexAtlantisDC"}, {"verified": false, "name": "Alba.", "id": "583315880", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 286, "tweet_count": 7916, "listed_count": 0}, "location": "Villahermosa,Tabasco.", "username": "_albaramirez"}, {"verified": false, "name": "Govea", "id": "319875542", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 319, "tweet_count": 11309, "listed_count": 0}, "username": "daniel_govea97"}, {"verified": false, "name": "\u02e1\u1d58\u02e1\u02b8", "id": "997498855741681665", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 384, "tweet_count": 34250, "listed_count": 0}, "location": "Montevideo, Uruguay", "username": "LuLyTaeKookMin"}, {"verified": false, "name": "Maria Luiza", "id": "1019028597510688768", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 112, "tweet_count": 5874, "listed_count": 0}, "username": "luizabrazileir4"}, {"verified": false, "name": "angela montanaro \ud83e\ude90", "id": "2253141079", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 291, "tweet_count": 18813, "listed_count": 0}, "location": "Pescara", "username": "angelamontanar3"}, {"verified": false, "name": "LUCANO", "id": "2397799935", "public_metrics": {"followers_count": 1245, "following_count": 2647, "tweet_count": 73191, "listed_count": 2}, "username": "CanioA"}, {"verified": false, "name": "juls", "id": "1069002287681552386", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 424, "tweet_count": 66212, "listed_count": 2}, "username": "sweethv95"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udcb8 \ud835\udcc3' \ud835\udc9e\ud835\udcbd\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udcc8\ud835\udc52\ud83e\uddc0", "id": "116320390", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 282, "tweet_count": 2546, "listed_count": 1}, "location": "Panam\u00e1", "username": "claretpoveda"}, {"verified": false, "name": "Praxis", "id": "847048684680433664", "public_metrics": {"followers_count": 8843, "following_count": 691, "tweet_count": 6565, "listed_count": 48}, "location": "Panama", "username": "praxispty"}, {"verified": false, "name": "\u270b\ud83c\udffb\ud83d\udc4b\ud83c\udffbMANO LARGA\ud83d\udc4b\ud83c\udffb\u270b\ud83c\udffb", "id": "1009937608250679297", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 1999, "tweet_count": 10672, "listed_count": 1}, "location": "Jes\u00fas Maria, Peru", "username": "QuintuLentulus"}, {"verified": true, "name": "Carlos Bruce - Techito", "id": "1416607974", "public_metrics": {"followers_count": 101187, "following_count": 1169, "tweet_count": 11252, "listed_count": 288}, "location": "Lima, Per\u00fa", "username": "Carlos_Bruce"}, {"verified": false, "name": "Dr.Fernando Ortiz", "id": "73965370", "public_metrics": {"followers_count": 9571, "following_count": 69, "tweet_count": 87297, "listed_count": 31}, "location": "Taubat\u00e9 | S\u00e3o Paulo", "username": "DrFernandoOrtiz"}, {"verified": false, "name": "Juan AlbertoAlvarado", "id": "228495721", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 3559, "tweet_count": 36361, "listed_count": 5}, "location": "panama city", "username": "JAlvaradoe17"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Boyd", "id": "306065264", "public_metrics": {"followers_count": 9113, "following_count": 996, "tweet_count": 120872, "listed_count": 78}, "location": "Panama", "username": "JCBOYD_SPORT360"}, {"verified": false, "name": "Karen soy del 38% seguimos! \u270a", "id": "715614811992821760", "public_metrics": {"followers_count": 5639, "following_count": 5170, "tweet_count": 134088, "listed_count": 11}, "location": "Talca, Chile", "username": "KarenFe06489215"}, {"verified": false, "name": "Gonza_Manbran", "id": "120497660", "public_metrics": {"followers_count": 1040, "following_count": 1162, "tweet_count": 87426, "listed_count": 3}, "location": "Concepci\u00f3n", "username": "gonza_manbran"}, {"verified": false, "name": "Mamarracha", "id": "231954223", "public_metrics": {"followers_count": 9341, "following_count": 5249, "tweet_count": 37662, "listed_count": 57}, "location": "Zurdist\u00e1n ", "username": "_LaMaga"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf33\ud83c\udf33##soydel38%", "id": "102755411", "public_metrics": {"followers_count": 2202, "following_count": 4944, "tweet_count": 180385, "listed_count": 1}, "location": "Chile", "username": "rcontrerasg0420"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez", "id": "117637761", "public_metrics": {"followers_count": 1753, "following_count": 139, "tweet_count": 27671, "listed_count": 26}, "location": "Caracas, Venezuela", "username": "misterjoseluis"}, {"verified": false, "name": "Chris T\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \u26bd", "id": "512330534", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 373, "tweet_count": 1460, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "MaksChristian"}, {"verified": true, "name": "CNN en Espa\u00f1ol", "id": "33884545", "public_metrics": {"followers_count": 22212367, "following_count": 413, "tweet_count": 389522, "listed_count": 52698}, "location": "En todas partes", "username": "CNNEE"}, {"verified": false, "name": "Girio Cesar", "id": "174928899", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 472, "tweet_count": 6464, "listed_count": 1}, "location": "Los Olivos, Peru", "username": "CesarG4G"}, {"verified": false, "name": "Desmemoriada y Desvergonzada.", "id": "93235608", "public_metrics": {"followers_count": 9127, "following_count": 7272, "tweet_count": 76634, "listed_count": 41}, "username": "PolillaFiera"}, {"verified": false, "name": "Catarina\ud83e\udd8b", "id": "261413251", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 245, "tweet_count": 71279, "listed_count": 12}, "username": "terminalbreed"}, {"verified": false, "name": "Coordinadora_Corpade", "id": "472578256", "public_metrics": {"followers_count": 5298, "following_count": 1152, "tweet_count": 55931, "listed_count": 40}, "location": "Santiago-Chile", "username": "SOMOSCORPADE"}, {"verified": false, "name": "Anjo", "id": "358393858", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 228, "tweet_count": 25501, "listed_count": 1}, "username": "Angel_Etienne"}, {"verified": false, "name": "Alba Corrado", "id": "121928202", "public_metrics": {"followers_count": 1108, "following_count": 1399, "tweet_count": 12715, "listed_count": 0}, "username": "albacorrado"}, {"verified": false, "name": "le", "id": "1054180224961863680", "public_metrics": {"followers_count": 478, "following_count": 327, "tweet_count": 18151, "listed_count": 1}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "leticiasdss"}, {"verified": false, "name": "a", "id": "3080107407", "public_metrics": {"followers_count": 22730, "following_count": 16943, "tweet_count": 78423, "listed_count": 6}, "location": "Sorocaba, Brasil", "username": "manda_spfc"}, {"verified": false, "name": "El Quattro (con Tod\ud83d\udd05s)", "id": "1014112616292278272", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 882, "tweet_count": 11008, "listed_count": 0}, "username": "h43389"}, {"verified": false, "name": "Javier Rios Baltazar", "id": "1161886003533176832", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5768, "tweet_count": 50044, "listed_count": 3}, "username": "JRN91246443"}, {"verified": false, "name": "Rober", "id": "56799256", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 17, "tweet_count": 2414, "listed_count": 2}, "location": "planeta tierra", "username": "robertonc"}, {"verified": false, "name": "vi", "id": "1050189261742465025", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 849, "tweet_count": 62375, "listed_count": 4}, "username": "itscaptainluffy"}, {"verified": false, "name": "Devil may cry 3 dantes awakening special edition\ud83c\udf83", "id": "4640447955", "public_metrics": {"followers_count": 1687, "following_count": 342, "tweet_count": 49882, "listed_count": 8}, "location": "kiosco el tano", "username": "Blastoise916"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc06 \ud835\udc1e \ud835\udc27 \ud835\udc1e \ud835\udc2c \ud835\udc22 \ud835\udc2c\u2077\ud83e\uddc8", "id": "2923734400", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 371, "tweet_count": 30513, "listed_count": 0}, "location": "Winter bear", "username": "innxrchildtae"}, {"verified": false, "name": "madu", "id": "844613637516005377", "public_metrics": {"followers_count": 692, "following_count": 562, "tweet_count": 18576, "listed_count": 0}, "location": "RJ, bxd", "username": "carmoo_duda"}, {"verified": false, "name": "\u2708P", "id": "602268771", "public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 270, "tweet_count": 12644, "listed_count": 0}, "location": "Reggio nell'Emilia, Emilia-Rom", "username": "_Hache07"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3bmememel\ud83c\udf3b SHUT DOWN \ud83d\udc0d\ud83d\udd77", "id": "3220869073", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 917, "tweet_count": 32032, "listed_count": 2}, "location": "animals are free ", "username": "msbabe_"}, {"verified": false, "name": "CHTV Canal Hondure\u00f1o de Televisi\u00f3n", "id": "747265276207476736", "public_metrics": {"followers_count": 3644, "following_count": 787, "tweet_count": 79141, "listed_count": 36}, "location": "Tegucigalpa", "username": "CHTVHN"}, {"verified": false, "name": "2D\ud83e\udd4b", "id": "1171866944515059712", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1154, "tweet_count": 358, "listed_count": 0}, "username": "2DNascimento157"}, {"verified": false, "name": "lolita", "id": "212042774", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 465, "tweet_count": 16827, "listed_count": 0}, "username": "0672rh"}, {"verified": false, "name": "NicalladaNisumisa", "id": "1024729909", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 762, "tweet_count": 20262, "listed_count": 0}, "username": "NicalladaN"}, {"verified": false, "name": "jun ando / \u5b89\u85e4 \u7d14", "id": "95615704", "public_metrics": {"followers_count": 3340, "following_count": 681, "tweet_count": 1745843, "listed_count": 505}, "location": "Yokosuka,JP / Stuttgart,DE", "username": "junjokerando"}, {"verified": false, "name": "Salvatore Asero", "id": "152200318", "public_metrics": {"followers_count": 5074, "following_count": 2282, "tweet_count": 29260, "listed_count": 156}, "location": "Italy -Sicily- Catania", "username": "Graftechweb"}, {"verified": false, "name": "MzilikazeFlores", "id": "579455901", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 7723, "tweet_count": 104899, "listed_count": 4}, "location": "M\u00e9xico y el Mundo", "username": "2012DFM"}, {"verified": false, "name": "Laura Cevallos", "id": "140882001", "public_metrics": {"followers_count": 29567, "following_count": 9000, "tweet_count": 169247, "listed_count": 39}, "location": " Morelos", "username": "cevalloslaura"}, {"verified": false, "name": "Nomenclaturaintroductoria", "id": "770361018627284992", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 1097, "tweet_count": 162367, "listed_count": 0}, "username": "maloelacaeza"}, {"verified": false, "name": "Demian Yexil  \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50", "id": "3357308483", "public_metrics": {"followers_count": 2190, "following_count": 710, "tweet_count": 743076, "listed_count": 311}, "username": "demian_yexil"}, {"verified": false, "name": "LauM\u00e9xico\ud83e\uddeb\ud83e\udda0\ud83e\uddeb\ud83d\udee1", "id": "993302124091117573", "public_metrics": {"followers_count": 15090, "following_count": 3801, "tweet_count": 201967, "listed_count": 1}, "username": "lazago85"}, {"verified": false, "name": "choco\u2077 \ud83c\udf5a\ud83e\udd50", "id": "1080977185530359810", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 435, "tweet_count": 36979, "listed_count": 2}, "location": "INFP | He/Him", "username": "joonieuvita"}, {"verified": false, "name": "Guga Cordeiro", "id": "122768719", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 478, "tweet_count": 32107, "listed_count": 9}, "username": "Guganss"}, {"verified": false, "name": "LA JUANCHI BIANCHI", "id": "64269591", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 274, "tweet_count": 24175, "listed_count": 3}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "username": "moxstro"}, {"verified": false, "name": "T\u00f8x\u00ee\u00e7\ud83d\udcab||\u2022 W\u026a\u0274\u1d1b\u1d07\u0280", "id": "821100813921685505", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 165, "tweet_count": 10533, "listed_count": 0}, "username": "Yxxnmin_03"}, {"verified": false, "name": "Golden Lion", "id": "56487165", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 1324, "tweet_count": 12670, "listed_count": 3}, "location": "Peru", "username": "rob_canani"}, {"verified": false, "name": "Dios Bendiga a Venezuela!", "id": "282741552", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 1224, "tweet_count": 45017, "listed_count": 1}, "username": "ya_libre"}, {"verified": false, "name": "Bruna Gon\u00e7alves (em \ud83c\udfd8)", "id": "86826822", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 92709, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "BrunaGoncaIvess"}, {"verified": false, "name": "IG: MedoB", "id": "23555995", "public_metrics": {"followers_count": 19371, "following_count": 880, "tweet_count": 169968, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "medo_b"}, {"verified": false, "name": "Joaqu\u00edn Guti\u00e9rrez", "id": "801916482", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 2879, "tweet_count": 6554, "listed_count": 3}, "location": "Puerto Montt, Chile", "username": "JEEGut"}, {"verified": false, "name": "Vzla Libre del Mal", "id": "551164170", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 1114, "tweet_count": 31144, "listed_count": 0}, "username": "LParra11"}, {"verified": false, "name": "Juan Andres Bello", "id": "484071181", "public_metrics": {"followers_count": 3537, "following_count": 54, "tweet_count": 85188, "listed_count": 0}, "username": "vozvenezolana"}, {"verified": true, "name": "Juan Guaid\u00f3", "id": "39176902", "public_metrics": {"followers_count": 2675617, "following_count": 2893, "tweet_count": 48912, "listed_count": 3305}, "location": "Vargas", "username": "jguaido"}, {"verified": false, "name": "Alexander Carre\u00f1o", "id": "2233681538", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 1027, "tweet_count": 48739, "listed_count": 10}, "location": "Venezuela", "username": "Alexander10Ca"}, {"verified": false, "name": "Irene Taipe", "id": "114516327", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 547, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "location": "Edmonton, Alberta", "username": "Iretai"}, {"verified": false, "name": "megu", "id": "952755769996468225", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 481, "tweet_count": 78120, "listed_count": 0}, "location": "fan account", "username": "demoni_tt"}, {"verified": false, "name": "Wingert", "id": "1042837784636137472", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 346, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}, "location": "Est\u00e2ncia Velha, Brasil", "username": "wingert_gustavo"}, {"verified": false, "name": "Tangobrand \u2721\ufe0f", "id": "393594788", "public_metrics": {"followers_count": 968, "following_count": 465, "tweet_count": 252213, "listed_count": 0}, "location": "...", "username": "Tangobrand"}, {"verified": false, "name": "Beth", "id": "17604717", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 276, "tweet_count": 54720, "listed_count": 7}, "username": "lovesongwriter"}, {"verified": false, "name": "Ny\u00e8bit", "id": "800940763", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 567, "tweet_count": 28401, "listed_count": 17}, "location": "Riudaura (Garrotxa)", "username": "Nyevit"}, {"verified": false, "name": "kun huysmans \ud83d\udc9a", "id": "225205312", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 631, "tweet_count": 22119, "listed_count": 8}, "location": "LaPobla deLillet, Alt Bergued\u00e0", "username": "arderico"}, {"verified": false, "name": "JUAN MANUEL WALTON", "id": "1061777990", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 1648, "tweet_count": 81666, "listed_count": 0}, "username": "WALTONJUAN"}, {"verified": false, "name": "Mariela Perez", "id": "2567927971", "public_metrics": {"followers_count": 5328, "following_count": 5452, "tweet_count": 198651, "listed_count": 12}, "location": "San Nicol\u00e1s de los Arroyos, Ar", "username": "mperezirazusta"}, {"verified": false, "name": "elaa \ud811\ude13\u0338", "id": "1005600624824725505", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 789, "tweet_count": 39974, "listed_count": 3}, "username": "jjkthomela"}, {"verified": false, "name": "NeBuR HuLK \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08#SaveLegendsOfTomorrow", "id": "560732207", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 591, "tweet_count": 23199, "listed_count": 2}, "location": "Wibbly Wobbly, Timey Wimey ", "username": "NeBuR_KaM"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Luthor", "id": "810551502066556932", "public_metrics": {"followers_count": 38233, "following_count": 630, "tweet_count": 64324, "listed_count": 125}, "location": "M\u00e1laga, Espa\u00f1a", "username": "Arrowverso"}, {"verified": false, "name": "caos", "id": "308793252", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 1088, "tweet_count": 73010, "listed_count": 9}, "location": "Brasil", "username": "me_els"}, {"verified": false, "name": "Marcos", "id": "1009247852", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 683, "tweet_count": 72550, "listed_count": 5}, "location": "Canelones, Uruguay", "username": "misfitssj7"}, {"verified": false, "name": "Kety \ud83e\udd8b\u2744\ufe0f", "id": "955259669672615941", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 303, "tweet_count": 15101, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "username": "kety_scarante"}, {"verified": false, "name": "dukana", "id": "2832335447", "public_metrics": {"followers_count": 14281, "following_count": 15591, "tweet_count": 305260, "listed_count": 118}, "username": "dukana2"}, {"verified": false, "name": "Lella ty Osun \u262f\ufe0f\ud83d\udc9b", "id": "1395756026", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 599, "tweet_count": 20269, "listed_count": 6}, "username": "artedavisao_"}, {"verified": false, "name": "Camilu \u26a1\ufe0f", "id": "2228672329", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 807, "tweet_count": 35821, "listed_count": 0}, "location": "Brinkmann cba.", "username": "CamiiGonzaleezz"}, {"verified": false, "name": "Juancito Pineda", "id": "1055457834", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 2056, "tweet_count": 15304, "listed_count": 0}, "location": "Intibuca Honduras C.A", "username": "juancitopineda"}, {"verified": false, "name": "Giacinto Bruno", "id": "270050737", "public_metrics": {"followers_count": 53481, "following_count": 55990, "tweet_count": 373922, "listed_count": 166}, "username": "Giacinto_Bruno"}, {"verified": false, "name": "MYGA", "id": "195833389", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 140, "tweet_count": 17181, "listed_count": 3}, "username": "myga77"}, {"verified": false, "name": "Jorge Vicente #OdoricoPresidente", "id": "841316872847003648", "public_metrics": {"followers_count": 2125, "following_count": 2318, "tweet_count": 18724, "listed_count": 3}, "location": "Alvorada, Brasil", "username": "GorjeCivente"}, {"verified": false, "name": "Ernesto C.", "id": "702278273", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 1449, "tweet_count": 26641, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "ernesto_crdenas"}, {"verified": false, "name": "victoriana'57", "id": "4297558222", "public_metrics": {"followers_count": 4124, "following_count": 4999, "tweet_count": 297589, "listed_count": 5}, "username": "57Victoriana"}, {"verified": false, "name": "ANGEL RAUL MUJICA", "id": "860142517848875008", "public_metrics": {"followers_count": 1150, "following_count": 2592, "tweet_count": 2381, "listed_count": 0}, "username": "ANGELRAULMUJIC1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f Folchetto \u271d \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "id": "1157668114877825027", "public_metrics": {"followers_count": 1393, "following_count": 1248, "tweet_count": 35673, "listed_count": 0}, "location": "Italia Portugal Brasil", "username": "Folchetto1"}, {"verified": false, "name": "Idealista", "id": "1145709129203376129", "public_metrics": {"followers_count": 5188, "following_count": 3374, "tweet_count": 17530, "listed_count": 2}, "username": "VittorioDeSant7"}, {"verified": false, "name": "LORENA \ud83d\ude18", "id": "859186562399186947", "public_metrics": {"followers_count": 1711, "following_count": 1589, "tweet_count": 27794, "listed_count": 0}, "location": "No seu \u2764\ufe0f", "username": "Juliana__Carlos"}, {"verified": false, "name": "Kharenn M. \ud83e\udd8b", "id": "2812370203", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 381, "tweet_count": 43953, "listed_count": 0}, "location": "27/03/2021 \ud83e\udd34\ud83c\udffe\ud83d\udda4\ud83e\udd40 ", "username": "kaahmineiro"}, {"verified": false, "name": "Luis", "id": "87832988", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 5001, "tweet_count": 280891, "listed_count": 0}, "location": "Washington, DC", "username": "Luisfe25"}, {"verified": false, "name": "Pers\u00e9fone. \ud83c\udf83", "id": "267429289", "public_metrics": {"followers_count": 2383, "following_count": 1765, "tweet_count": 45864, "listed_count": 5}, "username": "merlinita_137"}, {"verified": false, "name": "Mel", "id": "1032797587257126914", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 576, "tweet_count": 4458, "listed_count": 0}, "username": "Melanireche1"}, {"verified": false, "name": "Luisito Cisneros", "id": "879016454540185600", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 56, "tweet_count": 69868, "listed_count": 0}, "username": "CisnerosLuisito"}, {"verified": false, "name": "simon", "id": "427615169", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 371, "tweet_count": 2898, "listed_count": 0}, "username": "Sinaloa_simon"}, {"verified": false, "name": "PsiquiatriaIntegral", "id": "104233369", "public_metrics": {"followers_count": 3793, "following_count": 190, "tweet_count": 14993, "listed_count": 8}, "location": "Monterrey", "username": "psiquiatria_mty"}, {"verified": false, "name": "DraDeChavorrucos\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f", "id": "166759988", "public_metrics": {"followers_count": 2756, "following_count": 3338, "tweet_count": 34778, "listed_count": 21}, "location": "M\u00e9xico", "username": "FabitinibMD"}, {"verified": false, "name": "nicoly rodrigues", "id": "896774712717606914", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 409, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "location": "to perdida", "username": "nirodriguesspz"}, {"verified": false, "name": "fernando chirinos ar", "id": "1007628890", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "location": "Lima,Peru.", "username": "miracomome"}, {"verified": false, "name": "Guadalupe Trujillo H", "id": "841024868552462343", "public_metrics": {"followers_count": 873, "following_count": 670, "tweet_count": 38644, "listed_count": 0}, "location": "San Miguel, Lima Peru", "username": "LupitaTrujilloH"}, {"verified": false, "name": "OrgulloLGBT\u00ae \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "id": "139824862", "public_metrics": {"followers_count": 54716, "following_count": 6224, "tweet_count": 138693, "listed_count": 355}, "location": "Latinoam\u00e9rica", "username": "OrgulloLGBT"}, {"verified": false, "name": "omaira briceno", "id": "208807930", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 322, "tweet_count": 74085, "listed_count": 16}, "username": "omaira_eloisa"}, {"verified": false, "name": "JM #IStandwithUkraine\ud83d\udc9b\ud83d\udc99", "id": "317020416", "public_metrics": {"followers_count": 1856, "following_count": 1031, "tweet_count": 98050, "listed_count": 21}, "username": "jmcanasv"}, {"verified": false, "name": "Mr. Offside", "id": "322818385", "public_metrics": {"followers_count": 27388, "following_count": 687, "tweet_count": 68305, "listed_count": 326}, "username": "enfueradejuego"}, {"verified": false, "name": "Simon Suarez", "id": "1270467325", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 1036, "tweet_count": 25201, "listed_count": 1}, "location": "Laguna de Raya, Nueva Esparta", "username": "sasuamen"}, {"verified": false, "name": "J V", "id": "350886069", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 403, "tweet_count": 8380, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Joaoz22nn"}, {"verified": false, "name": "axcwrenan", "id": "777680205557166080", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1064, "tweet_count": 7175, "listed_count": 1}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "corajoso521"}, {"verified": false, "name": "Felipe Ignacio \ud83c\udf33", "id": "441431130", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 800, "tweet_count": 6627, "listed_count": 4}, "location": "Valdivia, Chile", "username": "farosm"}, {"verified": false, "name": "Zaratustra impeachment J\u00e1!", "id": "121879048", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 142, "tweet_count": 6867, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "armenlolo"}, {"verified": false, "name": "luis inacio lucas da silva", "id": "955665710", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 999, "tweet_count": 20256, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brazil", "username": "oxilucastargino"}, {"verified": false, "name": "Emoji Mashup Bot", "id": "1150993041513177088", "public_metrics": {"followers_count": 282850, "following_count": 2, "tweet_count": 22810, "listed_count": 937}, "location": "emoji.mashup.bot[AT]gmail.com", "username": "EmojiMashupBot"}, {"verified": false, "name": "Bancada Juntos por el Per\u00fa", "id": "1024431989947092992", "public_metrics": {"followers_count": 9267, "following_count": 248, "tweet_count": 6938, "listed_count": 49}, "location": "Peru", "username": "bancadaJP"}, {"verified": false, "name": "Bruno Godeiro \ud83c\uddfb\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "336671009", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 281, "tweet_count": 13934, "listed_count": 1}, "location": "Natal, Brasil", "username": "BrunoGodeiro"}, {"verified": false, "name": "Samar El Zgayar", "id": "190452751", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1941, "tweet_count": 34430, "listed_count": 4}, "username": "samarzzc"}, {"verified": false, "name": "martha81!! \ud83d\ude31\ud83d\ude0d", "id": "748500638351265792", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 52, "tweet_count": 227, "listed_count": 0}, "username": "edithsau1"}, {"verified": true, "name": "Sof\u00eda S\u00e1nchez N", "id": "115418078", "public_metrics": {"followers_count": 177808, "following_count": 5998, "tweet_count": 66769, "listed_count": 361}, "location": "M\u00e9xico DF", "username": "SofiaEnTuRadio"}, {"verified": false, "name": "patricia", "id": "70682727", "public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 1722, "tweet_count": 296882, "listed_count": 1}, "location": "world", "username": "starpaty"}, {"verified": false, "name": "Nico Apolaya", "id": "138920798", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 621, "tweet_count": 1073, "listed_count": 2}, "location": "Per\u00fa", "username": "lido1974"}, {"verified": false, "name": "Pedro Mayta De La Cr", "id": "4833970181", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 37, "tweet_count": 5916, "listed_count": 0}, "location": "Independencia, Peru", "username": "PedroMaytaDeLa2"}, {"verified": false, "name": "ticketcriterio", "id": "743553730100920321", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 4421, "tweet_count": 19218, "listed_count": 0}, "location": "Pachuca de Soto, Hidalgo", "username": "TicketCriterio"}, {"verified": false, "name": "Pro-life Cerveteri Ladispoli", "id": "1005802183856705537", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 91, "tweet_count": 5475, "listed_count": 0}, "location": "It\u00e1lia", "username": "ProlifeCerLad"}, {"verified": false, "name": "Ortica Web", "id": "833623801", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 255, "tweet_count": 29651, "listed_count": 9}, "location": "Cerveteri", "username": "OrticaWeb"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc9b\ud83c\udf1f\u2728 Bollito amarillo UwU \u2728\ud83c\udf1f\ud83d\udc9b\ud83e\udd94(\u30af\u30c3\u30ad\u30fc)\ud83e\udd94", "id": "956309324384653313", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 1194, "tweet_count": 76971, "listed_count": 15}, "location": "En tu coraz\u00f3n bb~ uwu", "username": "Ms_Bollito"}, {"verified": false, "name": "sorriso \ud83c\udd59", "id": "1060710243427069957", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 166, "tweet_count": 3302, "listed_count": 0}, "location": "Guara\u00ed, Brasil", "username": "luisedu23o"}, {"verified": true, "name": "Flamengo", "id": "59591856", "public_metrics": {"followers_count": 9720484, "following_count": 162, "tweet_count": 268001, "listed_count": 7333}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Flamengo"}, {"verified": false, "name": "Apreciador de sitcoms \ud83d\ude37", "id": "3295725382", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 418, "tweet_count": 8384, "listed_count": 0}, "location": "Lages, Brasil", "username": "MatheusRosar"}, {"verified": false, "name": "Bell Ripper", "id": "837391212554264578", "public_metrics": {"followers_count": 2361, "following_count": 2447, "tweet_count": 38594, "listed_count": 20}, "username": "bell_ripper94"}, {"verified": true, "name": "Birds of Prey", "id": "1029092401262948352", "public_metrics": {"followers_count": 61913, "following_count": 11, "tweet_count": 671, "listed_count": 359}, "username": "birdsofpreywb"}, {"verified": false, "name": "Ximena Luna", "id": "336665828", "public_metrics": {"followers_count": 5056, "following_count": 416, "tweet_count": 5877, "listed_count": 5}, "location": "Per\u00fa", "username": "ximelual"}, {"verified": false, "name": "Karla Livres", "id": "152452783", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 2385, "tweet_count": 13147, "listed_count": 5}, "location": "chile", "username": "karla_livres"}, {"verified": false, "name": "paulina del r\u00edo", "id": "118798435", "public_metrics": {"followers_count": 10355, "following_count": 2221, "tweet_count": 9907, "listed_count": 11}, "username": "paulinadelrio"}, {"verified": false, "name": "Lorena Angeles", "id": "2946980076", "public_metrics": {"followers_count": 1113, "following_count": 757, "tweet_count": 344453, "listed_count": 36}, "location": "Mexico", "username": "loreangeles123"}, {"verified": false, "name": "Cleopatra.", "id": "802259916", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 271, "tweet_count": 36821, "listed_count": 4}, "location": "Pleven", "username": "bvbani"}, {"verified": false, "name": "Apoyo al 62%\ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "906537829", "public_metrics": {"followers_count": 11654, "following_count": 11152, "tweet_count": 89259, "listed_count": 4}, "location": "Santiago Chile", "username": "somend51"}, {"verified": false, "name": "Ileana Jim\u00e9nez\ud83c\udfcd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\udfcd", "id": "924416181934714880", "public_metrics": {"followers_count": 1861, "following_count": 3065, "tweet_count": 67138, "listed_count": 0}, "username": "IleanaJimnez7"}, {"verified": false, "name": "liliannaa", "id": "2185027082", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 1447, "tweet_count": 30699, "listed_count": 4}, "username": "lianessel"}, {"verified": false, "name": "Roberto W. Mor\u00f3n P.", "id": "214249666", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 420, "tweet_count": 50613, "listed_count": 0}, "location": "Barquisimeto, Venezuela", "username": "robertow171"}, {"verified": false, "name": "Ro", "id": "1179223074950000640", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 140, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}, "username": "Helvete_Ro"}, {"verified": false, "name": "Sociedad de Salud Mental Comunitaria de Chile", "id": "968653553047867397", "public_metrics": {"followers_count": 1587, "following_count": 693, "tweet_count": 230, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "sosamchi"}, {"verified": false, "name": "ACH_", "id": "48316360", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 316, "tweet_count": 6486, "listed_count": 3}, "location": "VENEZUELA", "username": "AME3003"}, {"verified": false, "name": "Hillah \u26a1\ud83c\udf93", "id": "398389232", "public_metrics": {"followers_count": 1366, "following_count": 1378, "tweet_count": 9621, "listed_count": 0}, "location": "\ud83e\udd37", "username": "Yhllah_a"}, {"verified": false, "name": "Bernardo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gro.", "id": "124871323", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 621, "tweet_count": 10406, "listed_count": 0}, "username": "b_sanchez_r"}, {"verified": false, "name": "Vuelvan CARAJ!!", "id": "354949962", "public_metrics": {"followers_count": 1909, "following_count": 2072, "tweet_count": 71218, "listed_count": 9}, "location": "Mayurupi", "username": "malolo51"}, {"verified": false, "name": "Juan", "id": "1157040016192954385", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 14, "tweet_count": 128, "listed_count": 0}, "username": "Juan25062717"}, {"verified": true, "name": "Canal N", "id": "248692867", "public_metrics": {"followers_count": 3469040, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "location": "Peru", "username": "canalN_"}, {"verified": false, "name": "Inversiones JLDuarte", "id": "2734523979", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 351, "tweet_count": 8087, "listed_count": 0}, "location": "LOS TEQUES", "username": "jlduarte261"}, {"verified": false, "name": "Alejandro G Ordorica", "id": "257780072", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 448, "tweet_count": 20428, "listed_count": 5}, "location": "M\u00e9xico D.F.", "username": "alexguzm"}, {"verified": true, "name": "Enrique Krauze", "id": "147750051", "public_metrics": {"followers_count": 1068299, "following_count": 168, "tweet_count": 23700, "listed_count": 3610}, "username": "EnriqueKrauze"}, {"verified": false, "name": "MARIO L\u00d3PEZ", "id": "113769784", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 3241, "tweet_count": 39079, "listed_count": 12}, "location": "Venezuela", "username": "_MarioLopez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\u2077 \ud83c\udf83", "id": "1086730914", "public_metrics": {"followers_count": 719, "following_count": 704, "tweet_count": 136267, "listed_count": 3}, "location": "Genius Lab", "username": "agustdsoulmate"}, {"verified": false, "name": "lucasferreira", "id": "2605319153", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 729, "tweet_count": 15559, "listed_count": 3}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "eu_lucasferr"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Dominioni", "id": "962879851", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 487, "tweet_count": 16154, "listed_count": 0}, "username": "MarceloDominion"}, {"verified": true, "name": "Lucas Beltramo", "id": "103971617", "public_metrics": {"followers_count": 180900, "following_count": 3357, "tweet_count": 9833, "listed_count": 380}, "location": "Argentina", "username": "LucasBeltramo"}, {"verified": false, "name": "k'nito", "id": "244305825", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 862, "tweet_count": 10596, "listed_count": 0}, "location": "santiago", "username": "juanitosaez82"}, {"verified": false, "name": "Douglas Palumbo Landaeta", "id": "165900981", "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 1369, "tweet_count": 118603, "listed_count": 46}, "location": "Caracas", "username": "douglaspalumbo"}, {"verified": false, "name": "@sol43romero", "id": "380658341", "public_metrics": {"followers_count": 2502, "following_count": 2402, "tweet_count": 366614, "listed_count": 23}, "username": "Asalvarlapatria"}, {"verified": false, "name": "Reportero24", "id": "120873942", "public_metrics": {"followers_count": 935882, "following_count": 998583, "tweet_count": 258208, "listed_count": 1728}, "location": "Maracay, Edo Aragua, Venezuela", "username": "Reportero24"}, {"verified": false, "name": "Sharon", "id": "884810043295772672", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 543, "tweet_count": 21067, "listed_count": 0}, "username": "Sharonita17"}, {"verified": false, "name": "Gregoria Caraballo", "id": "156079056", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1552, "tweet_count": 47828, "listed_count": 2}, "location": "ANACO - ESTADO ANZOATEGUI", "username": "goyitacaraballo"}, {"verified": false, "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger", "id": "3068725821", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "username": "jcaurichz"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00e7a ruim da fam\u00edlia Penha", "id": "937033502809260033", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 94, "tweet_count": 18756, "listed_count": 0}, "location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "username": "Nolascozada"}, {"verified": false, "name": "lili kk", "id": "1898513665", "public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1918, "tweet_count": 39282, "listed_count": 4}, "location": "venezuela", "username": "lilikaskas"}, {"verified": false, "name": "Jose Ra \ud83d\udda4", "id": "1164828808865730561", "public_metrics": {"followers_count": 2696, "following_count": 2826, "tweet_count": 44981, "listed_count": 0}, "location": "Planeta Tierra ", "username": "JoseRa40188068"}, {"verified": false, "name": "El auton\u00f3momo encendido", "id": "1161689942331928577", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 161, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "location": "A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a", "username": "AutonomomoEl"}, {"verified": false, "name": "Cinafilm Espanol", "id": "893414677467848704", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 1, "tweet_count": 209405, "listed_count": 2}, "location": "Birmingham, England", "username": "CinafilmEspanol"}, {"verified": false, "name": "duda", "id": "845730703685926917", "public_metrics": {"followers_count": 6704, "following_count": 2231, "tweet_count": 70495, "listed_count": 18}, "location": "21y", "username": "lesbichas"}, {"verified": false, "name": "tonton", "id": "3378309574", "public_metrics": {"followers_count": 2111, "following_count": 2185, "tweet_count": 4463, "listed_count": 0}, "location": "gotham", "username": "hemsrobbie"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3e", "id": "2564024628", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 1056, "tweet_count": 63792, "listed_count": 8}, "location": "Chile", "username": "monoaminoxidasa"}, {"verified": false, "name": "Cl\u00e1udiO", "id": "350545334", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 248, "tweet_count": 67218, "listed_count": 3}, "location": "BRASIL \u2020 BH", "username": "OooJunior"}, {"verified": false, "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "id": "1076971229515530241", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52369, "listed_count": 137}, "username": "dcc_brasil"}, {"verified": false, "name": "Boleskine\u2019s Lord", "id": "159712766", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 112, "tweet_count": 21475, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m - PA", "username": "ed_crow"}, {"verified": false, "name": "Chabela", "id": "172749112", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 1602, "tweet_count": 142186, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "chabela1946"}, {"verified": false, "name": "#OBNews", "id": "322701629", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 1645, "tweet_count": 14691, "listed_count": 1}, "location": "Ouro Branco", "username": "blogdeourobranc"}, {"verified": false, "name": "Ivan Lalinde Gato", "id": "56772940", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1584, "tweet_count": 10699, "listed_count": 0}, "location": "Barranquilla", "username": "ing_ivanlalinde"}, {"verified": false, "name": "Cony Mart\u00ednez", "id": "928101606465458176", "public_metrics": {"followers_count": 57170, "following_count": 56625, "tweet_count": 9953, "listed_count": 22}, "location": "Colombia", "username": "Cony_martinez_"}, {"verified": false, "name": "Noelia Urdangaray", "id": "390427246", "public_metrics": {"followers_count": 2368, "following_count": 636, "tweet_count": 533562, "listed_count": 217}, "location": "Ramos Mej\u00eda, La Matanza", "username": "Noe_Urdangaray"}, {"verified": false, "name": "Jorge Negro Arce", "id": "56044829", "public_metrics": {"followers_count": 21553, "following_count": 17040, "tweet_count": 233311, "listed_count": 49}, "location": "Rosario-Argentina", "username": "JorgeNegroArce"}, {"verified": false, "name": "amorim\ud83e\udd8b", "id": "839600043372003328", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 54, "tweet_count": 593, "listed_count": 0}, "location": "para smp eu&voc\u00ea ", "username": "iampamorim"}, {"verified": false, "name": "Gerardo Cabrera", "id": "315447251", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 425, "tweet_count": 47366, "listed_count": 1}, "location": " BC", "username": "GerardoCMunoz"}, {"verified": false, "name": "biozero", "id": "42217259", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 2173, "tweet_count": 156426, "listed_count": 1}, "location": "Santiago, Chile", "username": "biozero"}, {"verified": false, "name": "Orizzonte", "id": "3176625754", "public_metrics": {"followers_count": 2485, "following_count": 1373, "tweet_count": 162342, "listed_count": 4}, "username": "orizzonte_oriz"}, {"verified": false, "name": "\u25fd\u25femarisa f", "id": "703896408", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 4989, "tweet_count": 79180, "listed_count": 23}, "location": "mardel", "username": "marisalibertad"}, {"verified": false, "name": "Tati \ud83c\udf3b\u26bd\ufe0fSorry ur not BM/ NJ", "id": "999310191186399232", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 100, "tweet_count": 4532, "listed_count": 1}, "username": "sorryurnot_BmNj"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc9a \ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc83\ud835\udc82\ud835\udc95\ud835\udc90\ud83e\udd63\ud83d\udc51", "id": "2970457709", "public_metrics": {"followers_count": 4580, "following_count": 761, "tweet_count": 169960, "listed_count": 8}, "location": "never ending love\u2661", "username": "alyneb_mar"}, {"verified": false, "name": "Jessy \u05d2'\u05e1\u05d9\u05e7\u05d4", "id": "529629110", "public_metrics": {"followers_count": 8123, "following_count": 7506, "tweet_count": 219982, "listed_count": 34}, "location": "weki meki", "username": "batmyoui"}, {"verified": false, "name": "Flavia\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83e\udd0d", "id": "970675106090450944", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 417, "tweet_count": 5532, "listed_count": 9}, "location": "Italia", "username": "sunfluwuer"}, {"verified": false, "name": "Publius", "id": "310334749", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 468, "tweet_count": 6601, "listed_count": 0}, "location": "Rosario", "username": "dekacherin"}, {"verified": false, "name": "Sandra de la Fuente", "id": "498667357", "public_metrics": {"followers_count": 4109, "following_count": 1607, "tweet_count": 45836, "listed_count": 18}, "location": "argentina", "username": "esedelaefe"}, {"verified": false, "name": "HDT Yuno \ud83e\udee7 #GOpaiN", "id": "1028106890352504832", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 732, "tweet_count": 31334, "listed_count": 2}, "location": "Summoner's Rift", "username": "yuno_lol_"}, {"verified": false, "name": "Fernanda de Aguiar", "id": "300904290", "public_metrics": {"followers_count": 2348, "following_count": 2695, "tweet_count": 59880, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "faf00"}, {"verified": false, "name": "Rafael Albuquerque", "id": "822102596617904128", "public_metrics": {"followers_count": 1498, "following_count": 89, "tweet_count": 9851, "listed_count": 0}, "username": "rafa_sjc1930"}, {"verified": false, "name": "Anay", "id": "268014232", "public_metrics": {"followers_count": 9751, "following_count": 9613, "tweet_count": 118018, "listed_count": 13}, "username": "anixlin"}, {"verified": false, "name": "Entorno Coahuila", "id": "2220385231", "public_metrics": {"followers_count": 10393, "following_count": 6304, "tweet_count": 31864, "listed_count": 23}, "location": "Saltillo,Coahuila", "username": "entornocoahuila"}, {"verified": false, "name": "iTzLucas171", "id": "1330008756", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 19, "tweet_count": 5017, "listed_count": 0}, "username": "iTzLucas171"}, {"verified": false, "name": "Silene A G Louren\u00e7o", "id": "72389429", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 0, "tweet_count": 5163, "listed_count": 5}, "location": "SP", "username": "silouren"}, {"verified": false, "name": "Visconde do sapo que goza", "id": "337313213", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 1155, "tweet_count": 33612, "listed_count": 0}, "location": "Cabo frio", "username": "DVmutante"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Necochea \ud83d\udc31\ud83d\udc08\ud83d\udd8b\ufe0f\u2699\ufe0f", "id": "2183938491", "public_metrics": {"followers_count": 2222, "following_count": 3313, "tweet_count": 75632, "listed_count": 0}, "location": "La Serena, Chile", "username": "aneck67"}, {"verified": false, "name": "lucas \ud83e\ude90", "id": "2476366269", "public_metrics": {"followers_count": 1674, "following_count": 1665, "tweet_count": 115185, "listed_count": 18}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lovemeshak"}, {"verified": false, "name": "D\ud83d\udc99J", "id": "781235282792308736", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 344, "tweet_count": 27040, "listed_count": 0}, "location": "Vcs smp v\u00e3o morar no meu\u2764\ufe0fV\u00f4V\u00f3", "username": "oiethalitaa"}, {"verified": false, "name": "Luis Eduardo Brizuela Strauss", "id": "413454160", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1714, "tweet_count": 62829, "listed_count": 2}, "location": "United States", "username": "bristra56"}, {"verified": false, "name": "Carlo Rezzano", "id": "2485632127", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 2038, "tweet_count": 38764, "listed_count": 13}, "location": "ex avvocato", "username": "CarloRezzano"}, {"verified": false, "name": "\u10e6 Elle \u10e6", "id": "3402393555", "public_metrics": {"followers_count": 47980, "following_count": 15, "tweet_count": 94131, "listed_count": 205}, "location": "\u22b0\u273f\u2022\u00b0\u2040\u273f\u203f.\u2022\u00b0\u273f\u22b1__France", "username": "Petit__Rien"}, {"verified": false, "name": "Luis VelezG", "id": "347896232", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 229, "tweet_count": 59333, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "velez3e"}, {"verified": false, "name": "Karla Calle", "id": "97840455", "public_metrics": {"followers_count": 48563, "following_count": 1197, "tweet_count": 129823, "listed_count": 90}, "username": "KarlaCalle"}, {"verified": false, "name": "jose carlosfrancelli", "id": "2825054724", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 4100, "tweet_count": 244234, "listed_count": 16}, "location": "rio de janeiro", "username": "francelli17"}, {"verified": false, "name": "JBrasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 BRASIL COM BOLSONARO", "id": "2680546844", "public_metrics": {"followers_count": 2574, "following_count": 2505, "tweet_count": 251878, "listed_count": 3}, "location": "USA", "username": "JBrasil20133"}, {"verified": false, "name": "Patinha", "id": "154364294", "public_metrics": {"followers_count": 721, "following_count": 386, "tweet_count": 24847, "listed_count": 63}, "location": "Rio Grande do Sul", "username": "Natpedott"}, {"verified": false, "name": "Nikolas Heinz", "id": "790653417928724480", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 362, "tweet_count": 19725, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande, Brasil", "username": "NikolasHeinz"}, {"verified": false, "name": "negrita yo", "id": "598707920", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 1783, "tweet_count": 220160, "listed_count": 45}, "username": "negritayo1"}, {"verified": false, "name": "Laisa Carvalho \u270a\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udffe\u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffc\u270a\ud83c\udffb", "id": "59036399", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 171, "tweet_count": 7130, "listed_count": 1}, "location": "Ilh\u00e9us-Bahia-Brasil", "username": "bylaisacarvalho"}, {"verified": false, "name": "\u0424\u0410\u041a\u0422\u042b", "id": "188693880", "public_metrics": {"followers_count": 3997, "following_count": 8, "tweet_count": 89274, "listed_count": 89}, "location": "Kyiv, Ukraine", "username": "faktyua"}, {"verified": false, "name": "Banshee Queen", "id": "446538322", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1026, "tweet_count": 41577, "listed_count": 4}, "location": "Hogwarts ", "username": "Ladybrisaveloz"}, {"verified": false, "name": "ricardo", "id": "294811836", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 613, "tweet_count": 63271, "listed_count": 2}, "username": "ricardokdot"}, {"verified": false, "name": "Luis Escobar", "id": "48794701", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 340, "tweet_count": 6068, "listed_count": 1}, "username": "Luesna"}, {"verified": false, "name": "Daniel Urresti", "id": "2416088899", "public_metrics": {"followers_count": 595311, "following_count": 323, "tweet_count": 49540, "listed_count": 458}, "location": "Per\u00fa ", "username": "DanielUrresti1"}, {"verified": false, "name": "Melina \u25df\u033d\u25de\u033d", "id": "514797329", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 709, "tweet_count": 125202, "listed_count": 6}, "location": "23-she/her", "username": "xmakelouhappy"}, {"verified": false, "name": "Hugo Morais", "id": "16155633", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 2153, "tweet_count": 54927, "listed_count": 15}, "location": "Natal", "username": "hugomorais"}, {"verified": false, "name": "Alexis Peixoto \ud83e\udd91 13", "id": "137008672", "public_metrics": {"followers_count": 730, "following_count": 1045, "tweet_count": 12818, "listed_count": 13}, "username": "alexispxt"}, {"verified": false, "name": "Rebeca H\u00fcbner", "id": "1357601300", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 69, "tweet_count": 46406, "listed_count": 0}, "username": "RebecaHubner"}, {"verified": false, "name": "maria rita", "id": "1044042797056176129", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 572, "tweet_count": 24851, "listed_count": 0}, "location": "na boca do sapo \u262d", "username": "carnivorusIamb"}, {"verified": false, "name": "Majo \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "997909967037456385", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 965, "tweet_count": 32906, "listed_count": 1}, "username": "MajoGv98"}, {"verified": false, "name": "Katiekun", "id": "1173614748920877057", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 115, "tweet_count": 43, "listed_count": 0}, "username": "NicolePalao"}, {"verified": false, "name": "Naomy Mikol \ud83d\udc9c COMISIONES ABIERTAS \ud83d\udc9c", "id": "2815183111", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1659, "tweet_count": 10945, "listed_count": 16}, "username": "NaomyMikol"}, {"verified": false, "name": "Tani Mata", "id": "1342920986", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 157, "tweet_count": 1926, "listed_count": 0}, "username": "mata_tani"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb6\u2728", "id": "1110584715705307136", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 265, "tweet_count": 4919, "listed_count": 0}, "location": "Pedra de Guaratiba, rj", "username": "anax_emilia"}, {"verified": false, "name": "sthe \ud83e\udd89", "id": "892588124563546112", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 3163, "tweet_count": 41369, "listed_count": 1}, "location": "Pedra de Guaratiba", "username": "mariasthefany_"}, {"verified": false, "name": "Daniel", "id": "718126501489549312", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1750, "tweet_count": 14666, "listed_count": 1}, "username": "DanielER_Calpus"}, {"verified": false, "name": "Germ\u00e1n Pe\u00f1a Ocampo", "id": "1094396767553105922", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 110, "tweet_count": 18647, "listed_count": 0}, "username": "GermnPeaOcampo1"}, {"verified": false, "name": "ema casablanca", "id": "148177713", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 2450, "tweet_count": 107045, "listed_count": 22}, "username": "ema_casablanca"}, {"verified": false, "name": "hernan dardes", "id": "166953368", "public_metrics": {"followers_count": 1010, "following_count": 1927, "tweet_count": 32598, "listed_count": 7}, "location": "buenos aires", "username": "hernandardes"}, {"verified": false, "name": "Juan Pablo Csipka", "id": "154628852", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 2582, "tweet_count": 38026, "listed_count": 4}, "username": "jpcsipka"}, {"verified": false, "name": "Nasser khadim hussain", "id": "1148329990901182464", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 46, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "location": "\u0644\u0627\u06c1\u0648\u0631, \u067e\u0627\u06a9\u0633\u062a\u0627\u0646", "username": "oscar_lomo"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25 \ud83c\udf84", "id": "39431940", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 529, "tweet_count": 30892, "listed_count": 2}, "location": "Catalunya", "username": "vfrauies"}, {"verified": false, "name": "Laura Fangs", "id": "911723690714370049", "public_metrics": {"followers_count": 10162, "following_count": 10381, "tweet_count": 63198, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "LauraFangs"}, {"verified": false, "name": "Naiketamina \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83e\uddb0\ud83c\uddee\ud83c\udde8\u264a", "id": "99714324", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 403, "tweet_count": 9738, "listed_count": 4}, "location": "TFT", "username": "naikedeaguacate"}, {"verified": false, "name": "Vane \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "1557170550", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 1331, "tweet_count": 96292, "listed_count": 16}, "location": "Peru", "username": "leisly2497"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Caldas", "id": "1608507546", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 1298, "tweet_count": 20439, "listed_count": 0}, "username": "deadstrokepoold"}, {"verified": false, "name": "DCVERSO", "id": "1074468328163500033", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "location": "Multiverso", "username": "DCverso1"}, {"verified": false, "name": "laroi \ud83c\udff4", "id": "4047771965", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 53, "tweet_count": 32001, "listed_count": 0}, "location": "\u00c9 zoera p\u00f4 ", "username": "IreiMeChurrask"}, {"verified": false, "name": "Tomy \ud83c\uddf5\ud83c\uddeaNueva Constituci\u00f3n", "id": "3367781907", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 572, "tweet_count": 28372, "listed_count": 4}, "username": "tomy__sc"}, {"verified": false, "name": "Ingo Keller \ud83d\udc9c #NoALaLicitaci\u00f3nDelLitio #NoAlTPP11", "id": "2489191922", "public_metrics": {"followers_count": 2182, "following_count": 2378, "tweet_count": 147891, "listed_count": 8}, "location": "Providencia, Chile", "username": "ingok27"}, {"verified": false, "name": "amandinhalc", "id": "1053716283143962625", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 183, "tweet_count": 15212, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "username": "ItsMandyBabyy"}, {"verified": false, "name": "mooncake \u2b50\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "838045135455858689", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 360, "tweet_count": 13668, "listed_count": 0}, "location": "Goi\u00e2nia, GO, BR", "username": "felipeguedesilv"}, {"verified": false, "name": "Droga, Eh o Brian", "id": "2705800487", "public_metrics": {"followers_count": 6321, "following_count": 4862, "tweet_count": 17327, "listed_count": 0}, "location": "pvh", "username": "Brianmdrss"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd75\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f", "id": "721507253585604608", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 500, "tweet_count": 8416, "listed_count": 0}, "location": "069", "username": "dantonfrota17"}, {"verified": false, "name": "Matheus \ud83c\udfe1", "id": "2404831689", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1483, "tweet_count": 110964, "listed_count": 11}, "username": "harryvelaryon"}, {"verified": false, "name": "Lisandro Bertero", "id": "1354883413", "public_metrics": {"followers_count": 16268, "following_count": 1354, "tweet_count": 222015, "listed_count": 49}, "location": "Salta, Argentina", "username": "lberteroorfebre"}, {"verified": false, "name": "Johannes", "id": "1363060212", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 279, "tweet_count": 100576, "listed_count": 6}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "darcyissues"}, {"verified": false, "name": "PK-2", "id": "555961978", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 2003, "tweet_count": 32892, "listed_count": 9}, "location": "COTIGO AUNQ NO ESTE", "username": "17ALWAYS17"}, {"verified": false, "name": "Abba Asqal", "id": "1104374263841255424", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 11, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "username": "AbbaAsqal"}, {"verified": false, "name": "kosmooitalia", "id": "1106084678207889408", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 0, "tweet_count": 1742, "listed_count": 0}, "location": "Rome, Lazio", "username": "kosmooitalia"}, {"verified": false, "name": "Horeiba Garcia", "id": "420787528", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 414, "tweet_count": 66144, "listed_count": 6}, "location": "Lima, Peru", "username": "Horeiba_Garcia"}, {"verified": false, "name": "Alonso Cabezas", "id": "109138317", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 1114, "tweet_count": 17057, "listed_count": 7}, "location": "Santiago, Chile", "username": "jyantorobo"}, {"verified": false, "name": "spooky vini", "id": "2463377006", "public_metrics": {"followers_count": 1166, "following_count": 1134, "tweet_count": 78868, "listed_count": 11}, "username": "dxvileyescome"}, {"verified": false, "name": "cesar_c", "id": "2634302788", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 98, "tweet_count": 189344, "listed_count": 0}, "username": "c49347638"}, {"verified": false, "name": "Ang\u00e9lica", "id": "1074818942051540993", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2011, "tweet_count": 61428, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "_hijademinero"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf3a", "id": "885997930779422721", "public_metrics": {"followers_count": 1482, "following_count": 2131, "tweet_count": 44453, "listed_count": 0}, "location": "Rio de janeiro \ud83e\udd8b", "username": "Larissaac19"}, {"verified": false, "name": "S.\ud83d\udc99\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f", "id": "169250285", "public_metrics": {"followers_count": 2063, "following_count": 2443, "tweet_count": 199174, "listed_count": 40}, "location": "Lima, Peru", "username": "broknyoon"}, {"verified": false, "name": "Rodpilot", "id": "991996041657536512", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 193, "tweet_count": 6532, "listed_count": 0}, "location": "Florida, USA", "username": "Rodpilot1"}, {"verified": false, "name": "Daniel Elio", "id": "482242371", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 468, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}, "username": "DExpolio"}, {"verified": false, "name": "Mari Isabel \u262d| A Entidade Comunista", "id": "912063866896609280", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 52, "tweet_count": 4820, "listed_count": 0}, "location": "Para\u00edba, Brasil", "username": "Ah_Entidade"}, {"verified": false, "name": "Amaterasu\ud83d\udd25\ud83d\udda4", "id": "1032994180639928320", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 186, "tweet_count": 1354, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "Fabricio_blul"}, {"verified": false, "name": "tata\u2077 \ud802\udd00 | \ud83d\udc69\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80", "id": "1128660080843476994", "public_metrics": {"followers_count": 5575, "following_count": 5506, "tweet_count": 77705, "listed_count": 22}, "location": "\ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc52\ud835\udc58\ud835\udc5c\ud835\udc5c\ud835\udc58 \u30c3", "username": "taeiscolor"}, {"verified": false, "name": "R: Butter of day", "id": "1121865737335918592", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 31, "tweet_count": 1875, "listed_count": 0}, "username": "rai_savage"}, {"verified": false, "name": "Marina Gonzalez", "id": "62953645", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 252, "tweet_count": 157403, "listed_count": 12}, "username": "mgs4335"}, {"verified": false, "name": "Ramon Martins", "id": "127603259", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 502, "tweet_count": 14158, "listed_count": 1}, "location": "s\u00e3o paulo", "username": "ramonmartinsmac"}, {"verified": true, "name": "\ud835\udc0b\u00d8\ud835\udc00\ud835\udc03 - Vandalo Cultural.", "id": "572207383", "public_metrics": {"followers_count": 102401, "following_count": 1327, "tweet_count": 144080, "listed_count": 205}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil  \u00b7", "username": "LoadComics"}, {"verified": false, "name": "pri", "id": "824439296", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 118, "tweet_count": 63773, "listed_count": 10}, "username": "Matsuxka"}, {"verified": false, "name": "Gabriel Mart\u00edn \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "3370994559", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 222, "tweet_count": 5150, "listed_count": 0}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "Yibril76"}, {"verified": false, "name": "RIVAS ACTUAL", "id": "161473943", "public_metrics": {"followers_count": 6128, "following_count": 5748, "tweet_count": 15501, "listed_count": 62}, "location": "Rivas Vaciamadrid", "username": "rivasactual"}, {"verified": false, "name": "Ajunior", "id": "2906775261", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 260, "tweet_count": 16330, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "AjJunior01"}, {"verified": false, "name": "Nube", "id": "158060034", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 1344, "tweet_count": 906, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, m\u00e1gico", "username": "nubevinil"}, {"verified": false, "name": "Oi, eu sou o D\u00fa", "id": "260988978", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 137, "tweet_count": 15594, "listed_count": 2}, "location": "Porto Ferreira, Brasil", "username": "conteudotizando"}, {"verified": false, "name": "Cornelio Laya Escobar", "id": "1134192418788708363", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 5000, "tweet_count": 106567, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddff Wellington / New Zealand", "username": "EscobarLaya"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd97 \ud835\udd72\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9e\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd88\ud835\udd90", "id": "3195643487", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 366, "tweet_count": 19683, "listed_count": 6}, "location": "Northumberland, PA", "username": "xSavageAlpha"}, {"verified": false, "name": "Bolillo King", "id": "2436244825", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 910, "tweet_count": 4960, "listed_count": 0}, "username": "BolilloKing"}, {"verified": false, "name": "Chema Venegas Mty", "id": "863638745983184896", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 607, "tweet_count": 3969, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico, Monterrey", "username": "venegas_mty"}, {"verified": false, "name": "nadia", "id": "3222909847", "public_metrics": {"followers_count": 3146, "following_count": 1534, "tweet_count": 69750, "listed_count": 8}, "location": "rauw alejandro's heart", "username": "vigevanidrew"}, {"verified": false, "name": "Regaliza.", "id": "253549860", "public_metrics": {"followers_count": 7255, "following_count": 7916, "tweet_count": 495032, "listed_count": 121}, "location": "En el mundo de la pintura. ", "username": "regaliza2003"}, {"verified": false, "name": "Casildo Gonzales", "id": "1100169162104680449", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 822, "tweet_count": 9803, "listed_count": 0}, "location": "En Algun Lugar Del Mundo", "username": "GonzalesC1945"}, {"verified": false, "name": "La Loca De Los Gatos", "id": "605352652", "public_metrics": {"followers_count": 1535, "following_count": 1215, "tweet_count": 105158, "listed_count": 15}, "location": "chile", "username": "Pirimplimpluda"}, {"verified": false, "name": "nice 'n spicy \ud83c\udf83\ud83e\udd87", "id": "566884078", "public_metrics": {"followers_count": 1266, "following_count": 721, "tweet_count": 211080, "listed_count": 26}, "location": "Lima, Peru", "username": "bichota93"}, {"verified": false, "name": "Alejandra\ud83c\udf3b", "id": "189230391", "public_metrics": {"followers_count": 1329, "following_count": 291, "tweet_count": 135821, "listed_count": 25}, "location": "Lomas del Orto, Argentina.", "username": "Lalesinha"}, {"verified": false, "name": "Edgar Ruiz Mercado", "id": "202909825", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 696, "tweet_count": 86884, "listed_count": 31}, "username": "ruizedgarmd"}, {"verified": false, "name": "LEANDRO DE AGUIAR ZOLLMANN E PATY WHITE SISSY", "id": "1124339181269016577", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 1059, "tweet_count": 154, "listed_count": 0}, "location": "CITY PORTO ALEGRE CEP 90220011", "username": "AguiarZollmann"}, {"verified": false, "name": "Kim Yuumi | Nahida fan club \ud83c\udf31\ud83c\udf3f\ud83d\udc9a", "id": "855186765858123777", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 607, "tweet_count": 89900, "listed_count": 0}, "location": "Hope World", "username": "hoseokdotwav"}, {"verified": false, "name": "gringow", "id": "1074723569236623360", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 529, "tweet_count": 2355, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "gringouwt"}, {"verified": false, "name": "Next Level", "id": "1077985484192792577", "public_metrics": {"followers_count": 19629, "following_count": 814, "tweet_count": 19616, "listed_count": 22}, "location": "VOTE NO NEXT LEVEL AWARDS \ud83d\udc47\ud83c\udffc", "username": "nextlevel_br"}, {"verified": false, "name": "Lara la Rusa", "id": "1083790372294164480", "public_metrics": {"followers_count": 5483, "following_count": 4303, "tweet_count": 106260, "listed_count": 0}, "location": "Hermosillo, Sonora", "username": "m_lpez2"}, {"verified": false, "name": "Ingrid", "id": "1125928453071675398", "public_metrics": {"followers_count": 3883, "following_count": 543, "tweet_count": 12385, "listed_count": 0}, "location": "Porto Velho, RO", "username": "frotxribexd"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude88\ud835\ude8e\ud835\ude9c\ud835\ude92 \u2661", "id": "315563192", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1791, "tweet_count": 21031, "listed_count": 0}, "username": "_YesiGonzalez_"}, {"verified": false, "name": "malek\ud83c\udf52\u26a1", "id": "355765670", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 392, "tweet_count": 65780, "listed_count": 4}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "malekdelrey"}, {"verified": false, "name": "El castigador", "id": "806159539255046144", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 233, "tweet_count": 10854, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "Carloslaztra"}, {"verified": true, "name": "Diario Correo", "id": "85840608", "public_metrics": {"followers_count": 1315266, "following_count": 500, "tweet_count": 402783, "listed_count": 2875}, "location": "Lima - Per\u00fa", "username": "diariocorreo"}, {"verified": false, "name": "Pitufina", "id": "427977769", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 560, "tweet_count": 7071, "listed_count": 1}, "username": "Konitaflores"}, {"verified": false, "name": "Doggyinthesky", "id": "266263327", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1125, "tweet_count": 3562, "listed_count": 2}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "girlintheskyl"}, {"verified": false, "name": "jose brito", "id": "105505803", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1184, "tweet_count": 57498, "listed_count": 2}, "username": "tangoytrova"}, {"verified": false, "name": "Alan Borg", "id": "887058974385860608", "public_metrics": {"followers_count": 448, "following_count": 1615, "tweet_count": 6613, "listed_count": 2}, "location": "Malta", "username": "AlanCBorg"}, {"verified": false, "name": "lela", "id": "514567660", "public_metrics": {"followers_count": 1328, "following_count": 1226, "tweet_count": 32443, "listed_count": 8}, "username": "SherlocklHolmes"}, {"verified": false, "name": "enrique silva", "id": "518025621", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1028, "tweet_count": 30692, "listed_count": 5}, "location": "puc\u00f3n", "username": "harniano"}, {"verified": false, "name": "David Hernandez", "id": "923338752", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 66, "tweet_count": 5274, "listed_count": 0}, "location": "tepic Nayarit", "username": "DavidHdezF18"}, {"verified": false, "name": "Mi opini\u00f3n", "id": "84081965", "public_metrics": {"followers_count": 2570, "following_count": 1797, "tweet_count": 302157, "listed_count": 15}, "location": "Caracas,Vzla", "username": "Urgeunpais"}, {"verified": false, "name": "HP m\u00f3veis", "id": "1126505661183942657", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 163, "tweet_count": 2607, "listed_count": 0}, "username": "HpMoveis"}, {"verified": false, "name": "Jugo de Mang\u00f9 \ud83c\udf39 \ud83d\ude80", "id": "15669830", "public_metrics": {"followers_count": 17331, "following_count": 1545, "tweet_count": 80057, "listed_count": 48}, "location": "Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal", "username": "marctronico"}, {"verified": false, "name": "John Eliu", "id": "112852425", "public_metrics": {"followers_count": 25063, "following_count": 3529, "tweet_count": 19240, "listed_count": 21}, "location": "Mexico City", "username": "john359e"}, {"verified": false, "name": "Eddie", "id": "1716334782", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1129, "tweet_count": 48014, "listed_count": 0}, "username": "Atilacaligua"}, {"verified": false, "name": "SayaHanya Guzman", "id": "2961296459", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 1066, "tweet_count": 723, "listed_count": 0}, "username": "SayaHan7a"}, {"verified": false, "name": "ruANero", "id": "590126641", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 386, "tweet_count": 12322, "listed_count": 2}, "location": "Ciudad G\u00f3tica", "username": "MonachoRua"}, {"verified": false, "name": "#VENEZUELALIBRE", "id": "1877872194", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 2656, "tweet_count": 63988, "listed_count": 10}, "location": "En cualquier lugar del mundo", "username": "NanMer11"}, {"verified": false, "name": "Dalia Rodr\u00edguez\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2764\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "145414648", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 2754, "tweet_count": 11086, "listed_count": 1}, "location": "La Plata, Argentina ", "username": "Eidoris"}, {"verified": false, "name": "tulla lucas", "id": "170466005", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 543, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}, "username": "lucaslves"}, {"verified": false, "name": "amanda.", "id": "892074320691945472", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 539, "tweet_count": 11017, "listed_count": 0}, "username": "whiteamanda_"}, {"verified": false, "name": "DC Comics - Universo", "id": "2255625498", "public_metrics": {"followers_count": 223617, "following_count": 279, "tweet_count": 110221, "listed_count": 322}, "location": "Brasil", "username": "UniversoDCnauta"}, {"verified": false, "name": "Julio Cesar", "id": "99177383", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 3028, "tweet_count": 87348, "listed_count": 4}, "location": "Venezuela", "username": "juliovinci"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd08\ud835\udd21\ud835\udd2b\ud835\udd22\ud835\udd36\ud835\udd1e\ud835\udd25 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9a\ud83d\udc9b", "id": "225850951", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 565, "tweet_count": 43862, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "neiacacciolatto"}, {"verified": false, "name": "nelsonburguera.r", "id": "227764830", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 5000, "tweet_count": 11783, "listed_count": 26}, "location": "Santa Cruz de Tenerife, Spain", "username": "nelsonburguera"}, {"verified": false, "name": "Lucas Matheus \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "791836738138279936", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 844, "tweet_count": 5257, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "lucassmatheus98"}, {"verified": false, "name": "guaxinim", "id": "2976468136", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 718, "tweet_count": 155484, "listed_count": 27}, "location": "fora do azul  ", "username": "jgdaevil"}, {"verified": false, "name": "Dione Cordeiro", "id": "1124474763756417025", "public_metrics": {"followers_count": 1230, "following_count": 718, "tweet_count": 56596, "listed_count": 20}, "username": "DioneCordeiro5"}, {"verified": false, "name": "Claudia Wild", "id": "894281995689349120", "public_metrics": {"followers_count": 256790, "following_count": 3038, "tweet_count": 21232, "listed_count": 432}, "username": "Clauwild1"}, {"verified": false, "name": "mario mandujano", "id": "284891143", "public_metrics": {"followers_count": 5453, "following_count": 5223, "tweet_count": 18340, "listed_count": 36}, "location": "Mexico DF", "username": "mariomandujano"}, {"verified": false, "name": "Sandoval Matheus", "id": "91360730", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 775, "tweet_count": 9605, "listed_count": 19}, "username": "sandovalmath"}, {"verified": false, "name": "Alexa\ud83d\udcab", "id": "797472487453949953", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 38, "tweet_count": 49, "listed_count": 0}, "username": "moritas2019"}, {"verified": false, "name": "smirnoffmen", "id": "797263094871392257", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 182, "tweet_count": 1941, "listed_count": 0}, "location": "Lisboa, Portugal", "username": "leandro_kiffen"}, {"verified": false, "name": "Milynoisq", "id": "190458561", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 50, "tweet_count": 66263, "listed_count": 1}, "username": "Milynoisga"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9lcio A. Lascane", "id": "1121399897922707456", "public_metrics": {"followers_count": 7243, "following_count": 8000, "tweet_count": 183039, "listed_count": 0}, "location": "Tuiuti, Brasil", "username": "HLascane"}, {"verified": false, "name": "tuti", "id": "537246064", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 0, "tweet_count": 12551, "listed_count": 1}, "username": "sofiyensy"}, {"verified": false, "name": "v\u00edctor huerta", "id": "363957711", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 422, "tweet_count": 38443, "listed_count": 0}, "location": "Lima Per\u00fa.", "username": "renegadojulian"}, {"verified": false, "name": "Buenos D\u00edas Per\u00fa", "id": "265541737", "public_metrics": {"followers_count": 328817, "following_count": 36, "tweet_count": 43581, "listed_count": 420}, "location": "Panamericana TV", "username": "BDPTV"}, {"verified": false, "name": "Danoen \ud83e\udee0", "id": "1013212399258816512", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 374, "tweet_count": 22182, "listed_count": 0}, "location": "ela/dele", "username": "libelula_777"}, {"verified": false, "name": "JCML", "id": "511224005", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 723, "tweet_count": 304768, "listed_count": 51}, "location": "Argentina", "username": "JimyML"}, {"verified": true, "name": "infobae", "id": "69416519", "public_metrics": {"followers_count": 3326201, "following_count": 0, "tweet_count": 936557, "listed_count": 9276}, "username": "infobae"}, {"verified": false, "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "public_metrics": {"followers_count": 4256, "following_count": 952, "tweet_count": 425970, "listed_count": 74}, "location": "Brasil", "username": "vuintrieri"}, {"verified": false, "name": "Lim\u00e3o Tahiti", "id": "830204248860262404", "public_metrics": {"followers_count": 1057, "following_count": 282, "tweet_count": 70010, "listed_count": 1}, "location": "Limoeiro, Brasil", "username": "ClimaoTahiti"}, {"verified": false, "name": "\u096aLovely\u2077", "id": "3380570111", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1069, "tweet_count": 133297, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "bluepurplepjm"}, {"verified": false, "name": "lari adomaitis", "id": "4299951629", "public_metrics": {"followers_count": 21976, "following_count": 17299, "tweet_count": 98644, "listed_count": 62}, "location": "amber follows ", "username": "a_mberheard"}, {"verified": false, "name": "Rose Sardinha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "id": "1139635021667622912", "public_metrics": {"followers_count": 3436, "following_count": 3260, "tweet_count": 230184, "listed_count": 0}, "username": "sardinha_rose"}, {"verified": false, "name": "Blu Pervinca", "id": "1000347483065679872", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 415, "tweet_count": 17518, "listed_count": 0}, "location": "Italia", "username": "Dragonf61722680"}, {"verified": false, "name": "Chris Darlo", "id": "905042476033089536", "public_metrics": {"followers_count": 6686, "following_count": 5470, "tweet_count": 33913, "listed_count": 27}, "location": "On a different cloud ", "username": "darlo_chris"}, {"verified": false, "name": "Paulo Guilherme", "id": "3384512415", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 1544, "tweet_count": 33907, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Guilherme2702"}, {"verified": false, "name": "Ospepc", "id": "267938589", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 196, "tweet_count": 14661, "listed_count": 1}, "location": "Lima Peru", "username": "Ospepc"}, {"verified": false, "name": "Yolei", "id": "79206096", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 650, "tweet_count": 39402, "listed_count": 0}, "location": "Alemanha", "username": "Yolei1"}, {"verified": false, "name": "Cry", "id": "2991067390", "public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 264, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}, "username": "CaiocsgCesar"}, {"verified": false, "name": "Dalinar", "id": "3192727200", "public_metrics": {"followers_count": 837, "following_count": 61, "tweet_count": 59078, "listed_count": 8}, "location": "M\u00e9xico ", "username": "RMin2014"}, {"verified": false, "name": "@elianatab", "id": "330943688", "public_metrics": {"followers_count": 1240, "following_count": 1189, "tweet_count": 43072, "listed_count": 1}, "location": "Ipanema - Rio", "username": "Liabrasi"}, {"verified": false, "name": "Marcos Heron Chaves", "id": "1053402450198175745", "public_metrics": {"followers_count": 1039, "following_count": 2084, "tweet_count": 6185, "listed_count": 0}, "location": "Cambuci, Brasil", "username": "ChavesHeron"}, {"verified": false, "name": "Christian Cuchillo", "id": "725026476018536448", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 1411, "tweet_count": 22937, "listed_count": 0}, "location": "Abc", "username": "chris7ocuchi"}, {"verified": false, "name": "I.\u24c2\ufe0f.Oliveira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2696\ufe0f", "id": "2845897565", "public_metrics": {"followers_count": 11264, "following_count": 11587, "tweet_count": 134675, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Oliveira27M"}, {"verified": false, "name": "JaneInCA", "id": "2964590883", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 863, "tweet_count": 7290, "listed_count": 6}, "location": "PoLA", "username": "LazTheLazTheLaz"}, {"verified": false, "name": "Jess StohlmannRainey", "id": "431036022", "public_metrics": {"followers_count": 2618, "following_count": 4094, "tweet_count": 14765, "listed_count": 50}, "location": "unceded niinenii-niicie", "username": "JessStohlmann"}, {"verified": false, "name": "lari \ud83c\udf38", "id": "2941192319", "public_metrics": {"followers_count": 443, "following_count": 217, "tweet_count": 7652, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "larissadicm"}, {"verified": false, "name": "Gustavo R Guerra", "id": "1058009645627949057", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 783, "tweet_count": 32650, "listed_count": 2}, "location": "Machado, Brasil", "username": "GustavoRGuerra1"}, {"verified": true, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito", "id": "342403919", "public_metrics": {"followers_count": 265424, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "location": "Brasil", "username": "AiltonBenedito"}, {"verified": false, "name": "moza \ud83c\udf08", "id": "1472712920", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 261, "tweet_count": 11433, "listed_count": 3}, "location": "clown college", "username": "marinsmoza"}, {"verified": false, "name": "Rodrigo", "id": "4514483123", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1473, "tweet_count": 58071, "listed_count": 0}, "location": "0000000,000", "username": "TheFlamingEyes"}, {"verified": false, "name": "Leonardo DM", "id": "1079248381007089664", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 105, "tweet_count": 585, "listed_count": 0}, "username": "leo_mascotti"}, {"verified": false, "name": "#NiUnaMenos\ud83c\udf33", "id": "3403398335", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1742, "tweet_count": 47284, "listed_count": 17}, "location": "Wallmapu", "username": "andreaquijon"}, {"verified": false, "name": "BOUNDLESSRAINBOWLOVE", "id": "1043489140149506048", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 33, "tweet_count": 1692, "listed_count": 1}, "location": "Tutta Italia", "username": "BOUNDLESSRAINB1"}, {"verified": false, "name": "tatimichaud", "id": "33116856", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 0, "tweet_count": 13593, "listed_count": 6}, "location": "Curitiba", "username": "tatimichaud"}, {"verified": false, "name": "Sap", "id": "20465172", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 478, "tweet_count": 26682, "listed_count": 5}, "location": "Curitiba - PR", "username": "SapVinicius"}, {"verified": false, "name": "Esperando justicia", "id": "858741310408339456", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 1498, "tweet_count": 110117, "listed_count": 1}, "username": "Esperandojustia"}, {"verified": false, "name": "1 das amantes de daemon targaryen", "id": "881646559909302273", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 503, "tweet_count": 49852, "listed_count": 7}, "location": "#surdosqueouvem \ud83e\uddbb\ud83c\udffc", "username": "flwrseventn"}, {"verified": false, "name": "Gal Gadot Meu Amor \u2764", "id": "903409343835627520", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 159, "tweet_count": 37708, "listed_count": 12}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Nil_loveGal"}, {"verified": false, "name": "sandy correa", "id": "3080738694", "public_metrics": {"followers_count": 7015, "following_count": 6179, "tweet_count": 327461, "listed_count": 7}, "location": "Mexico", "username": "sandycorrea94"}, {"verified": false, "name": "Serumanomem - n\u00e3o \u00e9 s\u00e9rio", "id": "733496294245818369", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 284, "tweet_count": 8285, "listed_count": 0}, "username": "fuckOFFevrbd"}, {"verified": false, "name": "Jose Lara Valenzuela", "id": "844661087106744321", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 295, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "username": "JosedeGregorio"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc1b\ud83d\udc9aDenisse 38% \ud83d\udc9c\ud83e\udd8b", "id": "705242384263745536", "public_metrics": {"followers_count": 4215, "following_count": 4996, "tweet_count": 24880, "listed_count": 2}, "username": "Denis_Sota"}, {"verified": true, "name": "HOYTamaulipas", "id": "98250367", "public_metrics": {"followers_count": 31247, "following_count": 454, "tweet_count": 411045, "listed_count": 347}, "location": "\u00dcT: 26.007856,-98.150112", "username": "HOYTamaulipas"}, {"verified": false, "name": "Lalo RE", "id": "2887104567", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 351, "tweet_count": 159493, "listed_count": 0}, "location": "Aguas frias para tomar", "username": "e1969ramirez"}, {"verified": false, "name": "panconchicle", "id": "712320360", "public_metrics": {"followers_count": 1443, "following_count": 2727, "tweet_count": 39878, "listed_count": 3}, "location": "la concha de su madre", "username": "jrskpk"}, {"verified": false, "name": "L.G.Carrillo Solo Derecha ANTIPETRISTA \ud83c\udde8\ud83c\uddf4", "id": "2808112943", "public_metrics": {"followers_count": 26385, "following_count": 22639, "tweet_count": 466539, "listed_count": 39}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "CarrillonavasG"}, {"verified": false, "name": "Cesar Coll \u00ae \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \uea00", "id": "142919253", "public_metrics": {"followers_count": 18700, "following_count": 15712, "tweet_count": 194666, "listed_count": 37}, "location": " FL.", "username": "cecollm"}, {"verified": false, "name": "Jojo \u611b #Worlds2022", "id": "1594858591", "public_metrics": {"followers_count": 891, "following_count": 305, "tweet_count": 75312, "listed_count": 3}, "location": "Capital do Cear\u00e1, Brasil", "username": "JoJoHorokeu"}, {"verified": false, "name": "Pe", "id": "1071608461631344642", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 493, "tweet_count": 11241, "listed_count": 3}, "location": "Campinas-SP", "username": "Pediasz"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Evert", "id": "1245080515", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1023, "tweet_count": 27246, "listed_count": 0}, "username": "victorevert54"}, {"verified": true, "name": "Greta Thunberg", "id": "1006419421244678144", "public_metrics": {"followers_count": 5054466, "following_count": 2829, "tweet_count": 11632, "listed_count": 11906}, "location": "Sverige", "username": "GretaThunberg"}, {"verified": false, "name": "and", "id": "3290533692", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 374, "tweet_count": 114126, "listed_count": 7}, "location": "Gueto", "username": "izaowner"}, {"verified": false, "name": "lo triple ju", "id": "1038181114031104000", "public_metrics": {"followers_count": 6794, "following_count": 5005, "tweet_count": 156075, "listed_count": 10}, "username": "onceiza"}, {"verified": false, "name": "ru", "id": "1031884016897728512", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 2513, "tweet_count": 9028, "listed_count": 0}, "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "username": "rubbb20"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o Alfredo", "id": "873144831559823360", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 34, "tweet_count": 18227, "listed_count": 0}, "username": "Johnnyalf7273"}, {"verified": false, "name": "PAOLO BECHER", "id": "398977199", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 44, "tweet_count": 2053, "listed_count": 2}, "username": "becherpaolo"}, {"verified": true, "name": "Patricia Montero", "id": "46530396", "public_metrics": {"followers_count": 73245, "following_count": 2258, "tweet_count": 112471, "listed_count": 329}, "location": "Lima, Peru", "username": "monvalpa"}, {"verified": false, "name": "Henry alejandro", "id": "3290697587", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 4596, "tweet_count": 55900, "listed_count": 3}, "username": "henryhth773"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 13 e CONFIRMA (2x) \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "3007763949", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 1101, "tweet_count": 35984, "listed_count": 2}, "location": "HueBR", "username": "iv12345n"}, {"verified": true, "name": "Pablo Villa\u00e7a \ud83c\udf9e", "id": "13653812", "public_metrics": {"followers_count": 290221, "following_count": 369, "tweet_count": 195251, "listed_count": 1016}, "location": "Belo Horizonte", "username": "pablovillaca"}, {"verified": false, "name": "Tiago Landim - _Cygnus", "id": "326470786", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 661, "tweet_count": 1398, "listed_count": 0}, "location": "Fortaleza - CE", "username": "TiagoGSV"}, {"verified": false, "name": "Jurandir Filho", "id": "8703862", "public_metrics": {"followers_count": 173400, "following_count": 341, "tweet_count": 101389, "listed_count": 728}, "location": "Fortaleza, Brasil", "username": "jurandirfilho"}, {"verified": false, "name": "\u1d30 \u1d2c \u1d35 \u1d38 \u00b0", "id": "1418899530", "public_metrics": {"followers_count": 1475, "following_count": 753, "tweet_count": 17751, "listed_count": 0}, "location": "Morteros cba", "username": "dailopez27"}, {"verified": false, "name": "Sine Die", "id": "258588953", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1428, "tweet_count": 22271, "listed_count": 0}, "username": "clausanmartin13"}, {"verified": false, "name": "Adonis Creed\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udc9c\ud83d\udc4a\ud83c\udfff", "id": "58670013", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 2061, "tweet_count": 23929, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "tiago1aguiar"}, {"verified": false, "name": "Geom", "id": "420284665", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 1196, "tweet_count": 244243, "listed_count": 10}, "username": "GEOMGAL"}, {"verified": false, "name": "acreano", "id": "14974929", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 2040, "tweet_count": 264742, "listed_count": 12}, "location": "Porto, Portugal", "username": "naomesegueque"}, {"verified": false, "name": "Compa Roc\u00edo Canudas", "id": "1656686526", "public_metrics": {"followers_count": 11846, "following_count": 11713, "tweet_count": 736588, "listed_count": 58}, "username": "rcanudasg"}, {"verified": false, "name": "NADIE", "id": "1164647851806416914", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 178, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}, "location": "Camargo, Chihuahua", "username": "EdgarGLoya"}, {"verified": false, "name": "Juana Castro", "id": "66000387", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 158, "tweet_count": 3170, "listed_count": 1}, "username": "juanacastro"}, {"verified": false, "name": "Aratu On", "id": "67661509", "public_metrics": {"followers_count": 218317, "following_count": 532, "tweet_count": 136107, "listed_count": 250}, "location": "Bahia", "username": "aratuonline"}, {"verified": false, "name": "silv\u00ea", "id": "743280193", "public_metrics": {"followers_count": 1984, "following_count": 1916, "tweet_count": 31694, "listed_count": 0}, "location": "1M*13", "username": "cxhrl"}, {"verified": false, "name": "Miriamramos @trucuey", "id": "789904994", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 2192, "tweet_count": 99448, "listed_count": 2}, "username": "trucupey08"}, {"verified": false, "name": "Gery 666 \ud83d\ude37\ud83e\udd2a \ud83d\udc25\ud83d\udc08\u200d\u2b1b \ud83c\uddf5\ud83c\uddea \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a\ud83d\udda4", "id": "4551965157", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 1120, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}, "location": "Peru", "username": "Geraldi76289399"}, {"verified": false, "name": "TEJHILTON", "id": "1345388172", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 2983, "tweet_count": 48567, "listed_count": 0}, "location": "PERU", "username": "TEJHILTON"}, {"verified": true, "name": "Mercedes Ar\u00e1oz", "id": "68038314", "public_metrics": {"followers_count": 547933, "following_count": 1227, "tweet_count": 3927, "listed_count": 732}, "location": "Per\u00fa", "username": "MecheAF"}, {"verified": false, "name": "El Justiciero", "id": "1625684779", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 389, "tweet_count": 98344, "listed_count": 9}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "caazalberto"}, {"verified": false, "name": "Lucas Sant'Anna", "id": "3305320361", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 550, "tweet_count": 15984, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "SantAnnmp4"}, {"verified": false, "name": "mudou de conta.", "id": "1177611403756277760", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 160, "tweet_count": 333, "listed_count": 0}, "username": "DEM0NRIDER"}, {"verified": false, "name": "\u0618", "id": "1167890231443542016", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 68, "tweet_count": 43, "listed_count": 11}, "location": "WEREWOLF", "username": "kinkcemetery"}, {"verified": false, "name": "Chachis\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf40", "id": "626987741", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 449, "tweet_count": 21621, "listed_count": 0}, "username": "MARIAEMARGAINS"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Leite Filho", "id": "84492023", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 1028, "tweet_count": 21984, "listed_count": 2}, "location": "Porto Velho", "username": "joseleitefilho0"}, {"verified": true, "name": "Clara Elvira Ospina", "id": "229532257", "public_metrics": {"followers_count": 261839, "following_count": 1463, "tweet_count": 57259, "listed_count": 1234}, "username": "ClaraEOspinaG"}, {"verified": false, "name": "Elianne Matto Ch.", "id": "114751389", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 589, "tweet_count": 13891, "listed_count": 0}, "location": "Paraguay", "username": "ElianneMCh"}, {"verified": false, "name": "bel\u00e9n", "id": "3111104153", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 265, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "username": "belengarcetec"}, {"verified": false, "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "id": "991259857", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "username": "zunigaaliaga"}, {"verified": false, "name": "Angelina", "id": "1129760998255210497", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52986, "listed_count": 0}, "username": "Anchebiondi"}, {"verified": false, "name": "Jessica Sanchez Aguilar", "id": "255233457", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 522, "tweet_count": 26701, "listed_count": 1}, "location": "Trujillo, Peru", "username": "SikitaSA"}, {"verified": false, "name": "RAM JORGE MONTERO", "id": "324232132", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 2596, "tweet_count": 17384, "listed_count": 1}, "location": "Panama", "username": "radicaljamp"}, {"verified": false, "name": "La cocina es vida.", "id": "153187796", "public_metrics": {"followers_count": 2135, "following_count": 2528, "tweet_count": 371032, "listed_count": 31}, "location": "caracas", "username": "leocede2"}, {"verified": false, "name": "Giz- L", "id": "149995245", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 486, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "username": "GihhBernardes"}, {"verified": false, "name": "thamiru", "id": "2958696305", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 755, "tweet_count": 13980, "listed_count": 1}, "username": "brnadscolomb"}, {"verified": false, "name": "\u26bd\ud83c\uddfe\ud83c\uddeaArthur \u27a1 faltam 7j BR", "id": "59941287", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 2776, "tweet_count": 14949, "listed_count": 0}, "location": "Guarulhos, Brasil", "username": "rei_arthur_00"}, {"verified": false, "name": "Glaucia Amaral", "id": "33666046", "public_metrics": {"followers_count": 2033, "following_count": 2357, "tweet_count": 47622, "listed_count": 24}, "location": "Cuiab\u00e1/MT", "username": "glauamar"}, {"verified": false, "name": "alu", "id": "998689793562247168", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 144, "tweet_count": 15344, "listed_count": 0}, "username": "marialuisareze1"}, {"verified": false, "name": "flores", "id": "376433427", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 737, "tweet_count": 18430, "listed_count": 1}, "location": "Houston, TX", "username": "amyflob"}, {"verified": false, "name": "Comportado Ca\u00f3tico", "id": "3026897279", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 1012, "tweet_count": 9157, "listed_count": 0}, "username": "bielgv1"}, {"verified": false, "name": "cu", "id": "791418340547919872", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1476, "tweet_count": 15897, "listed_count": 5}, "location": "Themyscira", "username": "roadworkaheead"}, {"verified": false, "name": "MapachitoMD", "id": "17941932", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 60, "tweet_count": 1585, "listed_count": 0}, "location": "Arequipa", "username": "MapachitoMD"}, {"verified": false, "name": "Lupa Charleaux", "id": "26759015", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 634, "tweet_count": 35888, "listed_count": 5}, "location": "Somewhere...", "username": "lupacharleaux"}, {"verified": false, "name": "VINICIUS LOPES", "id": "210661255", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 156, "tweet_count": 71123, "listed_count": 9}, "location": "Santos, Brasil", "username": "v_lopesjj"}, {"verified": false, "name": "Rocio Azuaje", "id": "170427514", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1568, "tweet_count": 156994, "listed_count": 0}, "username": "Rocio_Azuaje"}, {"verified": false, "name": "00000.1", "id": "251772357", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 292, "tweet_count": 21944, "listed_count": 0}, "location": "Wakanda", "username": "HM21101301"}, {"verified": false, "name": "Samu \ud83c\udf83 | \u2728COMMISSIONS ABERTAS\u2728", "id": "1100210338589540352", "public_metrics": {"followers_count": 1267, "following_count": 472, "tweet_count": 31717, "listed_count": 10}, "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \u2022 he/him", "username": "suko_de_gato"}, {"verified": false, "name": "bertulina", "id": "85219532", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 1211, "tweet_count": 34984, "listed_count": 0}, "username": "oferendo"}, {"verified": false, "name": "barbie", "id": "3023236331", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 145, "tweet_count": 105937, "listed_count": 3}, "location": "ela/dela", "username": "brabira_"}, {"verified": false, "name": "\ud81a\udd10bren BORN PINK", "id": "133561798", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 1318, "tweet_count": 30932, "listed_count": 12}, "location": "\ud83d\udc94", "username": "luvforvmin"}, {"verified": false, "name": "El Pulg\u00f3n de Susan", "id": "856874473743671296", "public_metrics": {"followers_count": 2889, "following_count": 3201, "tweet_count": 57087, "listed_count": 2}, "location": "Peru", "username": "ElPulgondeSusan"}, {"verified": false, "name": "Abraham Ruiz Tovar", "id": "381164335", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 207, "tweet_count": 2379, "listed_count": 0}, "username": "nictalope70"}, {"verified": false, "name": "Leopoldo", "id": "138121693", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 113, "tweet_count": 8024, "listed_count": 2}, "location": "La Molina, Peru", "username": "Leopoldescalzi"}, {"verified": false, "name": "Gabriela Trejo", "id": "2290432620", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 366, "tweet_count": 9226, "listed_count": 0}, "username": "gabitrejo2010"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1bio de Lima", "id": "24813213", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 358, "tweet_count": 14068, "listed_count": 6}, "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "username": "fabiolimamor"}, {"verified": true, "name": "W\u00e1lter Nunes", "id": "46403740", "public_metrics": {"followers_count": 2510, "following_count": 2050, "tweet_count": 9436, "listed_count": 33}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "walternunes"}, {"verified": false, "name": "Tamara Lempicka", "id": "147787595", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 2000, "tweet_count": 161443, "listed_count": 3}, "location": " venezuela", "username": "luciaglori"}, {"verified": false, "name": "yardorat", "id": "4875524387", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 471, "tweet_count": 20467, "listed_count": 1}, "username": "gabrielramasini"}, {"verified": false, "name": "Carlos V\u00e1zquez", "id": "2872687951", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 108, "tweet_count": 1426, "listed_count": 0}, "username": "carlitovazquez2"}, {"verified": false, "name": "Daniel El Rico", "id": "823587880014675970", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1600, "tweet_count": 8125, "listed_count": 2}, "location": "Cajamarca Pisa Diablo", "username": "DanielS73916966"}, {"verified": false, "name": "Ruan Freire", "id": "142380523", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 166, "tweet_count": 2802, "listed_count": 0}, "location": "Brazil", "username": "ruanfreire"}, {"verified": false, "name": "No existo.", "id": "375320680", "public_metrics": {"followers_count": 1188, "following_count": 330, "tweet_count": 59902, "listed_count": 2}, "location": "Corrientes Capital", "username": "fflorcacer"}, {"verified": false, "name": "Luan Beltr\u00e3o", "id": "267284726", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 266, "tweet_count": 7074, "listed_count": 0}, "username": "LBeltraao"}, {"verified": false, "name": "CryptoGemsCall\u2122\ufe0f", "id": "724990268768923648", "public_metrics": {"followers_count": 112925, "following_count": 2493, "tweet_count": 11714, "listed_count": 124}, "location": "#Spaces \ud83c\udfa4", "username": "CryptoGemsCall"}, {"verified": false, "name": "Raimunda de oliveira", "id": "3861134122", "public_metrics": {"followers_count": 2047, "following_count": 3024, "tweet_count": 11672, "listed_count": 13}, "location": "Bras\u00edlia, Brazil", "username": "Raimund11316275"}, {"verified": true, "name": "g1", "id": "8802752", "public_metrics": {"followers_count": 14341061, "following_count": 61, "tweet_count": 746818, "listed_count": 19155}, "location": "Brasil", "username": "g1"}, {"verified": false, "name": "@Republico", "id": "272948829", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 493, "tweet_count": 40719, "listed_count": 5}, "username": "alitomen19"}, {"verified": false, "name": "alcino de oliveira", "id": "108957842", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 4042, "tweet_count": 1157113, "listed_count": 3}, "location": "Venezuela", "username": "alcinodoliveira"}, {"verified": false, "name": "Vlad\u2648", "id": "2252059680", "public_metrics": {"followers_count": 3136, "following_count": 5002, "tweet_count": 110953, "listed_count": 2}, "location": "Via L\u00e1ctea, Tierra, Chile", "username": "vladyestay"}, {"verified": false, "name": "santaella ortiz", "id": "227538276", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 4430, "tweet_count": 36684, "listed_count": 8}, "username": "santorti"}, {"verified": false, "name": "CatyGold", "id": "869964189829345280", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 287, "tweet_count": 52116, "listed_count": 0}, "username": "CatyGold14"}, {"verified": false, "name": "#ElBienPortao \ud83c\udf33\ud83d\udc1f", "id": "1172142931412705282", "public_metrics": {"followers_count": 2321, "following_count": 2288, "tweet_count": 120714, "listed_count": 1}, "location": "PuenteVillalemino", "username": "elOliverdel8"}, {"verified": false, "name": "Willy Z", "id": "361402893", "public_metrics": {"followers_count": 2404, "following_count": 297, "tweet_count": 111919, "listed_count": 4}, "location": "Diroes", "username": "Junior_0311"}, {"verified": false, "name": "Noticieros Hoy Mismo", "id": "899430649022566400", "public_metrics": {"followers_count": 53437, "following_count": 905, "tweet_count": 317340, "listed_count": 205}, "location": "Honduras", "username": "HoyMismoTSI"}, {"verified": false, "name": "J\u03b1v\u03b9 \u02e2\u1d50\u1d52\u02e1 \u1d43\u207f\u1d48 \u1d43\u207f\u1d4d\u02b3\u02b8", "id": "895017358871461888", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 1192, "tweet_count": 17363, "listed_count": 4}, "location": "s\u00e1quenme de Chile porfa", "username": "byunhipofisita"}, {"verified": false, "name": "cris", "id": "988189073738223616", "public_metrics": {"followers_count": 703, "following_count": 650, "tweet_count": 38928, "listed_count": 8}, "location": "she/her 21", "username": "KAWAKIZ0NE"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udcda maria \ud83d\udc1d", "id": "83682170", "public_metrics": {"followers_count": 9865, "following_count": 7989, "tweet_count": 215896, "listed_count": 89}, "location": "Brazil", "username": "bethcharizard"}, {"verified": false, "name": "Charlie\u2122 \ud83d\udc09", "id": "387233473", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 3171, "tweet_count": 29432, "listed_count": 9}, "location": "Lima Per\u00fa", "username": "AaronBlackSerie"}, {"verified": false, "name": "Poly\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83d\udc69\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc69", "id": "635675837", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 58, "tweet_count": 14225, "listed_count": 0}, "location": "URUWAY????", "username": "pfer71"}, {"verified": false, "name": "Liss \ud83d\udc2f\ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "1162882514534506496", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 194, "tweet_count": 3835, "listed_count": 0}, "location": "Cayman Islands", "username": "RueEuph"}, {"verified": false, "name": "la blonde", "id": "1041504889153572864", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 173, "tweet_count": 13425, "listed_count": 0}, "location": "natal", "username": "xpdnha"}, {"verified": true, "name": "Tati Nefertari", "id": "212954552", "public_metrics": {"followers_count": 110035, "following_count": 1281, "tweet_count": 38175, "listed_count": 187}, "username": "TatiNefertari"}, {"verified": false, "name": "Hebert_BPM", "id": "43135049", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 913, "tweet_count": 18831, "listed_count": 2}, "location": "Lima, Peru", "username": "hebert7"}, {"verified": false, "name": "Rosendo38%", "id": "350336506", "public_metrics": {"followers_count": 3966, "following_count": 4552, "tweet_count": 174825, "listed_count": 0}, "location": "Chile", "username": "Perrosen2"}, {"verified": false, "name": "Yaneken", "id": "1059478072427192322", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 952, "tweet_count": 2965, "listed_count": 1}, "username": "yaneken03"}, {"verified": false, "name": "Nathaly Montjoy Chan", "id": "607802245", "public_metrics": {"followers_count": 1944, "following_count": 218, "tweet_count": 16740, "listed_count": 2}, "username": "Nathaly0899"}, {"verified": false, "name": "Moustaches", "id": "835172176546447361", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 19, "tweet_count": 724, "listed_count": 0}, "username": "MoustachesStore"}, {"verified": false, "name": "Lito Rodriguez", "id": "933700457217908736", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 1012, "tweet_count": 45719, "listed_count": 0}, "username": "LitoRod01886475"}, {"verified": false, "name": "ta\u00edsa.", "id": "793616798365192192", "public_metrics": {"followers_count": 1868, "following_count": 461, "tweet_count": 32148, "listed_count": 5}, "location": " Jesus & books / am34 \u26f8\ufe0f / ", "username": "soIideogIoria"}, {"verified": false, "name": "shuhua lula da silva", "id": "1158170701460836354", "public_metrics": {"followers_count": 6994, "following_count": 6103, "tweet_count": 56349, "listed_count": 13}, "location": "ateez \ud83d\udc8b", "username": "jenopetist4"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o, o Justo", "id": "63597456", "public_metrics": {"followers_count": 39841, "following_count": 944, "tweet_count": 105243, "listed_count": 109}, "location": "Salvador, Brasil", "username": "coimbrasousa"}, {"verified": false, "name": "yago", "id": "2865579346", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 999, "tweet_count": 39404, "listed_count": 2}, "location": "Belo Horizonte", "username": "eaiyago"}, {"verified": false, "name": "Manuel Cardozo", "id": "1123353403428675584", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 98, "tweet_count": 26859, "listed_count": 0}, "username": "ork2018"}, {"verified": false, "name": "Moitabuleiro", "id": "145289944", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 1472, "tweet_count": 6165, "listed_count": 3}, "location": "Florian\u00f3polis", "username": "moitabuleiro"}, {"verified": false, "name": "Oxto Sena", "id": "61690220", "public_metrics": {"followers_count": 680, "following_count": 927, "tweet_count": 18729, "listed_count": 5}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "washi_sena"}, {"verified": false, "name": "RafAn67", "id": "964145140666335245", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 570, "tweet_count": 68019, "listed_count": 0}, "location": "En Alg\u00fan Lugar Del Mundo.", "username": "An67Raf"}, {"verified": true, "name": "Luis Mariano Rend\u00f3n \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "id": "77214463", "public_metrics": {"followers_count": 27017, "following_count": 6247, "tweet_count": 117524, "listed_count": 160}, "location": "Stgo, Chile. Skype: lmrendon", "username": "lmrendon"}, {"verified": false, "name": "Lore Hern\u00e1ndez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Con la 4T", "id": "911358247088599041", "public_metrics": {"followers_count": 17318, "following_count": 8615, "tweet_count": 378232, "listed_count": 32}, "username": "nonalorehedzg03"}, {"verified": false, "name": "David", "id": "1385388138", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1354, "tweet_count": 18094, "listed_count": 1}, "location": "La Tierra", "username": "talonroto"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Moreno", "id": "1069408574", "public_metrics": {"followers_count": 2724, "following_count": 2735, "tweet_count": 279852, "listed_count": 23}, "username": "gustavomore773"}, {"verified": false, "name": "Eden", "id": "1158338929499811841", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 598, "tweet_count": 36940, "listed_count": 2}, "username": "Edenemf"}], "places": [{"full_name": "Miraflores, Peru", "id": "01fd50ae72f37614"}, {"full_name": "Gonz\u00e1lez Cat\u00e1n, Argentina", "id": "0138a2ed609c5a53"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Fortaleza, Brasil", "id": "d16815010421ff73"}, {"full_name": "Los Olivos, Peru", "id": "018eaba26c0e04b6"}, {"full_name": "Magdalena del Mar, Peru", "id": "003aa1d3152e364a"}, {"full_name": "Natal, Brasil", "id": "a4ddc3856053f7e1"}, {"full_name": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "id": "74704aa81e197418"}], "tweets": [{"entities": {"mentions": [{"start": 65, "end": 73, "username": "MecheAF", "id": "68038314"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 63, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Araoz Fern\u00e1ndez"}, {"start": 104, "end": 107, "probability": 0.9572, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.9793, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/wU8FxV4DWD", "expanded_url": "https://twitter.com/SamuelAldanaL/status/1179064735146414080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wU8FxV4DWD", "media_key": "3_1179064727433035776"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064735146414080"], "created_at": "2019-10-01T16:05:13.000Z", "id": "1179064735146414080", "author_id": "260539165", "text": "Los dem\u00f3cratas del mundo  reconocemos a Mercedes Araoz Fern\u00e1ndez @MecheAF como PRESIDENTA Encargada del Per\u00fa el expresidente dictador  @MartinVizcarraC di\u00f3 un golpe de estado, al igual que Maduro usurpa funciones y usa la c\u00fapula militar, el resultado es el mismo: una dictadura. https://t.co/wU8FxV4DWD", "public_metrics": {"retweet_count": 420, "reply_count": 1273, "like_count": 1020, "quote_count": 199}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 139, "end": 143, "probability": 0.2698, "type": "Other", "normalized_text": "Mor\u00f3n"}, {"start": 218, "end": 241, "probability": 0.5715, "type": "Person", "normalized_text": "Paula Elizabeth Gonzalez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533051838533633"], "created_at": "2019-09-24T16:25:13.000Z", "id": "1176533051838533633", "author_id": "164763964", "text": "MUCHA MALA SUERTE\n* Yabr\u00e1n se suicida y te qued\u00e1s con el Correo. Total normalidad.\n* Te chore\u00e1s la guita de las cloacas y el Intendente de Mor\u00f3n cae preso. Vos paseando tranquilo.\n* En el 99\u00b4tu auto atropella y mata a Paula Elizabeth Gonzalez (14) todos dicen que vos manejabas,\u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 3533, "reply_count": 211, "like_count": 5126, "quote_count": 420}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "id": "1179363689046126593", "author_id": "26778965", "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179396571802296321"], "created_at": "2019-10-02T14:03:49.000Z", "id": "1179396571802296321", "author_id": "235139317", "text": "Aunque sesione la comisi\u00f3n permanente para dar apariencia de \u201cnormalidad\u201d y tomase una decisi\u00f3n adversa al gobierno, esta simplemente no se ejecutar\u00e1. \u00a1Eso es un golpe de estado, estupidos!", "public_metrics": {"retweet_count": 745, "reply_count": 2703, "like_count": 2146, "quote_count": 243}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Gilmar Mendes"}, {"start": 58, "end": 62, "probability": 0.7432, "type": "Person", "normalized_text": "Janot"}, {"start": 88, "end": 90, "probability": 0.6939, "type": "Organization", "normalized_text": "PGR"}, {"start": 121, "end": 122, "probability": 0.6988, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}], "urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/eAkfruDnLe", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/blog/radar/esta-sendo-uma-semana-daquelas-para-gilmar-mendes/", "display_url": "veja.abril.com.br/blog/radar/est\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/p6bBIFZt62", "expanded_url": "https://twitter.com/BlogdoNoblat/status/1179441211540684801/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/p6bBIFZt62", "media_key": "3_1179441190724407297"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441211540684801"], "created_at": "2019-10-02T17:01:12.000Z", "id": "1179441211540684801", "author_id": "16794066", "text": "Est\u00e1 sendo uma semana daquelas para Gilmar Mendes\nAl\u00e9m de Janot implodir seu passado na PGR ao revelar um plano suicida, PF prendeu auditor da Receita que vazou dados do ministro https://t.co/eAkfruDnLe https://t.co/p6bBIFZt62", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 17, "like_count": 96, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 36, "probability": 0.9029, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.9201, "type": "Organization", "normalized_text": "Warner"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.8046, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 240, "end": 241, "probability": 0.3219, "type": "Person", "normalized_text": "LJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179399933834780673"], "created_at": "2019-10-02T14:17:11.000Z", "id": "1179399933834780673", "author_id": "1156317847867613184", "text": "Uma coisa que eu sempre admirei na DC/Warner foi dar liberdade aos seus diretores, o que eles quisessem fazer estava \u00f3timo\n\nE os filmes da DC que deram errado foi quando eles meteram o dedo, e quiseram mexer no filme, esquadr\u00e3o suicida e o LJ est\u00e3o ai pra provar", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 34, "probability": 0.9406, "type": "Other", "normalized_text": "birdsofprey"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 35, "tag": "birdsofprey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179443896264380417"], "created_at": "2019-10-02T17:11:52.000Z", "id": "1179443896264380417", "author_id": "3236141207", "text": "nao curti o trailer de #birdsofprey pareceu um filme de com\u00e9dia focado na arlequina com algumas cenas de a\u00e7\u00e3o..... sei la, nao me animou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 118, "end": 127, "username": "LANACION", "id": "33989170"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 60, "probability": 0.8737, "type": "Organization", "normalized_text": "FARC"}, {"start": 75, "end": 88, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/sYQ8anbUvA", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/1941627", "display_url": "lanacion.com.ar/1941627"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179405497818066951"], "created_at": "2019-10-02T14:39:17.000Z", "id": "1179405497818066951", "author_id": "75879733", "text": "Vuelven mejores. Moderados - Un concejal K pidi\u00f3 que las FARC secuestren a Mauricio Macri https://t.co/sYQ8anbUvA v\u00eda @LANACION", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 6, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179347328970428416"], "created_at": "2019-10-02T10:48:09.000Z", "id": "1179347328970428416", "author_id": "1916146110", "text": "E esse menino de 12 anos que matou a garotinha autista? Tinha que morrer tbm,se com essa idade j\u00e1 \u00e9 ruim imagina quantas m\u00e3es vai fazer chorar daqui pra frente \ud83d\ude24", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 107, "end": 109, "probability": 0.4167, "type": "Other", "normalized_text": "AVC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179444403506679808"], "created_at": "2019-10-02T17:13:53.000Z", "id": "1179444403506679808", "author_id": "46838187", "text": "Desabafo aqui: 2019 foi um ano bem pesado. Tive diversos problemas (descobri a diabetes, minha m\u00e3e teve um AVC, etc). Mas na \u00faltima sexta eu perdi um amigo-irm\u00e3o pra depress\u00e3o. O setembro amarelo j\u00e1 foi... mas n\u00e3o deixem de se atentarem pra isso, \u00e9 uma doen\u00e7a ainda dif\u00edcil.", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 6, "like_count": 136, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "id": "1179168411412238343", "author_id": "1006903760487006209", "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "225232891", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ExpresoPeru", "id": "225232891"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179441408563929089"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442124040949760"], "created_at": "2019-10-02T17:04:50.000Z", "id": "1179442124040949760", "author_id": "152770259", "text": "@ExpresoPeru Ya hay alg\u00fan suicida que acepte ser Ministro de este Se\u00f1or?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.8268, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/33R845QdO7", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/10/o-interesse-na-amazonia-nao-e-no-indio-nem-na-porra-da-arvore-diz-bolsonaro.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/ambiente/2019/10/o-interesse-na-amazonia-nao-e-no-indio-nem-na-porra-da-arvore-diz-bolsonaro.shtml"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179435152742764544"], "created_at": "2019-10-02T16:37:07.000Z", "id": "1179435152742764544", "author_id": "105155795", "text": "A vis\u00e3o do Presidente sobre a Amaz\u00f4nia, al\u00e9m de inapropriada, \u00e9 assustadora. N\u00e3o est\u00e1 \u00e0 altura do valor da floresta e povos tradicionais. O problema \u00e9 sua incapacidade pra alcan\u00e7ar qualquer objetivo que v\u00e1 al\u00e9m de si mesmo e seu projeto familiar de poder.\nhttps://t.co/33R845QdO7", "public_metrics": {"retweet_count": 399, "reply_count": 197, "like_count": 2941, "quote_count": 24}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/KPAfc4d3AQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Melinabarale1/status/1179064822090125316/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KPAfc4d3AQ", "media_key": "3_1179064814896852993"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064822090125316"], "created_at": "2019-10-01T16:05:34.000Z", "id": "1179064822090125316", "author_id": "1041805769027604480", "text": "La depresi\u00f3n es Real gente ! Cuidemos entre todos. Y la persona que se suicida SI avisa, escuchemos, acompa\u00f1emos, seamos la contenci\u00f3n de nuestros seres queridos. \ud83d\udc94\ud83c\udf97 https://t.co/KPAfc4d3AQ", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 0, "like_count": 102, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 24, "end": 38, "username": "ereynaabogado", "id": "1237286593"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 22, "probability": 0.6906, "type": "Person", "normalized_text": "Erasmo Reyna"}, {"start": 111, "end": 118, "probability": 0.6177, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 142, "end": 151, "probability": 0.3209, "type": "Other", "normalized_text": "Miss Bagua"}, {"start": 236, "end": 253, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "VizcarraPresidente"}, {"start": 256, "end": 259, "probability": 0.3805, "type": "Person", "normalized_text": "peru"}, {"start": 262, "end": 277, "probability": 0.3673, "type": "Organization", "normalized_text": "CongresoDisuelto"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369147797504"}, {"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/u8nYwr3Vwk", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1179252393491517440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/u8nYwr3Vwk", "media_key": "3_1179252369055453185"}], "hashtags": [{"start": 235, "end": 254, "tag": "VizcarraPresidente"}, {"start": 255, "end": 260, "tag": "peru"}, {"start": 261, "end": 278, "tag": "CongresoDisuelto"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179252393491517440"], "created_at": "2019-10-02T04:30:54.000Z", "id": "1179252393491517440", "author_id": "875801195368955904", "text": "El aprista Erasmo Reyna @ereynaabogado, abogado del ladr\u00f3n suicida, celebraba cuando se archiv\u00f3 el Proyecto de Vizcarra, hoy-traicionados por Miss Bagua- llora porque se haga realidad. Muy tarde cu\u00f1ao, ahora TE AGUANTAS hasta el 2021. #VizcarraPresidente #peru #CongresoDisuelto https://t.co/u8nYwr3Vwk", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 4, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "455224052", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "ZMhosein", "id": "455224052"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9625, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179382180063129605"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179396207048843264"], "created_at": "2019-10-02T14:02:22.000Z", "id": "1179396207048843264", "author_id": "874429052", "text": "@ZMhosein Pues confiaremos. No se si tendr\u00e9 que ver Escuadr\u00f3n Suicida antes de verla, pero, si no, me la resumen t\u00fa y ya estar\u00eda \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85327394", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "randolfeap", "id": "85327394"}], "annotations": [{"start": 230, "end": 235, "probability": 0.7175, "type": "Person", "normalized_text": "Calote"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061991102730250"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179442020160593920"], "created_at": "2019-10-02T17:04:25.000Z", "id": "1179442020160593920", "author_id": "1323415507", "text": "@randolfeap Lembre de uma coisa! A ancora verde por mais de 10 anos vem salvando a nossa balan\u00e7a comercial.nao vi vc fazer nenhuma reclama\u00e7\u00e3o da pol\u00edtica suicida petistas. Q deram milhares de D\u00f3lares a pa\u00edses comunista. E agora o Calote!", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "869583960174678016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179187145178845185"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179188138562015232"], "created_at": "2019-10-02T00:15:35.000Z", "id": "1179188138562015232", "author_id": "846207865", "text": "@edu_fritsch taquiupariu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 180, "end": 189, "username": "feralayo", "id": "12148952"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3341, "type": "Other", "normalized_text": "Sunedu"}, {"start": 58, "end": 92, "probability": 0.7933, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad de San Mart\u00edn de Porres"}, {"start": 162, "end": 171, "probability": 0.7598, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Chang"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/tKNm51Nnn4", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/peru/sunedu-confirmo-sancion-por-mas-de-s8-millones-contra-la-universidad-de-san-martin-de-porres-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/peru/sunedu-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/lima/sucesos/sunedu-confirmo-sancion-por-mas-de-s8-millones-contra-la-universidad-de-san-martin-de-porres-noticia/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179395718961881090"], "created_at": "2019-10-02T14:00:26.000Z", "id": "1179395718961881090", "author_id": "1616182386", "text": "Sunedu confirm\u00f3 sanci\u00f3n por m\u00e1s de S/8 millones contra la Universidad de San Mart\u00edn de Porres. Medida la obliga a iniciar un proceso de vacancia contra el rector Jos\u00e9 Chang.  (Por @feralayo)\n\nhttps://t.co/tKNm51Nnn4", "public_metrics": {"retweet_count": 580, "reply_count": 66, "like_count": 1476, "quote_count": 81}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179350406486532096"}], "entities": {"urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/0jqaIf8svq", "expanded_url": "https://twitter.com/Az_Dantesca/status/1179350406486532096", "display_url": "twitter.com/Az_Dantesca/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179356752099385349"], "created_at": "2019-10-02T11:25:35.000Z", "id": "1179356752099385349", "author_id": "233615982", "text": "Medios: una chica se suicida al difundirse un video sexual de la misma\nMedios: difunden un video grabado sin consentimiento https://t.co/0jqaIf8svq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 20, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "annotations": [{"start": 167, "end": 170, "probability": 0.7102, "type": "Other", "normalized_text": "2Oct"}, {"start": 254, "end": 255, "probability": 0.5203, "type": "Organization", "normalized_text": "RT"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/aTlNVQMrtv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm", "status": 403, "unwound_url": "http://mile.io/2ort0Xm"}], "hashtags": [{"start": 166, "end": 171, "tag": "2Oct"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179375206122577920"], "created_at": "2019-10-02T12:38:55.000Z", "id": "1179375206122577920", "author_id": "54649261", "text": "Mi texto en @Milenio \nLa democracia y la libertad costaron sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el #2Oct ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte. \nPido lean y compartan con RT https://t.co/aTlNVQMrtv", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 82, "probability": 0.6213, "type": "Place", "normalized_text": "Pol\u00edcia Civil"}, {"start": 214, "end": 224, "probability": 0.7777, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil\u00e2ndia"}, {"start": 244, "end": 252, "probability": 0.9163, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441853080449024"], "created_at": "2019-10-02T17:03:45.000Z", "id": "1179441853080449024", "author_id": "26573303", "text": "Tr\u00eas policiais acusados de participa\u00e7\u00e3o em homic\u00eddios s\u00e3o presos pela Pol\u00edcia Civil. Os crimes aconteceram em Julho do ano passado, onde os militares se envolveram em uma chacina que matou quatro pessoas no bairro Brasil\u00e2ndia, na zona norte de S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 100, "probability": 0.8623, "type": "Organization", "normalized_text": "Consejo de Ministros"}, {"start": 103, "end": 118, "probability": 0.7329, "type": "Person", "normalized_text": "Vicente Zeballos"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.8586, "type": "Organization", "normalized_text": "MEF"}, {"start": 224, "end": 235, "probability": 0.9023, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Oliva"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/2I8RCinbnd", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1179441408563929089/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2I8RCinbnd", "media_key": "3_1179441401718816768"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 22, "tag": "Disoluci\u00f3nDelCongreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179441408563929089"], "created_at": "2019-10-02T17:01:59.000Z", "id": "1179441408563929089", "author_id": "225232891", "text": "#Disoluci\u00f3nDelCongreso | En una entrevista con un medio local, el presidente del Consejo de Ministros, Vicente Zeballos, sostuvo que la persona que entre como titular del MEF debe tener el perfil del exministro de Econom\u00eda, Carlos Oliva. https://t.co/2I8RCinbnd", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "85327394", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179061988628062210"}], "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9884, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179061991102730250"], "created_at": "2019-10-01T15:54:19.000Z", "id": "1179061991102730250", "author_id": "85327394", "text": "O governo Bolsonaro diz querer atacar o d\u00e9ficit, mas negocia isen\u00e7\u00f5es previdenci\u00e1rias de 80 bilh\u00f5es p/ os ruralistas. Onde est\u00e1 a l\u00f3gica de redu\u00e7\u00e3o de d\u00e9ficit? Temos que fazer outras perguntas ao votar esta dita reforma:", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 14, "probability": 0.9285, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9618, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}, {"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9311, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 90, "end": 97, "probability": 0.7995, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 116, "end": 120, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Meche"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tubino"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179232533122338817"], "created_at": "2019-10-02T03:11:59.000Z", "id": "1179232533122338817", "author_id": "1582096009", "text": "-Keiko Fujimori presa\n-Alan Garcia se suicida\n-Vizcarra disuelve el congreso\n-Suspenden a Vizcarra por incapacidad\n-Meche es presidenta de un pa\u00eds fantasma \n-Las Fuerzas Armadas reconocen al presidente\n-El conazo de Tubino\n\nPERO QUE TAL A\u00d1ITO ES ESTE 2019 EN NUESTRA POL\u00cdTICA \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 4, "like_count": 306, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.9898, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/MR1g9NM6Hj", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFHKkV", "display_url": "dlvr.it/RFHKkV"}, {"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/pB5mPX8FDp", "expanded_url": "https://twitter.com/sinaloahoy/status/1179078538013470720/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pB5mPX8FDp", "media_key": "3_1179078536298029056"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179078538013470720"], "created_at": "2019-10-01T17:00:04.000Z", "id": "1179078538013470720", "author_id": "1114707324", "text": "FOTOS: Adolescente se suicida en EE.UU. luego de que divulgaran mensajes con contenido sexual que hab\u00eda enviado a un compa\u00f1ero de escuela https://t.co/MR1g9NM6Hj https://t.co/pB5mPX8FDp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179387580074332160"], "created_at": "2019-10-02T13:28:05.000Z", "id": "1179387580074332160", "author_id": "2353845823", "text": "ainda sem acreditar q um garoto de 12 ANOS matou uma menina de 8 anos, autista, que n\u00e3o sabia nem se defender.. eu n\u00e3o confio em ningu\u00e9m perto do meu irm\u00e3o, porque ele \u00e9 t\u00e3o inocente q chega a ser bobo, morro de medo!! \u00e9 triste e chocante, parece mentira \ud83d\udc4e\ud83c\udffc\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 112, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "96761248", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cla_stavinski", "id": "96761248"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179436053624758277"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179440575617126410"], "created_at": "2019-10-02T16:58:40.000Z", "id": "1179440575617126410", "author_id": "877307257859559424", "text": "@cla_stavinski O que aconteceu amiga?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 64, "username": "sebastianpinera", "id": "13623532"}], "annotations": [{"start": 152, "end": 167, "probability": 0.8459, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.3414, "type": "Place", "normalized_text": "L\u00ednea"}, {"start": 188, "end": 193, "probability": 0.4368, "type": "Place", "normalized_text": "Leones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179145644310761475"], "created_at": "2019-10-01T21:26:43.000Z", "id": "1179145644310761475", "author_id": "152395147", "text": "Estoy impactada nuestra gente est\u00e1 enferma pero @sebastianpinera NO HA HECHO NADA POR LA SALUD MENTAL EN EL SISTEMA P\u00daBLICO un ser humano de suicida en Costanera Center y otro L\u00ednea 1 Los Leones...me da pena y rabia quienes nos gobierban...estoy muy triste\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 11, "like_count": 102, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "24969337", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 231, "end": 247, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/kbeXqboNlv", "expanded_url": "http://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/fAGgwU0KVP", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179366061801660416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fAGgwU0KVP", "media_key": "3_1179365536616108032"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179365486146019330"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179366061801660416"], "created_at": "2019-10-02T12:02:35.000Z", "id": "1179366061801660416", "author_id": "24969337", "text": "@epigmenioibarra \ud83c\udf99 \"Lo conquistado cost\u00f3 sangre en las calles y los campos de este pa\u00eds. Muchas vidas se perdieron. Por eso, olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte\", la columna de @epigmenioibarra https://t.co/kbeXqboNlv https://t.co/fAGgwU0KVP", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 5, "like_count": 68, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2159632950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "MHarmenon", "id": "2159632950"}, {"start": 11, "end": 14, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179177082951208961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179183936909582336"], "created_at": "2019-10-01T23:58:53.000Z", "id": "1179183936909582336", "author_id": "1042616931818332161", "text": "@MHarmenon @g1 Te recomendo uma s\u00e9rie chamada \"olhos que condenam\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "MarGi"}, {"start": 167, "end": 178, "probability": 0.7672, "type": "Other", "normalized_text": "Inktober2019"}], "urls": [{"start": 180, "end": 203, "url": "https://t.co/JJxqMuwImo", "expanded_url": "https://twitter.com/KrisArii/status/1179148241490911232/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JJxqMuwImo", "media_key": "3_1179148170162515974"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "MarGi"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "Inktober2019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179148241490911232"], "created_at": "2019-10-01T21:37:02.000Z", "id": "1179148241490911232", "author_id": "2307043772", "text": "Aqu\u00ed mi portada para empezar este reto suicida\u00bf\n\nEste a\u00f1o estare usando a mis Oc's de #MarGi como v\u00edctimas para esta traves\u00eda \ud83d\ude0e\ud83d\udc4a\n\nAhora a ver hasta donde aguanto :']\n#Inktober2019 https://t.co/JJxqMuwImo", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 216, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2923644123", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179431452548698114"}, {"type": "replied_to", "id": "1179438511788834820"}], "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/5bLIu9R0rp", "expanded_url": "https://twitter.com/sitevolts/status/1179431452548698114", "display_url": "twitter.com/sitevolts/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179438814294663170"], "created_at": "2019-10-02T16:51:40.000Z", "id": "1179438814294663170", "author_id": "286462926", "text": "@itsgeeksyndrome eu dei rt aqui, mas pera, primeiro o v\u00eddeo: https://t.co/5bLIu9R0rp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179216581794111488"], "created_at": "2019-10-02T02:08:36.000Z", "id": "1179216581794111488", "author_id": "3022542520", "text": "psic\u00f3loga: me parece que lo mejor x ahora es que te abstengas de generar v\u00ednculos, relaciones \nyo: ok \nyo un rato despu\u00e9s a persona random: holaa jaja me das amor", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 1, "like_count": 435, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.9284, "type": "Person", "normalized_text": "taehyung"}, {"start": 45, "end": 52, "probability": 0.9497, "type": "Person", "normalized_text": "jungkook"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/fwZcSuvsN4", "expanded_url": "https://twitter.com/mozzikv/status/1046757679308238848/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fwZcSuvsN4", "media_key": "7_1046757617945653248"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179261166855557121"], "created_at": "2019-10-02T05:05:46.000Z", "id": "1179261166855557121", "author_id": "1029305686579179523", "text": "el mini berrinche de taehyung y la risita de jungkook-----&gt; modo suicida activado\nhttps://t.co/fwZcSuvsN4", "public_metrics": {"retweet_count": 77, "reply_count": 0, "like_count": 258, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179436948722782208"], "created_at": "2019-10-02T16:44:16.000Z", "id": "1179436948722782208", "author_id": "2510965056", "text": "Acabei de receber a not\u00edcia de que meu ex professor morreu, um dos poucos que eu gostava e tinha amizade depois da escola \ud83d\ude15\ud83d\ude14", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "194705811", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433363024830465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 119, "probability": 0.9765, "type": "Other", "normalized_text": "Memories of Murder"}], "urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/D4c4N7Meom", "expanded_url": "https://www.nytimes.com/2019/10/02/world/asia/south-korea-serial-killer.html?smtyp=cur&smid=tw-nytimesworld", "display_url": "nytimes.com/2019/10/02/wor\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.nytimes.com/2019/10/02/world/asia/south-korea-serial-killer.html?smtyp=cur&smid=tw-nytimesworld"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434026370813953"], "created_at": "2019-10-02T16:32:39.000Z", "id": "1179434026370813953", "author_id": "194705811", "text": "Al parecer el sospechoso que cogieron por los cr\u00edmenes de 86 al 91 (y en los que se basa la pel\u00edcula \"Memories of Murder\") ha confesado los cr\u00edmenes.\nhttps://t.co/D4c4N7Meom", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/35BGRdFVn4", "expanded_url": "https://twitter.com/DeGammoth/status/1179438082858389504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/35BGRdFVn4", "media_key": "3_1179438078357884929"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179438082858389504"], "created_at": "2019-10-02T16:48:46.000Z", "id": "1179438082858389504", "author_id": "1054797701634768897", "text": "Voy a apuntarme a una academia de ingl\u00e9s para hacer el C1\nProfe:Hello \nYo:Hola\nProfe:Tu eres el nuevo no?\nYo: Si haha \nProfe:Bueno pues pasa aqu\u00ed arriba que vamos a hacerte una entrevista, a todo esto como te llamas? \nYo:Sen\u00e9n \nProfe:Oh pues vamos semen \nYo:Ok haga\nMi Cerebro: https://t.co/35BGRdFVn4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "874094258", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "idiocraciayt", "id": "874094258"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "All_Screens", "id": "3446067381"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "TaquiBox", "id": "917446389294157824"}, {"start": 65, "end": 81, "username": "InfoDailyPlanet", "id": "1074738326605832192"}, {"start": 97, "end": 113, "username": "RedLegacyComics", "id": "958423168087191554"}, {"start": 114, "end": 130, "username": "taquilla_espana", "id": "943443673924165633"}, {"start": 131, "end": 143, "username": "sextabutaca", "id": "837795370952454144"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 171, "probability": 0.7132, "type": "Organization", "normalized_text": "Fox"}, {"start": 296, "end": 301, "probability": 0.457, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179435499389358080"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179438172268355592"], "created_at": "2019-10-02T16:49:07.000Z", "id": "1179438172268355592", "author_id": "995972056662642688", "text": "@idiocraciayt @foxplay1983 @All_Screens @TaquiBox @InformeComics @InfoDailyPlanet @mitosdegotham @RedLegacyComics @taquilla_espana @sextabutaca @jurassicEddie Estoy con Fox. En un universo de superh\u00e9roes, cada personaje tiene que tener su peli asociada a su personalidad. Y esta va perfecta para Harley y presentarnos a las Aves. Se sigue expandiendo el universo. Primera peli de un grupo de mujeres, hienas comiendo regaliz... \u00bfAlgo m\u00e1s?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6544, "type": "Other", "normalized_text": "Cloro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179424610477101056"], "created_at": "2019-10-02T15:55:14.000Z", "id": "1179424610477101056", "author_id": "319875542", "text": "Sera que tomando un litro de Cloro se me pase ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2832335447", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dukana2", "id": "2832335447"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179424894641147904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179428874725330944"], "created_at": "2019-10-02T16:12:11.000Z", "id": "1179428874725330944", "author_id": "2397799935", "text": "@dukana2 @SergioCosta_min Dici bene. Lo sa bene il ministro che ci stanno ammazzando. Mi pare che il generale suicida (dipendente total) era del corpo forestale, come il ministro. Sbaglio?", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9414, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 135, "end": 142, "probability": 0.5361, "type": "Place", "normalized_text": "Gimnasio"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.8328, "type": "Place", "normalized_text": "USMA"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/nrRrm8SHzV", "expanded_url": "https://twitter.com/praxispty/status/1179432402298589186/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/nrRrm8SHzV", "media_key": "3_1179432400994091014"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 88, "tag": "RomperElSilencio"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179432402298589186"], "created_at": "2019-10-02T16:26:12.000Z", "id": "1179432402298589186", "author_id": "847048684680433664", "text": "\ud83d\udd6fEn Panam\u00e1 una persona se suicida cada 3 d\u00edas. \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 Queremos invitarte a #RomperElSilencio este jueves 10 de octubre a las 9:00 AM en el Gimnasio de la USMA. \u26a1\u26a1 \u00a1Te esperamos! https://t.co/nrRrm8SHzV", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.7983, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/o0Q6XsYvnW", "expanded_url": "https://twitter.com/Carlos_Bruce/status/1179360234269216768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o0Q6XsYvnW", "media_key": "3_1179360225175986176"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179360234269216768"], "created_at": "2019-10-02T11:39:25.000Z", "id": "1179360234269216768", "author_id": "1416607974", "text": "Quiero saludar a Mercedes Ar\u00e1oz que en un momento dif\u00edcil asumi\u00f3 su responsabilidad sabiendo el costo que eso significaba. https://t.co/o0Q6XsYvnW", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 356, "like_count": 409, "quote_count": 26}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7406, "type": "Organization", "normalized_text": "Rays"}, {"start": 9, "end": 9, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "\u2019"}, {"start": 57, "end": 63, "probability": 0.5626, "type": "Other", "normalized_text": "Juegito"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.4227, "type": "Other", "normalized_text": "mlbplayoffs"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.5551, "type": "Organization", "normalized_text": "Americana"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.8835, "type": "Organization", "normalized_text": "Astros"}, {"start": 157, "end": 172, "probability": 0.5986, "type": "Other", "normalized_text": "Ronda Divisional"}, {"start": 202, "end": 215, "probability": 0.8112, "type": "Person", "normalized_text": "Charlie Morton"}, {"start": 223, "end": 233, "probability": 0.7036, "type": "Other", "normalized_text": "Sean Manaea"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 85, "tag": "mlbplayoffs"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179436786520641537"], "created_at": "2019-10-02T16:43:37.000Z", "id": "1179436786520641537", "author_id": "306065264", "text": "Rays vs A\u2019s 7pm\n\nrima y todooo! \n\nSe la juegan hoy en el Juegito Suicida #mlbplayoffs \n\nWildcards de la Americana\n\nganador pasa a jugar con los Astros en la Ronda Divisional\n\nQuien gana hoy? \n\nPitchers\nCharlie Morton - TAM\nSean Manaea - OAK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179190612312150016"], "created_at": "2019-10-02T00:25:24.000Z", "id": "1179190612312150016", "author_id": "231954223", "text": "\u00bfQu\u00e9 tan enfermo es tu pa\u00eds?\nLa gente se suicida dentro del mall y no lo cierran, los asistentes siguen comprando y comiendo como si nada.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 58, "probability": 0.6345, "type": "Place", "normalized_text": "Bronx"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/acQGyEfPcC", "expanded_url": "https://cnn.it/2poW0zx", "display_url": "cnn.it/2poW0zx", "status": 200, "unwound_url": "https://cnnespanol.cnn.com/video/nueva-york-bronx-zoo-mujer-leon-pkg-digital-original/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433368431288321"], "created_at": "2019-10-02T16:30:02.000Z", "id": "1179433368431288321", "author_id": "33884545", "text": "Una mujer ingres\u00f3 al h\u00e1bitat de un le\u00f3n en el zoo del Bronx y se puso a bailar. Los aterrados espectadores grabaron este video: https://t.co/acQGyEfPcC", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 37, "like_count": 122, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "235139317", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 41, "probability": 0.8752, "type": "Person", "normalized_text": "Garcia"}, {"start": 251, "end": 259, "probability": 0.9737, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179396571802296321"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179436948114624514"], "created_at": "2019-10-02T16:44:15.000Z", "id": "1179436948114624514", "author_id": "174928899", "text": "@Mauriciomulder Larva del cuerpo de Garcia tuvistes 17 a\u00f1os para entender la constituci\u00f3n pero aun despu\u00e9s de ese tiempo no comprendes ni una letra de ella y te alineas solamente aquellos que t dan el hueso bacterial para moverles la cola, aca no hay Venezuela pues la ciudania no es est\u00fapida", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179365714534322176"], "created_at": "2019-10-02T12:01:12.000Z", "id": "1179365714534322176", "author_id": "3080107407", "text": "um garoto de 12 anos matou uma menina de 9 anos ??????????MANO OQ MUNDO T\u00c1 SE TORNANDO?????", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "164763964", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176533056343150598"}], "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.7903, "type": "Place", "normalized_text": "Iron Mountain"}, {"start": 140, "end": 157, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "Gregorio Centuri\u00f3n"}, {"start": 235, "end": 240, "probability": 0.8945, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176533058356490241"], "created_at": "2019-09-24T16:25:14.000Z", "id": "1176533058356490241", "author_id": "164763964", "text": "* Se incendia Iron Mountain, una pena; toda la info de los \u201cdetalles\u201d estaban ah\u00ed. 10 bomberos muertos. Mala suerte la tuya.\n* Se \"suicida\" Gregorio Centuri\u00f3n, amigo y administrador de pautas muy dudosas. Las estrellas no acompa\u00f1an.\n* Nisman se suicida y se cae la causa de las \u2935", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 3, "like_count": 838, "quote_count": 12}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179436866073956362"], "created_at": "2019-10-02T16:43:56.000Z", "id": "1179436866073956362", "author_id": "4640447955", "text": "LO VOY A HACER TOMANDO EL RIESGO QUE ME PUTEN OTRA VES\nNombra a los mutuals que recuerdes/ Name the mutuals you remember\n\nIndigo\nPANDI( MIRA ME ACORDE PUU)\njuacuckuwu\nZeke\nSantiuwu N.30\nHeinz \nFrankowo\nPochit\nFran\nVerginista\nMeli\nRandom\nVoriz\nShez\nAwa\nMatecocido\nMatecocido nazi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 24, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 87, "end": 98, "username": "Messi98Joe", "id": "3006146909"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/d7Twvvld5V", "expanded_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/", "display_url": "newsf1.it/f1-i-la-ferrar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.newsf1.it/f1-i-la-ferrari-si-suicida-a-sochi-ed-hamilton-guida-la-doppietta-mercedes/"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 110, "tag": "RussianGP"}, {"start": 111, "end": 120, "tag": "Mercedes"}, {"start": 121, "end": 129, "tag": "Ferrari"}, {"start": 130, "end": 138, "tag": "Leclerc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178292345248387072"], "created_at": "2019-09-29T12:56:01.000Z", "id": "1178292345248387072", "author_id": "152200318", "text": "F1 I La Ferrari si suicida a Sochi ed Hamilton guida la doppietta Mercedes\n\ud83d\ude32\ud83d\ude32\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\n\ud83d\udcdd di @Messi98Joe \n#RussianGP\n#Mercedes\n#Ferrari\n#Leclerc \n\nhttps://t.co/d7Twvvld5V", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 169, "end": 185, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}, {"start": 226, "end": 234, "username": "Milenio", "id": "24969337"}], "urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/BcT4fNHrUj", "expanded_url": "https://www.milenio.com/opinion/epigmenio-ibarra/itinerarios/2-de-octubre-no-se-olvida", "display_url": "milenio.com/opinion/epigme\u2026"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 143, "tag": "2DeOctubreNoSeOlvida"}, {"start": 145, "end": 168, "tag": "2DeOctubreSinViolencia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179434493851164674"], "created_at": "2019-10-02T16:34:30.000Z", "id": "1179434493851164674", "author_id": "140882001", "text": "2 de octubre no se olvida\n...olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte...\n#2DeOctubreNoSeOlvida \n#2DeOctubreSinViolencia\n@epigmenioibarra\nImperdible.\nhttps://t.co/BcT4fNHrUj v\u00eda @Milenio", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 9, "probability": 0.9906, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 43, "end": 50, "probability": 0.6699, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.8585, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179395576338796544"], "created_at": "2019-10-02T13:59:52.000Z", "id": "1179395576338796544", "author_id": "235139317", "text": "En el Per\u00fa hay una dictadura. Desde que el Vizcarra se retrata con los comandantes militares el d\u00eda mismo del golpe, esta notificando que tiene la fuerza. Al d\u00eda siguiente, el \u00fanico espacio democr\u00e1tico es tomado por la fuerza: el Congreso. Solo queda la resistencia civil.", "public_metrics": {"retweet_count": 1058, "reply_count": 2628, "like_count": 2610, "quote_count": 201}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6575, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/Hgk5FLP8E6", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=PEvCzJulUZI", "display_url": "youtube.com/watch?v=PEvCzJ\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179107791635656710"], "created_at": "2019-10-01T18:56:18.000Z", "id": "1179107791635656710", "author_id": "23555995", "text": "Arlequina tinha tudo pra ser um bom filme, mas acho que foi feito s\u00f3 pra agradar a turma mesmo...\n\nhttps://t.co/Hgk5FLP8E6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 104, "end": 115, "username": "AsambleaVE", "id": "4744395743"}, {"start": 203, "end": 219, "username": "beatrizbecerrab", "id": "156289017"}], "urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/WZtrl9L5ne", "expanded_url": "https://twitter.com/Presidencia_VE/status/1179402553659924480", "display_url": "twitter.com/Presidencia_VE\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179402553659924480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179410334488113153"], "created_at": "2019-10-02T14:58:30.000Z", "id": "1179410334488113153", "author_id": "39176902", "text": "Nuestra ruta y objetivos siguen siendo los mismos, y est\u00e1n contenidos en el acuerdo aprobado ayer en la @AsambleaVE: 1) Cese de la usurpaci\u00f3n, 2) Gobierno de Transici\u00f3n y 3) Elecciones Libres. \n\nGracias @beatrizbecerrab por su respaldo firme a la causa venezolana. https://t.co/WZtrl9L5ne", "public_metrics": {"retweet_count": 3201, "reply_count": 1825, "like_count": 4485, "quote_count": 499}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "17604717", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432384435019777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 10, "probability": 0.4371, "type": "Organization", "normalized_text": "heel"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433253960388609"], "created_at": "2019-10-02T16:29:35.000Z", "id": "1179433253960388609", "author_id": "17604717", "text": "i miss heel naito shorts with the dong outline", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "800940763", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Nyevit", "id": "800940763"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179433722900299778"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179434238132785153"], "created_at": "2019-10-02T16:33:29.000Z", "id": "1179434238132785153", "author_id": "225205312", "text": "@Nyevit Bona idea! Un atac su\u00efcida contra la central. Ara m'hi poso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 104, "probability": 0.9601, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179211962934272001"], "created_at": "2019-10-02T01:50:15.000Z", "id": "1179211962934272001", "author_id": "2567927971", "text": "\"Las empresas que inviertan m\u00e1s de 10 millones de d\u00f3lares van a tener incentivos impositivos\", dice Macri. Ja. Si alguien tiene esa guita en Argentina la pone en la timba. Con falta de consumo, bajos salarios e inflaci\u00f3n ser\u00eda un suicida el que invirtiera ac\u00e1.", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 16, "probability": 0.7875, "type": "Other", "normalized_text": "Presagio"}, {"start": 31, "end": 39, "probability": 0.721, "type": "Person", "normalized_text": "Harbinger"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179430964671471616"], "created_at": "2019-10-02T16:20:29.000Z", "id": "1179430964671471616", "author_id": "810551502066556932", "text": "Si llamo Presagio alguna vez a Harbinger perdonadme pero es como la he conocido en los c\u00f3mics xD", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 73, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9343, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179433029359542273"], "created_at": "2019-10-02T16:28:41.000Z", "id": "1179433029359542273", "author_id": "1395756026", "text": "Gente voc\u00eas s\u00e3o cegos ou s\u00e3o ignorantes mesmo sobre o caso da Raissa? \u00d3bvio que o menino \u00e9 sociopata ou psicopata, ele s\u00f3 tem 12 anos, e gente dizendo que ele tem que morrer?!! Ele precisa TRATAMENTO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "225205312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "arderico", "id": "225205312"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432782751260673"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179433722900299778"], "created_at": "2019-10-02T16:31:27.000Z", "id": "1179433722900299778", "author_id": "800940763", "text": "@arderico com amb el Fracking a Riudaura company, aquestes instal\u00b7lacions s'haurien d'haver desmantellat fa temps", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/I5ByLutNoB", "expanded_url": "http://va.newsrepublic.net/s/bmymFk", "display_url": "va.newsrepublic.net/s/bmymFk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179381662972616705"], "created_at": "2019-10-02T13:04:34.000Z", "id": "1179381662972616705", "author_id": "1145709129203376129", "text": "SI COMMENTA DA S\u00c9 \n\nCon lo Ius Culturae i ragazzini stranieri diventeranno veri patrioti https://t.co/I5ByLutNoB", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 298, "like_count": 311, "quote_count": 89}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179365937734148098"], "created_at": "2019-10-02T12:02:05.000Z", "id": "1179365937734148098", "author_id": "2812370203", "text": "Eu t\u00f4 indignada com esse caso do menino de 12 anos, que matou a menininha autista. 12 ANOS!!!!! J\u00e1 tem essa frieza imagine quando tiver maior. \u00c9 a palavra se cumprindo, a frieza no mundo \u00e9 essa da\u00ed.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1032797587257126914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432537799692288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432763528798210"], "created_at": "2019-10-02T16:27:38.000Z", "id": "1179432763528798210", "author_id": "1032797587257126914", "text": "hacer, teniendo en cuenta que buscan escapar de su propia soledad. Es una manifestaci\u00f3n de su desesperaci\u00f3n.\n3. Te explico porque las comillas: el que se suicida NO quiere morir, lo que quiere es DEJAR DE SUFRIR y va a buscar por un largo tiempo cualquier circunstancia que lo", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1032797587257126914", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179432386574065664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179432537799692288"], "created_at": "2019-10-02T16:26:44.000Z", "id": "1179432537799692288", "author_id": "1032797587257126914", "text": "un NO HACERLO es armar un circo, llamar la atenci\u00f3n o querer dar l\u00e1stima?\n1. Hay muchas mas causas de muerte por suicidio que por cualquier otro motivo.\n2. La gente que \u201cse quiere matar\u201d (seg\u00fan vos) trata de expresar lo que siente para que alguien le demuestre que NO lo tiene que", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 53, "probability": 0.6314, "type": "Other", "normalized_text": "benzodiacepinas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179075221438877696"], "created_at": "2019-10-01T16:46:53.000Z", "id": "1179075221438877696", "author_id": "166759988", "text": "Ayer lleg\u00f3 un m\u00e9dico por sobredosis de benzodiacepinas, depresi\u00f3n severa, no se quiso quedar y como buenos coldecidieron darlo de alta. Se suicid\u00f3 en la noche. \nRecuerden que depresi\u00f3n severa con intento suicida requiere tratamiento psiqui\u00e1trico, SIEMPRE!", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 5, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1007628890", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miracomome", "id": "1007628890"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179402550229032961"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179405067016921089"], "created_at": "2019-10-02T14:37:34.000Z", "id": "1179405067016921089", "author_id": "841024868552462343", "text": "@miracomome No te olvides del aprismo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "Courtois"}], "urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/3jKCJbin4h", "expanded_url": "https://twitter.com/enfueradejuego/status/1179085803638657024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3jKCJbin4h", "media_key": "3_1179085801415680000"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179085803638657024"], "created_at": "2019-10-01T17:28:56.000Z", "id": "1179085803638657024", "author_id": "322818385", "text": "Inteligent\u00edsimo pitar a Courtois, justo lo que necesita. Otro alarde de inteligencia de esta grada. \n\nPorque adem\u00e1s claro, que un pelotazo en campo rival acabe con esta situaci\u00f3n es culpa del portero de toda la vida. https://t.co/3jKCJbin4h", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 78, "like_count": 884, "quote_count": 31}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1160949434223607809", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "muylocohoy", "id": "152841574"}, {"start": 26, "end": 32, "username": "ruliz", "id": "40151968"}, {"start": 33, "end": 38, "username": "VEJA", "id": "17715048"}, {"start": 39, "end": 51, "username": "radaronline", "id": "28407958"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 98, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 187, "end": 192, "probability": 0.971, "type": "Place", "normalized_text": "Russia"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.5269, "type": "Place", "normalized_text": "czares"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179406268441792514"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179429057768886274"], "created_at": "2019-10-02T16:12:54.000Z", "id": "1179429057768886274", "author_id": "121879048", "text": "@bardocapitao @muylocohoy @ruliz @VEJA @radaronline campos de concentra\u00e7\u00e3o q eu saiba foi o nazismo, mas me diga quem causou o comunismo? a injusti\u00e7a n\u00e3o sou comunista, mas por exemplo a Russia na \u00e9poca dos czares matou mais de 1000 pessoas na p\u00b4ra\u00e7a vermelha. nao nao foi comunismo, foi o extremismo q matou tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/GgmhyrtVX0", "expanded_url": "https://twitter.com/EmojiMashupBot/status/1179274961296527362/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GgmhyrtVX0", "media_key": "3_1179274958553223168"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179274961296527362"], "created_at": "2019-10-02T06:00:35.000Z", "id": "1179274961296527362", "author_id": "1150993041513177088", "text": "\ud83c\udf1d full-moon + \ud83d\ude2d in-tears = https://t.co/GgmhyrtVX0", "public_metrics": {"retweet_count": 4495, "reply_count": 125, "like_count": 18419, "quote_count": 1351}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 59, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}, {"start": 85, "end": 99, "username": "ManuelDammert", "id": "1436400703"}, {"start": 132, "end": 146, "username": "mforondafarro", "id": "751226158725918720"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179220738127077376"], "created_at": "2019-10-02T02:25:07.000Z", "id": "1179220738127077376", "author_id": "1024431989947092992", "text": "Rechazamos tajantemente las afirmaciones de @Mauriciomulder que tratan de vincular a @ManuelDammert con la suplantaci\u00f3n del voto de @mforondafarro. Con sus cl\u00e1sicas mentiras quieren validar una elecci\u00f3n evidentemente nula. DEJE DE MENTIR. Recuerde que ya se acab\u00f3 su inmunidad.", "public_metrics": {"retweet_count": 281, "reply_count": 80, "like_count": 1123, "quote_count": 16}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/6KJkUyl9cM", "expanded_url": "https://www.orticaweb.it/suicida-a-13-anni/", "display_url": "orticaweb.it/suicida-a-13-a\u2026"}, {"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/jYhEwKgW8w", "expanded_url": "https://twitter.com/OrticaWeb/status/1179335894828011523/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jYhEwKgW8w", "media_key": "3_1179335893376733190"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179335894828011523"], "created_at": "2019-10-02T10:02:42.000Z", "id": "1179335894828011523", "author_id": "833623801", "text": "SUICIDA A 13 ANNI: CASO DI\u00a0CYBERBULLISMO? https://t.co/6KJkUyl9cM https://t.co/jYhEwKgW8w", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 48, "end": 63, "username": "LibertadoresBR", "id": "1021446194197925888"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.6134, "type": "Organization", "normalized_text": "Meng\u00e3o"}, {"start": 84, "end": 98, "probability": 0.7801, "type": "Organization", "normalized_text": "JogaremosJuntos"}, {"start": 101, "end": 107, "probability": 0.5314, "type": "Other", "normalized_text": "GRExFLA"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/mKdlXehCFh", "expanded_url": "https://twitter.com/Flamengo/status/1179229605925924865/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mKdlXehCFh", "media_key": "3_1179229535792963590"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 99, "tag": "JogaremosJuntos"}, {"start": 100, "end": 108, "tag": "GRExFLA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179229605925924865"], "created_at": "2019-10-02T03:00:21.000Z", "geo": {"place_id": "6149b85ac3356372"}, "id": "1179229605925924865", "author_id": "59591856", "text": "Hoje tem Meng\u00e3o em campo! \u00c9 dia de semifinal da @LibertadoresBR! Pra cima, Na\u00e7\u00e3o!  #JogaremosJuntos #GRExFLA https://t.co/mKdlXehCFh", "public_metrics": {"retweet_count": 8845, "reply_count": 2398, "like_count": 25384, "quote_count": 2078}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9152, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/Y08tle7Kdp", "expanded_url": "https://twitter.com/birdsofpreywb/status/1179064087566618624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y08tle7Kdp", "media_key": "13_1179057167250276352"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 29, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179064087566618624"], "created_at": "2019-10-01T16:02:39.000Z", "id": "1179064087566618624", "author_id": "1029092401262948352", "text": "Emancipate THIS. #BirdsOfPrey in theaters 2.7.20 https://t.co/Y08tle7Kdp", "public_metrics": {"retweet_count": 42876, "reply_count": 2343, "like_count": 94686, "quote_count": 17535}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179212911182598146"], "created_at": "2019-10-02T01:54:01.000Z", "id": "1179212911182598146", "author_id": "118798435", "text": "1) \u00bfAutolesiones, ideaci\u00f3n/conducta suicida en ni\u00f1os/as, adolescentes? Por favor, por favor les pido a los profesionales de la salud mental (yo no lo soy) que pesquisen bullying, abuso f\u00edsico, emocional, verbal y, sobre todo, sexual.", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 72, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 136, "end": 152, "username": "epigmenioibarra", "id": "54649261"}], "urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/ODqQsnxvJY", "expanded_url": "https://mile.io/2ort0Xm", "display_url": "mile.io/2ort0Xm"}, {"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/7s8rh8NRXw", "expanded_url": "https://twitter.com/Milenio/status/1179365486146019330/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7s8rh8NRXw", "media_key": "3_1179365426297540610"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Itinerarios"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179365486146019330"], "created_at": "2019-10-02T12:00:18.000Z", "id": "1179365486146019330", "author_id": "24969337", "text": "#Itinerarios | Olvidar lo sucedido el 2 de octubre ser\u00eda a un tiempo criminal y suicida de nuestra parte, lee y escucha \ud83c\udf99 la columna de @epigmenioibarra https://t.co/ODqQsnxvJY https://t.co/7s8rh8NRXw", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 8, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9528, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179428937715335168"], "created_at": "2019-10-02T16:12:26.000Z", "id": "1179428937715335168", "author_id": "802259916", "text": "Margot Robbie me parece incre\u00edble", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179424182150586374"}], "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/8i7cZXtDbA", "expanded_url": "https://twitter.com/matteoc1951/status/1179424182150586374", "display_url": "twitter.com/matteoc1951/st\u2026"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "Basilicata"}, {"start": 154, "end": 165, "tag": "BASILICATA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179424894641147904"], "created_at": "2019-10-02T15:56:22.000Z", "id": "1179424894641147904", "author_id": "2832335447", "text": "Il Ministro sa benissimo che ci stanno avvelenando in #Basilicata! Non ha bisogno di essere \u201caiutato\u201d...NON VUOLE INTERVENIRE! QUESTA \u00c8 LA VERIT\u00c0 \ud83d\udc49 DELLA #BASILICATA NON FREGA UN CAZZO A NESSUNO! \ud83d\udc49DEI NOSTRI MORTI NON FREGA UN CAZZO A NESSUNO! DICO BENE @SergioCosta_min ?? https://t.co/8i7cZXtDbA", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 4, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 151, "end": 166, "probability": 0.4829, "type": "Other", "normalized_text": "Costanera center"}], "urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/dYvC9dvdof", "expanded_url": "https://twitter.com/sosamchi/status/1179161069736124417/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dYvC9dvdof", "media_key": "3_1179161054091366400"}], "hashtags": [{"start": 205, "end": 227, "tag": "OctubreMesSaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179161069736124417"], "created_at": "2019-10-01T22:28:01.000Z", "id": "1179161069736124417", "author_id": "968653553047867397", "text": "La salud mental est\u00e1 en crisis porque nuestra sociedad est\u00e1 en crisis. Chile sigue siendo del 16% de los pa\u00edses que no cuenta con ley de salud mental. Costanera center se ha transformado en triste s\u00edmbolo #OctubreMesSaludMental https://t.co/dYvC9dvdof", "public_metrics": {"retweet_count": 151, "reply_count": 2, "like_count": 149, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 26, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "Mercedes Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/FboQTBbPny", "expanded_url": "http://ow.ly/rEMq30pEgqb", "display_url": "ow.ly/rEMq30pEgqb", "status": 200, "unwound_url": "https://canaln.pe/actualidad/mercedes-araoz-renuncia-irrevocablemente-vicepresidencia-republica-n390411?hootPostID=f41330f1ff0442b3a5751e3ce347c061"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179223646654619648"], "created_at": "2019-10-02T02:36:40.000Z", "id": "1179223646654619648", "author_id": "248692867", "text": "REITERAMOS | Mercedes Ar\u00e1oz anunci\u00f3 a trav\u00e9s de sus redes sociales que renuncia irrevocablemente a la vicepresidencia de la Rep\u00fablica. La pol\u00edtica expreso sus motivaciones en una carta https://t.co/FboQTBbPny", "public_metrics": {"retweet_count": 203, "reply_count": 174, "like_count": 672, "quote_count": 40}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 29, "probability": 0.7102, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel Le\u00f3n Portilla"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.6839, "type": "Person", "normalized_text": "Sahag\u00fan"}], "urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/8NNFbzL8Lu", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/cultura/letras/2016/02/22/humanismo-indigenista-por-enrique-krauze", "display_url": "eluniversal.com.mx/articulo/cultu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/articulo/cultura/letras/2016/02/22/humanismo-indigenista-por-enrique-krauze"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179231204199010305"], "created_at": "2019-10-02T03:06:42.000Z", "id": "1179231204199010305", "author_id": "147750051", "text": "Ha muerto Miguel Le\u00f3n Portilla, benem\u00e9rito de la historia mexicana, estudioso a la altura de Sahag\u00fan, figura cumbre del humanismo indigenista, maestro deslumbrante, amigo generoso.  https://t.co/8NNFbzL8Lu", "public_metrics": {"retweet_count": 771, "reply_count": 47, "like_count": 2288, "quote_count": 25}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9809, "type": "Organization", "normalized_text": "Boca"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179222474493440000"], "created_at": "2019-10-02T02:32:01.000Z", "id": "1179222474493440000", "author_id": "103971617", "text": "Quer\u00edan matar a Boca. Y terminaron matando al f\u00fatbol.", "public_metrics": {"retweet_count": 4507, "reply_count": 2600, "like_count": 16114, "quote_count": 2128}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1178525169909981186"}], "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/yt51vjUMVB", "expanded_url": "https://twitter.com/Reportero24/status/1178525169909981186", "display_url": "twitter.com/Reportero24/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178527674970574848"], "created_at": "2019-09-30T04:31:08.000Z", "id": "1178527674970574848", "author_id": "120873942", "text": "El chavismo buscar\u00e1 convivir, acomodarse, mezclarse con la oposici\u00f3n, saben que est\u00e1n perdidos, aislados, sentenciados. Muchos mediocres opositores \u2013la mediocridad timorata\u2013 promover\u00e1n ese c\u00ednico acomodo. A mi juicio es peligros\u00edsimo, suicida. Al chavismo hay que erradicarlo\u2026 https://t.co/yt51vjUMVB", "public_metrics": {"retweet_count": 70, "reply_count": 4, "like_count": 55, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1416349142", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "PhilAMellows", "id": "1416349142"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "FrayJosepho", "id": "126465001"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.7814, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 91, "end": 98, "probability": 0.798, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 109, "end": 116, "probability": 0.7044, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179264127321157634"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179296858117685248"], "created_at": "2019-10-02T07:27:35.000Z", "id": "1179296858117685248", "author_id": "1161689942331928577", "text": "@PhilAMellows @FrayJosepho Pues pasa lo de siempre...desde hace a\u00f1os.\nSociedad acomplejada\nSociedad buenista\nSociedad suicida\nDisfruten lo permitido", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3378309574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423232467898378"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423791069454339"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423793506336770"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423798522720260"}, {"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/7IjhmVQC1p", "expanded_url": "https://twitter.com/hemsrobbie/status/1179423809172049920/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7IjhmVQC1p", "media_key": "3_1179423804071858177"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423809172049920"], "created_at": "2019-10-02T15:52:03.000Z", "id": "1179423809172049920", "author_id": "3378309574", "text": "ELA CORREU ATRAS DE TUDO E TA ENVOLVIDA EM TUDO, \u00c9 TOTALMENTE DEDICADA MESMO DEPOIS DE TER RECEBIDO AMEA\u00c7AS DE MORTE DURANTE A EPOCA DE ESQUADR\u00c3O SUICIDA\n\nEXIJAM QUE SUAS FAV APARE\u00c7AM SEM DIMINUIR A PESSOA QUE FEZ ESSE PROJETO ACONTECER INFERNO https://t.co/7IjhmVQC1p", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 94, "probability": 0.4358, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 157, "end": 173, "probability": 0.825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 199, "end": 205, "probability": 0.4955, "type": "Other", "normalized_text": "Sereias"}, {"start": 210, "end": 215, "probability": 0.4372, "type": "Other", "normalized_text": "Gotham"}, {"start": 220, "end": 233, "probability": 0.6935, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407715342438406"], "created_at": "2019-10-02T14:48:06.000Z", "id": "1179407715342438406", "author_id": "1076971229515530241", "text": "E \u00f3bvio? \u00c9,  mas \u00e9 bom dizer:\nA produ\u00e7\u00e3o de um filme n\u00e3o impede a produ\u00e7\u00e3o de outro, e a Harley ter um universo \u00e9 apenas a expans\u00e3o do que j\u00e1 foi montado em Esquadr\u00e3o Suicida, abrindo margem para um Sereias de Gotham vs Aves de Rapina.", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 8, "like_count": 174, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9225, "type": "Person", "normalized_text": "Uribe"}, {"start": 48, "end": 52, "probability": 0.3454, "type": "Place", "normalized_text": "Corte"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/vgISJaQpmO", "expanded_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/10/02/judicial/1569999230_153261.html?ssm=tw", "display_url": "caracol.com.co/radio/2019/10/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caracol.com.co/radio/2019/10/02/judicial/1569999230_153261.html?ssm=tw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179371898452545537"], "created_at": "2019-10-02T12:25:46.000Z", "id": "1179371898452545537", "author_id": "928101606465458176", "text": "Testigo clave en caso Uribe declara hoy ante la Corte https://t.co/vgISJaQpmO", "public_metrics": {"retweet_count": 274, "reply_count": 15, "like_count": 507, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.6282, "type": "Other", "normalized_text": "Diego"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SWu19YWEOK", "expanded_url": "http://diarioecologia.com/no-aguanto-ir-al-colegio-diego-de-11-anos-se-suicida-por-acoso-escolar/", "display_url": "diarioecologia.com/no-aguanto-ir-\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423953187753985"], "created_at": "2019-10-02T15:52:37.000Z", "id": "1179423953187753985", "author_id": "56044829", "text": "\u201cNo aguanto ir al colegio\u201d: Diego, de 11 a\u00f1os, se suicida por acoso escolar https://t.co/SWu19YWEOK", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3176625754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ImKo86", "id": "1126839683357585408"}, {"start": 8, "end": 19, "username": "gilardisil", "id": "2805323313"}, {"start": 20, "end": 28, "username": "mdlet72", "id": "176697458"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179422885724774401"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179423545383886848"], "created_at": "2019-10-02T15:51:00.000Z", "id": "1179423545383886848", "author_id": "3176625754", "text": "@ImKo86 @gilardisil @mdlet72 Arsenico Carlo Ernesto... \n\nMaronna!! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 52, "probability": 0.8905, "type": "Person", "normalized_text": "Rafa"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/rsDuUvdM4s", "expanded_url": "https://twitter.com/AlyneBru_mar/status/1179397095716995084/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rsDuUvdM4s", "media_key": "7_1179396783392333824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179397095716995084"], "created_at": "2019-10-02T14:05:54.000Z", "id": "1179397095716995084", "author_id": "2970457709", "text": "Quero saber se o meu filho ainda ta vivo ou se a Rafa arrastou o rostinho dele no piso depois dos stories\ud83d\ude02 https://t.co/rsDuUvdM4s", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.5948, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.5321, "type": "Other", "normalized_text": "BOP"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9571, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423232467898378"], "created_at": "2019-10-02T15:49:45.000Z", "id": "1179423232467898378", "author_id": "3378309574", "text": "na MORAL se eu ver algu\u00e9m enchendo o saco por causa da Harley em BOP eu vou descer o cacete\na Margot Robbie foi atr\u00e1s de TUDO, DESDE 2016 ELA PEGA NO P\u00c9 DOS EXECUTIVOS E MILITA EM ENTREVISTA PEDINDO MAIS VISIBILIDADE A PERSONAGENS FEMININAS DO UNIVERSO DC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/3WhDvr2AO5", "expanded_url": "https://twitter.com/sunfluwuer/status/1179324902236659712/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3WhDvr2AO5", "media_key": "3_1179324900072402944"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179324902236659712"], "created_at": "2019-10-02T09:19:02.000Z", "id": "1179324902236659712", "author_id": "970675106090450944", "text": "Sono terrorizzata per un paio di cose a proposito del nuovo anno accademico e non so come gestirla. Tutti mi dicono di non preoccuparmi, ma non mi fanno neanche finire di spiegare tutta la situazione e boh che devo fare io non lo so pi\u00f9 mi ritiro https://t.co/3WhDvr2AO5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179390991289257989"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 42, "probability": 0.4573, "type": "Other", "normalized_text": "Ping"}, {"start": 45, "end": 48, "probability": 0.4967, "type": "Other", "normalized_text": "Pang"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4556, "type": "Person", "normalized_text": "Pong"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "Jim"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.6246, "type": "Person", "normalized_text": "Bob"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.4804, "type": "Person", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 125, "end": 132, "probability": 0.4495, "type": "Other", "normalized_text": "Turandot"}], "urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TVqytN726m", "expanded_url": "https://twitter.com/Scherzo_es/status/1179390991289257989", "display_url": "twitter.com/Scherzo_es/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179398267915911173"], "created_at": "2019-10-02T14:10:33.000Z", "id": "1179398267915911173", "author_id": "498667357", "text": "Para no herir la sensibilidad oriental Ping, Pang y Pong pasar\u00e1n a llamarse Jim, Bob y Bill. De cualquier forma, la princesa Turandot seguir\u00e1 asesinando a todo aquel que le lleve la contra. Cualquier parecido con la realidad es pura coincidencia. https://t.co/TVqytN726m", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 18, "like_count": 71, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1028106890352504832", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179423097205776384"}], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 202, "probability": 0.8134, "type": "Other", "normalized_text": "Middle Fingers"}, {"start": 208, "end": 213, "probability": 0.5135, "type": "Other", "normalized_text": "Missio"}, {"start": 249, "end": 260, "probability": 0.8575, "type": "Person", "normalized_text": "A. G. Howard"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179423099130978308"], "created_at": "2019-10-02T15:49:14.000Z", "id": "1179423099130978308", "author_id": "1028106890352504832", "text": "\u00daltima vez que vi meu pai: domingo, quando ele tava indo viajar. \u00c9 meio ruim ficar longe dele a semana inteira, mas \u00e9 o sacrif\u00edcio que ele faz pra cuidar da gente.\n\n\u00daltima m\u00fasica: at\u00e9 agr, Middle Fingers, do Missio\n\n\u00daltimo livro: Atr\u00e1s do espelho - A. G. Howard", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 84, "probability": 0.7385, "type": "Place", "normalized_text": "Funda\u00e7\u00e3o Casa"}, {"start": 174, "end": 186, "probability": 0.4895, "type": "Place", "normalized_text": "Bolsa Fam\u00edlia"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179038158060605440"], "created_at": "2019-10-01T14:19:37.000Z", "id": "1179038158060605440", "author_id": "822102596617904128", "text": "Se for COMPROVADO q o jovem de 12 anos matou a menina de 9, ele ir\u00e1 pra Funda\u00e7\u00e3o Casa, ter\u00e1 direito a 5 refei\u00e7\u00f5es di\u00e1rias, psic\u00f3logo, visitar\u00e1 museus, sua fam\u00edlia receber\u00e1 o Bolsa Fam\u00edlia e sair\u00e1 com a ficha limpa aos 18 anos, custando 10 mil p/m\u00eas ao contribuinte paulista.", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 13, "like_count": 93, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/TI5UgwzXwW", "expanded_url": "https://twitter.com/Petit__Rien/status/1179143337082798080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TI5UgwzXwW", "media_key": "3_1179143321664589824"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179143337082798080"], "created_at": "2019-10-01T21:17:33.000Z", "id": "1179143337082798080", "author_id": "3402393555", "text": "Mon seul soulagement est de dormir. \n\nQuand nous dormons, il n\u2019y a pas de tristesse, pas de col\u00e8re, pas de faim, nous ne sommes rien. https://t.co/TI5UgwzXwW", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179385167959511041"], "created_at": "2019-10-02T13:18:30.000Z", "id": "1179385167959511041", "author_id": "97840455", "text": "Aprendiz de dictador ir\u00e1s preso. Quieres mantenerte solo en el poder estos meses para blindarte y blindar a tus c\u00f3mplices. La justicia llegar\u00e1, que no te quede la menor duda.", "public_metrics": {"retweet_count": 119, "reply_count": 19, "like_count": 424, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 109, "end": 125, "username": "conselhotutelar", "id": "48228242"}, {"start": 127, "end": 143, "username": "ctpconselhotute", "id": "937093116"}, {"start": 257, "end": 270, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.793, "type": "Person", "normalized_text": "Raissa"}, {"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9422, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/Zud5HP06Nf", "expanded_url": "https://twitter.com/Oliveira27M/status/1179352666390110208", "display_url": "twitter.com/Oliveira27M/st\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179352666390110208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179355655066525697"], "created_at": "2019-10-02T11:21:14.000Z", "id": "1179355655066525697", "author_id": "2680546844", "text": "O  moleque que matou a menina Raissa, em S\u00e3o Paulo, foi levado para a delegacia SEM ALGEMAS E COM A TURMA DO @conselhotutelar ,@ctpconselhotute  acompanhando.E a menina,que se defendeu de um possivel ataque,foi algemada e n\u00e3o tinha ninguem acompanhando.Alo @DamaresAlves ! https://t.co/Zud5HP06Nf", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "154364294", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Natpedott", "id": "154364294"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8254, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420743572099077"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179421362676535303"], "created_at": "2019-10-02T15:42:20.000Z", "id": "1179421362676535303", "author_id": "790653417928724480", "text": "@Natpedott Tbm n\u00e3o gosto de coca e tenho dessas. \u00c9 a tend\u00eancia suicida nos mandando tomar veneno puro kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "790653417928724480", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "NikolasHeinz", "id": "790653417928724480"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 63, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "coca"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179420608406413313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179420743572099077"], "created_at": "2019-10-02T15:39:52.000Z", "id": "1179420743572099077", "author_id": "154364294", "text": "@NikolasHeinz To tomando, mas \u00e9 estranho pq eu nem gosto de coca. Ajdbksnsk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9549, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia Vargas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420607848570880"], "created_at": "2019-10-02T15:39:20.000Z", "id": "1179420607848570880", "author_id": "294811836", "text": "esse caso da K\u00e1tia Vargas eh a melhor prova de como branco rico \u00e9 privilegiado pqp", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.6861, "type": "Other", "normalized_text": "Philco 19"}, {"start": 48, "end": 54, "probability": 0.5111, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Pjb3brgtVo", "expanded_url": "https://twitter.com/DanielUrresti1/status/1179420259972988928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Pjb3brgtVo", "media_key": "3_1179420251957710850"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179420259972988928"], "created_at": "2019-10-02T15:37:57.000Z", "id": "1179420259972988928", "author_id": "2416088899", "text": "Un tv Philco 19\u2019\u2019 al que adivine el codenome de Lourdes antes del mediod\u00eda! https://t.co/Pjb3brgtVo", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 206, "like_count": 382, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "16155633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "hugomorais", "id": "16155633"}, {"start": 12, "end": 26, "username": "alicecarvalho", "id": "41629859"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179416690913923072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179418585430728706"], "created_at": "2019-10-02T15:31:17.000Z", "id": "1179418585430728706", "author_id": "137008672", "text": "@hugomorais @alicecarvalho Pelo que ando lendo, no m\u00ednimo problem\u00e1tico esse filme. Sigo curioso pra ver, mas j\u00e1 n\u00e3o t\u00e3o empolgado quanto nos primeiros trailers", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.924, "type": "Other", "normalized_text": "birds of prey"}, {"start": 41, "end": 45, "probability": 0.4262, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.9191, "type": "Other", "normalized_text": "facebook"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179418480896090115"], "created_at": "2019-10-02T15:30:53.000Z", "id": "1179418480896090115", "author_id": "1044042797056176129", "text": "\u00fanico ponto negativo que birds of prey e joker v\u00e3o trazer s\u00e3o os adolescentes facebook usando foto da arlequina e do coringa para refletir sobre a pr\u00f3pria dor com frase reflexiva", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 24, "probability": 0.6522, "type": "Other", "normalized_text": "Flowey"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/CtyEkyMLRb", "expanded_url": "https://twitter.com/NaomyMikol/status/1179345568654598145/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CtyEkyMLRb", "media_key": "3_1179345560110804994"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179345568654598145"], "created_at": "2019-10-02T10:41:09.000Z", "id": "1179345568654598145", "author_id": "2815183111", "text": "el nuevo dise\u00f1o de Flowey, se ve mucho mejor que en el tercer capitulo XD. https://t.co/CtyEkyMLRb", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179413589205176322"], "created_at": "2019-10-02T15:11:26.000Z", "id": "1179413589205176322", "author_id": "892588124563546112", "text": "ela disse: vai ficar td bem\n\ne dps se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1058357403320807425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SegarraImma", "id": "1058357403320807425"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "mstrubell", "id": "104833800"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179391165243826179"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179398159828754432"], "created_at": "2019-10-02T14:10:08.000Z", "id": "1179398159828754432", "author_id": "911723690714370049", "text": "@SegarraImma @mstrubell Jo no m'escarrassaria. La ignor\u00e0ncia espa\u00f1ola, a part d'agosarada ( jo diria que sovint su\u00efcida), \u00e9s end\u00e8mica. No ho entendran mai perqu\u00e8 no ho volen entendre.\n\nEstalvieu forces per a la nostra lluita. Ni cas als del pa\u00eds ve\u00ed del far west.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 34, "end": 50, "username": "DavidAyerMovies", "id": "894552380"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9519, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 104, "probability": 0.7723, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113302577876994"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/2PMbmmmTLA", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179113322312093701/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2PMbmmmTLA", "media_key": "3_1179113311692034048"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 105, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179113322312093701"], "created_at": "2019-10-01T19:18:17.000Z", "id": "1179113322312093701", "author_id": "1074468328163500033", "text": "O diretor de 'Esquadr\u00e3o Suicida', @DavidAyerMovies, foi creditado como produtor executivo de #BirdsOfPrey  \ud83d\udc40 https://t.co/2PMbmmmTLA", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 3, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1354883413", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "lberteroorfebre", "id": "1354883413"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "juanebaylet", "id": "1201278107975667712"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/Tw5dbZ1jdX", "expanded_url": "https://twitter.com/darcyissues/status/1179417847140950021/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Tw5dbZ1jdX", "media_key": "16_1179417838903332866"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179416364701929472"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179417847140950021"], "created_at": "2019-10-02T15:28:21.000Z", "id": "1179417847140950021", "author_id": "1363060212", "text": "@lberteroorfebre @juanebaylet Par\u00e1 par\u00e1 par\u00e1, \u00bf\u00a1vos me est\u00e1s diciendo que hizo algo bien!? https://t.co/Tw5dbZ1jdX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 46, "username": "guardiacivil", "id": "295608887"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 154, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Franco"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179390246720593922"], "created_at": "2019-10-02T13:38:41.000Z", "id": "1179390246720593922", "author_id": "1104374263841255424", "text": "Mi apoyo a los dos agentes de la @guardiacivil que fueron atropellados por un conductor suicida que se dio a la fuga. El delincuente, un tal Francis Franco, no pisar\u00e1 la c\u00e1rcel.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179108489031016448"], "created_at": "2019-10-01T18:59:05.000Z", "id": "1179108489031016448", "author_id": "1074818942051540993", "text": "Otra persona se suicida en el metro. Cu\u00e1ntos m\u00e1s deben morir para que las autoridades se tomen en serio la salud s\u00edquica de los chilenos?", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 7, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1140010045758943232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "graudegrela", "id": "1140010045758943232"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176478105084616704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1176691974646226944"], "created_at": "2019-09-25T02:56:43.000Z", "id": "1176691974646226944", "author_id": "1032994180639928320", "text": "@graudegrela @PeacemakerSir @maiconkusterkkk Pessoas matam por drogas(at\u00e9 por menos),acredito sim que seja um caso tanto de seguran\u00e7a p\u00fablica quanto de sa\u00fade,e o tr\u00e1fico nada mais \u00e9 que o gerador de todo esse conflito...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "500290601", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 39, "probability": 0.596, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.3487, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179395892543184898"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179397063919964161"], "created_at": "2019-10-02T14:05:46.000Z", "id": "1179397063919964161", "author_id": "572207383", "text": "@dcucomics Feeling de trailer como Venom e o esquadr\u00e3o suicida, pra esse filme ai ja t\u00f4 vacinado, espero estar errado mas at\u00e9 l\u00e1 zero vontade de ver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 100, "probability": 0.5041, "type": "Other", "normalized_text": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 103, "end": 107, "probability": 0.6608, "type": "Person", "normalized_text": "Rivas"}], "urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/5JQ1pETeOy", "expanded_url": "https://www.rivasactual.com/convocada-una-concentracion-en-recuerdo-del-joven-muerto-por-un-conductor-suicida/", "display_url": "rivasactual.com/convocada-una-\u2026"}, {"start": 133, "end": 156, "url": "https://t.co/ugbnv7lUbl", "expanded_url": "https://twitter.com/rivasactual/status/1179362693918199808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugbnv7lUbl", "media_key": "3_1179362688411062278"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 101, "tag": "JusticiaParaVictor"}, {"start": 102, "end": 108, "tag": "Rivas"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179362693918199808"], "created_at": "2019-10-02T11:49:12.000Z", "id": "1179362693918199808", "author_id": "161473943", "text": "Convocada una concentraci\u00f3n en recuerdo del joven muerto por un conductor suicida #JusticiaParaVictor #Rivas https://t.co/5JQ1pETeOy https://t.co/ugbnv7lUbl", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "3195643487", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Laylah_lycan", "id": "2461207140"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179416137899098113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179416488878493709"], "created_at": "2019-10-02T15:22:58.000Z", "id": "1179416488878493709", "author_id": "3195643487", "text": "@Laylah_lycan efectivos, pero tambi\u00e9n m\u00e1s dolorosos. Tenemos muchos instrumentos de tortura y muchas pociones que te har\u00edan escupir hasta la primera papilla, as\u00ed que t\u00fa eliges.\n\nLa primera \u2014rugi\u00f3 el alfa\u2014: \u00bfQui\u00e9n co\u00f1o te ha enviado?\nPorque un l\u00edder absoluto no se dejar\u00eda atrapar como una \u00bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8014, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}, {"start": 9, "end": 14, "probability": 0.7347, "type": "Person", "normalized_text": "Hailey"}, {"start": 85, "end": 98, "probability": 0.6995, "type": "Other", "normalized_text": "BiebersWedding"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PWaxvFQunr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ugly_Vigevani/status/1178914215995805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWaxvFQunr", "media_key": "3_1178914194751709187"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/PWaxvFQunr", "expanded_url": "https://twitter.com/Ugly_Vigevani/status/1178914215995805696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PWaxvFQunr", "media_key": "3_1178914194764292097"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "BiebersWedding"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178914215995805696"], "created_at": "2019-10-01T06:07:06.000Z", "id": "1178914215995805696", "author_id": "3222909847", "text": "Justin y Hailey invitaron a sus Exs, que huevotes tienen estos dos esposos jajajaja\n#BiebersWedding https://t.co/PWaxvFQunr", "public_metrics": {"retweet_count": 266, "reply_count": 46, "like_count": 1929, "quote_count": 505}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3583, "type": "Other", "normalized_text": "Marico"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179416542024536067"], "created_at": "2019-10-02T15:23:10.000Z", "id": "1179416542024536067", "author_id": "189230391", "text": "Marico que ladilla de pana", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.9115, "type": "Other", "normalized_text": "Rainbow Six Siege"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179169873441755136"], "created_at": "2019-10-01T23:03:00.000Z", "id": "1179169873441755136", "author_id": "1077985484192792577", "text": "Pra voc\u00ea, quem \u00e9 o melhor jogador de Rainbow Six Siege do planeta?\n\nE por qu\u00ea?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 122, "like_count": 253, "quote_count": 13}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179158399113744387"], "created_at": "2019-10-01T22:17:24.000Z", "id": "1179158399113744387", "author_id": "2705800487", "text": "mano que mundo \u00e9 esse que a gente t\u00e1 vivendo? um mlq de 12 anos, DOZE ANOS matou uma menina de 9 anos, UMA CRIAN\u00c7A MATOU OUTRA CRIAN\u00c7A, hoje e em dia a gente n\u00e3o pode confiar em ningu\u00e9m mesmo, se uma crian\u00e7a \u00e9 capaz de fazer isso, imagine algu\u00e9m mais velho sei l\u00e1!\ud83d\ude13", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 40, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179415166842216448"], "created_at": "2019-10-02T15:17:42.000Z", "id": "1179415166842216448", "author_id": "315563192", "text": "La gente que viaja en tren y se las agarran con los conductores cuando se cancelan trenes(?? Si son bastante vivos deber\u00edan saber que eso no lo manejan ellos, si hay pocos trenes o algunos en malas condiciones es por culpa del estado que no hace nada al respecto.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/r71CW71qvO", "expanded_url": "https://diariocorreo.pe/politica/lourdes-flores-sobre-codinomes-posiblemente-yo-este-identificada-nndc-914120/", "display_url": "diariocorreo.pe/politica/lourd\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/PdCq4OrhL5", "expanded_url": "https://twitter.com/diariocorreo/status/1179414955449344006/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PdCq4OrhL5", "media_key": "3_1179414892778008576"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414955449344006"], "created_at": "2019-10-02T15:16:52.000Z", "id": "1179414955449344006", "author_id": "85840608", "text": "Lourdes Flores sobre \u2018codinomes\u2019: \u201cPosiblemente yo est\u00e9 identificada\u201d https://t.co/r71CW71qvO https://t.co/PdCq4OrhL5", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 14, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "ca"}, {"in_reply_to_user_id": "266263327", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179414571565682696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179414573201395718"], "created_at": "2019-10-02T15:15:21.000Z", "id": "1179414573201395718", "author_id": "266263327", "text": "Un v\u00eddeo que si fuese publicado por un hombre, ese hombre estar\u00eda ahora mismo preso. Hablad de c\u00f3mo no s\u00f3lo hoy en d\u00eda esto se permite, sino que se MONETIZA. Ya que antes del video me salieron 2 anuncios, no uno DOS.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 32, "probability": 0.9804, "type": "Person", "normalized_text": "Lana del Rey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414357165391888"], "created_at": "2019-10-02T15:14:29.000Z", "id": "1179414357165391888", "author_id": "112852425", "text": "Traigo la energ\u00eda de Lana del Rey...", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179396266750554112"], "created_at": "2019-10-02T14:02:36.000Z", "id": "1179396266750554112", "author_id": "590126641", "text": "Cuando me quer\u00eda matar, no ten\u00eda una puta escopeta, no ten\u00eda carta suicida; no ten\u00eda m\u00e1s que libreta, la us\u00e9 como salvavidas, como barco, como aletas y al final no me mat\u00e9 m\u00e1s que por llegar a mis metas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6932, "type": "Other", "normalized_text": "sync"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179412442436243456"], "created_at": "2019-10-02T15:06:53.000Z", "id": "1179412442436243456", "author_id": "892074320691945472", "text": "gente q q \u00e9 isso que a asia fez na final lip sync???????", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179413381029224454"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.6708, "type": "Person", "normalized_text": "Ledger"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/52aQlZX13V", "expanded_url": "https://twitter.com/UniversoDCnauta/status/1179413381029224454", "display_url": "twitter.com/UniversoDCnaut\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179414104143994881"], "created_at": "2019-10-02T15:13:29.000Z", "id": "1179414104143994881", "author_id": "2255625498", "text": "Tudo isso come\u00e7ou com o coringa do Ledger.\n\nFrases de amor, supera\u00e7\u00e3o, amizade. Tudo tinha foto do coringa dele. https://t.co/52aQlZX13V", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9514, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 114, "end": 122, "probability": 0.9657, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/QKkiV02V9d", "expanded_url": "https://twitter.com/Clauwild1/status/1179394112539238400/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/QKkiV02V9d", "media_key": "7_1179393811321180161"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179394112539238400"], "created_at": "2019-10-02T13:54:03.000Z", "id": "1179394112539238400", "author_id": "894281995689349120", "text": "O v\u00eddeo \u00e9 atual. Na ilha pres\u00eddio-favela (Cuba) voltaram a usar transporte de tra\u00e7\u00e3o animal. Ap\u00f3s a bancarrota da Venezuela e da torneira petista ter secado, a republiqueta caribenha desfruta, sem ajuda externa, do seu sucesso comunista. Onde est\u00e3o os defensores da causa animal? https://t.co/QKkiV02V9d", "public_metrics": {"retweet_count": 1283, "reply_count": 129, "like_count": 3149, "quote_count": 110}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.9266, "type": "Person", "normalized_text": "Ar\u00e1oz"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FvcVGu4G5P", "expanded_url": "http://ptv.pe/276019", "display_url": "ptv.pe/276019"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407999540092928"], "created_at": "2019-10-02T14:49:14.000Z", "id": "1179407999540092928", "author_id": "265541737", "text": "[VIDEO] Ar\u00e1oz afirm\u00f3 que su toma de mando fue \u201cun acto pol\u00edtico\u201d https://t.co/FvcVGu4G5P", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 13, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/mHREc1HrJG", "expanded_url": "https://ibae.am/2opgGa4", "display_url": "ibae.am/2opgGa4"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179376735932035074"], "created_at": "2019-10-02T12:45:00.000Z", "id": "1179376735932035074", "author_id": "69416519", "text": "\u201cEstoy bien\u201d, el cortometraje que desnud\u00f3 el dolor, soledad, tristeza y ansiedad de un suicida https://t.co/mHREc1HrJG", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "53282527", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179412371783258113"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179412625349844992"], "created_at": "2019-10-02T15:07:36.000Z", "id": "1179412625349844992", "author_id": "830204248860262404", "text": "@vuintrieri Ele fez isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4299951629", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179133773931319296"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179133776015872001"], "created_at": "2019-10-01T20:39:34.000Z", "id": "1179133776015872001", "author_id": "4299951629", "text": "suicida vendo a can\u00e1rio usando seus poderes etc seria um motivo pra ela ver!! pq muita gente t\u00e1 com preconceito (quem n\u00e3o \u00e9 dcnauta), sem falar que elas merecem n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179405329412567040"], "created_at": "2019-10-02T14:38:37.000Z", "id": "1179405329412567040", "author_id": "905042476033089536", "text": "Facciamo che io ti penso pi\u00f9 forte che posso.\nE tu ti materializzi al prossimo incrocio.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 3, "like_count": 31, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "431036022", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "HeyChristaMarie", "id": "908157691129982978"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LazTheLazTheLaz", "id": "2964590883"}, {"start": 34, "end": 47, "username": "deseraestage", "id": "13594462"}, {"start": 58, "end": 69, "username": "creightonc", "id": "15348957"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "RudyCaseres", "id": "140970448"}], "annotations": [{"start": 251, "end": 256, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "aas365"}], "hashtags": [{"start": 244, "end": 249, "tag": "spsm"}, {"start": 250, "end": 257, "tag": "aas365"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179376428573437952"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179376533993070592"], "created_at": "2019-10-02T12:44:12.000Z", "id": "1179376533993070592", "author_id": "431036022", "text": "@HeyChristaMarie @LazTheLazTheLaz @deseraestage @esylarur @creightonc @RudyCaseres We should tale coercion off the table and send our brain power and dollars trying to figure out how to support suicida people without threatening their liberty. #spsm #aas365", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "342403919", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "id": "1169247047020613632", "author_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "33116856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179409550753124352"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 76, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409745511419905"], "created_at": "2019-10-02T14:56:10.000Z", "id": "1179409745511419905", "author_id": "20465172", "text": "@tatchanamicho Eu gosto das personagens, mas vai ser um filme s\u00f3 da Arlequina e eu fiquei com um pouco de pregui\u00e7a disso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 129, "probability": 0.8073, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/ZqTqi9pGIM", "expanded_url": "https://twitter.com/Denis_Sota/status/1179205915481911296/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZqTqi9pGIM", "media_key": "3_1179205905046544391"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "SaludMental"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179205915481911296"], "created_at": "2019-10-02T01:26:13.000Z", "id": "1179205915481911296", "author_id": "705242384263745536", "text": "#SaludMental\nPensar q uno/a puede ver/conversar con alguien y no tener idea d la \"batalla interna\" q est\u00e1 sufriendo/lidiando. \nOMS informa q 1 persona s suicida cada 40 segundos.\nHasta q punto, como sociedad, vale m\u00e1s molestarse y/o no inmutarse al saber q alguien s quita la vida https://t.co/ZqTqi9pGIM", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "344871517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "alfredohnc", "id": "344871517"}], "annotations": [{"start": 163, "end": 166, "probability": 0.6274, "type": "Person", "normalized_text": "Aida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179215404499116035"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179233203128819713"], "created_at": "2019-10-02T03:14:39.000Z", "id": "1179233203128819713", "author_id": "142919253", "text": "@alfredohnc Con la ayuda de una corte, una cuerda de senadores c\u00f3mplices que presionaron y una cuerda de bobos que creyeron el cuento del pobre cieguito suicida .\nAida la hace con m\u00e1s estilo", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1594858591", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404010060763136"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179409416329797633"], "created_at": "2019-10-02T14:54:51.000Z", "id": "1179409416329797633", "author_id": "1071608461631344642", "text": "@JoaoGriIo ta falando do F no mesmo lugar ? saodkosdkosks", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 38, "probability": 0.9606, "type": "Place", "normalized_text": "North America"}, {"start": 64, "end": 71, "probability": 0.9788, "type": "Place", "normalized_text": "Santiago"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.7294, "type": "Other", "normalized_text": "COP25Chile"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/jf4jLaC2nx", "expanded_url": "https://twitter.com/GretaThunberg/status/1178770311476633600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jf4jLaC2nx", "media_key": "3_1178770299287945217"}], "hashtags": [{"start": 178, "end": 189, "tag": "COP25Chile"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1178770311476633600"], "created_at": "2019-09-30T20:35:17.000Z", "id": "1178770311476633600", "author_id": "1006419421244678144", "text": "Travelling slowly through North America, heading eventually for Santiago. I will stop and visit as many places as I can, and of course protest every Friday no matter where I am!\n#COP25Chile https://t.co/jf4jLaC2nx", "public_metrics": {"retweet_count": 12319, "reply_count": 4463, "like_count": 192343, "quote_count": 1299}, "lang": "en"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1179407372114124807"], "created_at": "2019-10-02T14:46:44.000Z", "id": "1179407372114124807", "author_id": "1038181114031104000", "text": "brisa ganhou no pjb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179388552666341378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 94, "probability": 0.5819, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores Nano"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.3705, "type": "Other", "normalized_text": "Codinomes"}], "urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/GrYwW7T07O", "expanded_url": "https://twitter.com/ClaraEOspinaG/status/1179388552666341378", "display_url": "twitter.com/ClaraEOspinaG/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 97, "end": 107, "tag": "Codinomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179401259033485312"], "created_at": "2019-10-02T14:22:27.000Z", "id": "1179401259033485312", "author_id": "46530396", "text": "Hubo un tiempo, muy lejano, en el que sent\u00eda profundo y sincero respeto por Lourdes Flores Nano. #Codinomes https://t.co/GrYwW7T07O", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 21, "like_count": 194, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.8914, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179409097139064835"], "created_at": "2019-10-02T14:53:35.000Z", "id": "1179409097139064835", "author_id": "33116856", "text": "os trailers da DC parecem alguns meninos que conversam comigo nas redes sociais: parece que vai ser SUPER legal, mas da\u00ed quando sai o filme \u00e9 um esquadr\u00e3o suicida da vida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179094010788491265"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/QyVdoYCFh0", "expanded_url": "https://twitter.com/DiegoVQ/status/1179094010788491265", "display_url": "twitter.com/DiegoVQ/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098681850650626"], "created_at": "2019-10-01T18:20:07.000Z", "id": "1179098681850650626", "author_id": "13653812", "text": "Porque a depress\u00e3o e a idea\u00e7\u00e3o suicida s\u00e3o COMPROVADAMENTE ressaltadas por narrativas que as romantizam. Comparar um depressivo a um incel \u00e9 algo absurdo: o primeiro tende a atribuir a si a culpa por tudo e a querer anular-se; o segundo joga no mundo e expressa em \u00f3dio. https://t.co/QyVdoYCFh0", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 5, "like_count": 180, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179067975317352450"}], "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/K5AtNjN7iC", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1179067975317352450", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179168201151827968"], "created_at": "2019-10-01T22:56:21.000Z", "id": "1179168201151827968", "author_id": "8703862", "text": "Sentiu o cheirinho de filme ruim? \nEu senti FORTE \ud83d\ude16 https://t.co/K5AtNjN7iC", "public_metrics": {"retweet_count": 40, "reply_count": 110, "like_count": 854, "quote_count": 27}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Gabrielli"}, {"start": 80, "end": 87, "probability": 0.3701, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}], "urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/TT2sccbs54", "expanded_url": "https://bit.ly/2phMfD6", "display_url": "bit.ly/2phMfD6"}, {"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/dRKiEjRudL", "expanded_url": "https://twitter.com/aratuonline/status/1179403077260107776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dRKiEjRudL", "media_key": "3_1179403069689405442"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179403077260107776"], "created_at": "2019-10-02T14:29:40.000Z", "id": "1179403077260107776", "author_id": "67661509", "text": "Exclusivo: 20 anos depois, Gabrielli faz nova an\u00e1lise da realidade econ\u00f4mica de Salvador, chama pol\u00edtica atual de \"suicida\" e diz que quadro \"se agravou\".\n\nConfira em https://t.co/TT2sccbs54 https://t.co/dRKiEjRudL", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "aves"}, {"start": 8, "end": 13, "probability": 0.3027, "type": "Other", "normalized_text": "rapina"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179407933295206402"], "created_at": "2019-10-02T14:48:58.000Z", "id": "1179407933295206402", "author_id": "743280193", "text": "aves de rapina ta maravilhoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 96, "probability": 0.5893, "type": "Organization", "normalized_text": "Constitucional de la Rep\u00fablica"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751624364032"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/c4tz4tnzMw", "expanded_url": "https://twitter.com/MecheAF/status/1179221001936211968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c4tz4tnzMw", "media_key": "3_1179220751628558341"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179221001936211968"], "created_at": "2019-10-02T02:26:10.000Z", "id": "1179221001936211968", "author_id": "68038314", "text": "He decidido renunciar irrevocablemente al cargo de  Vicepresidenta Constitucional de la Rep\u00fablica. Las razones las explico en la carta adjunta. Espero que mi renuncia conduzca a la convocatoria de elecciones generales en el m\u00e1s breve plazo por el bien del pa\u00eds. https://t.co/c4tz4tnzMw", "public_metrics": {"retweet_count": 4529, "reply_count": 7361, "like_count": 9211, "quote_count": 2728}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 242, "end": 256, "username": "noticiAmerica", "id": "65549291"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 68, "probability": 0.4558, "type": "Other", "normalized_text": "Codinomes"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3166, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 219, "end": 237, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Lourdes Flores Nano"}], "hashtags": [{"start": 59, "end": 69, "tag": "Codinomes"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179388552666341378"], "created_at": "2019-10-02T13:31:57.000Z", "id": "1179388552666341378", "author_id": "229532257", "text": "\u201cEs posible que hasta me identifiquen (en la revelaci\u00f3n de #Codinomes de Odebrecht) pero esto hay que recibirlo@con tranquilidad, podemos hacer una novela pero lo importante es que se realicen las investigaciones\u201d dice Lourdes Flores Nano en @noticiAmerica", "public_metrics": {"retweet_count": 353, "reply_count": 274, "like_count": 924, "quote_count": 145}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179148720451018753"}], "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/5SZoNXGjs8", "expanded_url": "https://twitter.com/montsemelgar12/status/1179148720451018753", "display_url": "twitter.com/montsemelgar12\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179175117395501056"], "created_at": "2019-10-01T23:23:50.000Z", "id": "1179175117395501056", "author_id": "3111104153", "text": "O sos suicida o viv\u00eds en aire acondicionado, no haces ejercicio ni tampoco trabajas https://t.co/5SZoNXGjs8", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "97446514", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179235720311037958"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179236240660545543"], "created_at": "2019-10-02T03:26:43.000Z", "id": "1179236240660545543", "author_id": "1129760998255210497", "text": "@jdealthaus No sali\u00f3, lo sacaron por no querer seguir la linea editorial, pars el era un golpe de estado y el canal quer\u00eda que tuviera una expresi\u00f3n m\u00e1s mermelera.", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 11, "like_count": 99, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.8932, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/snlli8jA7G", "expanded_url": "https://t.co/snlli8jA7G", "display_url": "t.co/snlli8jA7G"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179225756456620034"], "created_at": "2019-10-02T02:45:03.000Z", "geo": {"place_id": "ba4ca60ad5bbb5c5"}, "id": "1179225756456620034", "author_id": "2958696305", "text": "Tomara q seja bom igual o trailer, pq o trauma de Esquadr\u00e3o Suicida meu pai https://t.co/snlli8jA7G", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "59941287", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rei_arthur_00", "id": "59941287"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JOAQUINTEIXElRA", "id": "771843528062304256"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179398510329958406"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179404942337085440"], "created_at": "2019-10-02T14:37:05.000Z", "geo": {"place_id": "5187201f64c8b889"}, "id": "1179404942337085440", "author_id": "33666046", "text": "@rei_arthur_00 @JOAQUINTEIXElRA L\u00f3gico que existe. Leg\u00edtima defesa excessiva \u00e9 tema regular de estudo - acho que desde que o mundo \u00e9 mundo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 58, "probability": 0.9387, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 47, "end": 59, "tag": "BirdsOfPrey"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404511967956993"], "created_at": "2019-10-02T14:35:22.000Z", "id": "1179404511967956993", "author_id": "791418340547919872", "text": "Eu achei esse trailer meio chato\nPronto falei \n#BirdsOfPrey", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 18, "probability": 0.9064, "type": "Organization", "normalized_text": "PPC"}, {"start": 66, "end": 74, "probability": 0.7817, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}, {"start": 102, "end": 113, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Barata"}], "urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/Cj82Sdryeg", "expanded_url": "http://ow.ly/oF4L30pErdu", "display_url": "ow.ly/oF4L30pErdu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404070076989445"], "created_at": "2019-10-02T14:33:37.000Z", "id": "1179404070076989445", "author_id": "248692867", "text": "La lideresa del PPC habl\u00f3 del proceso que se le sigue por el caso Odebrecht y a la declaraci\u00f3n que da Jorge Barata https://t.co/Cj82Sdryeg", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 45, "like_count": 58, "quote_count": 9}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "47957057", "entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 33, "username": "lupacharleaux", "id": "26759015"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179209396095782912"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179210309158031362"], "created_at": "2019-10-02T01:43:41.000Z", "id": "1179210309158031362", "author_id": "210661255", "text": "@mdiscosqamigos cc @lupacharleaux  eu vi que n vai ter hera venenosa, se sabe pq?!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1100210338589540352", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179404216516919299"}], "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8017, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.7278, "type": "Person", "normalized_text": "D\u00e1nae"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179404876058677249"], "created_at": "2019-10-02T14:36:49.000Z", "id": "1179404876058677249", "author_id": "1100210338589540352", "text": "Pr\u00f3pria filha num abrigo subterr\u00e2neo, pra ela n\u00e3o ter filho com ningu\u00e9m\nO que o rei n\u00e3o sabia \u00e9 que Zeus tinha se \"\"apaixonado\"\" por D\u00e1nae, e que o abrigo n\u00e3o ia det\u00ea-lo pq ele era um deus\n\nA\u00ed entra a parte zoada da hist\u00f3ria:", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 18, "end": 27, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 33, "probability": 0.3191, "type": "Organization", "normalized_text": "PM"}], "urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/HTePEobVbD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElPulgondeSusan/status/1179098320993767426/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/HTePEobVbD", "media_key": "7_1179098243592065024"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179098320993767426"], "created_at": "2019-10-01T18:18:40.000Z", "id": "1179098320993767426", "author_id": "856874473743671296", "text": "Recordemos cuando @JorgeDCG era PM junto a sus ministros irrumpieron en el pleno del congreso.\nCosa an\u00e9cdotica quien est\u00e1 detr\u00e1s de gorgojo. https://t.co/HTePEobVbD", "public_metrics": {"retweet_count": 1034, "reply_count": 151, "like_count": 1595, "quote_count": 224}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "737745280754429952", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "arca_nelson", "id": "737745280754429952"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179397715907764226"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179403915588190209"], "created_at": "2019-10-02T14:33:00.000Z", "id": "1179403915588190209", "author_id": "138121693", "text": "@arca_nelson @Mauriciomulder Jajaja  iba a decir lo mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 27, "probability": 0.6816, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.6278, "type": "Person", "normalized_text": "Luiz Cancellier"}, {"start": 100, "end": 101, "probability": 0.6389, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}, {"start": 136, "end": 142, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail"}], "urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/TsXNtWXGVw", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179399460142665734"], "created_at": "2019-10-02T14:15:18.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1179399460142665734", "author_id": "46403740", "text": "O suic\u00eddio do reitor da UFSC Luiz Cancellier hoje completa 2 anos. Ele se matou ap\u00f3s ser preso pela PF. Jurava inoc\u00eancia. O filho dele, Mikhail, quebrou o sil\u00eancio em entrevista para mim. Disse ter medo de ser preso pela mesma op que mirou seu pai.  https://t.co/TsXNtWXGVw", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/rQz7a8bbIG", "expanded_url": "https://twitter.com/TheLampardView/status/1178744598895546368/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/rQz7a8bbIG", "media_key": "7_1178744560777695232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179179450493259777"], "created_at": "2019-10-01T23:41:03.000Z", "id": "1179179450493259777", "author_id": "724990268768923648", "text": "https://t.co/rQz7a8bbIG", "public_metrics": {"retweet_count": 1635, "reply_count": 101, "like_count": 6608, "quote_count": 1056}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.6771, "type": "Other", "normalized_text": "G1"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/PeMohP7Khs", "expanded_url": "https://glo.bo/2pogLLN", "display_url": "glo.bo/2pogLLN", "status": 200, "unwound_url": "https://g1.globo.com/sp/sorocaba-jundiai/noticia/2019/10/02/crianca-de-3-anos-deixada-em-creche-e-encontrada-na-rua-por-maes-de-alunos-em-sorocaba.ghtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=g1"}], "hashtags": [{"start": 110, "end": 113, "tag": "G1"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179402509191958528"], "created_at": "2019-10-02T14:27:25.000Z", "id": "1179402509191958528", "author_id": "8802752", "text": "Prefeitura confirmou o caso e disse que a menina saiu da escola sozinha sem ser vista https://t.co/PeMohP7Khs #G1", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 103, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 67, "probability": 0.4335, "type": "Other", "normalized_text": "aweonao"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179186027858149376"], "created_at": "2019-10-02T00:07:11.000Z", "id": "1179186027858149376", "author_id": "988189073738223616", "text": "incre\u00edble el hecho de que cada vez que alguien se suicida un aweonao lo usa como broma, acabo de leer que el tipo se quejaba pqe cortaron el uso de las l\u00edneas de el tren y dijo saquenlo con una pala y era.???????. como tengo que explicarte que esa fue una vida que tenia familia", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "635675837", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pfer71", "id": "635675837"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "pausiniannerys", "id": "120888722"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179379621168652289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179391971451908096"], "created_at": "2019-10-02T13:45:32.000Z", "id": "1179391971451908096", "author_id": "1162882514534506496", "text": "@pfer71 @pausiniannerys @KarolyFenty Hahahah pero yo no escucho esa m\u00fasica", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "id": "1176270126225797120", "author_id": "212954552", "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 45, "probability": 0.4992, "type": "Place", "normalized_text": "costanera center"}, {"start": 73, "end": 79, "probability": 0.7905, "type": "Organization", "normalized_text": "cianuro"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/jaNxTgJPaM", "expanded_url": "https://www.mega.cl/noticias/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html", "display_url": "mega.cl/noticias/nacio\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.meganoticias.cl/nacional/277343-costanera-center-cianuero-emergencia-quimica-suicidio.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179130672834908161"], "created_at": "2019-10-01T20:27:14.000Z", "id": "1179130672834908161", "author_id": "1059478072427192322", "text": "Otra persona se suicida en el costanera center y no evacuan y eso que el cianuro es altamente peligroso,lo primero son las ventas muy csm\nhttps://t.co/jaNxTgJPaM", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.8315, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179249323999207424"], "created_at": "2019-10-02T04:18:42.000Z", "id": "1179249323999207424", "author_id": "1158170701460836354", "text": "gente eu nunca assisti esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "63597456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "coimbrasousa", "id": "63597456"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9324, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179400586472673281"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179401610373533697"], "created_at": "2019-10-02T14:23:50.000Z", "id": "1179401610373533697", "author_id": "2865579346", "text": "@coimbrasousa O Ivan matou 500 nazistas, o garvey falou que foi o primeiro fascista.....\n\nn\u00e3o sei se \u00e9 exatamente uma compara\u00e7\u00e3o justa......", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/FdEzgZN3hY", "expanded_url": "https://youtu.be/5-Ddj9Kmcyk", "display_url": "youtu.be/5-Ddj9Kmcyk"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179154058059436032"], "created_at": "2019-10-01T22:00:09.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1179154058059436032", "author_id": "61690220", "text": "Esse filme ningu\u00e9m vai poder dizer que foi enganado. J\u00e1 \u00e9 bem ruim desde o trailer.\nhttps://t.co/FdEzgZN3hY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "77214463", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179400117935316998"}], "edit_history_tweet_ids": ["1179400617992839169"], "created_at": "2019-10-02T14:19:54.000Z", "id": "1179400617992839169", "author_id": "77214463", "text": "Y este \"neopaganismo\", como lo llama el autor, tiene como ventaja no menor, el respaldo del consenso cient\u00edfico mundial.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 43, "probability": 0.9306, "type": "Person", "normalized_text": "Marcus Garvey"}, {"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Ivan Sidorenko"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1179400586472673281"], "created_at": "2019-10-02T14:19:46.000Z", "id": "1179400586472673281", "author_id": "63597456", "text": "Quem fez mais pelo povo negro: Marcus Garvey ou Ivan Sidorenko?", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}]}, "errors": [{"value": "1179195875098279937", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179195875098279937].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179195875098279937", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3663825256", "value": "3663825256", "detail": "User has been suspended: [3663825256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179397777702445056", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179397777702445056", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179397777702445056].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179432468606259202", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179432468606259202].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179432468606259202", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179365118569779200", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179365118569779200", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179365118569779200].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3406280969", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3406280969].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3406280969", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179414409439010816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179414409439010816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179414409439010816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179225675728863232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179225675728863232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179225675728863232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085963334418083842", "value": "1085963334418083842", "detail": "User has been suspended: [1085963334418083842].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179394799717294085", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179394799717294085", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179394799717294085].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "162090590", "value": "162090590", "detail": "User has been suspended: [162090590].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179434967333519360", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179434967333519360", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179434967333519360].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "849558553492901891", "value": "849558553492901891", "detail": "User has been suspended: [849558553492901891].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179351866653728770", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179351866653728770", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179351866653728770].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2886074397", "value": "2886074397", "detail": "User has been suspended: [2886074397].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179144643134590976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179144643134590976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179144643134590976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179428889313124359", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179428889313124359].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179428889313124359", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179417848545972224", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179417848545972224", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179417848545972224].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179418117543518208", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179418117543518208", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179418117543518208].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179417017998352385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179417017998352385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179417017998352385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179410940527292416", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179410940527292416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179410940527292416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1177730275419344897", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1177730275419344897].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177730275419344897", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179415827558391809", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179415827558391809].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179415827558391809", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1165773652190736384", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1165773652190736384].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1165773652190736384", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179382034147532800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179382034147532800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179382034147532800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1075232127552315392", "value": "1075232127552315392", "detail": "User has been suspended: [1075232127552315392].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179410701737181187", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179410701737181187", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179410701737181187].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1068331659550965763", "value": "1068331659550965763", "detail": "User has been suspended: [1068331659550965763].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179410210038910976", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179410210038910976", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179410210038910976].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1139751043749875712", "value": "1139751043749875712", "detail": "User has been suspended: [1139751043749875712].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179407639991730176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179407639991730176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179407639991730176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1132801320816173063", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1132801320816173063].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1132801320816173063", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179408075331133444", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179408075331133444].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179408075331133444", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1247181750", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1247181750].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1247181750", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179396163449053185", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179396163449053185].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179396163449053185", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179407607041314817", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179407607041314817].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179407607041314817", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179404458897346560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179404458897346560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179404458897346560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "133015888", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [133015888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "133015888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179386292301377538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179386292301377538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179386292301377538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1178898958367825920", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1178898958367825920].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1178898958367825920", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1179446576454017025", "oldest_id": "1179401437941510146", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625bghbyjwxuh1rcv21gi9jirgd"}}