{"data": [{"created_at": "2019-10-16T05:13:21.000Z", "id": "1184336506225332224", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336506225332224"], "entities": {"hashtags": [{"start": 52, "end": 61, "tag": "turnover"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "FocuSicilia", "id": "1166284201735442433"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "unict_it", "id": "763744190094270464"}]}, "text": "RT @FocuSicilia: Nell\u2019ateneo siciliano @unict_it il #turnover \u00e8 al 50 per cento. Mentre in Lombardia gli atenei possono raddoppiare il pers\u2026", "author_id": "1219850648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184151953393246208"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:13:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184336445718384640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336445718384640"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1054927023452360704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:12:57.000Z", "id": "1184336403968204800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336403968204800"], "entities": {"hashtags": [{"start": 124, "end": 140, "tag": "pequena_suicida"}]}, "text": "Pra me \u00e9 bem mais f\u00e1cil ouvir os outros do que conta os meus problema, me sinto como se tivesse enchendo o saco dos outros!\n#pequena_suicida", "author_id": "1184331823956086784"}, {"created_at": "2019-10-16T05:12:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 79, "probability": 0.4284, "type": "Place", "normalized_text": "Laryssa"}]}, "id": "1184336402286297088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336402286297088"], "text": "todo mundo veio pra cima de mim e eu chorava mais ainda kkkkk \nat\u00e9 que a Laryssa me puxou, colocou a m\u00e3o no meu rosto e disse \u201cvai l\u00e1 agora e arrasa, ningu\u00e9m conhece tanto sua cole\u00e7\u00e3o como voc\u00ea mesma, \u00e9 sua, voc\u00ea que se matou pra isso\u201d S\u00d3 SEI QUE ENTREI E FALEI TUDO SEM OLHAR", "author_id": "1152570404780879872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184335537903165440"}], "in_reply_to_user_id": "1152570404780879872"}, {"created_at": "2019-10-16T05:12:56.000Z", "id": "1184336400260444161", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336400260444161"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "800988639924781056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:12:18.000Z", "id": "1184336242214952960", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336242214952960"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "886744808567566336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:11:50.000Z", "id": "1184336122039676931", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336122039676931"], "text": "@esquinabaja Esta pat\u00e9tica tipa de cerebro \"raqu\u00eetico\" es capaz de burlarse de la salud mental de la poblac\u00eeon, minimizando la importancia de su atenci\u00f4n, cuando su suicida padre  ten\u00eea severos transtornos mentales que lo llevaron a lo m\u00e0s extremo. Es posible que ella tambi\u00e9n los tenga.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "101361344", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T05:11:41.000Z", "id": "1184336086727843840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336086727843840"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1079486471961300998", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:11:31.000Z", "id": "1184336042247237632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184336042247237632"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1075562395538468864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:11:15.000Z", "id": "1184335977411731456", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335977411731456"], "text": "RT @Marcela45231150: @esquinabaja Y pasado inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n de baile donde ense\u00f1ar\u00e1n EL TETEO.\nY pasado ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n donde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "2765187226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184289480892731393"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184335884788871168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335884788871168"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2439117450", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:10:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184335795118841857", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335795118841857"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1056270471484837889", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:09:01.000Z", "id": "1184335416650096640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335416650096640"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "748361560129699844", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:08:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184335406390755331", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335406390755331"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "937850079590932480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:08:17.000Z", "id": "1184335231438016513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335231438016513"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "830588884283179012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:07:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184334925627039744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334925627039744"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:06:46.000Z", "id": "1184334849345241088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334849345241088"], "text": "\u00e9 normal chorar com esquadr\u00e3o suicida???", "author_id": "1033068751"}, {"created_at": "2019-10-16T05:06:31.000Z", "id": "1184334785944182784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334785944182784"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "2937182723", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:05:48.000Z", "id": "1184334604309860352", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334604309860352"], "text": "RT @chaylebelen: que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida. no me voy a cansar nunca de verla..", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chaylebelen", "id": "764240779237875712"}]}, "author_id": "1061002701423738880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184300436666359810"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:05:35.000Z", "id": "1184334552921182208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334552921182208"], "text": "RT @PoliticaPerJedi: Una regina 93enne addobbata come in un dipinto di corte ripete senza senso apparente il programma di governo suicida d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "PoliticaPerJedi", "id": "696595370395172864"}]}, "author_id": "2197417086", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184063237052157952"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:05:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184334532096475136", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334532096475136"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1085733375460151297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:05:01.000Z", "id": "1184334409291489280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334409291489280"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "824038378282881031", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184334295625883648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334295625883648"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1120683266149879809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:04:07.000Z", "id": "1184334181989605377", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334181989605377"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "969187229036883969", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:04:01.000Z", "id": "1184334155963863040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334155963863040"], "text": "@JanetVa48325173 Por pouco nk fazel.... tb dpos es k fc k gana suicida\ud83d\ude05", "author_id": "1142383113986818053", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184237473083330566"}], "in_reply_to_user_id": "1139506782693462016"}, {"created_at": "2019-10-16T05:03:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.9825, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "raquel4801", "id": "2665463588"}]}, "id": "1184334085461856256", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334085461856256"], "text": "RT @raquel4801: La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones,\u2026", "author_id": "1704053228", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184225116923879425"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:03:36.000Z", "id": "1184334050351353856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184334050351353856"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "907249010439856128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T05:01:28.000Z", "id": "1184333513828589568", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333513828589568"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1090481862164865026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:01:27.000Z", "id": "1184333509294526465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333509294526465"], "text": "@esquinabaja Es importante por que es el primero, por eso su presencia, en 10 a\u00f1os de gobierno, el loco suicida de tu viejo no hizo nada al respeto, el moqueguano en a\u00f1o y medio si.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1118523966879145984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T05:01:25.000Z", "id": "1184333502864658432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333502864658432"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1090186578150985728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:01:22.000Z", "id": "1184333489644212224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333489644212224"], "text": "@esquinabaja Que rico se disfruta la plata de un corrupto suicida \ud83e\udd11", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "3195718221", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T05:01:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "id": "1184333428466081792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333428466081792"], "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "author_id": "3774621072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}]}, {"created_at": "2019-10-16T05:00:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 15, "probability": 0.4105, "type": "Other", "normalized_text": "xaveco"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "hey_mika", "id": "1466080287553724420"}]}, "id": "1184333266796646400", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333266796646400"], "text": "@hey_mika xaveco suicida", "author_id": "1103278853865246720", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184327806685241352"}], "in_reply_to_user_id": "14270103"}, {"created_at": "2019-10-16T05:00:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/V2K95LH0Vh", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1184333186136006656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333186136006656"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/V2K95LH0Vh", "author_id": "518025621"}, {"created_at": "2019-10-16T04:59:48.000Z", "id": "1184333097216684033", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184333097216684033"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2825474883", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:57.000Z", "id": "1184332879939198977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332879939198977"], "text": "@yuvante @ggukswar @petitaely meu deus cara\nONTEM\nO N T E M\numa idol se SUICIDOU \ne hoje vcs j\u00e1 t\u00e3o chamando problema psicol\u00f3gico de drama\nque nojo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yuvante", "id": "1314925480940843011"}]}, "author_id": "1120493553522814976", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184332228001783810"}], "in_reply_to_user_id": "1114730881393078272"}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:55.000Z", "id": "1184332871789666305", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332871789666305"], "text": "@msalazarcongres @AlejandroToledo @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @SusanaVillaran @ppkamigo @MartinVizcarraC Te falt\u00f3 poner el nombre del difunto suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "msalazarcongres", "id": "764219808145629184"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "AlejandroToledo", "id": "36821727"}, {"start": 34, "end": 50, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 51, "end": 65, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 66, "end": 81, "username": "susanavillaran", "id": "1321552435"}, {"start": 82, "end": 91, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}, {"start": 92, "end": 108, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "1079058676361633793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183978477072072704"}], "in_reply_to_user_id": "764219808145629184"}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:38.000Z", "id": "1184332800981454848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332800981454848"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "802151538554793984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 106, "probability": 0.7505, "type": "Person", "normalized_text": "Wells"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DoctorOgas", "id": "1543783759761350658"}]}, "id": "1184332697566470144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332697566470144"], "text": "RT @doctorogas: Fue tachado de farsante y mentiroso tras hacer fracasado en una demostraci\u00f3n p\u00fablica.\nWells se entrega por completo al alco\u2026", "author_id": "43474307", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184330415894605826"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:07.000Z", "id": "1184332671482318848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332671482318848"], "text": "RT @tanitomarcos: Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "author_id": "3656033021", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184264888555921408"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:58:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3118, "type": "Place", "normalized_text": "Odria"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184332652100366337", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332652100366337"], "text": "@3001rafa @esquinabaja Q yo sepa el estadio nacional lo inaugur\u00f3 Odria en 1952, el gordo suicida lo \"remodel\u00f3\" aunque en realidad lo hizo inservible para el atletismo de alta competencia, en cuanto al tren el\u00e9ctrico lo hizo despu\u00e9s de 30 a\u00f1os luego de recibir coimas tanto en su 1er como en su 2do gob", "author_id": "973265775963332619", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184288704266944513"}], "in_reply_to_user_id": "1165302915239731200"}, {"created_at": "2019-10-16T04:57:55.000Z", "id": "1184332620504666117", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332620504666117"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "289020114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:57:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1184332595359821825", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332595359821825"], "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "author_id": "778835391902134273", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:57:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 57, "probability": 0.628, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ArfonPacheco", "id": "358967559"}]}, "id": "1184332567216099328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332567216099328"], "text": "RT @ArfonPacheco: un poquito tarde, pero aqu\u00ed est\u00e1.\n\n\"Arde\" Cap\u00edtulo 7: \"Lo peor que puede penar un suicida a dos metros de estrellarse con\u2026", "author_id": "116518262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184212610373341185"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:57:35.000Z", "id": "1184332538501849088", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332538501849088"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1222763624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:56:57.000Z", "id": "1184332379764252672", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332379764252672"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1083337684658126849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:56:51.000Z", "id": "1184332353071652865", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332353071652865"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "400545636", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:55:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.8561, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.8331, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 70, "end": 77, "probability": 0.8808, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 171, "end": 173, "probability": 0.4292, "type": "Organization", "normalized_text": "RPP"}, {"start": 176, "end": 179, "probability": 0.9261, "type": "Place", "normalized_text": "Peru"}, {"start": 182, "end": 185, "probability": 0.9076, "type": "Place", "normalized_text": "Lima"}], "hashtags": [{"start": 170, "end": 174, "tag": "RPP"}, {"start": 175, "end": 180, "tag": "Peru"}, {"start": 181, "end": 186, "tag": "Lima"}, {"start": 187, "end": 198, "tag": "combutters"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/ZXShVlEXxB", "expanded_url": "http://bit.ly/32vUKsQ", "display_url": "bit.ly/32vUKsQ"}]}, "id": "1184332107805614081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332107805614081"], "text": "@PanoramaPTV Por culpa del triangulo de traidores, Humala,Kuczynski y Vizcarra, hoy el Per\u00fa galopa de manera suicida, hacia el chavismo corrosivo Tribunal Constitucional #RPP #Peru #Lima #combutters\nhttps://t.co/ZXShVlEXxB", "author_id": "1180315038", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184329885860401153"}], "in_reply_to_user_id": "1180315038"}, {"created_at": "2019-10-16T04:55:03.000Z", "id": "1184331900925743104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184331900925743104"], "text": "eu passo mal no final quando canta a parte me sentindo super suicida e aparece a claudia raia se jogando do pr\u00e9dio morro rindo", "author_id": "327090066", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184331324448002048"}], "in_reply_to_user_id": "327090066"}, {"created_at": "2019-10-16T04:54:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4644, "type": "Person", "normalized_text": "Thuan"}]}, "id": "1184331844474544129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184331844474544129"], "text": "Se eu morrer foi o Thuan que me matou", "author_id": "990966271704555520"}, {"created_at": "2019-10-16T04:52:25.000Z", "id": "1184331236388626432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184331236388626432"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "458040575", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:52:22.000Z", "id": "1184331226490068992", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184331226490068992"], "text": "RT @Marcela45231150: @esquinabaja Y pasado inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n de baile donde ense\u00f1ar\u00e1n EL TETEO.\nY pasado ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n donde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Marcela45231150", "id": "758899591211122688"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184289480892731393"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:49:22.000Z", "id": "1184330469053292544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184330469053292544"], "text": "esquadr\u00e3o suicida eh muito ruim kkkkkkkkkkkkkk \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "author_id": "603707901"}, {"created_at": "2019-10-16T04:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Wells"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1184330415894605826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184330415894605826"], "text": "Fue tachado de farsante y mentiroso tras hacer fracasado en una demostraci\u00f3n p\u00fablica.\nWells se entrega por completo al alcohol, volvi\u00e9ndose luego adicto al \u00e9ter y se suicida el 21 de enero de 1848 en una c\u00e1rcel de Nueva York.", "author_id": "780650502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184329934174597120"}], "in_reply_to_user_id": "780650502"}, {"created_at": "2019-10-16T04:48:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184330277071577088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184330277071577088"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "4656477053", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:47:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184329971399122944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329971399122944"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1096647052266741760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 142, "end": 166, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio Diario Correo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "La Raz\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "RPP"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "RPP"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ZXShVlEXxB", "expanded_url": "http://bit.ly/32vUKsQ", "display_url": "bit.ly/32vUKsQ"}]}, "id": "1184329885860401153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329885860401153"], "text": "Por culpa del triangulo de traidores, Humala,Kuczynski y Vizcarra, hoy \"el Per\u00fa galopa de manera suicida hacia el chavismo  corrosivo\" Diario El Comercio Diario Correo Diario La Raz\u00f3n #RPP @panoramaptv\nhttps://t.co/ZXShVlEXxB", "author_id": "1180315038"}, {"created_at": "2019-10-16T04:46:54.000Z", "id": "1184329847729995776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329847729995776"], "text": "@zaurencuban amiga eu tambem mas o garoto matou a tia e depois se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "zaurencuban", "id": "1535306372"}]}, "author_id": "1050381112936153088", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184329348763078656"}], "in_reply_to_user_id": "1535306372"}, {"created_at": "2019-10-16T04:46:39.000Z", "id": "1184329788208635904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329788208635904"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1008504640932073472", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:46:16.000Z", "id": "1184329688128380933", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329688128380933"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "4232442209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:45:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184329605198409728", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329605198409728"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "2180335493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:45:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.7692, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7998, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}, {"start": 62, "end": 73, "probability": 0.5847, "type": "Other", "normalized_text": "de far\u00e1ndula"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 26, "end": 38, "tag": "DelCastillo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "chrisbustc", "id": "875801195368955904"}]}, "id": "1184329542879666177", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329542879666177"], "text": "RT @chrisbustc: #LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilid\u2026", "author_id": "1173399160831262721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183750033465921537"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:45:28.000Z", "id": "1184329487426707456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329487426707456"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "906716970023833600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:44:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.9625, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}]}, "id": "1184329248179458049", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329248179458049"], "text": "Esse filme do coringa kkkkk perda de tempo.. deviam ter feito quando o Heath Ledger ainda era vivo, superaram esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3122706915"}, {"created_at": "2019-10-16T04:44:13.000Z", "id": "1184329172338040834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329172338040834"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "859844485815128068", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:44:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184329153329401856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329153329401856"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "586876201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:43:31.000Z", "id": "1184328998467321857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328998467321857"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1017554903575744512", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:42:19.000Z", "id": "1184328694220894208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328694220894208"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "960016971143303173", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:41:54.000Z", "id": "1184328591867297792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328591867297792"], "text": "RT @LaEsposadeMark: Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "LaEsposadeMark", "id": "155658438"}]}, "author_id": "1008020935", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184172664002351109"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:41:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184328591410110464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328591410110464"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1028470540858744837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:41:51.000Z", "id": "1184328577573146624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328577573146624"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1063428854365204480", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:41:48.000Z", "id": "1184328564910546944", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328564910546944"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1183595005811802113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:41:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "escuadr\u00f3n"}]}, "id": "1184328515136770048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328515136770048"], "text": "No me voy a cansar de ver escuadr\u00f3n  suicida, q pel\u00edcula del biennnnnnn", "author_id": "1931499722"}, {"created_at": "2019-10-16T04:40:41.000Z", "id": "1184328284877791233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184328284877791233"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "973017894811586561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:39:30.000Z", "id": "1184327985182265344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327985182265344"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1687494708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:39:00.000Z", "id": "1184327863023161344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327863023161344"], "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 115, "tag": "SOS"}, {"start": 116, "end": 125, "tag": "suicidio"}, {"start": 126, "end": 136, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "text": "Intentar ayudar a tu amigo el suicida no es nada f\u00e1cil. \nDen recomendaciones para que ese tipo no se suicide. \n#SOS #suicidio #depresi\u00f3n", "author_id": "1012320974363090945"}, {"created_at": "2019-10-16T04:38:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184327849643270145", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327849643270145"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "4874865065", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:38:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184327741690302464", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327741690302464"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1022539707438301186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:38:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 102, "probability": 0.6294, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/EiPnZiugvW", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1464397784/posts/10213928134425195/", "display_url": "facebook.com/1464397784/pos\u2026"}]}, "id": "1184327641719029760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327641719029760"], "text": "Uns se aproximam de vc com muito cautela s\u00f3 pra te sugar...\n(Lei da natureza e lei dos merdas)\nAt\u00e9 Cain matou Abel. https://t.co/EiPnZiugvW", "author_id": "2207465395"}, {"created_at": "2019-10-16T04:38:02.000Z", "id": "1184327618587430914", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327618587430914"], "text": "Dramma a Pieve di Teco, si suicida il comandante della stazione dei Carabinieri Antonio Zappatore https://t.co/0gjNIjHclo", "author_id": "88698243", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/0gjNIjHclo", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/mobile/leggi-notizia/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/mob\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:37:45.000Z", "id": "1184327547997343746", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327547997343746"], "text": "@nicgoncalvesc esse neg\u00f3cio de p\u00e2nico acontece, na minha opini\u00e3o leiga, porque o ser se deixa encaixotar numa vida que a oprime, que odeia e n\u00e3o reage, sem coragem ou tutano pra se libertar. Se um dia vc entrar em crise, se se sentir suicida, se se quebrar por dentro, vc muda, o medo desaparece", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicgoncalvesc", "id": "67461502"}]}, "author_id": "98889984", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184315916135350273"}], "in_reply_to_user_id": "67461502"}, {"created_at": "2019-10-16T04:37:30.000Z", "id": "1184327483593756672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327483593756672"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1146174463052001281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:37:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "id": "1184327465948323840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327465948323840"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "author_id": "1117793756", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:37:14.000Z", "id": "1184327415499251712", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327415499251712"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "751888935522041860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:37:02.000Z", "id": "1184327365998141440", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327365998141440"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1039528161338380290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:35:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 137, "probability": 0.9783, "type": "Place", "normalized_text": "Vermont"}, {"start": 167, "end": 171, "probability": 0.6182, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00facia"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.6934, "type": "Other", "normalized_text": "Moonlight in"}, {"start": 251, "end": 257, "probability": 0.5013, "type": "Place", "normalized_text": "Vermont"}], "urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/TPNKGHFtHz", "expanded_url": "https://twitter.com/luciaguimaraes/status/1184325112432119810", "display_url": "twitter.com/luciaguimaraes\u2026"}]}, "id": "1184326947121352704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326947121352704"], "text": "E pensar que aquela viagem outonal nunca mais ir\u00e1 se repetir. Por isso n\u00e3o podemos esquec\u00ea-la. Gente, quando nosso carro entrou em Vermont, o c\u00e9u coberto de estrelas, L\u00facia enfiou no tape deck uma grava\u00e7\u00e3o, nem me lembro mais de quem, de Moonlight in Vermont. Matou. https://t.co/TPNKGHFtHz", "author_id": "1483583714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184325112432119810"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:34:35.000Z", "id": "1184326748214829056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326748214829056"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "443344185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:34:26.000Z", "id": "1184326712978489346", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326712978489346"], "text": "RT @RoJaFiVi: @Lucidez_pe Supongo por que no lo inaugur\u00f3 cuando el \"digno y honorable\" cobarde suicida estaba vivo y lo hubieran tratado al\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "RoJaFiVi", "id": "878682464931254272"}, {"start": 14, "end": 25, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "author_id": "4885122845", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184311089258999808"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:34:18.000Z", "id": "1184326677435965441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326677435965441"], "text": "Eu tenho uma namorada o nome dela e depressao \nSobrenome crise existencial \nE minha sogra e a insonia\nMeu sogro o pensamento suicida\n'-'", "author_id": "1134237840181739530"}, {"created_at": "2019-10-16T04:33:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "Angelina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "id": "1184326579587080192", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326579587080192"], "text": "@Anchebiondi @hurgamemoriaPE @DiarioDeCurwen Oigan Angelina tiene razon sobre las autoridades. Tuvimos un ex presidente suicida para evitar la carcel y otro preso por sus delitos.", "author_id": "1154499367795122177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184234425963470849"}], "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497"}, {"created_at": "2019-10-16T04:33:07.000Z", "id": "1184326378985906177", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326378985906177"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "761603909517512704", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1184326319758303232", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326319758303232"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "author_id": "322133187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184326221129244672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326221129244672"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "708294516458049536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:27.000Z", "id": "1184326210983211008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326210983211008"], "text": "@RoyRoger62 @udamarcita @valiabarak @esquinabaja Parece que hablan de la primog\u00e9nita del suicida enfermo meltal", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "RoyRoger62", "id": "91352635"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 24, "end": 35, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 36, "end": 48, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "3308955574", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184321612566466560"}], "in_reply_to_user_id": "91352635", "geo": {"place_id": "0022780928134bfb"}}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:23.000Z", "id": "1184326194294132738", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326194294132738"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "809853131408474112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.9703, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "ocram", "id": "3369151"}]}, "id": "1184326162002173952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326162002173952"], "text": "RT @ocram: es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\nd\u2026", "author_id": "720045241672327169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183778622919843841"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:11.000Z", "id": "1184326144818061312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326144818061312"], "text": "@Anchebiondi @Julyzevas @hurgamemoriaPE @DiarioDeCurwen En lo ultimo tienes raz\u00f3n, tuvimos a un expresidente suicida para evitar la carcel y  a otro preso por sus delitos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Anchebiondi", "id": "1129760998255210497"}, {"start": 24, "end": 39, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 40, "end": 55, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "author_id": "1154499367795122177", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184325186084130816"}], "in_reply_to_user_id": "1129760998255210497"}, {"created_at": "2019-10-16T04:32:04.000Z", "id": "1184326116644982784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326116644982784"], "text": "RT @_elizza___: Otra vez con la falopa de espacios exclusivos como \"espacios seguros\" en este sistema???? Really?? Ustedes teniendo los mis\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_elizza___", "id": "3416314841"}]}, "author_id": "255291786", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184135734019665921"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:31:43.000Z", "id": "1184326026194837504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184326026194837504"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1096801017092599808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:31:13.000Z", "id": "1184325901963743232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325901963743232"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "924854780568199168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:30:53.000Z", "id": "1184325820434792448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325820434792448"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2644362655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:29:52.000Z", "id": "1184325560811577345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325560811577345"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "946722746557456385", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:29:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184325469870710784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325469870710784"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1132732289501335552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:29:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8688, "type": "Person", "normalized_text": "laurita fernandez"}]}, "id": "1184325386303344642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325386303344642"], "text": "Gracias laurita fernandez por regalarnos un hermoso baile sobre la pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "2857844859"}, {"created_at": "2019-10-16T04:28:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184325156312883201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325156312883201"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1010668105213906944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:28:02.000Z", "id": "1184325101661184000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325101661184000"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1037563750327443456", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:27:59.000Z", "id": "1184325088210030593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325088210030593"], "text": "Por qu\u00e9 no vi antes escuadron suicida", "author_id": "2857844859"}, {"created_at": "2019-10-16T04:27:32.000Z", "id": "1184324977128038402", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324977128038402"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1034518657752334337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:26:54.000Z", "id": "1184324814623821825", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324814623821825"], "text": "@italia_nel_caos @a_meluzzi L'Italia si suicida con animali africani come questa!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "italia_nel_caos", "id": "817776729032892416"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "a_meluzzi", "id": "1032615842"}]}, "author_id": "697617213579141121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184192733369589760"}], "in_reply_to_user_id": "817776729032892416"}, {"created_at": "2019-10-16T04:26:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184324706217930752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324706217930752"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "897384444079812608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:26:20.000Z", "id": "1184324673292701696", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324673292701696"], "text": "La cima de un beso en un brinco suicida", "author_id": "132284522"}, {"created_at": "2019-10-16T04:25:20.000Z", "id": "1184324423194742784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324423194742784"], "text": "Vou dormir pq amanh\u00e3 \u00e9 dia! Isso se eu n\u00e3o acordar morrendo pq essa garoa me matou hj.", "author_id": "104917890"}, {"created_at": "2019-10-16T04:24:47.000Z", "id": "1184324285432774656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324285432774656"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "766856058035986433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:24:27.000Z", "id": "1184324201295044608", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324201295044608"], "text": "Bullizzato per il sacchetto della stomia: bambino di 10 anni si suicida https://t.co/N4m04CGaeV", "author_id": "962439266", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/N4m04CGaeV", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/bullizzato-per-il-sacchetto-della-stomia-bambino-di-10-anni-si-suicida/62520/amp", "display_url": "nursetimes.org/bullizzato-per\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:24:04.000Z", "id": "1184324101361549312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324101361549312"], "text": "\u00bfYa les hab\u00eda dicho lo mucho que  ABORREZCO que la gente brome\u00e9 con que se quiere suicidar? Wey, \u00bfubicas que cada 10 segundos alguien se suicida? D\u00e9jense de mamadas y VIVAN, y si neta se quieren matar pues alv m\u00e1tense, pero no digan que la vida no es valiosa o un regalo.", "author_id": "752378048201175042"}, {"created_at": "2019-10-16T04:23:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184324037113192453", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184324037113192453"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "4252706973", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:23:38.000Z", "id": "1184323995971325952", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323995971325952"], "text": "@esquinabaja @esquinabaja  el pa\u00eds necesita mucho de estos centros comunitarios para ayudar a personas q no pueden pagar servicio de un profesional y as\u00ed evitar a tanto suicida q se quitan la vida y as\u00ed poder evitar pagar sus culpas en este caso de tu padre con la justicia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "787332159858151425", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T04:23:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.9846, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "id": "1184323987075190784", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323987075190784"], "text": "RT @fargosi: En mi querida Espa\u00f1a, de la que vuelvo en 1 hora, absolutamente nadie entiende como tantos argentinos pueden votar a los \u201ck\u201d a\u2026", "author_id": "1041402631078506497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183837407780724745"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:23:10.000Z", "id": "1184323877712924673", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323877712924673"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "706635745067470848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 200, "probability": 0.9556, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 285, "end": 289, "probability": 0.7055, "type": "Place", "normalized_text": "Barna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tonicanto1", "id": "249122306"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "sanchezcastejon", "id": "68740712"}]}, "id": "1184323813565059072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323813565059072"], "text": "@Tonicanto1 @sanchezcastejon, nuestro actual presidente en funciones es un descerebraos suicida y con el navegamos a la deriva.. hay q pararle los pies a estos terroristas q tienen secuestrada Catalu\u00f1a, hay q hacer algo porq se nos hace muy dif\u00edcil poder vivir en paz en ciudades como Barna..", "author_id": "1081067053052776450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184209563341524997"}], "in_reply_to_user_id": "249122306"}, {"created_at": "2019-10-16T04:22:48.000Z", "id": "1184323785228521472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323785228521472"], "text": "Ol\u00e1, esse \u00e9 o @JacksonWang852 , ele \u00e9 cantor e est\u00e1 sofrendo com depress\u00e3o, pe\u00e7o-lhes com muito fervor, para que lhe envies mensagens bonitas para ele, por favor. Ontem uma cantora coreana se suicidou e estou com medo que aconte\u00e7a algo de ruim com ele. https://t.co/scAxkXTmdS", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 29, "username": "JacksonWang852", "id": "1033152632527892480"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/scAxkXTmdS", "expanded_url": "https://twitter.com/tamiressm2016/status/1184323785228521472/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/scAxkXTmdS", "media_key": "3_1184323769826992128"}]}, "author_id": "703334091995926528"}, {"created_at": "2019-10-16T04:22:22.000Z", "id": "1184323676289802241", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323676289802241"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1005651291257884672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:21:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3364, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "huit"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan suic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnnriqueSol", "id": "849521475346468864"}]}, "id": "1184323539752701958", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323539752701958"], "text": "RT @EnnriqueSol: El mudo es un zorro viejo, con Keiko Fujimori en cana, Toledo a punto de ser extraditado, PPK impedido de huit y Alan suic\u2026", "author_id": "845472615099715584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184093393439342592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:21:02.000Z", "id": "1184323340229632000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323340229632000"], "text": "\u2014Se suicida cortandose las venas con galletas porque insultaron su comida favorita\u2014 https://t.co/ZOlvMlx9Nc", "author_id": "1132497654838169600", "entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ZOlvMlx9Nc", "expanded_url": "https://t.co/ZOlvMlx9Nc", "display_url": "t.co/ZOlvMlx9Nc"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:20:03.000Z", "id": "1184323091062808576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323091062808576"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2295833127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:20:01.000Z", "id": "1184323083433381895", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323083433381895"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1176254243084361728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1184323017456922627", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323017456922627"], "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "author_id": "873938091781873665", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:44.000Z", "id": "1184323011853332481", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184323011853332481"], "text": "RT @RalSnchezG2: Como me mama vivir a las carreras\n*L\u00e9ase con voz suicida*", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RalSnchezG2", "id": "871122288363487232"}]}, "author_id": "928828244", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184251828201910272"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:32.000Z", "id": "1184322963841175552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322963841175552"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2899444551", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:31.000Z", "id": "1184322959709822977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322959709822977"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1005671364248920064", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184322957902004224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322957902004224"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1554276043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:19:06.000Z", "id": "1184322854009102336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322854009102336"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1104239470575005696", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:18:32.000Z", "id": "1184322708542230528", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322708542230528"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "409427594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:18:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184322663717707777", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322663717707777"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "746593473512509444", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:17:33.000Z", "id": "1184322461409693696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322461409693696"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "905124465411010560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:17:16.000Z", "id": "1184322393730441217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322393730441217"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "908436577621303302", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:17:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184322374507941888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322374507941888"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1028750345768509446", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:16:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184322288289759233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322288289759233"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "162740168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:16:28.000Z", "id": "1184322192399654913", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322192399654913"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1014632097926008832", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:16:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184322177107156993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184322177107156993"], "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "author_id": "930567340638515200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:15:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184321871451435008", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321871451435008"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1117523871987585024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:15:05.000Z", "id": "1184321844138184704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321844138184704"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "982667932105879554", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:14:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.9461, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "marcogomes", "id": "1629241"}]}, "id": "1184321669969694720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321669969694720"], "text": "RT @marcogomes: Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de\u2026", "author_id": "1075723896232558592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183759539646140416"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "id": "1184321620900495360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321620900495360"], "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "author_id": "133066149", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:13:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 91, "probability": 0.4067, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "violeta21463172", "id": "742925339505086464"}, {"start": 21, "end": 29, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184321451018469377", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321451018469377"], "text": "RT @violeta21463172: @jostipi @esquinabaja Ud...con toda diplomacia dijo suicida in\u00fatil a AG", "author_id": "41620341", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184289749386838021"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:13:30.000Z", "id": "1184321441891782656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321441891782656"], "text": "@brunetidades tem mta cena de idea\u00e7\u00e3o suicida, achei meio tenso. minha irma teve uma crise de panico assistindo, eu sai de la mto incomodada mas ne\n\nacho q so da p saber vendo", "author_id": "254599119", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320948121550848"}], "in_reply_to_user_id": "3019899305"}, {"created_at": "2019-10-16T04:13:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184321387412021248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321387412021248"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "181036966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:13:06.000Z", "id": "1184321343153758209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321343153758209"], "text": "Vou dormir, amanh\u00e3 voc\u00eas me avisam se todo mundo j\u00e1 se matou nesse treco a\u00ed", "author_id": "113761776"}, {"created_at": "2019-10-16T04:12:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 101, "probability": 0.3306, "type": "Other", "normalized_text": "kerosene"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "id": "1184321264984313856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321264984313856"], "text": "@esquinabaja @Mauriciomulder X culpa del ladr\u00f3n suicida me la pase haciendo cola para comprar kerosene en vez de ir al colegio a estudiar, y miren nom\u00e1s como termin\u00f3 el cobarde.", "author_id": "998250769", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184217584071335936"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T04:12:43.000Z", "id": "1184321248261824515", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321248261824515"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2455563199", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:12:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.517, "type": "Person", "normalized_text": "rebenque"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Samxdstry", "id": "3315135484"}]}, "id": "1184321163440377856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321163440377856"], "text": "@Samxdstry no capo, vos seguro peleas con rebenque y boleadoras, re suicida ser\u00eda pelear contra vos", "author_id": "1072654668650725376", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320724368007169"}], "in_reply_to_user_id": "3315135484"}, {"created_at": "2019-10-16T04:12:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184321132998070275", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321132998070275"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "141800929", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:11:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9006, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1184321024155934720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321024155934720"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida como se n\u00e3o tivesse que acordar daqui a quatro horas", "author_id": "1033068751"}, {"created_at": "2019-10-16T04:10:54.000Z", "id": "1184320790751264768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184320790751264768"], "text": "RT @Tomy_Alberdi: Buen\u00edsima noche de estudio se viene qui\u00e9n me suicida", "author_id": "759511276112535553", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184319907841925121"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:10:53.000Z", "id": "1184320786754101250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184320786754101250"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1089386361378013185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:09:03.000Z", "id": "1184320321916145664", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184320321916145664"], "text": "RT @luisguet: @HiromiHiga @salvajedigital Son pocos, lamentablemente. Fue vergonzoso cuando aplaudieron a rabiar a la c\u00fapula naranjete cuan\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 25, "username": "HiromiHiga", "id": "2288861546"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "990790455813132288", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184194644034359297"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:08:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.8754, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "hashtags": [{"start": 146, "end": 152, "tag": "njpst"}, {"start": 153, "end": 158, "tag": "njpw"}], "urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/rOOX6KsHQz", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12506", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12506"}]}, "id": "1184320069536366593", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184320069536366593"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u300c\u8b0e\u306e\u8033\u6253\u3061\u300d\u304b\u3089\u3053\u304e\u3064\u3051\u305f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u53f2\u4e0a\u521d\u306e\u5049\u696d\u3078\u306e\u9053\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u5d16\u3063\u3077\u3061\u304b\u3089\u6700\u5927\u306e\u30c1\u30e3\u30f3\u30b9\u3092\u5f97\u305f\u5927\u962a\u5927\u4f1a\u3067\u306e\u30b9\u30da\u30b7\u30e3\u30eb\u30b7\u30f3\u30b0\u30eb\u30de\u30c3\u30c1\u3002\n\u3082\u3057\u304b\u3057\u305f\u3089\uff12\u4eba\u306b\u3068\u3063\u3066\u72d9\u3044\u901a\u308a\u306e\u7d50\u679c\u306a\u306e\u304b\u3082\u77e5\u308c\u307e\u305b\u3093\u3002\n\u8a73\u3057\u304f\u306f\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/rOOX6KsHQz\n\n#njpst #njpw", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:31.000Z", "id": "1184319937663426561", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319937663426561"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1086984555352023040", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:26.000Z", "id": "1184319916003987457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319916003987457"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "99841831", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:24.000Z", "id": "1184319907841925121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319907841925121"], "text": "Buen\u00edsima noche de estudio se viene qui\u00e9n me suicida", "author_id": "1174388039692537857"}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184319885280759809", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319885280759809"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "1602564134", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184319859330551810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319859330551810"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "2621093499", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:06:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 98, "probability": 0.3112, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 99, "tag": "AG"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/BphS0esQyQ", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184221638163914752", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1184319803567284224", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319803567284224"], "text": "\u00a1Dimensi\u00f3n real! \"habr\u00eda sido suficiente\" para evitar el suicidio de un corrupto cobarde ladr\u00f3n #AG que hizo prescribir su 1er delito y el 2do al verse acorralado prefiri\u00f3 pegarse un tiro.\nUn consultorio mental quiz\u00e1 habr\u00eda sido suficiente para tu padre suicida. https://t.co/BphS0esQyQ", "author_id": "747296614675447808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184221638163914752"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:06:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184319739381895168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319739381895168"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1338118201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:06:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1184319701259821058", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319701259821058"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "author_id": "118409034", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:06:26.000Z", "id": "1184319663901155333", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319663901155333"], "text": "RT @MarceIove: Est\u00e1s tan roto que mi instinto suicida me hace sentir atracci\u00f3n por ti.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarceIove", "id": "1042987134158659585"}]}, "author_id": "292599115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184130672136478720"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:05:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8694, "type": "Person", "normalized_text": "\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f"}], "urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/pyNdrN36Z0", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12506", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12506"}]}, "id": "1184319513610747904", "lang": "ja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319513610747904"], "text": "\u300c\u8b0e\u306e\u8033\u6253\u3061\u300d\u304b\u3089\u3053\u304e\u3064\u3051\u305f\u5185\u85e4\u54f2\u4e5f\u306e\u53f2\u4e0a\u521d\u306e\u5049\u696d\u3078\u306e\u9053 https://t.co/pyNdrN36Z0", "author_id": "707136262155608064"}, {"created_at": "2019-10-16T04:05:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184319454102085632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319454102085632"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1094785424541827073", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:05:17.000Z", "id": "1184319374225752064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319374225752064"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1064681108623757317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:04:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184319262644678657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319262644678657"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "961236232855588865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:04:38.000Z", "id": "1184319211868446720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319211868446720"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "827681650473566209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:04:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 96, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00eda"}]}, "id": "1184319196680871936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319196680871936"], "text": "@shawniie14 Sii el final fue horrible, no me gust\u00f3 para nada, ademas pr\u00e1cticamente se ve como P\u00eda se suicida y se supone que es una novela para chicos\ud83e\udd14", "author_id": "737348267638464512", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184318628214259712"}], "in_reply_to_user_id": "1134231678401077248"}, {"created_at": "2019-10-16T04:04:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.717, "type": "Other", "normalized_text": "Fate"}], "urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/37QKcaboc4", "expanded_url": "https://www.nursetimes.org/bullizzato-per-il-sacchetto-della-stomia-bambino-di-10-anni-si-suicida/62520/amp", "display_url": "nursetimes.org/bullizzato-per\u2026"}]}, "id": "1184319091907190784", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319091907190784"], "text": "Fate orrore https://t.co/37QKcaboc4", "author_id": "501380086"}, {"created_at": "2019-10-16T04:03:48.000Z", "id": "1184319003478626309", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319003478626309"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "930664306072571905", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:03:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184318930510401536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318930510401536"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "703095928178102272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:03:30.000Z", "id": "1184318927893127168", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318927893127168"], "text": "RT @rubio_chef: E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "rubio_chef", "id": "1269037446"}, {"start": 87, "end": 103, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 106, "end": 118, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}]}, "author_id": "1179631575438364672", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184318518348541957"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184318746762076160", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318746762076160"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "920107081331625985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184318743347896320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318743347896320"], "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "author_id": "4926341914", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:33.000Z", "id": "1184318686745759744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318686745759744"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "957049685310570497", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184318594555023360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318594555023360"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "962421061479534592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:04.000Z", "id": "1184318568294473729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 31, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318568294473729"], "text": "vcs j\u00e1 pararam p pensar quantas vezes a gente j\u00e1 se matou de sofrer por coisas totalmente idiotas e quantas vezes a gente agradeceu por ter pessoas lindas na nossa vida???? caraca, bizarro o qnt a gente se deixa levar", "author_id": "346151568"}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "id": "1184318518348541957", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}]}, "author_id": "1269037446"}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184318492901826570", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318492901826570"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "2305735256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.4865, "type": "Other", "normalized_text": "Mision"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Rick_N77", "id": "1162162074295967744"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "OsogordoIntenso", "id": "477307574"}, {"start": 60, "end": 74, "username": "OfeFernandez_", "id": "1003049219131920386"}]}, "id": "1184318456063254531", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318456063254531"], "text": "@Rick_N77 @OsogordoIntenso Infiltrarme dentro de la boca de @OfeFernandez_  Mision suicida", "author_id": "938632087900475392", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184312264549195776"}], "in_reply_to_user_id": "1162162074295967744"}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.6819, "type": "Other", "normalized_text": "WOW"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 66, "end": 82, "probability": 0.7514, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/7WxH0561sf", "expanded_url": "https://twitter.com/jacqueroll/status/1184318390242086912/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7WxH0561sf", "media_key": "16_1184318382528761856"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/XzBnRD6v5B", "expanded_url": "https://twitter.com/OwO_930515/status/1184310175156625409", "display_url": "twitter.com/OwO_930515/sta\u2026"}]}, "id": "1184318390242086912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318390242086912"], "text": "Olho pra esse cabelo do WOW e s\u00f3 consigo lembrar do Jared Leto em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/7WxH0561sf https://t.co/XzBnRD6v5B", "author_id": "35540986", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184310175156625409"}], "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:16.000Z", "id": "1184318363343970304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318363343970304"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1166849027096399872", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:12.000Z", "id": "1184318348093464577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318348093464577"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "839355362356637697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:03.000Z", "id": "1184318312605462528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318312605462528"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1113434880157917186", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:00:02.000Z", "id": "1184318055754747910", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318055754747910"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2990241711", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:59:50.000Z", "id": "1184318002663174144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318002663174144"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "792897971864137732", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:58:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1184317782642573314", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317782642573314"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "author_id": "138124812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:58:44.000Z", "id": "1184317728628326402", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317728628326402"], "text": "@deportes_rpc Faltan 3 Velocistas serios y decididos para entrar con todo a las l\u00edneas enemigas . Eso de mandar a un solo corredor y definidor hacia adelante,  solo y t\u00e9cnicamente imposible poder tener acci\u00f3n ofensiva siempre ha sido negativo y suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "deportes_rpc", "id": "757586330"}]}, "author_id": "241909439", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184314173494308864"}], "in_reply_to_user_id": "757586330"}, {"created_at": "2019-10-16T03:58:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 103, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GilbertoChagas", "id": "1684216843"}]}, "id": "1184317717748289536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317717748289536"], "text": "RT @GilbertoChagas: Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7\u2026", "author_id": "255848297", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183566488181104641"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:58:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.9709, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jara_pame", "id": "2758959328"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/WvTsKWxBe1", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "id": "1184317702858559488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317702858559488"], "text": "RT @jara_pame: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/WvTsKWxBe1", "author_id": "138124812", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184300828733198336"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:58:02.000Z", "id": "1184317553151221761", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317553151221761"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "792392511037792256", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:57:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "id": "1184317404345593856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317404345593856"], "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "author_id": "2405524642", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:57:27.000Z", "id": "1184317403880218624", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317403880218624"], "text": "https://t.co/lTGBXxBlqT https://t.co/lTGBXxBlqT", "author_id": "151712996", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/lTGBXxBlqT", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 24, "end": 47, "url": "https://t.co/lTGBXxBlqT", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:56:55.000Z", "id": "1184317268437688321", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317268437688321"], "text": "cada dia que passa eu fico mais surpresa com como voc\u00eas conseguem ter o m\u00ednimo de empatia com as pessoas mas depois est\u00e3o na internet militando em troca de like e RT quando algu\u00e9m se suicida, hip\u00f3critas do caralho", "author_id": "764612211255939072", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184316785081892864"}], "in_reply_to_user_id": "764612211255939072"}, {"created_at": "2019-10-16T03:56:25.000Z", "id": "1184317145032908802", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317145032908802"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3817533195", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:56:12.000Z", "id": "1184317089080852480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184317089080852480"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "711320436584390656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:55:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/mIW4G1glqc", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "id": "1184316899368296454", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316899368296454"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/mIW4G1glqc", "author_id": "99841831"}, {"created_at": "2019-10-16T03:55:10.000Z", "id": "1184316829373784064", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316829373784064"], "text": "RT @MarceIove: Est\u00e1s tan roto que mi instinto suicida me hace sentir atracci\u00f3n por ti.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MarceIove", "id": "1042987134158659585"}]}, "author_id": "1332996775", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184130672136478720"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:55:04.000Z", "id": "1184316805189394432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316805189394432"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3029774564", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:54:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 75, "probability": 0.5712, "type": "Other", "normalized_text": "YouTuber"}]}, "id": "1184316619562061824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316619562061824"], "text": "\u00e9 t\u00e3o escroto algu\u00e9m pegar uma imagem e n\u00e3o dar cr\u00e9dito, ainda mais YouTuber que pode \u201ctrazer n\u00fameros\u201d. \u00c9 Ainda mais escroto quando a Foto \u00e9 de um profissional que se matou pra registrar aquele momento", "author_id": "62408164"}, {"created_at": "2019-10-16T03:54:13.000Z", "id": "1184316589551837185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316589551837185"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1114014934634045441", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:53:55.000Z", "id": "1184316513521717248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316513521717248"], "text": "a gente quase se matou mas eu amo demais essas guria\nobrigada faculdade por ter me apresentado as minhas melhores amigas \u2764\ufe0f", "author_id": "1121971202296303619"}, {"created_at": "2019-10-16T03:53:41.000Z", "id": "1184316458211430401", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316458211430401"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "134460106", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:53:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 159, "probability": 0.7535, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WJusthie", "id": "1177751465714229248"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "Christo09026195", "id": "1021357694152847360"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "luscasfernandes", "id": "381768977"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "FlavioBolsonaro", "id": "40053694"}]}, "id": "1184316448187047936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316448187047936"], "text": "@WJusthie @Christo09026195 @luscasfernandes @FlavioBolsonaro S\u00e9rio? Voce chegou a essa conclus\u00e3o sozinho ou precisou de ajuda?\n\nSe bem que quem matou a Marielle foi um policial reformado ent\u00e3o. Seguindo a sua linha de racioc\u00ednio, onde podemos enquadrar o dito policial?\n\nComo v\u00edtimas da sociedade, bandidos do tr\u00e1fico ou milicianos? Ajuda a\u00ed", "author_id": "86286597", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183184109654462464"}], "in_reply_to_user_id": "1177751465714229248"}, {"created_at": "2019-10-16T03:53:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184316408597024768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316408597024768"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "943816720053043200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:58.000Z", "id": "1184316277596266496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316277596266496"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "902701609066561538", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:58.000Z", "id": "1184316275700441089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316275700441089"], "text": "@oldbutgoodlarry sim, um colega de curso saiu de economia para direito e se n\u00e3o me engano ele matou quase 4 semestres na troca, tu pode olhar isso e fazer ambas j\u00e1 que ambas tem o lado de humanas e de c\u00e1lculo", "author_id": "1000078142424436741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184315962104995841"}], "in_reply_to_user_id": "1146572314403844096"}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:32.000Z", "id": "1184316165507764226", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316165507764226"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1096718906163642368", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:24.000Z", "id": "1184316132347535360", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316132347535360"], "text": "\u00bfO sea que es un acto suicida comerse la gelatina?", "author_id": "410489815"}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:14.000Z", "id": "1184316093629898752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316093629898752"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3416125126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184316066933043202", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316066933043202"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "1107476481813479424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:52:07.000Z", "id": "1184316063204413440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316063204413440"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1008449673181491200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:51:58.000Z", "id": "1184316025166323712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316025166323712"], "text": "Pel\u00edcula mas verga fue escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "2250754286"}, {"created_at": "2019-10-16T03:51:47.000Z", "id": "1184315980245360645", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315980245360645"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "954562863955369985", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:51:33.000Z", "id": "1184315921445335040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315921445335040"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1033677355519275008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:51:28.000Z", "id": "1184315898993299456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315898993299456"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1149135889119010816", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:50:56.000Z", "id": "1184315765585010689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315765585010689"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "890468336248795136", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:50:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9189, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Navalha"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "navalha_maria", "id": "925745908779835393"}]}, "id": "1184315751269912582", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315751269912582"], "text": "RT @navalha_maria: Maria Navalha tenha compaix\u00e3o, ela \u00e9 malandra ela \u00e9 da lei do c\u00e3o, matou \u00e9 n\u00e3o est\u00e1 arrependida, se n\u00e3o tivesse matado,\u2026", "author_id": "979095942333976583", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1036694106205048837"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:50:45.000Z", "id": "1184315718524952576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315718524952576"], "text": "RT @mariamauny: @JorgeRCombe El amigo de la hija del suicida.\nTe refieres al ese que fue periodista?\nDejo todo por la amistad\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mariamauny", "id": "313019438"}]}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183432872432226304"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:50:08.000Z", "id": "1184315563809656832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315563809656832"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "953678557204635649", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:50:08.000Z", "id": "1184315561364377600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315561364377600"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1134930226809638912", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 35, "probability": 0.3911, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 187, "end": 198, "probability": 0.3747, "type": "Other", "normalized_text": "Panamericana"}, {"start": 225, "end": 227, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "BrunoGEsc", "id": "26258791"}, {"start": 11, "end": 23, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}, {"start": 107, "end": 120, "username": "RosanaCuevaM", "id": "1126456778"}, {"start": 140, "end": 152, "username": "DeltaMdelta", "id": "2979210489"}, {"start": 239, "end": 255, "username": "LuchoCastanedaL", "id": "226681816"}]}, "id": "1184315503847845888", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315503847845888"], "text": "@BrunoGEsc @PanoramaPTV Panamericana sienpre ha sido un canal corrupto. Y su mas defensora de corruptos es @RosanaCuevaM como lo es tambiem @DeltaMdelta. Eso nunca se podra olvidar. Como Panamericana apoyo al loco suicida de AGP y al mudo @LuchoCastanedaL", "author_id": "617353961", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184206873114791936"}], "in_reply_to_user_id": "26258791"}, {"created_at": "2019-10-16T03:49:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184315465683873792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315465683873792"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "744175483135332355", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:49:33.000Z", "id": "1184315416652505088", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315416652505088"], "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "117691771", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:49:28.000Z", "id": "1184315394707857414", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315394707857414"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1043663129463463937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:49:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 142, "end": 154, "probability": 0.9553, "type": "Person", "normalized_text": "Jaime Sabines"}], "urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/oufNyVj6B1", "expanded_url": "https://twitter.com/mendezpoesia/status/1183797061847785473", "display_url": "twitter.com/mendezpoesia/s\u2026"}]}, "id": "1184315374558416896", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315374558416896"], "text": "Me conmueves toda t\u00fa \nrepresentando tu vida \ncon esa pasi\u00f3n tan torpe \ny tan limpia, \ncomo el que quiere matarse \npara contar: soy suicida. \n-Jaime Sabines https://t.co/oufNyVj6B1", "author_id": "321110008", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183797061847785473"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:48:54.000Z", "id": "1184315251912839168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315251912839168"], "text": "@eduardoenred @DylanLopezE96 Ni el consultorio psicol\u00f3gico ni el minigimnasio le interesaron y no pudieron ser de ayuda al suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DylanLopezE96", "id": "1260037230"}]}, "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184245798747246592"}], "in_reply_to_user_id": "44463079"}, {"created_at": "2019-10-16T03:48:51.000Z", "id": "1184315241011863553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315241011863553"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1145121712893304837", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:48:14.000Z", "id": "1184315086695030784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315086695030784"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "503418121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:47:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184314921649086467", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314921649086467"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "984491898571247616", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184314739134009344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314739134009344"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "872288455618945024", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184314669487611904", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314669487611904"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "3192064721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184314644917379072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314644917379072"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2166939345", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:54.000Z", "id": "1184314496761913344", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314496761913344"], "text": "S\u00f3 n\u00e3o d\u00e1 pra denfender quem se auto-mutila \n\nMas suicida tem o aval sim", "author_id": "373953341"}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:45.000Z", "id": "1184314462104379393", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314462104379393"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1112528217762684930", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.7058, "type": "Person", "normalized_text": "joelho"}, {"start": 57, "end": 60, "probability": 0.4031, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.7734, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "tataastandamel", "id": "1172565531246940160"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/yu9Djm9VGG", "expanded_url": "https://twitter.com/mohaa_243/status/1145100984416423936", "display_url": "twitter.com/mohaa_243/stat\u2026"}]}, "id": "1184314424749973504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314424749973504"], "text": "RT @tataastandamel: joelho ralado d\u00f3i n\u00e9?\nmas e quando o stan se matou e o eddie morreu? https://t.co/yu9Djm9VGG", "author_id": "795086387938791425", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184188781445955586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:12.000Z", "id": "1184314323151261701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314323151261701"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1127396820060127232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:10.000Z", "id": "1184314315068903424", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314315068903424"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1101708491943751682", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:45:10.000Z", "id": "1184314311788912641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314311788912641"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "4895187221", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:55.000Z", "id": "1184314251797770240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314251797770240"], "text": "Tu vai falar que o suicida t\u00e1 errado? N\u00c3O T\u00c1 \nPassamos em m\u00e9dia 80 anos nos ocupando e nos distraindo para esquecermos a \u00fanica certeza que temos que \u00e9 a morte... os suicidas s\u00f3 agilizam o processos", "author_id": "373953341"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:51.000Z", "id": "1184314234643066880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314234643066880"], "text": "@esquinabaja Si hubieran atendido a tiempo la salud mental, creo que no hubiera tanto suicida, digo no ningunees esa labor.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "275275927", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:35.000Z", "id": "1184314166053658632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314166053658632"], "text": "Es casi suicida esta locura de querernos a escondidas.", "author_id": "827888144"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:19.000Z", "id": "1184314097837494272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314097837494272"], "text": "De qu\u00e9 te sirve hablarle de muerte a un suicida.", "author_id": "233698772"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184314077184704514", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314077184704514"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "4080323818", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6843, "type": "Person", "normalized_text": "Carlita"}], "urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/yRGCwBheQr", "expanded_url": "https://twitter.com/esquinabaja/status/1184201473942605824", "display_url": "twitter.com/esquinabaja/st\u2026"}]}, "id": "1184314070394200065", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314070394200065"], "text": "Carlita, lo que se hereda (de tu suicida pap\u00e1) no se hurta. https://t.co/yRGCwBheQr", "author_id": "868538023524397056"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:08.000Z", "id": "1184314051507228673", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314051507228673"], "text": "@esquinabaja Critica la inauguraci\u00f3n de un consultorio psicol\u00f3gico la hija de un suicida. Bien dicen lo que se hereda no se hurta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "105332899", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T03:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184313848058306561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313848058306561"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "730537104334307328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:43:16.000Z", "id": "1184313834938523650", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313834938523650"], "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "73023403", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184313793603608576", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313793603608576"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "4253531961", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:43:05.000Z", "id": "1184313791061921792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313791061921792"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1148735696909361152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:42:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8608, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 83, "end": 88, "probability": 0.6682, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "MinJulioCesar", "id": "51444314"}]}, "id": "1184313731452456961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313731452456961"], "text": "RT @MinJulioCesar: O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele\u2026", "author_id": "1079013830171287552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1009528213410861056"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:42:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184313688054026240", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313688054026240"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1142888597999280128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:42:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 106, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Rata Pres\u00eddete"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "JulioLican", "id": "140673741"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 30, "end": 42, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184313668848275461", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313668848275461"], "text": "RT @JulioLican: @elpanfletope @esquinabaja quiz\u00e1 eso pudo salvar esa mente suicida de ese ex Rata Pres\u00eddete ...", "author_id": "3359702860", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184292619796525057"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:42:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 62, "probability": 0.9741, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 107, "end": 113, "probability": 0.8105, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AMAROK_LUPPUS", "id": "73254822"}], "urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/m8EPZXgo9e", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "id": "1184313598639783936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313598639783936"], "text": "RT @AMAROK_LUPPUS: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/m8EPZXgo9e", "author_id": "1055462130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184292811346194432"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:42:03.000Z", "id": "1184313528385191936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313528385191936"], "text": "Tal vez lo m\u00e1s suicida sea decirte la verdad\ud83d\udca3", "author_id": "790309832842616832", "geo": {"place_id": "13d479b108707983"}}, {"created_at": "2019-10-16T03:41:44.000Z", "id": "1184313448370524161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313448370524161"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "130526981", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:41:14.000Z", "id": "1184313324718215168", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313324718215168"], "text": "RT @tanitomarcos: Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tanitomarcos", "id": "980970240816369666"}]}, "author_id": "1044648661307850752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184264888555921408"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:41:09.000Z", "id": "1184313301259505664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313301259505664"], "text": "@owefron dei rt pelo motivo de ja saber do q ele \u00e9 capaz de tuitar e de falar na vida real e nao pelo caso isolado ai da menina q se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "owefron", "id": "533799689"}]}, "author_id": "2416509639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184313026943639553"}], "in_reply_to_user_id": "2416509639", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-10-16T03:41:05.000Z", "id": "1184313286499733504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313286499733504"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1113467890123051009", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:41:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184313276550844417", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313276550844417"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "725896749089329152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:40:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184313176587997185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313176587997185"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "3300739547", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:40:31.000Z", "id": "1184313145374003200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313145374003200"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1140034400740106241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:40:18.000Z", "id": "1184313089245794304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313089245794304"], "text": "RT @PaolaRojas: Rescatan a suicida.\nhttps://t.co/9siwMMlXew", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "PaolaRojas", "id": "95257207"}], "urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/9siwMMlXew", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-13Gf", "display_url": "wp.me/p4HSQj-13Gf", "status": 200, "unwound_url": "https://paolarojas.com.mx/impiden-suicidio-de-joven-en-linea-12-del-metro/"}]}, "author_id": "2781584077", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184280297178849281"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:40:05.000Z", "id": "1184313032404537350", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313032404537350"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1044360888122322944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:38:40.000Z", "id": "1184312676203270144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312676203270144"], "text": "En el momento en que vaya con la mam\u00e1 y ella no haga lo mismo, sentir\u00e1 su primera frustraci\u00f3n y a los 15 a\u00f1os se suicida. https://t.co/tS7ZZJtkio", "author_id": "1568811511", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184061357588713472"}], "entities": {"urls": [{"start": 122, "end": 145, "url": "https://t.co/tS7ZZJtkio", "expanded_url": "https://twitter.com/ffoottooss/status/1184061357588713472", "display_url": "twitter.com/ffoottooss/sta\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:38:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184312635728289792", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312635728289792"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1036651792006823937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:38:24.000Z", "id": "1184312612064055301", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312612064055301"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3556840655", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 30, "probability": 0.8231, "type": "Person", "normalized_text": "LarretaEsMacri"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 31, "tag": "LarretaEsMacri"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/q5nOFQiABl", "expanded_url": "https://twitter.com/perfilcom/status/1184310495999737856", "display_url": "twitter.com/perfilcom/stat\u2026"}]}, "id": "1184312480589324288", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312480589324288"], "text": "Y van a votar a #LarretaEsMacri ?? Es suicida, despu\u00e9s no digan q no sab\u00edan. https://t.co/q5nOFQiABl", "author_id": "1172512056442048520", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184310495999737856"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.4336, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 47, "end": 52, "probability": 0.9027, "type": "Other", "normalized_text": "thor 4"}]}, "id": "1184312444069601280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312444069601280"], "text": "eu s\u00f3 quero o esquadr\u00e3o suicida 2 \neu s\u00f3 quero thor 4\npor favor 2021 chega logo", "author_id": "1071655749321920513"}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184312344261910528", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312344261910528"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "318134885", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:05.000Z", "id": "1184312278386130945", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312278386130945"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "4060783697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184312266549796864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312266549796864"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "568724466", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:37:02.000Z", "id": "1184312265228640257", "lang": "ht", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312265228640257"], "text": "@fhfzxx Ex do Pat se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "fhfzxx", "id": "483171535"}]}, "author_id": "1024406547995222016", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184312188833587200"}], "in_reply_to_user_id": "483171535"}, {"created_at": "2019-10-16T03:36:58.000Z", "id": "1184312251873923072", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312251873923072"], "text": "@esquinabaja Y ESO QUE EL CLAN GARC\u00cdA LO NECESITA CON SUMA URGENCIA DESPU\u00c9S DE LA FATAL DECISI\u00d3N DE AQUEL SUICIDA QUE PREFIRI\u00d3 ESTA DECISI\u00d3N A ENFRENTAR LA REALIDAD Q SE LE VEN\u00cdA...", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "245108236", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T03:36:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.6398, "type": "Person", "normalized_text": "Tati"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "xoxo_gossipjohn", "id": "1495575551477698560"}]}, "id": "1184312141563813889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312141563813889"], "text": "@xoxo_gossipjohn A Tati que se enforcou sozinha, ela que puxou os votos na bifao, lei do retorno meu amor kkkk", "author_id": "798216297184104450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184310744294273024"}], "in_reply_to_user_id": "630487104"}, {"created_at": "2019-10-16T03:36:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184312132273348608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312132273348608"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1213196383", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:35:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.4856, "type": "Person", "normalized_text": "patty"}], "urls": [{"start": 124, "end": 147, "url": "https://t.co/li0OSQtCOz", "expanded_url": "https://twitter.com/4Straw5berry/status/1183494221350785030/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/li0OSQtCOz", "media_key": "7_1183493583791362049"}]}, "id": "1184311851154333702", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311851154333702"], "text": "sobre o final dessa season, a patty sempre se mostrou impulsiva - lembrando daquele primeiro cara que ela matou no hospital https://t.co/li0OSQtCOz", "author_id": "3284191827", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184311342062297089"}], "in_reply_to_user_id": "3284191827"}, {"created_at": "2019-10-16T03:34:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 97, "probability": 0.5357, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}, {"start": 134, "end": 135, "probability": 0.3374, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "CARLOSMESIA", "id": "127324067"}]}, "id": "1184311752621805573", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311752621805573"], "text": "@CARLOSMESIA Este sujeto sinceramente da lastima, y pensar que hace unos a\u00f1os fue integrante de TC, propuesto por su jefe, el suicida AG", "author_id": "3392944857", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184112380688470019"}], "in_reply_to_user_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-10-16T03:34:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184311685957459973", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311685957459973"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "2806324101", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:34:12.000Z", "id": "1184311555065819137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311555065819137"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1020314157340651520", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:34:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.3262, "type": "Other", "normalized_text": "Luciana"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/f5Z2JwhHoF", "expanded_url": "https://www.facebook.com/groups/2800066520067467/permalink/3004977202909730?sfns=mo", "display_url": "facebook.com/groups/2800066\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/groups/2800066520067467/permalink/3004977202909730?sfns=mo"}]}, "id": "1184311531313471488", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311531313471488"], "text": "Cubano se suicida en Luciana  https://t.co/f5Z2JwhHoF", "author_id": "1178657925600104449"}, {"created_at": "2019-10-16T03:33:58.000Z", "id": "1184311494982471681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311494982471681"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "998608280183300102", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:33:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 61, "probability": 0.9087, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 72, "end": 77, "probability": 0.7492, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 107, "end": 109, "probability": 0.3364, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 123, "end": 126, "probability": 0.6179, "type": "Person", "normalized_text": "huit"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.5789, "type": "Person", "normalized_text": "Alan suic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "EnnriqueSol", "id": "849521475346468864"}]}, "id": "1184311471611793408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311471611793408"], "text": "RT @EnnriqueSol: El mudo es un zorro viejo, con Keiko Fujimori en cana, Toledo a punto de ser extraditado, PPK impedido de huit y Alan suic\u2026", "author_id": "120630460", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184093393439342592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:55.000Z", "id": "1184311232167370753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311232167370753"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "824096569771327489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:33.000Z", "id": "1184311138131087361", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311138131087361"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "766741896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:29.000Z", "id": "1184311121320337408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311121320337408"], "text": "RT @Pqpmadu1: E o peixinho que minha irm\u00e3 ganhou que se suicidou KKKKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Pqpmadu1", "id": "965301103515635712"}]}, "author_id": "3027339980", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184306342967808001"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:21.000Z", "id": "1184311089258999808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311089258999808"], "text": "@Lucidez_pe Supongo por que no lo inaugur\u00f3 cuando el \"digno y honorable\" cobarde suicida estaba vivo y lo hubieran tratado alli... https://t.co/QkdycCc3Yw", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/QkdycCc3Yw", "expanded_url": "https://twitter.com/RoJaFiVi/status/1184311089258999808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkdycCc3Yw", "media_key": "16_1184311079192727552"}]}, "author_id": "878682464931254272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:12.000Z", "id": "1184311051581607936", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311051581607936"], "text": "@Lynx_581 Gato suicida !! \ud83e\udd23\ud83e\udd23", "author_id": "1096108302239481856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184256288919818241"}], "in_reply_to_user_id": "118496269"}, {"created_at": "2019-10-16T03:31:29.000Z", "id": "1184310869250990080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310869250990080"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1137461754378801160", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:31:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 199, "probability": 0.6915, "type": "Person", "normalized_text": "RUTH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}]}, "id": "1184310835604152320", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310835604152320"], "text": "@jdealthaus @elcomercio_peru Si pu\u00e9s, en el pa\u00eds al que pretendes mantener en la ignorancia, la insalubridad y la ignorancia, con tus constantes opiniones en defensa de la KORRUPCI\u00d3N DE LA SE\u00d1ORA RUTH Y DEL SUICIDA PR\u00d3FUGO.", "author_id": "805582219670646784", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184151645061570560"}], "in_reply_to_user_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-10-16T03:31:04.000Z", "id": "1184310766079492101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310766079492101"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "761366081562939392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:30:45.000Z", "id": "1184310685209186307", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310685209186307"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2918917007", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:30:10.000Z", "id": "1184310536659329024", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310536659329024"], "text": "RT @chaylebelen: que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida. no me voy a cansar nunca de verla..", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "chaylebelen", "id": "764240779237875712"}]}, "author_id": "3787883979", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184300436666359810"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:30:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 16, "probability": 0.7175, "type": "Organization", "normalized_text": "inventflix"}]}, "id": "1184310521929097216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310521929097216"], "text": "Hoy en inventflix nos salieron con que el 10% de la poblaci\u00f3n venezolana se suicida al a\u00f1o", "author_id": "57074970"}, {"created_at": "2019-10-16T03:29:05.000Z", "id": "1184310264772157440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310264772157440"], "text": "\u00c9 foda vc sofrer com a depress\u00e3o, e ningu\u00e9m ligar\nAs pessoas s\u00f3 v\u00e3o ligar quando vc se suicida.", "author_id": "4577547436"}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:43.000Z", "id": "1184310175634735106", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310175634735106"], "text": "@etherealyeshua voc\u00ea fez quase me matou agora, como se sente sendo um meia assassina?????", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "etherealyeshua", "id": "3137937953"}]}, "author_id": "3093523163", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184203451208740866"}], "in_reply_to_user_id": "3137937953"}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:29.000Z", "id": "1184310113408114694", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310113408114694"], "text": "@PYDRAULH dia 2 \u00e9 anivers\u00e1rio dele e dia 28 faz tr\u00eas anos que ele se suicidou", "author_id": "744044227676508160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184309742241570816"}], "in_reply_to_user_id": "2550552866"}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NOxEXCUSE", "id": "489523221"}]}, "id": "1184310100460093441", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310100460093441"], "text": "RT @NOxEXCUSE: 11/24(sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nM\u2026", "author_id": "1002160437075427328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184107718841262080"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184310085985734657", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310085985734657"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "2978455996", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184310074937884674", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310074937884674"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "970721209", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:03.000Z", "id": "1184310007266828289", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310007266828289"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1160731317325172736", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184309969384038405", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309969384038405"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "3733997776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:27:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.3636, "type": "Other", "normalized_text": "Drew"}, {"start": 36, "end": 42, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Wattpad"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 43, "tag": "Wattpad"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/ZELMmYpYNY", "expanded_url": "https://twitter.com/billieisartt/status/1182652300084613121", "display_url": "twitter.com/billieisartt/s\u2026"}]}, "id": "1184309966146064384", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309966146064384"], "text": "Drew del \u201carte suicida de amar\u201d en #Wattpad https://t.co/ZELMmYpYNY", "author_id": "1174159908394164224"}, {"created_at": "2019-10-16T03:27:38.000Z", "id": "1184309900333244416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309900333244416"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "937792204134903814", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:27:22.000Z", "id": "1184309833283096578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309833283096578"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "923274497167450112", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:26:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 38, "probability": 0.6919, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 78, "end": 83, "probability": 0.7169, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 87, "end": 103, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 139, "end": 140, "probability": 0.6894, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 231, "end": 239, "probability": 0.93, "type": "Person", "normalized_text": "James Wan"}]}, "id": "1184309655998205952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309655998205952"], "text": "@_felipejhonatan Pois \u00e9. Capit\u00e3o Marvel n\u00e3o \u00e9 \u00e0 toa kkkk. Acho que o pr\u00f3ximo  Batman e Esquadr\u00e3o Suicida v\u00e3o acertar bastante. Agora que a DC desistiu de universo compartilhado a chance de sucesso \u00e9 alta. Se mudarem de ideia tem o James Wan que pode cuidar disso ainda.", "author_id": "1129852492597071877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184306608932868096"}], "in_reply_to_user_id": "473139596"}, {"created_at": "2019-10-16T03:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184309579074682881", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309579074682881"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1056274053168795648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:26:15.000Z", "id": "1184309553439088642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309553439088642"], "text": "Eso hice yo previo a martes, miercoles, jueves y viernes con parciales. Acto suicida. https://t.co/pXZkP5fTzn", "author_id": "770126545", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183963223093141504"}], "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/pXZkP5fTzn", "expanded_url": "https://twitter.com/clariselopezz/status/1183963223093141504", "display_url": "twitter.com/clariselopezz/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:25:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184309485512343552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309485512343552"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "209113759", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:25:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184309443154108418", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309443154108418"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "900831281604419584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:24:36.000Z", "id": "1184309137791959041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309137791959041"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1087877038638358528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:24:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.479, "type": "Person", "normalized_text": "harleys"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.4637, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 8, "end": 16, "username": "roadbts", "id": "956396827"}], "urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/edCWUGNFlQ", "expanded_url": "https://twitter.com/youinverse_/status/1184309103604228096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/edCWUGNFlQ", "media_key": "3_1184309099204354048"}]}, "id": "1184309103604228096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309103604228096"], "text": "@ikbtx1 @roadbts Mas tem varias harleys\nEla vai da do filme do esquadr\u00e3o suicida provavelmente (?) ai vc pode fazer outra vers\u00e3o \nEu por exemplo tenho esse vestidinho aqui da foto, ele \u00e8 minha pe\u00e7a-chave pra qualquer festa a fantasia https://t.co/edCWUGNFlQ", "author_id": "1003354472674988033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184291094919630848"}], "in_reply_to_user_id": "712567652947005440"}, {"created_at": "2019-10-16T03:24:08.000Z", "id": "1184309019638407170", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309019638407170"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "979219524892397568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:24:07.000Z", "id": "1184309018136854528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309018136854528"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "939640724303249408", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:23:52.000Z", "id": "1184308955201323008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308955201323008"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "856288683581952000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:23:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9621, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LaVozDePucon", "id": "990974638892224512"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}, "id": "1184308950273007617", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308950273007617"], "text": "RT @LaVozDePucon: Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm\u2026", "author_id": "239829422", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184284496851398656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:23:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184308874163171328", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308874163171328"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "964264074057011200", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:23:17.000Z", "id": "1184308806819467264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308806819467264"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "935621711436877824", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:23:15.000Z", "id": "1184308797512146945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308797512146945"], "text": "@AlvaroUribeVel Ustedes si que son debuenas no,el que no se suicida esta loco pero jamas hay nada en su contra", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "AlvaroUribeVel", "id": "61097151"}]}, "author_id": "2568331316", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184086004254363648"}], "in_reply_to_user_id": "61097151"}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 46, "probability": 0.8839, "type": "Person", "normalized_text": "Zayn"}]}, "id": "1184308654989893633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308654989893633"], "text": "eu lembro que teve guria que se matou pq o Zayn saiu da 1D, triste", "author_id": "879768225285844992"}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:36.000Z", "id": "1184308635587022848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308635587022848"], "text": "pensamiento suicida \ud83d\ude28", "author_id": "957784000956915713"}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:30.000Z", "id": "1184308610295353345", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308610295353345"], "text": "RT @Cluzcar: Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cluzcar", "id": "282155394"}], "urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}, "author_id": "381642653", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184228116207722496"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:18.000Z", "id": "1184308558868840449", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308558868840449"], "text": "RT @Fanysitaa: \u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Fanysitaa", "id": "295877717"}]}, "author_id": "1104640032588087296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183774278505902080"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:18.000Z", "id": "1184308557593923584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308557593923584"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "285705568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:22:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184308556620808193", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308556620808193"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "708787725462282240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:21:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 104, "end": 107, "probability": 0.5161, "type": "Place", "normalized_text": "puno"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184308407970480133", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308407970480133"], "text": "@esquinabaja Lo dice la hija del SUICIDA que sufr\u00eda de DEPRESI\u00d3N que buen chiste \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23... Sabias q en puno encontraron mucho LITIO \u270c\ufe0f\ud83d\ude0c", "author_id": "234457633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T03:21:17.000Z", "id": "1184308303372963840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308303372963840"], "text": "fui ler a bula do rem\u00e9dio que o m\u00e9dico receitou e t\u00e1 escrito \u201ctratamento com dicloridrato de flunarizina pode induzir depress\u00e3o com idea\u00e7\u00e3o suicida\u201d agora pronto viu", "author_id": "1059590152975200256"}, {"created_at": "2019-10-16T03:21:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184308271844352000", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308271844352000"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1090301781358317568", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:20:23.000Z", "id": "1184308076675059718", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308076675059718"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2201801712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:20:19.000Z", "id": "1184308059834851328", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308059834851328"], "text": "Existem duas pessoas no mundo que gostam de esquadr\u00e3o suicida e  por coincid\u00eancia eu chamo elas de pai e m\u00e3e", "author_id": "411825049"}, {"created_at": "2019-10-16T03:20:14.000Z", "id": "1184308040536903682", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184308040536903682"], "text": "Viste cuando te pica tanto el pie que quer\u00e9s rascarte con cuchillo? Bueno no tan suicida pero me est\u00e1 picando y rasco y no pasa lpm aAaHhHhhh", "author_id": "133064938"}, {"created_at": "2019-10-16T03:20:01.000Z", "id": "1184307985243242498", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307985243242498"], "text": "RT @TOPESUICIDA_POP: next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a5\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "TOPESUICIDA_POP", "id": "1574984234"}, {"start": 101, "end": 112, "username": "studio1989", "id": "215466941"}]}, "author_id": "119372337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184062815121752067"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:19:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184307958546681856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307958546681856"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1165806454835744769", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:19:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 61, "probability": 0.4854, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "RubenMartin2014", "id": "2741425442"}, {"start": 21, "end": 33, "username": "DanteForesi", "id": "86574872"}]}, "id": "1184307904142295040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307904142295040"], "text": "RT @RubenMartin2014: @DanteForesi SI ESTO REALMENTE LO DIJO MM, ES MUCHO MAS QUE PELOTUDO.....ES SUICIDA.", "author_id": "279296220", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183943943324651525"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:19:31.000Z", "id": "1184307856885063680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307856885063680"], "text": "Me ahorro de hacer otra \u201ccarta suicida\u201d \u270c\ud83c\udffc", "author_id": "1056776730768228352"}, {"created_at": "2019-10-16T03:19:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.5403, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 29, "end": 37, "probability": 0.8553, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 40, "end": 47, "probability": 0.9254, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.9482, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "elscorpione1950", "id": "3698609961"}]}, "id": "1184307852170711040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307852170711040"], "text": "RT @elscorpione1950: Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosiv\u2026", "author_id": "3336130354", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184175239644758016"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:19:00.000Z", "id": "1184307729151725568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307729151725568"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1120509807897845760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:18:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184307655634046978", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307655634046978"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "705123193359626241", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:18:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184307636851879937", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307636851879937"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "852148226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:18:30.000Z", "id": "1184307603897225216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307603897225216"], "text": "RT @vsjpviana: A\u00ed na moral na moral tinha um quadro de 7 metros, ele se quebrou, ficou pequeno, sentiu que a vida n\u00e3o tinha mais sentido e\u2026", "author_id": "3392924333", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184139120341409793"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:18:18.000Z", "id": "1184307550419857408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307550419857408"], "text": "RT @guariana: Es suicida para un gobernante.\nPero \u00e9stos son maleantes, vienen a seguir robando,no a gobernar. https://t.co/Fn9Hv0RcbZ", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "guariana", "id": "124636398"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Fn9Hv0RcbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bchiesin/status/1183922392021766144", "display_url": "twitter.com/Bchiesin/statu\u2026"}]}, "author_id": "632232561", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184041295632850944"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:17:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184307453632110592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307453632110592"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "547310316", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:17:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184307244936155139", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307244936155139"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:16:51.000Z", "id": "1184307187721654273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307187721654273"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1007792437698486272", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:16:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184307096109625344", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307096109625344"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "1034506110479347714", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:16:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 59, "probability": 0.9471, "type": "Other", "normalized_text": "masterchef"}]}, "id": "1184307063347957760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184307063347957760"], "text": "ai gente ainda to com raiva ver esses spoilers de masterchef me MATOU. se fosse pelo menos dos duelos de hoje mas da edi\u00e7\u00e3o toda??? como um programa deixa isso acontecer", "author_id": "318739967", "geo": {"place_id": "f3587bc643e7d7b8"}}, {"created_at": "2019-10-16T03:16:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306999447695361", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306999447695361"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "770395729768615940", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:15:48.000Z", "id": "1184306923698556928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306923698556928"], "text": "Asi de suicida estoy. https://t.co/yG2oup95Bz", "author_id": "1120928716878766080", "entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/yG2oup95Bz", "expanded_url": "https://twitter.com/thecxptxin/status/1184306923698556928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yG2oup95Bz", "media_key": "16_1184306917516234752"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:15:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306904694185984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306904694185984"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "886797819637628928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:15:12.000Z", "id": "1184306771017555970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306771017555970"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1082540190290329600", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:15:05.000Z", "id": "1184306744517894145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306744517894145"], "text": "esse aqui \u00e9 um su\u00edcida https://t.co/CcqW7cXRfm", "author_id": "702523550092140544", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184289938935832576"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/CcqW7cXRfm", "expanded_url": "https://twitter.com/nblvxt/status/1184289938935832576", "display_url": "twitter.com/nblvxt/status/\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184306697298427904", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306697298427904"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "795143930769719296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 94, "probability": 0.667, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "KotySandoval", "id": "92053348"}]}, "id": "1184306685785063427", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306685785063427"], "text": "RT @KotySandoval: Bonus: \u00a1qu\u00e9 irresponsabilidad como algunos medios abordaron la noticia! Lewis subi\u00f3 4 historias y s\u00f3lo se quedaron con la\u2026", "author_id": "2340079132", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184301380527362048"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184306678650605568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306678650605568"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "1114947409476562944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184306611160047616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306611160047616"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "1038399644353605632", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:26.000Z", "id": "1184306579832803329", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306579832803329"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "973343876135161856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306544940331009", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306544940331009"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2850046966", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:13.000Z", "id": "1184306525785001984", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306525785001984"], "text": "RT @27511Mariamagda: @Lucidez_pe El suicida del padre lo necesitaba con urgencia, ni modo que la hija pase por triaje @esquinabaja", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "27511Mariamagda", "id": "1962908490"}, {"start": 21, "end": 32, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184305430484398081"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.41, "type": "Person", "normalized_text": "migo"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/pxYo3aNwH8", "expanded_url": "https://twitter.com/_RachelYiara/status/1184306520269479938/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxYo3aNwH8", "media_key": "3_1184306518063276032"}]}, "id": "1184306520269479938", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306520269479938"], "text": "@_felipejhonatan A\u00ed migo eu acho uma bomba, assim como o da mulher maravilha e o esquadr\u00e3o suicida kkkk mas eu sou suspeita pra falar n\u00e9 kkkk https://t.co/pxYo3aNwH8", "author_id": "165960033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184305853131886594"}], "in_reply_to_user_id": "473139596"}, {"created_at": "2019-10-16T03:14:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9546, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NORMAMALAVER", "id": "2361718909"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "id": "1184306505304236032", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306505304236032"], "text": "RT @NORMAMALAVER: @Lucidez_pe He ah\u00ed el legado del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. Una verdadera \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184304908419391489"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306466641055744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306466641055744"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2684138437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:53.000Z", "id": "1184306439096958977", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306439096958977"], "text": "@esquinabaja Ah\u00ed debi\u00f3 ser internado el suicida de caballo loco. Corrupto como nadie y s\u00ednico hasta para morir.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "273660244", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:52.000Z", "id": "1184306437767548928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306437767548928"], "text": "RT @heferal: @Lucidez_pe Los genes se trasmiten... O loca o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "heferal", "id": "185226572"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184300758289801216"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:30.000Z", "id": "1184306342967808001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306342967808001"], "text": "E o peixinho que minha irm\u00e3 ganhou que se suicidou KKKKKKKKK", "author_id": "965301103515635712"}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "judsduart", "id": "1142630751604752384"}]}, "id": "1184306325200744448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306325200744448"], "text": "RT @judsduart: eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha\u2026", "author_id": "2452841039", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184221441677516801"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:25.000Z", "id": "1184306321983709184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306321983709184"], "text": "@Leo_ntt13 @Vit_ess Cara, se tu matou algu\u00e9m eu ajudo a enterrar", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Leo_ntt13", "id": "830882290330959874"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "Vit_ess", "id": "1031665435077488640"}]}, "author_id": "903078751566790656", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184306024666284032"}], "in_reply_to_user_id": "830882290330959874"}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:25.000Z", "id": "1184306321757212674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306321757212674"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "921530006760841222", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:53.000Z", "id": "1184306190098014209", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306190098014209"], "text": "@bochnia_ @CaetanoDesconsi arrombado se matou e levou mais 4 ainda velho", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "CaetanoDesconsi", "id": "3228331395"}]}, "author_id": "988987991162007559", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184266249649426433"}], "in_reply_to_user_id": "981672243573948416"}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.9652, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "freedom031056", "id": "735932270377349121"}, {"start": 19, "end": 30, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "id": "1184306153473433601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306153473433601"], "text": "RT @freedom031056: @Lucidez_pe Y todo el Per\u00fa la cuestiona a ella.\nHay que ver la herencia nefasta que dej\u00f3 el corrupto suicida.", "author_id": "544633532", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184289239598546945"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:31.000Z", "id": "1184306095667503104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306095667503104"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "999030697422618630", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306093901651968", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306093901651968"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1114562691883044865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184306076763787265", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306076763787265"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1872600493", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 76, "probability": 0.6131, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberbullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "protectkthz", "id": "809172006298152960"}]}, "id": "1184306074112929795", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306074112929795"], "text": "RT @protectkthz: caralho mano uma idol se SUICIDOU por conta do cyberbullying e ao terminar de ler isso eu s\u00f3 sinto nojo e desgosto de todo\u2026", "author_id": "1162538420562014212", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184304039879761921"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:11:32.000Z", "id": "1184305848639787009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305848639787009"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1043254742674235392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:11:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184305815592886275", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305815592886275"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "353164574", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:11:00.000Z", "id": "1184305714619129857", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305714619129857"], "text": "Noite passada sonhei com minha amiga que se matou. Na verdade com a carta que ela deixou! Ela explicava os motivos pelo que fez e algo para as pessoas que amava. Na hora que chegou a nossa vez, eu acordei no meio da noite!", "author_id": "195211265", "geo": {"place_id": "7111e654dab1e5b2"}}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 101, "probability": 0.4773, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "jorgeluis_caspe", "id": "369030156"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "gonzalocobo", "id": "232186857"}, {"start": 58, "end": 67, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 68, "end": 80, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184305703684640769", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305703684640769"], "text": "@jorgeluis_caspe @george28rw @gonzalocobo @NANFER37821367 @3001rafa @esquinabaja As\u00ed es un pan de Dios\nSolo queda como el \u00fanico idiota que se suicida por ser inocente \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "944814613010542593", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184304794070081536"}], "in_reply_to_user_id": "369030156"}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:44.000Z", "id": "1184305649204826112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305649204826112"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1057977128719921152", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184305619484008448", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305619484008448"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "1061998334", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:37.000Z", "id": "1184305617743368192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305617743368192"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1057427558608920576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:36.000Z", "id": "1184305615008665600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305615008665600"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "858413960520970240", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:17.000Z", "id": "1184305536805883905", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305536805883905"], "text": "@artggukmin el reto suicida", "author_id": "1142264082449489921", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184304819588272128"}], "in_reply_to_user_id": "933859951751163909"}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184305517704990720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305517704990720"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "755263981179248640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:10:03.000Z", "id": "1184305477359939584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305477359939584"], "text": "@Mtozi___ mas tbm tu quase se matou hoje kkkkkk", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Mtozi___", "id": "734440483783610368"}]}, "author_id": "927591938487877633", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184301473359945729"}], "in_reply_to_user_id": "734440483783610368"}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:52.000Z", "id": "1184305430484398081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305430484398081"], "text": "@Lucidez_pe El suicida del padre lo necesitaba con urgencia, ni modo que la hija pase por triaje @esquinabaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1962908490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 164, "probability": 0.7003, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 171, "end": 182, "probability": 0.45, "type": "Other", "normalized_text": "Severo Snape"}]}, "id": "1184305414927724544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305414927724544"], "text": "\"Como se atrave a ocupar o lugar dele? Conte o que houve naquela noite, conte a eles que voc\u00ea olhou nos olhos do homem que confiou em voc\u00ea e o matou!\" \n\nHarry Potter para Severo Snape", "author_id": "1001575070836363264"}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184305398561562625", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305398561562625"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1086259818707542016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:32.000Z", "id": "1184305347047153664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305347047153664"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "281598313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:22.000Z", "id": "1184305303451570176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305303451570176"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "828260720995352576", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184305269406347264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305269406347264"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "3056464365", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:13.000Z", "id": "1184305266168418306", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305266168418306"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "2590246478", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 103, "probability": 0.8299, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AlbertoAcostaE", "id": "247290681"}]}, "id": "1184305263714672640", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305263714672640"], "text": "RT @AlbertoAcostaE: POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora el\u2026", "author_id": "578646126", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184224252628787200"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:09.000Z", "id": "1184305249160515584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305249160515584"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1104927105354293250", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184305216121921536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305216121921536"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "22677770", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:08:59.000Z", "id": "1184305205904625664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305205904625664"], "text": "@gzsao ai amigo olha o que esse cara produzia sabe e pensar que ele se matou no auge da carreira... uma mente de artista verdadeiro", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gzsao", "id": "2783136352"}]}, "author_id": "972798812967325697", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184304823702872065"}], "in_reply_to_user_id": "2783136352"}, {"created_at": "2019-10-16T03:08:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.909, "type": "Other", "normalized_text": "marama"}]}, "id": "1184305101885886465", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305101885886465"], "text": "Voy a escuchar marama toda la noche porque a los 15 era feliz y no una otaku suicida \ud83d\ude14\ud83e\udd1f\ud83c\udffb", "author_id": "991609807"}, {"created_at": "2019-10-16T03:08:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 37, "probability": 0.6638, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.4094, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "NOxEXCUSE", "id": "489523221"}]}, "id": "1184305061419044866", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305061419044866"], "text": "RT @NOxEXCUSE: 11/24(sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nM\u2026", "author_id": "244998762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184107718841262080"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:08:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 46, "probability": 0.701, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 81, "end": 88, "probability": 0.3657, "type": "Other", "normalized_text": "YOKOHAMA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "leech666leech", "id": "834051337255936000"}]}, "id": "1184305050681671681", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305050681671681"], "text": "RT @leech666leech: 2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARU\u2026", "author_id": "244998762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184085665631199233"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.6255, "type": "Other", "normalized_text": "joker"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.6353, "type": "Other", "normalized_text": "Novo coringa Mass"}]}, "id": "1184304946415575040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304946415575040"], "text": "O filme joker  e bom de mais . Aplausos pro Novo coringa Mass . N\u00e3o tirou ainda o t\u00edtulo do anterior ... obs n\u00e3o \u00e9  aquela falha de esquadr\u00e3o suicida .", "author_id": "928104360642600962"}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "id": "1184304908419391489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304908419391489"], "text": "@Lucidez_pe He ah\u00ed el legado del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. Una verdadera \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "author_id": "2361718909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184304906984931330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304906984931330"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "928457213571629056", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184304799497543680", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304799497543680"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "216191131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:02.000Z", "id": "1184304715036794880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304715036794880"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1068184596678934528", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:06:57.000Z", "id": "1184304697903071232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304697903071232"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "952959256025882624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:06:36.000Z", "id": "1184304609474596865", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304609474596865"], "text": "Depois do treino suicida no domingo e desse amistoso pegado hoje, quero descanso eterno", "author_id": "753980623421833216"}, {"created_at": "2019-10-16T03:06:11.000Z", "id": "1184304501135757312", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304501135757312"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "1457624058", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:05:40.000Z", "id": "1184304373725356032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304373725356032"], "text": "A gente quase se matou kkkkkk mas eu amooo \ud83e\udd70 https://t.co/hk4PBQHz2C", "author_id": "1149152087521071104", "entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/hk4PBQHz2C", "expanded_url": "https://twitter.com/Rnatan_lopes/status/1184279033263132672", "display_url": "twitter.com/Rnatan_lopes/s\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:05:00.000Z", "id": "1184304203650482176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304203650482176"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "418874850", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}]}, "id": "1184304149422362624", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304149422362624"], "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "author_id": "1879802448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:44.000Z", "id": "1184304139184099335", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304139184099335"], "text": "to morrendo de c\u00f3lica e n\u00e3o posso tomar rem\u00e9dio pq ja tomei muitos hoje, se eu morrer vcs ja sabem que meu \u00fatero me matou", "author_id": "942602530336460800"}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184304137191731200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304137191731200"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "619415253", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5613, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/kWVXoAC0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/stylesjikook/status/1184258267775688704", "display_url": "twitter.com/stylesjikook/s\u2026"}]}, "id": "1184304039879761921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304039879761921"], "text": "caralho mano uma idol se SUICIDOU por conta do cyberbullying e ao terminar de ler isso eu s\u00f3 sinto nojo e desgosto de todos que t\u00e3o nesse squad podre e nojento https://t.co/kWVXoAC0Fr", "author_id": "809172006298152960"}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:18.000Z", "id": "1184304027699421184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304027699421184"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1082747834548568070", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:03:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184303839660400641", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303839660400641"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "746491088509145088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:02:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184303629882265601", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303629882265601"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "3093586474", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:02:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.473, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tommyrojas_", "id": "487656138"}]}, "id": "1184303576413282306", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303576413282306"], "text": "@tommyrojas_ Por qu\u00e9 los pilotos kamikaze llevaban casco si sab\u00edan que iban a una misi\u00f3n suicida :v?", "author_id": "1157519720670797824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184214795437969410"}], "in_reply_to_user_id": "487656138"}, {"created_at": "2019-10-16T03:02:18.000Z", "id": "1184303527864229889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303527864229889"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "873231590712905733", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:02:04.000Z", "id": "1184303468745506817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303468745506817"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1032100497577140230", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:45.000Z", "id": "1184303389427011589", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303389427011589"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1147227626756542464", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:43.000Z", "id": "1184303378362318848", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303378362318848"], "entities": {"hashtags": [{"start": 21, "end": 29, "tag": "AEWDark"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "AEW"}], "urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/jgp9Sr4UHO", "expanded_url": "https://twitter.com/FigureWzrd/status/1184303378362318848/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jgp9Sr4UHO", "media_key": "16_1184303372628680704"}]}, "text": "Omega's top\u00e9 suicida #AEWDark #AEW https://t.co/jgp9Sr4UHO", "author_id": "1166290947077918720"}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:28.000Z", "id": "1184303316949446663", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303316949446663"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida e comendo chocolate \ud83c\udfa5\ud83c\udf6b", "author_id": "1107447884243496961"}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:25.000Z", "id": "1184303302302949376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303302302949376"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1588737415", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184303272225579009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303272225579009"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "2991782231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:01:01.000Z", "id": "1184303202163929089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303202163929089"], "text": "@Kam_Carvalho @blogcerejanegra \u00c9 ruim hein! Fandom se matou", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Kam_Carvalho", "id": "192364538"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "blogcerejanegra", "id": "3178207913"}]}, "author_id": "3002012662", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184302622011998209"}], "in_reply_to_user_id": "192364538"}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184303186011738112", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303186011738112"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1117501960972918784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:52.000Z", "id": "1184303165711233024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303165711233024"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "762022298408935424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:25.000Z", "id": "1184303052444110848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303052444110848"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "459329082", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184303030352728069", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184303030352728069"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "836773500", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/Zz4AebDHcL", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1183963225353834497", "display_url": "twitter.com/archillect/sta\u2026"}]}, "id": "1184302978775150592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302978775150592"], "text": "Ya me vi en un futuro \ud83d\ude0e \ncargando ata\u00fades por supuesto qu\u00e9 esperaban otro tuit suicida https://t.co/Zz4AebDHcL", "author_id": "738797315389952000", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183963225353834497"}]}, {"created_at": "2019-10-16T03:00:02.000Z", "id": "1184302956117663744", "lang": "und", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302956117663744"], "text": "\ud83d\ude32 https://t.co/BzT6ytAYBb", "author_id": "462278382", "entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/BzT6ytAYBb", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:59:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 86, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 120, "end": 130, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariorq14", "id": "278598421"}]}, "id": "1184302792724361216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302792724361216"], "text": "RT @Mariorq14: M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste\u2026", "author_id": "1142800385662431232", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184266583323095040"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:59:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184302758821875712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302758821875712"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "4877709317", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184302688185569280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302688185569280"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "360356539", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}]}, "id": "1184302660742270976", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302660742270976"], "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "author_id": "102241921", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:37.000Z", "id": "1184302598733664264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302598733664264"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1144074339958099968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184302569365102592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302569365102592"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "978773924480774144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:29.000Z", "id": "1184302564218683392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302564218683392"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 horr\u00edvel, como que eu gostei disso?", "author_id": "329938518"}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:10.000Z", "id": "1184302485785235458", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302485785235458"], "text": "@lima_drope18 suicida \u00e9 teu rabo, sextouuu", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lima_drope18", "id": "1065972539682369536"}]}, "author_id": "1132080564427796485", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184301741166215168"}], "in_reply_to_user_id": "1065972539682369536"}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:08.000Z", "id": "1184302479263064064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302479263064064"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1172994215883751424", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184302478973644800", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302478973644800"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "896203371690045440", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9599, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 32, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 33, "end": 49, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CineHistorico", "id": "2291837354"}]}, "id": "1184302474775224322", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302474775224322"], "text": "RT @CineHistorico: #UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante e\u2026", "author_id": "472002377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184298740783501313"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:07.000Z", "id": "1184302471507861504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302471507861504"], "text": "mais uma suicida, maluca, chata, amo e to com sdd", "author_id": "1065972539682369536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184300703411519488"}], "in_reply_to_user_id": "1065972539682369536"}, {"created_at": "2019-10-16T02:58:05.000Z", "id": "1184302464608153600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302464608153600"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "1157823182356779008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:56:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.4916, "type": "Other", "normalized_text": "RecorridoUNACHI"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 30, "tag": "RecorridoUNACHI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "UNACHIpanama", "id": "570149690"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "fcsunachipma", "id": "910888366165626880"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/Q9M3KS1UEI", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B3qcC6TD5rl/?igshid=cmfl7bk6jxf3", "display_url": "instagram.com/p/B3qcC6TD5rl/\u2026"}]}, "id": "1184302189801594880", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302189801594880"], "geo": {"coordinates": {"type": "Point", "coordinates": [-82.45073779, 8.43276971]}, "place_id": "9d8ae4b0fac2036a"}, "text": "@UNACHIpanama #RecorridoUNACHI @fcsunachipma La depresi\u00f3n severa es uno de los factores que pueden llevar al suicidio. Luchemos todos contra el riesgo suicida \ud83e\udd1d.\nCampa\u00f1a del departamento de psicolog\u00eda de la\u2026 https://t.co/Q9M3KS1UEI", "author_id": "570149690", "in_reply_to_user_id": "570149690"}, {"created_at": "2019-10-16T02:56:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184302178003050496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302178003050496"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "705805538144206849", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:56:42.000Z", "id": "1184302116023738369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302116023738369"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "843179262689599488", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:56:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184302101813444608", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184302101813444608"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2316673608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:58.000Z", "id": "1184301933584113665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301933584113665"], "text": "@sutero_matheus Mas ser\u00e1 se matou? N\u00e3o sei, e eu odeio n\u00e3o saber", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "sutero_matheus", "id": "85444178"}]}, "author_id": "968315539411087361", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184301729439014912"}], "in_reply_to_user_id": "85444178"}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301886217838593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301886217838593"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "943342510772051968", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184301828168736775", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301828168736775"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "713196336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:30.000Z", "id": "1184301814017073157", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301814017073157"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "2952489201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301787152605184", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301787152605184"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "579161779", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "Claudio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "caaangry", "id": "1692748057"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "FlaviSalme", "id": "166855123"}]}, "id": "1184301767225495553", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301767225495553"], "text": "@caaangry @FlaviSalme Ay Ni\u00f1o Claudio a un paciente  con ideaci\u00f3n suicida no se pronuncia la palabra \"cortar\" ni cambiar \"existencia\" jajajjajaja al menos as\u00ed lo veo yo!!!! Lo imagino_ a qui\u00e9n votaste vos? No ves que mereces esa vida, infeliz!!! Jajajajjajaja", "author_id": "1104944602237276160", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184299259195265031"}], "in_reply_to_user_id": "1692748057"}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301685486866437", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301685486866437"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1143012098198446080", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301664758620161", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301664758620161"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1109835636176011264", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:47.000Z", "id": "1184301632508575745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301632508575745"], "text": "RT @thairkassam: Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicid\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "thairkassam", "id": "105352833"}]}, "author_id": "54522761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183905247678357510"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:39.000Z", "id": "1184301599243620352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301599243620352"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "778788440322211840", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:35.000Z", "id": "1184301585586950144", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301585586950144"], "text": "@JlllfLudwig Es una nena engreida de 49 a\u00f1os; vive de vagoncia con el dinero robado y cutreado de su suicida padre; no tiene ni idea, de la importancia de la atenci\u00f3n a la salud mental. \nSu pap\u00e1 se hubiera salvado. No, verdad, el se mat\u00f3 para q no le quiten sus millones a sus peque\u00f1os hijitos", "author_id": "487873141", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184225654025474048"}], "in_reply_to_user_id": "103584983"}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184301571917660160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301571917660160"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "1050905329872068608", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:20.000Z", "id": "1184301519719546881", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301519719546881"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "707753270", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301455458684928", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301455458684928"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "1491578904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:54:04.000Z", "id": "1184301453302816770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301453302816770"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "894533131", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}]}, "id": "1184301380527362048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301380527362048"], "text": "Bonus: \u00a1qu\u00e9 irresponsabilidad como algunos medios abordaron la noticia! Lewis subi\u00f3 4 historias y s\u00f3lo se quedaron con la \u00faltima. Le\u00ed medios que incluso especularon con que era un mensaje suicida. Horror. Se quedaron con la \u00faltima de cuatro historias. Desvirtuaron todo el mensaje", "author_id": "92053348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184299336949219330"}], "in_reply_to_user_id": "92053348"}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.9714, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.7668, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "MarleneFFL", "id": "36373308"}]}, "id": "1184301330367729666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301330367729666"], "text": "RT @MarleneFFL: Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Na\u2026", "author_id": "77891716", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184167770080067586"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301319030562816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301319030562816"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2949922396", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 72, "probability": 0.978, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "eduardoenred", "id": "44463079"}], "urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184301286579195906", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301286579195906"], "text": "RT @eduardoenred: Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/4LYCvGZLX3 http\u2026", "author_id": "775909384463458305", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184245798747246592"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301275288092672", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301275288092672"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "3636237795", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301188918984704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301188918984704"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "800137703903739904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:57.000Z", "id": "1184301173207113728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301173207113728"], "text": "@maluoriginal ele que matou todo mundo e a mente dele agia como se fosse outra coisa MANO aquela cena final do carro me deixou toda coisada", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "maluoriginal", "id": "2274267573"}]}, "author_id": "3145412824", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184300814199873536"}], "in_reply_to_user_id": "2274267573"}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:35.000Z", "id": "1184301081674813447", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301081674813447"], "text": "Pela primeira vez eu acho que finalmente entendo a vontade de simplesmente sumir, deixar de existir. N\u00e3o necessariamente um sentimento suicida, apenas um \u201cpor alguns anos quero ser invis\u00edvel\u201d.", "author_id": "1029688552148410369"}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.8691, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "keanumcavoy", "id": "1611524790"}]}, "id": "1184301053061275649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301053061275649"], "text": "RT @keanumcavoy: jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem\u2026", "author_id": "237770533", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183578273822978054"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:26.000Z", "id": "1184301042407743488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301042407743488"], "text": "RT @juliojuliobra: Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que signi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juliojuliobra", "id": "1083043039772315648"}]}, "author_id": "3411777712", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184275858720198656"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.9039, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.3863, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 128, "end": 133, "probability": 0.4053, "type": "Other", "normalized_text": "hannah"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "borissaw", "id": "206234371"}]}, "id": "1184301008282947584", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301008282947584"], "text": "RT @borissaw: Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah bake\u2026", "author_id": "2525589062", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1184299114131054593"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:52:14.000Z", "id": "1184300994445885442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300994445885442"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "1121625363036041217", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:58.000Z", "id": "1184300924568834048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300924568834048"], "text": "RT @milas_kano: Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "877357858165334016", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1183901545773125632"}], "entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WvTsKWxBe1", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "id": "1184300828733198336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300828733198336"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/WvTsKWxBe1", "author_id": "2758959328"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1219850648", "location": "Sud", "name": "Vincenzo \ud83c\udf0b", "username": "sidewayseye", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 327, "tweet_count": 56425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166284201735442433", "location": "Sicilia", "name": "FocuSicilia", "username": "FocuSicilia", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 114, "tweet_count": 4045, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1054927023452360704", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ori \u2728", "username": "cornerstxne_", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 83, "tweet_count": 7315, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "206234371", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Boris", "username": "borissaw", "public_metrics": {"followers_count": 51465, "following_count": 410, "tweet_count": 23585, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "1184331823956086784", "name": "Dj_Clarinha\ud83d\ude0b", "username": "clarinha_dj", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 36, "tweet_count": 4, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1152570404780879872", "name": "larissa", "username": "itslaroca", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 94, "tweet_count": 3753, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "800988639924781056", "location": "Rome, Lazio", "name": "Claudia", "username": "tataclo1968", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 4064, "tweet_count": 17383, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "1269037446", "name": "Rubio", "username": "rubio_chef", "public_metrics": {"followers_count": 169796, "following_count": 50, "tweet_count": 28870, "listed_count": 364}}, {"verified": false, "id": "886744808567566336", "location": "Wesley e Arthur\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "name": "Madu", "username": "Pxx_canceriana", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 777, "tweet_count": 23840, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3154447951", "name": "\u2206Schneider\u2206", "username": "tolas_kado", "public_metrics": {"followers_count": 37438, "following_count": 4971, "tweet_count": 6976, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "101361344", "location": "Paris-France", "name": "Josu\u00e9 SUAREZ CARRASC", "username": "joslatino", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 459, "tweet_count": 10908, "listed_count": 10}}, {"verified": true, "id": "19729967", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "username": "esquinabaja", "public_metrics": {"followers_count": 452380, "following_count": 284, "tweet_count": 218523, "listed_count": 389}}, {"verified": false, "id": "1079486471961300998", "name": "Vee Tokovoip \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7", "username": "_dazvee", "public_metrics": {"followers_count": 885, "following_count": 1141, "tweet_count": 94262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1075562395538468864", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "DZ7", "username": "Filipee_22", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 295, "tweet_count": 18271, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2765187226", "location": "Lima, Peru", "name": "Sandri\u00f1o", "username": "14Sanf", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 309, "tweet_count": 16382, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "758899591211122688", "name": "Marcela Castillo C.", "username": "Marcela45231150", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 896, "tweet_count": 32380, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2439117450", "name": "\u043celis\u03b1", "username": "Jimenezmelu", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 191, "tweet_count": 21304, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056270471484837889", "location": "Rosario, Argentina", "name": "julieta", "username": "JuuCenteno_", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 165, "tweet_count": 16481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748361560129699844", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Clara Chelly \ud83e\udd73", "username": "CRF_Clarinhaa", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 908, "tweet_count": 41877, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937850079590932480", "name": "amp", "username": "aaampi_", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 253, "tweet_count": 14124, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830588884283179012", "location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "lc", "username": "sailc2", "public_metrics": {"followers_count": 2200, "following_count": 1073, "tweet_count": 76679, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "117691771", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Edgar Mendoza", "username": "characatos", "public_metrics": {"followers_count": 3668, "following_count": 1735, "tweet_count": 104352, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "44463079", "location": "Trujillo - Peru", "name": "Eduardo Negr\u00f3n", "username": "eduardoenred", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37783, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1033068751", "name": "giulia", "username": "xisgiulia", "public_metrics": {"followers_count": 5254, "following_count": 441, "tweet_count": 75072, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "2937182723", "name": "Gesislene Santos", "username": "gisawise", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 255, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083043039772315648", "location": "Rio de Janeiro.  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "Julio Cesar\ud83d\udc41\ufe0f\u200d\ud83d\udde8\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "juliojuliobra", "public_metrics": {"followers_count": 12561, "following_count": 13312, "tweet_count": 16281, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1061002701423738880", "name": "Negra\u270c", "username": "nahyrios99", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 288, "tweet_count": 1591, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764240779237875712", "location": "Argentina", "name": "Belen", "username": "chaylebelen", "public_metrics": {"followers_count": 840, "following_count": 430, "tweet_count": 11944, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2197417086", "location": "siena", "name": "Gabriella Guaiti", "username": "GGuaiti", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 779, "tweet_count": 5597, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "696595370395172864", "name": "Yoda", "username": "PoliticaPerJedi", "public_metrics": {"followers_count": 56988, "following_count": 997, "tweet_count": 57645, "listed_count": 220}}, {"verified": false, "id": "1085733375460151297", "name": "X\u03b9\ud83d\udccc", "username": "X1meGarcia", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 412, "tweet_count": 14472, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824038378282881031", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "name": "ste \u2720", "username": "crvgste", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1354, "tweet_count": 37732, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120683266149879809", "location": "asteroide b612", "name": "putona happy face", "username": "teus_24", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 106, "tweet_count": 3676, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1611524790", "location": "in memory of opie", "name": "\ud835\udd8f\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd86", "username": "keanumcavoy", "public_metrics": {"followers_count": 3102, "following_count": 1497, "tweet_count": 64643, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "969187229036883969", "location": "Rio de janeiro", "name": "naynay\ud83e\udd8b", "username": "MoreiraNayuri", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 306, "tweet_count": 4878, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142383113986818053", "location": "Lincolnton, NC", "name": "Davide Buccilli", "username": "davss03", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 165, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1139506782693462016", "name": "janet n\u00e9", "username": "Janet_com_um_t", "public_metrics": {"followers_count": 817, "following_count": 315, "tweet_count": 8570, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1704053228", "name": "cesarpulido", "username": "cesarbisbal", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 2022, "tweet_count": 81140, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2665463588", "name": "raquel4801", "username": "raquel4801", "public_metrics": {"followers_count": 42896, "following_count": 32621, "tweet_count": 135538, "listed_count": 171}}, {"verified": false, "id": "907249010439856128", "location": "Araraquara, Morada do Sol", "name": "manuzinha \ud83d\udca8", "username": "jovem_manu", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 330, "tweet_count": 20681, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090481862164865026", "location": "Lombardia", "name": "Manolo", "username": "Manolo15244870", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 93, "tweet_count": 7136, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1118523966879145984", "location": "Lima, Peru", "name": "Fernando S.", "username": "desiertopicante", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 1265, "tweet_count": 13249, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090186578150985728", "name": "TEIXEIRA", "username": "BrasilMito2022", "public_metrics": {"followers_count": 5774, "following_count": 6443, "tweet_count": 44681, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3195718221", "name": "Sweet", "username": "jomiorde", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 51, "tweet_count": 8075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3774621072", "name": "Mary", "username": "Nmary429", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 180, "tweet_count": 41149, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3698609961", "location": "Peru", "name": "aguijonero", "username": "elscorpione1950", "public_metrics": {"followers_count": 5314, "following_count": 722, "tweet_count": 56612, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1103278853865246720", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "luizsperry", "username": "luizsperry", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1810, "tweet_count": 39411, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "14270103", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "mikannn", "username": "mikannn", "public_metrics": {"followers_count": 225810, "following_count": 5306, "tweet_count": 81649, "listed_count": 341}}, {"verified": false, "id": "518025621", "location": "puc\u00f3n", "name": "enrique silva", "username": "harniano", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 1028, "tweet_count": 30692, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2825474883", "location": "021", "name": "juju \u00e9 13 \u2b50", "username": "morxmordree", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 875, "tweet_count": 80706, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120493553522814976", "name": "Matteo", "username": "TRANSBLUD", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 2207, "tweet_count": 51480, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1114730881393078272", "name": "koya", "username": "artgook", "public_metrics": {"followers_count": 2175, "following_count": 2505, "tweet_count": 4730, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1079058676361633793", "name": "Franco Mayor", "username": "percycm2", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 668, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764219808145629184", "name": "Milagros Salazar", "username": "msalazarcongres", "public_metrics": {"followers_count": 43974, "following_count": 451, "tweet_count": 4012, "listed_count": 101}}, {"verified": false, "id": "802151538554793984", "name": "andressa", "username": "andressa_mour4", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 409, "tweet_count": 40200, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "43474307", "location": "En alg\u00fan lugar del pa\u00eds", "name": "Jos\u00e9 Cano", "username": "PepeCano99", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 2010, "tweet_count": 15917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "780650502", "location": "Aeropuerto Internacional Benit", "name": "Dr. Raquia Masiva", "username": "DrRaquiaMasiva", "public_metrics": {"followers_count": 3291, "following_count": 156, "tweet_count": 3313, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "3656033021", "location": "Argentina", "name": "Ana Maria Piro", "username": "AnaMariaPiro2", "public_metrics": {"followers_count": 6408, "following_count": 6394, "tweet_count": 326331, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "549636763", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "tanito \ud83d\ude0f", "username": "Tanitoo1980", "public_metrics": {"followers_count": 16413, "following_count": 14931, "tweet_count": 86507, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "973265775963332619", "name": "nelson", "username": "nelson04401114", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 867, "tweet_count": 3894, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165302915239731200", "location": "Miami Beach, FL", "name": "Rafa Diaz\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "3001rafa", "public_metrics": {"followers_count": 7672, "following_count": 5134, "tweet_count": 158213, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "289020114", "location": "Assemini/Carloforte", "name": "Giamba Rombi", "username": "giambarombi", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 1457, "tweet_count": 43584, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "778835391902134273", "location": "Barranco, Peru", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaivandbarranco", "username": "ivandbarranco", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 1089, "tweet_count": 74228, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "3369151", "location": "Madrid", "name": "\ud83e\udd3f\ud83c\udf60 Marco Sifuentes", "username": "ocram", "public_metrics": {"followers_count": 396871, "following_count": 3138, "tweet_count": 179352, "listed_count": 928}}, {"verified": false, "id": "116518262", "location": "Granada, Espa\u00f1a", "name": "Vicky", "username": "vickyf80", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 1687, "tweet_count": 78415, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "358967559", "location": "Instagram: @arfonking ", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcef\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcf4\ud835\udcf2\ud835\udcf7\ud835\udcf0 \uea00", "username": "ArfonPacheco", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 1383, "tweet_count": 71687, "listed_count": 74}}, {"verified": false, "id": "1222763624", "location": "Bauru, Brasil", "name": "matheus \ud83c\udd74", "username": "mtheusdm", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 517, "tweet_count": 21776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083337684658126849", "name": "Claudio Di Paolo", "username": "ClaudioDiPaolo4", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 324, "tweet_count": 5151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "400545636", "name": "Le cose belle non sono cose", "username": "MauroPelizzoni2", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 2734, "tweet_count": 30551, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1180315038", "name": "Enrique Quiroga", "username": "Jurisxx", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 75, "tweet_count": 7825, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "327090066", "name": "lil puti", "username": "operariadolacre", "public_metrics": {"followers_count": 2526, "following_count": 804, "tweet_count": 77025, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "990966271704555520", "location": "Lagoa Vermelha, Brasil", "name": "Tumerelo", "username": "TumeleroMatheus", "public_metrics": {"followers_count": 572, "following_count": 296, "tweet_count": 5925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "458040575", "name": "danete29", "username": "danete29", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 740, "tweet_count": 11833, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "845472615099715584", "name": "Rosita", "username": "Rose_peruchita", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 427, "tweet_count": 57479, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "603707901", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "maryjane", "username": "maryzamayra", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 557, "tweet_count": 33081, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4656477053", "location": "Corrientes, Argentina", "name": "Aguss \ud83c\udf3b", "username": "AgusFretes18", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 999, "tweet_count": 18815, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1096647052266741760", "name": "Francisco \ud83d\udead", "username": "Frandaffonchio2", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 395, "tweet_count": 5030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050381112936153088", "location": "she/her", "name": "k.", "username": "505ROSIE", "public_metrics": {"followers_count": 3803, "following_count": 139, "tweet_count": 29323, "listed_count": 39}}, {"verified": false, "id": "1535306372", "location": "\ud83c\udf35", "name": "lyn", "username": "zaurencuban", "public_metrics": {"followers_count": 1915, "following_count": 585, "tweet_count": 144253, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "1008504640932073472", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Julioo", "username": "JulioCesar9k", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 458, "tweet_count": 8188, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4232442209", "name": "dottor schultz", "username": "dottorschultz", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 137, "tweet_count": 14285, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2180335493", "location": "Lima, Peru", "name": "Carla Pillco Robles", "username": "CarlaPillco", "public_metrics": {"followers_count": 24449, "following_count": 22554, "tweet_count": 436135, "listed_count": 310}}, {"verified": false, "id": "278598421", "location": "Peru", "name": "Mario Rodriguez Q.", "username": "Mariorq14", "public_metrics": {"followers_count": 860, "following_count": 1359, "tweet_count": 70308, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1173399160831262721", "location": "Trujillo, Peru", "name": "Abel Caballero Ahumada", "username": "AbelCaballeroA1", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 80, "tweet_count": 487, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "875801195368955904", "location": "Lima, Peru", "name": "Christian Bustamante \u00ae", "username": "chrisbustc", "public_metrics": {"followers_count": 33647, "following_count": 6433, "tweet_count": 20557, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "906716970023833600", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Reis\ud83d\udca1", "username": "reis_lars", "public_metrics": {"followers_count": 3700, "following_count": 4003, "tweet_count": 122212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3122706915", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Gus", "username": "tavinho_071", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 133, "tweet_count": 37278, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "859844485815128068", "location": "debaixo da sua cama", "name": "j", "username": "DovanRegera", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 522, "tweet_count": 4788, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "586876201", "location": "Navegantes, Brasil", "name": "Descontrolada", "username": "lucasnm__", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 671, "tweet_count": 140464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1017554903575744512", "name": "Ada", "username": "Ada16719437", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 518, "tweet_count": 12008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "960016971143303173", "name": "Oliveira", "username": "Oliveirajc_", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1000, "tweet_count": 2372, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008020935", "location": "M\u00e9xico D.F", "name": "Lupita Tabla", "username": "LupitaTabla", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 1216, "tweet_count": 32980, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "155658438", "location": "Zulia, Venezuela", "name": "Se\u00f1orita Tuan || \ud835\udcae\ud835\udccc\ud835\udcbe\ud835\udcc9\ud835\udcb8\ud835\udcbd \ud835\udc3c\ud835\udcc9 \ud835\udcb0\ud835\udcc5\u2661", "username": "LaEsposadeMark", "public_metrics": {"followers_count": 5723, "following_count": 3183, "tweet_count": 42841, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1028470540858744837", "location": "Montevideo, Uruguay", "name": "rochi pe", "username": "rochiipeee", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 224, "tweet_count": 12547, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063428854365204480", "location": "errejota", "name": "ana", "username": "anajulw", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 282, "tweet_count": 8601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1183595005811802113", "name": "Luna Sambito", "username": "luna_sambito", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 166, "tweet_count": 2651, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1931499722", "name": "Lucia", "username": "LuMoreno15", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 419, "tweet_count": 10583, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973017894811586561", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "gabi", "username": "gabicontesini", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 883, "tweet_count": 15860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1687494708", "name": "\ud835\udc5d\ud835\udc4e\ud835\udc5a", "username": "Pami_Soouza", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 153, "tweet_count": 20621, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1012320974363090945", "location": "Ecuador", "name": "\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "username": "bryaaanc_", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 275, "tweet_count": 2390, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4874865065", "location": "Peru", "name": "Silvia Rodr\u00edguez", "username": "silvia25rodrig5", "public_metrics": {"followers_count": 418, "following_count": 349, "tweet_count": 99167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1022539707438301186", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Solci", "username": "Sool_Mansilla1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 116, "tweet_count": 13620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2207465395", "location": "Belo Horizonte\\ Brasil", "name": "L\u00e9o Rhammaz", "username": "LeoRhammaz", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 23, "tweet_count": 3233, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "88698243", "name": "domenico", "username": "fiodome", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 2029, "tweet_count": 33838, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "98889984", "location": "Brasil", "name": "Izabella Zanchi", "username": "bellahttp", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 988, "tweet_count": 2567, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "67461502", "location": "Florian\u00f3polis-SC", "name": "Nicole Gon\u00e7alves", "username": "nicgoncalvesc", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 424, "tweet_count": 75565, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1146174463052001281", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "PereiraMax", "username": "marcelappereira", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 830, "tweet_count": 24925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117793756", "name": "Diego Rosero R.", "username": "dInOrOs82", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 237, "tweet_count": 3464, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "247290681", "location": "Ecuador", "name": "Alberto Acosta", "username": "AlbertoAcostaE", "public_metrics": {"followers_count": 94749, "following_count": 10960, "tweet_count": 46914, "listed_count": 497}}, {"verified": false, "id": "751888935522041860", "location": "\u00c1gua Boa, Brasil", "name": "Maria Cristina Algodoal de Almeida Neres", "username": "MariaAlgod", "public_metrics": {"followers_count": 1419, "following_count": 1647, "tweet_count": 7844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039528161338380290", "name": "Giulio Betti", "username": "Giulio_Firenze", "public_metrics": {"followers_count": 20279, "following_count": 3369, "tweet_count": 52184, "listed_count": 123}}, {"verified": false, "id": "1483583714", "location": "Bolsonarist\u00e3o", "name": "S\u00e9rgio Augusto", "username": "SergiusAugustus", "public_metrics": {"followers_count": 25723, "following_count": 1182, "tweet_count": 114425, "listed_count": 189}}, {"verified": true, "id": "17013378", "location": "New York, USA", "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "username": "luciaguimaraes", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}}, {"verified": false, "id": "443344185", "location": "Brasil", "name": "Rick", "username": "rickcarvalho007", "public_metrics": {"followers_count": 2234, "following_count": 2307, "tweet_count": 139278, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4885122845", "name": "Jes\u00fas Donayre", "username": "jesusdonayre24", "public_metrics": {"followers_count": 571, "following_count": 447, "tweet_count": 62723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "878682464931254272", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Rojafivi", "username": "RoJaFiVi", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 674, "tweet_count": 21040, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134237840181739530", "location": "bar do seu Ant\u00f3nio", "name": "\ud83d\ude15", "username": "OniiCha17201512", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 156, "tweet_count": 493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1154499367795122177", "name": "Carmenluz", "username": "Carmenl71726503", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 12, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1129760998255210497", "name": "Angelina", "username": "Anchebiondi", "public_metrics": {"followers_count": 2364, "following_count": 287, "tweet_count": 52985, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "761603909517512704", "name": "st\u00e9", "username": "lorenasavre", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1030, "tweet_count": 69855, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "322133187", "location": "Santiago, Chile", "name": "Eduardo Quiroz", "username": "eduardoquirozCL", "public_metrics": {"followers_count": 4528, "following_count": 4974, "tweet_count": 36298, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "990974638892224512", "location": "Puc\u00f3n, Chile", "name": "La voz de Pucon", "username": "LaVozDePucon", "public_metrics": {"followers_count": 4127, "following_count": 104, "tweet_count": 3321, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "708294516458049536", "name": "josefina", "username": "patrizijosefin4", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 349, "tweet_count": 1279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3308955574", "location": "Lima, Peru", "name": "Ray Colin", "username": "ColinBerrocal", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 2272, "tweet_count": 13611, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "91352635", "location": "Callao, Peru", "name": "RoyRogerCrypto\ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "RoyRoger62", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 438, "tweet_count": 9886, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "809853131408474112", "location": "021", "name": "\ud835\udcd8\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcfc", "username": "Itsisismaraes", "public_metrics": {"followers_count": 930, "following_count": 603, "tweet_count": 29103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "720045241672327169", "name": "fujitrolls", "username": "fujitrolls", "public_metrics": {"followers_count": 24503, "following_count": 2229, "tweet_count": 95315, "listed_count": 57}}, {"verified": false, "id": "255291786", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Lula\ud83d\udc9a", "username": "lulamalarcon", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 1446, "tweet_count": 61096, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "3416314841", "name": "elizza", "username": "_elizza___", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 499, "tweet_count": 12543, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1096801017092599808", "location": "rj ", "name": "p", "username": "paollapereira_", "public_metrics": {"followers_count": 2069, "following_count": 230, "tweet_count": 38801, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "924854780568199168", "location": "Rio de Janeiro", "name": "juju", "username": "jujumelloofc", "public_metrics": {"followers_count": 8612, "following_count": 6837, "tweet_count": 74759, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2644362655", "name": "\ud835\udc08\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1d", "username": "ingridnada", "public_metrics": {"followers_count": 2315, "following_count": 917, "tweet_count": 251461, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "946722746557456385", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "P\u00ea", "username": "Ped_oBrien", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 359, "tweet_count": 8655, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1132732289501335552", "name": "apolo", "username": "apolo_armstrong", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 38, "tweet_count": 1618, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2857844859", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud835\udcde\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcea \ud83e\udd8b", "username": "orianadrago_", "public_metrics": {"followers_count": 1174, "following_count": 2092, "tweet_count": 44521, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1010668105213906944", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "Tuly\u2764", "username": "Julietaevelyn15", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 429, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1037563750327443456", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "GL\ud83e\udd48", "username": "JnrGL14", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 638, "tweet_count": 11055, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1034518657752334337", "location": "Rep\u00fablica de Mo\u00e7ambique", "name": "J.Mahomed", "username": "Junaid_DaCosta", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 327, "tweet_count": 6325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "697617213579141121", "location": "Citizen of the world", "name": "Mate in two!", "username": "PedManes", "public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 716, "tweet_count": 72872, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "817776729032892416", "location": "Alzano Lombardo, Lombardia", "name": "Italia_nel_Caos \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "italia_nel_caos", "public_metrics": {"followers_count": 13660, "following_count": 12165, "tweet_count": 14886, "listed_count": 27}}, {"verified": false, "id": "897384444079812608", "name": "manuela", "username": "manugiorb", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 336, "tweet_count": 10928, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "132284522", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "name": "\ud835\ude77\ud835\udea2\ud835\ude90\ud835\ude8e\ud835\ude92\ud835\ude8a\ud83e\udec0", "username": "AlixAlbores", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 517, "tweet_count": 18463, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "104917890", "location": "SP ", "name": "L U I Z I N H O", "username": "LuizinhoWOW", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 89, "tweet_count": 24426, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "766856058035986433", "location": "rj - bxd", "name": "snts", "username": "sntts_02", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 472, "tweet_count": 66931, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962439266", "name": "Paolo Ferrarelli", "username": "paoloferrarelli", "public_metrics": {"followers_count": 4621, "following_count": 4329, "tweet_count": 152489, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "752378048201175042", "location": "\ud83d\udccd Beach Based ", "name": "Skilled Sail\u00f8r", "username": "pvamezcua01", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 2358, "tweet_count": 13941, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "4252706973", "location": "Argentina", "name": "\ud835\ude9b\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude92\u26a1\ufe0f", "username": "carrero_ro", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 360, "tweet_count": 29640, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "787332159858151425", "location": "Lambayeque, Peru", "name": "ONGD PROEDUCARIS para mejorar la educaci\u00f3n", "username": "proeducaris1", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 200, "tweet_count": 454, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1041402631078506497", "name": "Rey", "username": "Rey11343471", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 54, "tweet_count": 17418, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "name": "Alejandro Fargosi", "username": "fargosi", "public_metrics": {"followers_count": 231108, "following_count": 1408, "tweet_count": 88628, "listed_count": 361}}, {"verified": false, "id": "706635745067470848", "name": "BethBrat\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\udc96\ud83c\udf39", "username": "bethbrat53", "public_metrics": {"followers_count": 1567, "following_count": 1687, "tweet_count": 27815, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1081067053052776450", "location": "Viajando", "name": "Elandaluzcatalan", "username": "Elandaluzcatal1", "public_metrics": {"followers_count": 1519, "following_count": 1842, "tweet_count": 6233, "listed_count": 3}}, {"verified": true, "id": "249122306", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Toni Cant\u00f3", "username": "Tonicanto1", "public_metrics": {"followers_count": 431435, "following_count": 3229, "tweet_count": 82367, "listed_count": 2682}}, {"verified": false, "id": "703334091995926528", "name": "Tae Wang", "username": "tamiressm2016", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 34, "tweet_count": 1862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1005651291257884672", "location": "Glow", "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd86", "username": "Micah_wont", "public_metrics": {"followers_count": 2057, "following_count": 1669, "tweet_count": 34465, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "849521475346468864", "location": "Lima, Peru", "name": "Enrique Sol", "username": "EnnriqueSol", "public_metrics": {"followers_count": 3225, "following_count": 650, "tweet_count": 14012, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1132497654838169600", "location": "#\ud835\ude47\ud835\ude5a\ud835\ude6c\ud835\ude59 #\ud835\ude48\ud835\ude5e\ud835\ude61\ud835\ude5b", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf4\ud835\udcea \ud835\udce2\ud835\udcfe\ud835\udcf7\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udcea \u029a \u0cc7\u2506M\u03c3\u043c\u043c\u0443", "username": "x_CuteMilf", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 87, "tweet_count": 3430, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2295833127", "name": "dane-se", "username": "Dan_ny48", "public_metrics": {"followers_count": 2075, "following_count": 1691, "tweet_count": 13018, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1176254243084361728", "name": "$agaz\ud80c\udd9a", "username": "dnvtwx", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 357, "tweet_count": 2776, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "873938091781873665", "location": "Only ARMY 0T7", "name": "Mily \u30c4\u2077 SEXY NUKIM \ud83d\udd25", "username": "Marvelshawnbts", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 951, "tweet_count": 19601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "51444314", "name": "Pr. Julio C\u00e9sar \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "MinJulioCesar", "public_metrics": {"followers_count": 84552, "following_count": 1137, "tweet_count": 81903, "listed_count": 109}}, {"verified": false, "id": "928828244", "name": "\u2022Rebs B\u2022", "username": "ZilviaCM", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 519, "tweet_count": 4618, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "871122288363487232", "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "name": "Raulisho", "username": "RalSnchezG2", "public_metrics": {"followers_count": 290, "following_count": 654, "tweet_count": 5133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2899444551", "location": "\ud835\ude2e\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2a\ud835\ude2c, 1993", "name": "\ud835\udd8c\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd9d", "username": "luvromanoff", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 637, "tweet_count": 8540, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1005671364248920064", "location": "ela | dela ", "name": "cherry chrome \ua263", "username": "arcticssummer", "public_metrics": {"followers_count": 2746, "following_count": 249, "tweet_count": 30796, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1554276043", "name": "Pilar", "username": "PiliPasTOPS", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 147, "tweet_count": 9300, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1104239470575005696", "location": "88' 90+1' ", "name": "\u0618", "username": "ifsmaximoff", "public_metrics": {"followers_count": 1521, "following_count": 1630, "tweet_count": 67792, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "409427594", "location": "Italia", "name": "Spooky", "username": "Spooky_The_Tuff", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 378, "tweet_count": 108779, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "746593473512509444", "name": "gio.", "username": "cacetaperneta", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 4999, "tweet_count": 36157, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "905124465411010560", "location": "22", "name": "ugait", "username": "tiaguxx", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 598, "tweet_count": 22501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "908436577621303302", "location": "Sumacity", "name": "Scarlet Coxinha", "username": "C0xinha_Br", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 688, "tweet_count": 23260, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1028750345768509446", "location": "18 | Col | Decalcomanie \u02b2\u1d4f ", "name": "vale \u00b3\u1d36", "username": "banjjery_76", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 512, "tweet_count": 20256, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "162740168", "location": "Vila Velha - ES", "name": "Maxwel Machado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "maxwel_machado", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 184, "tweet_count": 58358, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "36373308", "location": "Rio de Janeiro", "name": "MFFL RJ \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Deus P\u00e1tria Lealdade \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2", "username": "MarleneFFL", "public_metrics": {"followers_count": 60394, "following_count": 55250, "tweet_count": 152631, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1014632097926008832", "location": "Hogwarts", "name": "Gio \u271e\ud83d\udcd6", "username": "diluabieber", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 529, "tweet_count": 14023, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930567340638515200", "name": "@", "username": "theazaholmes", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 389, "tweet_count": 1434, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954805279526400000", "name": "\u2606", "username": "dearlews", "public_metrics": {"followers_count": 13371, "following_count": 1056, "tweet_count": 49921, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "1117523871987585024", "name": "chia", "username": "chiaraaloreto", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 232, "tweet_count": 506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "982667932105879554", "name": "duda", "username": "jwoncria", "public_metrics": {"followers_count": 8034, "following_count": 8453, "tweet_count": 97644, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "1075723896232558592", "name": "VIVIDI, Caio", "username": "vividicaio", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 934, "tweet_count": 21230, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "1629241", "location": "Gama, Bras\u00edlia", "name": "marcogomes vota 13", "username": "marcogomes", "public_metrics": {"followers_count": 127727, "following_count": 3509, "tweet_count": 223670, "listed_count": 1225}}, {"verified": false, "id": "133066149", "location": "Peru Lima", "name": "carmen var", "username": "kar_mel", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 1391, "tweet_count": 38817, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "41620341", "name": "Lily P\u00e9rez Calder\u00f3n", "username": "lilypercal", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 941, "tweet_count": 141952, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "742925339505086464", "name": "Violeta", "username": "violeta21463172", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 233, "tweet_count": 9787, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "254599119", "location": "porto alegre", "name": "laura", "username": "lauratfriedl", "public_metrics": {"followers_count": 2728, "following_count": 640, "tweet_count": 71488, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "181036966", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "bruno", "username": "brnps", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 277, "tweet_count": 6160, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "113761776", "location": "@hellavn \ud83d\udc99", "name": "A", "username": "prettylicii", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 236, "tweet_count": 62724, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "998250769", "name": "ELVER GALARGA", "username": "chanosuat", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 195, "tweet_count": 7762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2455563199", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131", "username": "PezzParrilla", "public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 241642, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1072654668650725376", "location": "Rosario, Argentina", "name": "el vinke", "username": "quebim_akino", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 155, "tweet_count": 12490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3315135484", "name": "sam", "username": "Samxdstry", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 81, "tweet_count": 1721, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "141800929", "location": "Rosario", "name": "\u1d1b\u0280\u026a\u1d20\u026a", "username": "__atrivi", "public_metrics": {"followers_count": 466, "following_count": 359, "tweet_count": 9968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759511276112535553", "location": "La Plata, Argentina", "name": "RUMBA\ud83c\udf6a\ud83c\udf6b", "username": "AgustinEscujuri", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 186, "tweet_count": 5093, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1174388039692537857", "location": "La Plata, Argentina", "name": "\u5c71", "username": "TomyAlberdi", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 81, "tweet_count": 4082, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1089386361378013185", "location": "Salgueiro, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "name": "grazi", "username": "grazielli07", "public_metrics": {"followers_count": 1103, "following_count": 604, "tweet_count": 52356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "990790455813132288", "name": "Renato R.", "username": "RenatoR68703298", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 702, "tweet_count": 150968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120604880", "location": "En todas partes", "name": "DemoKradura", "username": "DemoKradura", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 1107, "tweet_count": 28594, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "username": "tope_tokyo", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "1086984555352023040", "location": "Italia", "name": "Teddy BAGPIPE\ud83d\udea9", "username": "PivaEdoardo", "public_metrics": {"followers_count": 4666, "following_count": 5127, "tweet_count": 276651, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "99841831", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Natanael Germanio de S\u00e1", "username": "prnatanael", "public_metrics": {"followers_count": 2326, "following_count": 3674, "tweet_count": 42552, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1602564134", "location": "Lima, Peru", "name": "juantaboada1965", "username": "juantaboada1965", "public_metrics": {"followers_count": 2694, "following_count": 2459, "tweet_count": 178978, "listed_count": 80}}, {"verified": false, "id": "2621093499", "location": "Lima, Peru", "name": "Hoseok", "username": "Taehyungdean", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 1325, "tweet_count": 100038, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "747296614675447808", "location": "Santiago de Surco, Per\u00fa  ", "name": "Ronald Li\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83d\udc7d\ud83d\udc4a", "username": "Ronal0741", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 353, "tweet_count": 34316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1338118201", "name": "Jezininha \ud83e\udd91", "username": "Laurajezini", "public_metrics": {"followers_count": 2176, "following_count": 1265, "tweet_count": 45808, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "118409034", "location": "Temuco - Chile", "name": "L\u039eL\u039eL\u2694\ufe0f", "username": "lelelx", "public_metrics": {"followers_count": 3690, "following_count": 1142, "tweet_count": 325045, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "292599115", "location": "Guayaquil, Ecuador", "name": "Mark Maldonado", "username": "maldonado_mark", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 148, "tweet_count": 9906, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042987134158659585", "location": "CDMX", "name": "Jefa de la banda de la one, two, three", "username": "MarceIove", "public_metrics": {"followers_count": 5665, "following_count": 182, "tweet_count": 11022, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "707136262155608064", "name": "\u3061\u3083\u3074", "username": "chapimaro151a", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 258, "tweet_count": 33755, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1094785424541827073", "location": "\u2607\u02e2\u1d43\u1d50 \u02b7\u1da6\u02e1\u02e2\u1d52\u207f", "name": "xuxa emo", "username": "mackiexs", "public_metrics": {"followers_count": 1774, "following_count": 2014, "tweet_count": 22184, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1064681108623757317", "location": "\ud835\ude71\ud835\ude8e\ud835\ude95\ud835\ude8f\ud835\ude98\ud835\ude9b\ud835\ude8d \ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\udea1\ud835\ude98", "name": "may \u2728", "username": "1mayrodrigues_", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 456, "tweet_count": 17908, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "961236232855588865", "location": "chivilcoy", "name": "Briki", "username": "BrikiJaime", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 262, "tweet_count": 7386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827681650473566209", "location": "ZeroMeiaUm", "name": ".", "username": "m4thws", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 117, "tweet_count": 1400, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "737348267638464512", "name": "\ud835\udc00\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c", "username": "rosesxmendes", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 501, "tweet_count": 7724, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1134231678401077248", "location": "shawn follows", "name": "v\ud83c\uddea\ud83c\udde8lvs luu", "username": "faiyblood", "public_metrics": {"followers_count": 6134, "following_count": 3366, "tweet_count": 48698, "listed_count": 106}}, {"verified": false, "id": "501380086", "name": "Tranchina Annalisa", "username": "LillieGolia", "public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 0, "tweet_count": 25727, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "930664306072571905", "location": "no seu \u2764", "name": "1.3\u2764", "username": "silva_nadx", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 451, "tweet_count": 38151, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "703095928178102272", "name": "abril", "username": "abril_bibini", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 443, "tweet_count": 9802, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1179631575438364672", "location": "It\u00e1lia", "name": "Priscilla Antonucci. \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1", "username": "Priantonucci19", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 171, "tweet_count": 1536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "920107081331625985", "name": "Lary", "username": "Lary_Lisi", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 128, "tweet_count": 22858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4926341914", "name": "rafa is a church girl", "username": "badddbey", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 915, "tweet_count": 41104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "957049685310570497", "name": "777", "username": "souza_yaaas", "public_metrics": {"followers_count": 1860, "following_count": 2808, "tweet_count": 14324, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "962421061479534592", "location": "Misiones, Argentina", "name": "\u043c\u03b9\u2113\u03b1g\u044f\u03c3s\ud83e\udec0", "username": "MilagrosRaineck", "public_metrics": {"followers_count": 1386, "following_count": 450, "tweet_count": 44256, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "346151568", "name": "Clara Ottero", "username": "claraottero", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 872, "tweet_count": 48725, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2305735256", "location": "#madeinbrazil", "name": "tici", "username": "rowoonglow", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 2021, "tweet_count": 105463, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "938632087900475392", "location": "Avellaneda, Argentina", "name": "EndingTheCCP", "username": "osogordoEspia", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 380, "tweet_count": 328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "35540986", "location": "S\u00e3o Paulo | Brasil", "name": "Jacque 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \ud83e\udd91", "username": "jacqueroll", "public_metrics": {"followers_count": 1246, "following_count": 855, "tweet_count": 89885, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "1130468192495603713", "name": "\ud835\udc0e\ud835\udc16\ud835\udc0e", "username": "OwO_930515", "public_metrics": {"followers_count": 3227, "following_count": 1, "tweet_count": 1008, "listed_count": 245}}, {"verified": false, "id": "1166849027096399872", "name": "wendy \ud83c\udf1f", "username": "bibix007", "public_metrics": {"followers_count": 1584, "following_count": 317, "tweet_count": 107782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "839355362356637697", "location": "Queimados, Brasil", "name": "god is a woman", "username": "MilleneTurino", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 514, "tweet_count": 5253, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1113434880157917186", "location": "Belo Horizonte ", "name": "Loren4", "username": "Preta_perfeit4", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 378, "tweet_count": 6230, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2990241711", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udd10\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd1e \ud835\udd23\ud835\udd32\ud835\udd2a\ud835\udd1e\u00e7\ud835\udd1e", "username": "Mariaards", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 557, "tweet_count": 24671, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792897971864137732", "location": "v\u00f3 Maria \ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcc7\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcc8\ud835\udcb6", "username": "LaryssaParrot", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 398, "tweet_count": 14422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "138124812", "name": "Ale", "username": "janovc", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 2263, "tweet_count": 183251, "listed_count": 33}}, {"verified": false, "id": "241909439", "location": "PANAMA", "name": "DJ DARKLIVE", "username": "Djdarklive", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 2118, "tweet_count": 27931, "listed_count": 99}}, {"verified": true, "id": "757586330", "location": "Panam\u00e1", "name": "Deportes RPC", "username": "deportes_rpc", "public_metrics": {"followers_count": 61735, "following_count": 529, "tweet_count": 79263, "listed_count": 89}}, {"verified": false, "id": "255848297", "location": "Aracaju / Brasil", "name": "Brubssss", "username": "brubzada", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 261, "tweet_count": 2972, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1684216843", "location": "Duque de Caxias", "name": "Gilberto Chagas Jr", "username": "GilbertoChagas", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 488, "tweet_count": 6614, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2758959328", "location": "lautaro", "name": "pame \u2661", "username": "jara_pame", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 128, "tweet_count": 193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "792392511037792256", "location": "Ibitinga, S\u00e3o Paulo", "name": "le", "username": "lflefer", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 120, "tweet_count": 22193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2405524642", "name": "Perla Alegre", "username": "elialegre13", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 455, "tweet_count": 96273, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "151712996", "location": "Ovalle", "name": "Jessy Orrego", "username": "jequitaO", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 216, "tweet_count": 7464, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764612211255939072", "name": "rayane ex cltysours", "username": "cltysourss", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 90, "tweet_count": 31256, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3817533195", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "hellric \ud83c\udf88", "username": "eriicaoo", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 187, "tweet_count": 14742, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "711320436584390656", "location": "Canad\u00e1", "name": "Thay", "username": "thaynars96", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 414, "tweet_count": 1938, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1332996775", "location": "Ecuador", "name": "El peque\u00f1o Jorge", "username": "sylarjor", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 237, "tweet_count": 5822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3029774564", "location": "Lajeado, Brasil", "name": "kauazinho", "username": "PretinKaua", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1836, "tweet_count": 18896, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "62408164", "name": "jovem kaules", "username": "limakaue", "public_metrics": {"followers_count": 1395, "following_count": 615, "tweet_count": 74324, "listed_count": 88}}, {"verified": false, "id": "1114014934634045441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "erika", "username": "eriikabutera", "public_metrics": {"followers_count": 1187, "following_count": 1729, "tweet_count": 3113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121971202296303619", "location": "V\u00e1rzea Grande, Brasil", "name": "yasmiN", "username": "yventurelle1", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 285, "tweet_count": 9907, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "134460106", "name": "Luciane Lazzarin", "username": "LucianeLazzarin", "public_metrics": {"followers_count": 3598, "following_count": 1560, "tweet_count": 558233, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "86286597", "name": "Marcos Vin\u00edcius", "username": "marcaomaresia", "public_metrics": {"followers_count": 376, "following_count": 494, "tweet_count": 10709, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "943816720053043200", "name": "\ud835\udc7d\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc8a\u2764", "username": "VioleRuizDiaz3", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 226, "tweet_count": 29176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "902701609066561538", "location": "pracinha ", "name": "oclin", "username": "_oclin", "public_metrics": {"followers_count": 658, "following_count": 356, "tweet_count": 5647, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1000078142424436741", "name": "bruna", "username": "arltouis", "public_metrics": {"followers_count": 1739, "following_count": 266, "tweet_count": 155099, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "1096718906163642368", "location": "Queimados, Brasil", "name": "levaR", "username": "RavelGoncalves3", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 169, "tweet_count": 2307, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "410489815", "location": "Medell\u00edn, Antioquia.", "name": "Estefan\u00eda.", "username": "quietisimo", "public_metrics": {"followers_count": 2810, "following_count": 611, "tweet_count": 111934, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3416125126", "location": "Angola", "name": "Martinaaa", "username": "MartinaNunes1", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 235, "tweet_count": 13701, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1107476481813479424", "name": "Josi \ud83e\uddda\ud83c\udffb\ud83c\udf3a", "username": "patrialivre_", "public_metrics": {"followers_count": 9161, "following_count": 8941, "tweet_count": 26146, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1008449673181491200", "name": "Harpia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u26a1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Harpiaaa", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 985, "tweet_count": 5617, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2250754286", "location": "La Toma, San Luis, Argentina", "name": "Milu", "username": "miluuumedero", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 351, "tweet_count": 4133, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954562863955369985", "location": "duque de caxias, rj", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a", "username": "manuzadaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 444, "tweet_count": 46490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033677355519275008", "location": "\ud83c\udf19", "name": "\ud83c\udf19", "username": "luaabnt", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 714, "tweet_count": 12980, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1149135889119010816", "location": "de bel", "name": "Caroline\ud83d\udc86\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Castrooo_05", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 132, "tweet_count": 3708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890468336248795136", "location": "Rj", "name": "paloma", "username": "silvasxy_", "public_metrics": {"followers_count": 3406, "following_count": 2957, "tweet_count": 84903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979095942333976583", "location": "\ud83d\udd4a", "name": "' KAROLYNA \u2763", "username": "pxx_gordelicia", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 485, "tweet_count": 19736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "925745908779835393", "location": "cabar\u00e9 da lapa ", "name": "Maria Navalha \ud83c\udfb2\u2660\ufe0f", "username": "navalha_maria", "public_metrics": {"followers_count": 25043, "following_count": 91, "tweet_count": 3067, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "544633532", "location": "Lima", "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "313019438", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "maria elena", "username": "mariamauny", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 132, "tweet_count": 41774, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "953678557204635649", "location": "Miguel \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc99", "name": "biazinha.\ud83e\udd8b", "username": "gmsb2004", "public_metrics": {"followers_count": 3017, "following_count": 1634, "tweet_count": 26919, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1134930226809638912", "location": "Cuiab\u00e1, Brasil", "name": "gabi fernandez com Z", "username": "gabifernandezz2", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 769, "tweet_count": 13202, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "617353961", "location": "Lima, Peru", "name": "Hilmer Wilfredo", "username": "Hilwil64", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 330, "tweet_count": 22086, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "26258791", "name": "Bruno Grillo.", "username": "BrunoGEsc", "public_metrics": {"followers_count": 22695, "following_count": 197, "tweet_count": 65244, "listed_count": 59}}, {"verified": false, "id": "744175483135332355", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "\u1d0d\u1d07\u029f\u1d00\u0274\u026a", "username": "Mmelabavera", "public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 480, "tweet_count": 55895, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "282155394", "name": "Carmen \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "Cluzcar", "public_metrics": {"followers_count": 7018, "following_count": 967, "tweet_count": 206806, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1043663129463463937", "name": "SACI VASCA\u00cdNO\u2720", "username": "alexfilh_crvg", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 4341, "tweet_count": 52315, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "321110008", "location": "Greenbow, Alabama", "name": "Luis Daniel", "username": "Luis_DCh", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 771, "tweet_count": 38381, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "83058334", "location": "New York, NY", "name": "\ud83d\udc7b", "username": "mendezpoesia", "public_metrics": {"followers_count": 14313, "following_count": 666, "tweet_count": 135301, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "4080323818", "name": "carloscabrejoscarden", "username": "cabrejosc1", "public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1145121712893304837", "location": "14.01.2015\ud83d\ude2d\ud83d\udc75\ud83d\udc7c", "name": "Cachinhos Dourado!\ud83e\udd2f", "username": "Clara_Souzaa", "public_metrics": {"followers_count": 933, "following_count": 587, "tweet_count": 15408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "503418121", "name": "Ze\u00f3lito", "username": "giogalisteu", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 494, "tweet_count": 67808, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "984491898571247616", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "lourdes", "username": "lucerquetella", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 162, "tweet_count": 37383, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "872288455618945024", "location": "saenz pe\u00f1a chaco", "name": "Antonella\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "username": "antonellamarec", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 508, "tweet_count": 17620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3192064721", "location": "Lima, Peru", "name": "Diana Ramos T.", "username": "Dicaro575", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 424, "tweet_count": 27125, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2166939345", "location": "Capital - C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Mar\ud83d\udcae", "username": "Laritaardi", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 435, "tweet_count": 9266, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "373953341", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "AUEI chama meu vulgo DEPRESS\u00c3O", "username": "um100grassa", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 238, "tweet_count": 126989, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1112528217762684930", "location": "Santa Cruz ", "name": "maria\u2728", "username": "pretaarss", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 867, "tweet_count": 22711, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795086387938791425", "name": "h (taylor's version)", "username": "abutresgang", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 553, "tweet_count": 67610, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "1172565531246940160", "location": "[she/her]", "name": "tata \ud83c\udf88", "username": "tataastandamel", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 498, "tweet_count": 11626, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1127396820060127232", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "R.\ud83d\udca5", "username": "vulgooooo", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 143, "tweet_count": 3921, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1101708491943751682", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Eduarda", "username": "px_dudinhaaa", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 1923, "tweet_count": 21698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4895187221", "name": "-dudinha-", "username": "_mariadelmoro_", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 252, "tweet_count": 14860, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "275275927", "location": "Lima, Peru", "name": "Edu", "username": "cholito_2309", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 212, "tweet_count": 2782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "827888144", "name": "Kar", "username": "Fariask_", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 1776, "tweet_count": 138516, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "233698772", "name": "Manu Ortiz", "username": "josemanuelos96", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 161, "tweet_count": 14722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "868538023524397056", "location": "Jes\u00fas Mar\u00eda, Lima", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn Casado M", "username": "JosMartnCasado1", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 236, "tweet_count": 5170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "105332899", "location": "Peru", "name": "soul\ud83c\udf2c\u2744\ufe0f", "username": "hermanadeseis", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 426, "tweet_count": 19792, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730537104334307328", "location": "Santa Fe, Argentina", "name": "Agoss\ud83e\ude90", "username": "AgosBurella09", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 796, "tweet_count": 60897, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "73023403", "location": "PERU", "name": "Gonzalo", "username": "GolpedeMar", "public_metrics": {"followers_count": 877, "following_count": 761, "tweet_count": 180824, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "4253531961", "name": "vv", "username": "ValeBertolino02", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 470, "tweet_count": 16736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1148735696909361152", "location": "\ud83d\udc0a", "name": "niny mala", "username": "lavigne212", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 136, "tweet_count": 3146, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1079013830171287552", "location": "Barcelona", "name": "CL Santos", "username": "Bron22k", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 4991, "tweet_count": 25468, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1142888597999280128", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Sofy\ud83d\udc95", "username": "Ssofy_ok", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 169, "tweet_count": 9170, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3359702860", "name": "Por un mundo mejor", "username": "Lindalclclc", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 0, "tweet_count": 41976, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "140673741", "location": "Lima, Peru", "name": "Julio C\u00e9sar", "username": "JulioLican", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 389, "tweet_count": 716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1055462130", "name": "Zena \ud83d\udc49 3 8", "username": "AlvarezZeni", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 3679, "tweet_count": 192397, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "73254822", "location": "Brasil", "name": "J. B. de Araujo", "username": "AMAROK_LUPPUS", "public_metrics": {"followers_count": 31459, "following_count": 14068, "tweet_count": 466990, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "790309832842616832", "location": "Guatemala", "name": "I s a m a r \ud83d\udca3", "username": "astridisamarqg", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 107, "tweet_count": 3521, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "130526981", "location": "Vit\u00f3ria de Santo Ant\u00e3o, Brasil", "name": "jeff", "username": "jefferuan", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 764, "tweet_count": 49962, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044648661307850752", "name": "Bebus \ud83d\udc9a", "username": "Bebus67075186", "public_metrics": {"followers_count": 1989, "following_count": 2639, "tweet_count": 292062, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2416509639", "location": "Toronto, Ontario", "name": "venusboy \ud83e\ude90", "username": "lyralann", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 305, "tweet_count": 37695, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1113467890123051009", "location": "PF-RS-BR", "name": "Julia\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "jottaschneider", "public_metrics": {"followers_count": 1148, "following_count": 1092, "tweet_count": 40669, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "725896749089329152", "location": "Misiones, Argentina", "name": "lumilagro", "username": "lumilayesenia_", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 289, "tweet_count": 52931, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3300739547", "location": "Salta, Argentina ", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude7e\ud835\ude75\ud835\ude78 \ud83d\udc9c", "username": "soficisneros0", "public_metrics": {"followers_count": 518, "following_count": 517, "tweet_count": 8745, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1140034400740106241", "location": "Passo Fundo, Brasil", "name": "\ud835\udc0f\ud835\udc1a\ud835\udc28\ud835\udc25\ud835\udc1a \u2728", "username": "nenaabys", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 567, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2781584077", "location": "San Nicol\u00e1s de los Garza, Nuev", "name": "liliana Uresti", "username": "UrestiLiliana", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 249, "tweet_count": 25755, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "95257207", "location": "CDMX", "name": "Paola Rojas", "username": "PaolaRojas", "public_metrics": {"followers_count": 2082083, "following_count": 1118, "tweet_count": 56499, "listed_count": 5717}}, {"verified": false, "id": "1044360888122322944", "location": "\ud835\udd97\ud835\udd8f \ud83c\udf34", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd86\u00a9\ud83d\udc9c\ud83c\uddee\ud83c\uddf8", "username": "ravena_mille", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 742, "tweet_count": 8319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1568811511", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "Camilo", "username": "__2P__CG", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 591, "tweet_count": 6989, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "866651533", "name": "MEJORES VIDEOS", "username": "ffoottooss", "public_metrics": {"followers_count": 538726, "following_count": 4888, "tweet_count": 32505, "listed_count": 1349}}, {"verified": false, "id": "1036651792006823937", "name": "fuck", "username": "juliettaleon_", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 196, "tweet_count": 4548, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3556840655", "location": "Caxias, Brasil", "name": "IG - Euaugsdrew", "username": "euaugsdrew", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 623, "tweet_count": 23782, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172512056442048520", "name": "ex-metrication", "username": "ExMetrication", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 1099, "tweet_count": 738, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "16294264", "location": "Argentina", "name": "Perfil.com", "username": "perfilcom", "public_metrics": {"followers_count": 828777, "following_count": 3359, "tweet_count": 345532, "listed_count": 4139}}, {"verified": false, "id": "1071655749321920513", "location": "tatooine", "name": "mari | WALLS \u2661", "username": "nunitedlover", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 662, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "318134885", "location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 // Misiones \u2194 C\u00f3rdoba", "name": "ayli", "username": "VeraAylin", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 183, "tweet_count": 4647, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4060783697", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "\ud835\udd92\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd9a", "username": "Alvs___", "public_metrics": {"followers_count": 836, "following_count": 176, "tweet_count": 48395, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "568724466", "location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "name": "Ornella", "username": "Ornellaneza", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 79, "tweet_count": 24428, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1024406547995222016", "location": "Halloween Town", "name": "Kuro", "username": "moonboy2002", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 606, "tweet_count": 43517, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "483171535", "location": "\ud83d\udc4d\ud83e\udd0d", "name": "felip", "username": "fhfzxx", "public_metrics": {"followers_count": 1027, "following_count": 1792, "tweet_count": 104814, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "245108236", "location": "CUSCO", "name": "Davalo Cusco", "username": "DAVALO6", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 1274, "tweet_count": 69052, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "798216297184104450", "location": "Sao Gon\u00e7alo, SP", "name": "Mila", "username": "cabellsxoxo", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 3900, "tweet_count": 1468, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1213196383", "name": "Carla Jal \ud83c\udf3c", "username": "carli7299", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 837, "tweet_count": 21401, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3284191827", "location": "lanlingjin", "name": "lia", "username": "MENGSHl", "public_metrics": {"followers_count": 9282, "following_count": 2290, "tweet_count": 56329, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "3392944857", "name": "Santi Huamam", "username": "santishuamanm", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 459, "tweet_count": 9705, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "127324067", "location": "Lima, Peru", "name": "CARLOS MESIA", "username": "CARLOSMESIA", "public_metrics": {"followers_count": 22522, "following_count": 1937, "tweet_count": 3699, "listed_count": 58}}, {"verified": false, "id": "2806324101", "location": "she/they ", "name": ".", "username": "thesharpestbitx", "public_metrics": {"followers_count": 10112, "following_count": 7380, "tweet_count": 22182, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1020314157340651520", "location": "em algum lugar ", "name": "R\u00edmel", "username": "guimel_rubim", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 362, "tweet_count": 8111, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1178657925600104449", "name": "niurka martinez", "username": "niurkam54046972", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 22, "tweet_count": 51, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "998608280183300102", "location": "021", "name": "alexia", "username": "alexia_severo", "public_metrics": {"followers_count": 1440, "following_count": 1597, "tweet_count": 104092, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120630460", "location": "Lima, Peru", "name": "Se\u00f1ora Ley *Per\u00fa", "username": "xenaprincessPE", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 3379, "tweet_count": 53152, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "824096569771327489", "location": " \ud83d\udc7c\ud83c\udffb\ud83d\udda4Fox\ud83d\udda4\ud83d\udc7c\ud83c\udffb", "name": "Deusa Selene\ud83c\udf19", "username": "Lindinhaaa_3", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 515, "tweet_count": 22130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "766741896", "location": "Belo Horizonte", "name": "Fernanda \ud83c\udf3b\u2728\ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "ferhln", "public_metrics": {"followers_count": 3783, "following_count": 3335, "tweet_count": 4448, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3027339980", "location": "Na merda", "name": "Lar\u00a1\u00a1\u00a1\ud83e\udd2f", "username": "larysousa_sz", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 175, "tweet_count": 46303, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "965301103515635712", "location": "Na Merda", "name": "madruguinha", "username": "Pqpmadu1", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 105, "tweet_count": 3682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2548184223", "location": "Lima, Peru", "name": "Lucidez", "username": "Lucidez_pe", "public_metrics": {"followers_count": 13243, "following_count": 1653, "tweet_count": 32063, "listed_count": 72}}, {"verified": false, "id": "1096108302239481856", "location": "Colombia", "name": "Bettytoons \ud83d\ude09", "username": "BettyCortesRod1", "public_metrics": {"followers_count": 1973, "following_count": 2126, "tweet_count": 45850, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "118496269", "location": "Monteria, La Perla Del Sin\u00fa \ud83e\udd0d", "name": "\u273e\u2741 \ud835\udd39\ud835\udd5d\ud835\udd66 \ud835\udd41\ud835\udd56\ud835\udd63\ud835\udd66\ud835\udd64\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd56\ud835\udd5e\ud835\udd52 \u273e\u2741", "username": "Jerusalema_Blu", "public_metrics": {"followers_count": 18913, "following_count": 14278, "tweet_count": 193740, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1137461754378801160", "location": "sua mente", "name": "\u2764", "username": "_princesaa027", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 243, "tweet_count": 6961, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "name": "LUIS VERASTEGUI", "username": "LUISVERASTEGU19", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "97446514", "name": "Jaime de Althaus", "username": "jdealthaus", "public_metrics": {"followers_count": 498823, "following_count": 404, "tweet_count": 11532, "listed_count": 495}}, {"verified": false, "id": "761366081562939392", "location": "Acari, Rio de Janeiro", "name": "Thamy \uf8ff\ud83d\udd25", "username": "Mirizinha16", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 889, "tweet_count": 5515, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2918917007", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "leozinho", "username": "Leobody1", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 261, "tweet_count": 15297, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3787883979", "location": "San Fernando del Valle de Cata", "name": "Ara \ud83d\udc3c", "username": "Ara_Alvarez22", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 242, "tweet_count": 12352, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "57074970", "location": "Matur\u00edn, Venezuela", "name": "KRISTEK", "username": "KristekMSC", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 45, "tweet_count": 45869, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "4577547436", "location": "Diadema SP", "name": "Maur\u00edcio Oliveira \ud83c\udf41", "username": "Malucotriste_", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 216, "tweet_count": 250, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3093523163", "location": "Santos, Brasil", "name": "\ud835\udcd3\ud835\udcfe\ud835\udced\ud835\udcea \ud835\udcd0\ud835\udcfb\ud835\udcf2\ud835\udcee\ud835\udcf5", "username": "orestoeuesqueci", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 422, "tweet_count": 8063, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3137937953", "name": "jubs rokesby \u2693\ufe0f | au kanthony", "username": "etherealyeshua", "public_metrics": {"followers_count": 1565, "following_count": 710, "tweet_count": 23707, "listed_count": 25}}, {"verified": false, "id": "744044227676508160", "location": "+21?\u00bf ", "name": "\ud835\ude82\ud835\ude8a\ud835\ude8b\ud835\ude9b\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude8a \u22c6 \u08ea.", "username": "lildemonsyx", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 1194, "tweet_count": 36433, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2550552866", "name": "A + trouxa.", "username": "winxally", "public_metrics": {"followers_count": 11531, "following_count": 10363, "tweet_count": 48851, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1002160437075427328", "location": "\u65e5\u672c \u516b\u6238   \u6c60\u888b", "name": "\u4f50\u85e4\u8056\u5b50a.k.a\u308a\u308a\u3043", "username": "lilysohigh", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 969, "tweet_count": 11186, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "489523221", "name": "NO EXCUSE", "username": "NOxEXCUSE", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 45, "tweet_count": 466, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "2978455996", "name": "Luis Rodriguez", "username": "luisfranco_2014", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 2250, "tweet_count": 353335, "listed_count": 46}}, {"verified": false, "id": "970721209", "location": "Posadas, Argentina", "name": "yeni\u2022", "username": "Yeniferbilinski", "public_metrics": {"followers_count": 1637, "following_count": 1061, "tweet_count": 43510, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1160731317325172736", "name": "Anderson", "username": "Anderso68939820", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2097, "tweet_count": 54164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3733997776", "name": "matilda \u2022 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\u2665\ufe0f", "username": "swe3tsun", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 400, "tweet_count": 17049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1174159908394164224", "name": "SomeoneSMALL", "username": "someonehereeeee", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 159, "tweet_count": 87, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "937792204134903814", "location": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "name": "menina risenta \ud83e\udda5\ud83d\udcb8", "username": "thatatourinho", "public_metrics": {"followers_count": 911, "following_count": 1066, "tweet_count": 51546, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "923274497167450112", "location": "Guarapari, Brasil", "name": "P7 \ud83d\udc3a", "username": "P7AGA_MC", "public_metrics": {"followers_count": 2215, "following_count": 904, "tweet_count": 76809, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1129852492597071877", "location": "RJ", "name": "ajbc94", "username": "ajbc94", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 802, "tweet_count": 11937, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056274053168795648", "location": "Maldonado, Uruguay", "name": "Facundito Moreira", "username": "Facumore25", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 342, "tweet_count": 903, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "770126545", "name": "Lau", "username": "launvillarreal", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 233, "tweet_count": 68857, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1017210196366635014", "location": "Posadas, Argentina", "name": "CLARI", "username": "clariselopezz", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 478, "tweet_count": 1693, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "209113759", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "karol", "username": "kerolaynes1", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 126, "tweet_count": 143899, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "900831281604419584", "name": "A\u2728", "username": "_agusslunna", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 403, "tweet_count": 20361, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1087877038638358528", "location": "Pinheiros, Brasil", "name": "Morena Silva", "username": "MorenaS75942040", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 112, "tweet_count": 2856, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1003354472674988033", "location": "BTS \u2022 TXT \u2022 EN-", "name": "sona\u2077", "username": "hobistart", "public_metrics": {"followers_count": 4926, "following_count": 4083, "tweet_count": 32502, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "712567652947005440", "location": "khhstan \u2022army\u2022 atiny\u2022 ikonic", "name": "buddy buddy", "username": "allyellove", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 87, "tweet_count": 15319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "979219524892397568", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "\u2728", "username": "euu_rangel2", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 406, "tweet_count": 6057, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "939640724303249408", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Nahh \u2648 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "sereiamorenar", "public_metrics": {"followers_count": 7769, "following_count": 7045, "tweet_count": 86236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "856288683581952000", "name": "madu \u2b50\ufe0f\ud83d\udea9", "username": "eduarda_drew66", "public_metrics": {"followers_count": 7610, "following_count": 4273, "tweet_count": 26484, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "239829422", "location": "pucon", "name": "Rodrigo Vergara", "username": "r_vergara_v", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 1352, "tweet_count": 26007, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "964264074057011200", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "name": "\ufe0emartina;", "username": "marticomollir", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 461, "tweet_count": 24416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "935621711436877824", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Vivi \ud83e\udd0d", "username": "ViviSilva1713", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 396, "tweet_count": 30378, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2568331316", "name": "Juan Pueblo", "username": "willington42", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 3595, "tweet_count": 3902, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "61097151", "location": "Colombia", "name": "\u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez", "username": "AlvaroUribeVel", "public_metrics": {"followers_count": 5167361, "following_count": 5925, "tweet_count": 92252, "listed_count": 14623}}, {"verified": false, "id": "879768225285844992", "name": "lau \uff61\u2606\uff9f*", "username": "pantydog", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 464, "tweet_count": 16723, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "957784000956915713", "location": "San Miguel, El Salvador", "name": "Jasson", "username": "Jasson66854610", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 370, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "381642653", "location": "Lima - Peru", "name": "Hugo Ramirez", "username": "hugoram47", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 889, "tweet_count": 305882, "listed_count": 71}}, {"verified": false, "id": "1104640032588087296", "location": "Puebla, M\u00e9xico", "name": "Cecy", "username": "CecyMila", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 208, "tweet_count": 2854, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "295877717", "location": "maldad feminista", "name": "epifan\u00eda", "username": "Fanysitaa", "public_metrics": {"followers_count": 18052, "following_count": 611, "tweet_count": 104833, "listed_count": 36}}, {"verified": false, "id": "285705568", "name": "\u0274\u1d00\u0274\u028f \u2661", "username": "_NanyRondon", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 60, "tweet_count": 56321, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "105352833", "location": "VENEZUELA", "name": "Dr. Thair Kassam", "username": "thairkassam", "public_metrics": {"followers_count": 184794, "following_count": 486, "tweet_count": 19386, "listed_count": 257}}, {"verified": false, "id": "708787725462282240", "name": "Lulix \u2661\u0337\u0338", "username": "Luuli0406", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 304, "tweet_count": 21759, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "234457633", "location": "Peru", "name": "Perth", "username": "Karrack99", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 1235, "tweet_count": 11473, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1059590152975200256", "name": "mikadisney", "username": "_misanx", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 348, "tweet_count": 12657, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1090301781358317568", "name": "\ud83c\udd48\ud83c\udd30\ud83c\udd48\ud83c\udd30", "username": "villaverde_jime", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 191, "tweet_count": 1486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2201801712", "name": "***C*M", "username": "CarolMeendess_", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 391, "tweet_count": 14504, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "411825049", "name": "joao", "username": "JpLackmam", "public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 1036, "tweet_count": 33329, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "133064938", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "\ud83c\udf3bSunshine", "username": "5SHINingBoys", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 925, "tweet_count": 47123, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "119372337", "location": "Sapporo City", "name": "EL GJ", "username": "SUCKMASAC", "public_metrics": {"followers_count": 434, "following_count": 578, "tweet_count": 9486, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1574984234", "location": "Sapporo City", "name": "TOPE SUICIDA", "username": "TOPESUICIDA_POP", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 860, "tweet_count": 667, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1165806454835744769", "location": "sp\u25aa\ufe0eele/he", "name": "baz \u2671", "username": "toothedrat", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 358, "tweet_count": 15736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "279296220", "location": "C\u00f3rdoba- Argentina", "name": "Javier Augusto Sedini", "username": "javierasedini", "public_metrics": {"followers_count": 2882, "following_count": 4987, "tweet_count": 145288, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "2741425442", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ruben Adrian Martin", "username": "RubenMartin2014", "public_metrics": {"followers_count": 1918, "following_count": 4368, "tweet_count": 32740, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1056776730768228352", "location": "R\u00edo Grande, Argentina", "name": "aldana", "username": "aldiianahii", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 364, "tweet_count": 5659, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3336130354", "name": "MANOLO", "username": "ManuelMavaronet", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 1708, "tweet_count": 24762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120509807897845760", "location": "Mollon, Santa B\u00e1rbara d'Oeste", "name": "Juju \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c", "username": "Juuh357szz", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1271, "tweet_count": 17283, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "705123193359626241", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Melll", "username": "Oftheport_", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1324, "tweet_count": 20149, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "852148226", "location": "Asuncion, Paraguay", "name": "Jimena", "username": "jimenaramiirez", "public_metrics": {"followers_count": 1296, "following_count": 1176, "tweet_count": 30754, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3392924333", "location": "Maca\u00e9, RJ", "name": "2M", "username": "vs_dj2m", "public_metrics": {"followers_count": 9704, "following_count": 3868, "tweet_count": 44436, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2961354826", "location": "Maca\u00e9 ", "name": "SuperMarioDrog\u2019s II", "username": "jpkaraii", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 329, "tweet_count": 19486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "632232561", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd8e\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd86", "username": "AgustinFiorda", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 264, "tweet_count": 15229, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "124636398", "location": "Madrid-Buenos Aires", "name": "3 gatos locos", "username": "guariana", "public_metrics": {"followers_count": 4510, "following_count": 5000, "tweet_count": 416104, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "547310316", "location": "Per\u00fa", "name": "\u2661aleeeee\u2661", "username": "wizard_felton", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 786, "tweet_count": 11234, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1007792437698486272", "name": "Ulysses.carvalho", "username": "UlyssesCarvalho", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 581, "tweet_count": 151176, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1034506110479347714", "location": "Per\u00fa", "name": "David Arturo", "username": "elchurremiope", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1030, "tweet_count": 22793, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "318739967", "location": "paraense em MG", "name": "suco de trikas 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "systemofasuco", "public_metrics": {"followers_count": 4259, "following_count": 1412, "tweet_count": 674594, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "770395729768615940", "name": "Ag\u03c5stina\ud83d\udc9a", "username": "Aguusaylennn", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 753, "tweet_count": 16927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120928716878766080", "name": "\u1160 \ud835\udde6\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\uddd8 \ud835\udde5\ud835\udde2\ud835\uddda\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde6", "username": "thecxptxin", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 1339, "tweet_count": 19811, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "886797819637628928", "location": "Icarus Falls", "name": "abril", "username": "gwsatisfaction", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 954, "tweet_count": 24692, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1082540190290329600", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "157 da tropa\ud83d\ude0e", "username": "Joaodasilva157", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 416, "tweet_count": 1695, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702523550092140544", "location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "sxtth", "username": "realsetth", "public_metrics": {"followers_count": 1142, "following_count": 752, "tweet_count": 58620, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1100754019629363200", "location": "-", "name": "\u2623\ufe0f \ud835\udd05\ud835\udd26\ud835\udd2c\u210c\ud835\udd1e\ud835\udd37\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd21 \u2623\ufe0f", "username": "nblvxt", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 118, "tweet_count": 3085, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "795143930769719296", "location": "Chateau Marmont", "name": "Milene", "username": "fvrttx", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 433, "tweet_count": 11075, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2340079132", "name": "Cristian Lopez Marti", "username": "17lopezmartinez", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 392, "tweet_count": 31481, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "92053348", "location": "Chile ", "name": "Koty Sandoval \ud83c\udde8\ud83c\uddf1", "username": "KotySandoval", "public_metrics": {"followers_count": 8419, "following_count": 1298, "tweet_count": 39165, "listed_count": 49}}, {"verified": false, "id": "1114947409476562944", "location": "Peru", "name": "Jahayra P.A", "username": "JSeoyandan", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 473, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1038399644353605632", "location": "rj", "name": "mia 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mellozj", "public_metrics": {"followers_count": 1167, "following_count": 894, "tweet_count": 17129, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "973343876135161856", "location": "Cabo Frio, Brasil", "name": "Vit\u00f3ria Cristina", "username": "vvitoriafontes", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 94, "tweet_count": 2446, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2850046966", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Guada", "username": "gxxdxlxp", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 221, "tweet_count": 28135, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1962908490", "name": "malena alvarado", "username": "27511Mariamagda", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 478, "tweet_count": 10994, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "165960033", "location": "KWANGYA ", "name": "rach chuu do lula \u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2764\ufe0f", "username": "yutasep", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 1383, "tweet_count": 184076, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2361718909", "location": "Peru", "name": "Norma  Malaver", "username": "NORMAMALAVER", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 105, "tweet_count": 5885, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2684138437", "location": "R\u00edo Cuarto", "name": "SABRI", "username": "SabriSzyrma", "public_metrics": {"followers_count": 1144, "following_count": 869, "tweet_count": 54274, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "273660244", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Frank Reyes", "username": "freyes_23", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 354, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "name": "Pichanguera Mente", "username": "heferal", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2452841039", "name": "j\u00falia", "username": "Ianafckrey", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1144, "tweet_count": 32774, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "903078751566790656", "location": "Arroio dos Ratos, Brasil", "name": "Coringa", "username": "YuriViacava7", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 471, "tweet_count": 15074, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "830882290330959874", "location": "rato", "name": "leleco", "username": "Leo_ntt13", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 489, "tweet_count": 7051, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "921530006760841222", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Jubs", "username": "crlhjubs", "public_metrics": {"followers_count": 3124, "following_count": 1781, "tweet_count": 18091, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "988987991162007559", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Antonio Santos", "username": "AntonioSsantoos", "public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 257, "tweet_count": 4422, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "735932270377349121", "name": "Nancy", "username": "freedom031056", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 333, "tweet_count": 55462, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "999030697422618630", "location": "dps de mim, vem eu dnv.", "name": "G", "username": "geovannaa18_", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 159, "tweet_count": 62736, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1114562691883044865", "name": "\ud835\udcd1\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud835\udced\ud835\udcea", "username": "Breennff", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 0, "tweet_count": 11728, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1872600493", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "maya", "username": "httprooks", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1049, "tweet_count": 110722, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1162538420562014212", "location": "\u2315 ele/dele ot1", "name": "san", "username": "sunoosolar", "public_metrics": {"followers_count": 1501, "following_count": 863, "tweet_count": 36610, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "809172006298152960", "location": " \ud83d\udc2f+\ud83d\udc30=\ud83d\udc9c ot7 ~ ", "name": "jujuca \u2661", "username": "protectkthz", "public_metrics": {"followers_count": 6346, "following_count": 6224, "tweet_count": 25882, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1043254742674235392", "name": "bad girl\ud83d\ude1d\ud83d\udc96", "username": "Pretinha__Souza", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 1161, "tweet_count": 9048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "353164574", "location": "Fim de mundo/Ara\u00e7atuba-SP", "name": "vit precisa do elemento X", "username": "s0undoffvit", "public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 681, "tweet_count": 235571, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "195211265", "location": "Rondon\u00f3polis- MT", "name": "Cadelinha do Hugo e Guilherme", "username": "geannes", "public_metrics": {"followers_count": 659, "following_count": 280, "tweet_count": 34629, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "944814613010542593", "name": "Daniel Malpica", "username": "DanielMalpica13", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 262, "tweet_count": 5163, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "369030156", "name": "Luis Castillo", "username": "jorgeluis_caspe", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1112, "tweet_count": 7474, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1057977128719921152", "name": "Dora\ud83e\udd8b", "username": "Dora_ribe", "public_metrics": {"followers_count": 4877, "following_count": 1638, "tweet_count": 41954, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1061998334", "location": "Lima, Peru", "name": "Vicente", "username": "portocuore", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 5000, "tweet_count": 115172, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1057427558608920576", "location": "@barrosjlv", "name": "jotab, 7;", "username": "npbarross", "public_metrics": {"followers_count": 1456, "following_count": 1230, "tweet_count": 28407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "858413960520970240", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Laurinha", "username": "laurinhaMS1", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 140, "tweet_count": 14134, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1142264082449489921", "location": "He/Him", "name": "tenko inac por la maldita universidad ayuda por fa", "username": "keqboom", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 461, "tweet_count": 53626, "listed_count": 23}}, {"verified": false, "id": "755263981179248640", "name": "Robert M. Morgenthau", "username": "Kuroageha7", "public_metrics": {"followers_count": 3631, "following_count": 2707, "tweet_count": 175166, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "927591938487877633", "name": "Suzeteee", "username": "TataSuzete", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 231, "tweet_count": 22639, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "734440483783610368", "location": "Carazinho, Brasil", "name": "Millene", "username": "Mtozi___", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 336, "tweet_count": 7377, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1001575070836363264", "location": "no seu cora\u00e7\u00e3o ", "name": "\u01a7\u039b\u1102\u039bZ\u039b\u042f", "username": "Slytherinus1", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 806, "tweet_count": 37529, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1086259818707542016", "name": "luly", "username": "Ssstupida1", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 52, "tweet_count": 4947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "281598313", "location": "Brasil", "name": "LLLore", "username": "castniallers", "public_metrics": {"followers_count": 1666, "following_count": 1360, "tweet_count": 108477, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "828260720995352576", "location": "Ipatinga, Minas Gerais", "name": "\ud835\udc59\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc60 \u30c4 | midnights", "username": "kingluqui", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 2218, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3056464365", "location": "petropolis", "name": "J\u00falia", "username": "julia_pompilioo", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 84, "tweet_count": 26208, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2590246478", "location": "Gua\u00edra, Brasil", "name": "Marysol Soares(direita conservadora)fora comunas..", "username": "sacerdotisa42", "public_metrics": {"followers_count": 4550, "following_count": 5079, "tweet_count": 39563, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "578646126", "location": "Santo Domingo", "name": "Anita Molina \ud83d\udc9c", "username": "memory_full", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 946, "tweet_count": 6406, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1104927105354293250", "name": "Biell", "username": "_Bielmiiranda", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 468, "tweet_count": 15873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "22677770", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Salem Saberhagen", "username": "lily_x", "public_metrics": {"followers_count": 609, "following_count": 326, "tweet_count": 88206, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "972798812967325697", "location": "Sao Paulo, Brazil", "name": "L.", "username": "leonarvdo", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 39, "tweet_count": 20471, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "991609807", "location": "isle\u00f1a", "name": "dv\u0101ra", "username": "BellaDvara", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 809, "tweet_count": 42682, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "244998762", "location": "\u026a\u0274\u1d05\u1d1cs\u1d1b\u1d1c\u0280\u026a\u1d00\u029f : experimental ", "name": "madoka kenmochi", "username": "madoka_kenmochi", "public_metrics": {"followers_count": 743, "following_count": 490, "tweet_count": 1958, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "834051337255936000", "location": "\u5343\u8449\u770c\u8239\u6a4b\u5e02", "name": "leech", "username": "leech666leech", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 216, "tweet_count": 321, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928104360642600962", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hugo Nogueira", "username": "HugoNog87", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 473, "tweet_count": 1139, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "928457213571629056", "location": "Lomas de Zamora, Argentina", "name": "Tamara \ud83c\udf38", "username": "tttamaraarce", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 155, "tweet_count": 14539, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "216191131", "location": "nah sia ud ni tan re toche ", "name": "\ud83d\udc7bspooky milagritos\ud83d\udc7b", "username": "badlonelyheart", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 1605, "tweet_count": 113363, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1068184596678934528", "location": "Mo\u00e7ambique, Maputo", "name": "Rafaela\ud83e\uddda\ud83c\udffe\ud83d\udc8e", "username": "michelchongo", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 162, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "952959256025882624", "location": "Caarap\u00f3, Brasil", "name": "Rian Godoi, FMC\ud83c\uddfb\ud83c\udde6", "username": "GRyan_23", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 291, "tweet_count": 35823, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "753980623421833216", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "lele", "username": "_leandroassis1", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 91, "tweet_count": 3298, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1457624058", "location": "Instituto Clinico Camoruco", "name": "Antonio Hallado MD", "username": "AHallado", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 3484, "tweet_count": 153453, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1149152087521071104", "name": "Ketlyn Caroline", "username": "ket_silva17", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 111, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "418874850", "name": "amts", "username": "amts_ts", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2533, "tweet_count": 45399, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1879802448", "location": "Asunci\u00f3n - Paraguay.", "name": "Renato.", "username": "renocaram", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 335, "tweet_count": 31358, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "2291837354", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "name": "Cine hist\u00f3rico \u00e9pico", "username": "CineHistorico", "public_metrics": {"followers_count": 3647, "following_count": 156, "tweet_count": 28452, "listed_count": 47}}, {"verified": false, "id": "942602530336460800", "name": "ana clara", "username": "rwacff", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 540, "tweet_count": 31144, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "619415253", "location": "Barranco, Peru", "name": "Nramos", "username": "Noe_RamosT", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 1293, "tweet_count": 43481, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082747834548568070", "location": "Santa B\u00e1rbara d'Oeste, Brasil", "name": "\ua9c1\u049c\u0394\u0158I\u0147I\u0147\u0126\u0394\ua9c2", "username": "Karinadocaralho", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 276, "tweet_count": 1774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746491088509145088", "name": "In the dark", "username": "in_thedarkx", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 1263, "tweet_count": 29096, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3093586474", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "negro y de Taiere \ud83d\udc99", "username": "alexmartinez_ok", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 334, "tweet_count": 26330, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1157519720670797824", "name": "\u2756\u2074\ud835\ude85\ud835\ude92\ud835\ude8d\ud835\ude92\ud835\ude8a\u2077\ud83c\udf47", "username": "Jericho_52", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 969, "tweet_count": 56736, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "487656138", "name": "TommyGerry", "username": "tommyrojas_", "public_metrics": {"followers_count": 78033, "following_count": 760, "tweet_count": 8030, "listed_count": 69}}, {"verified": false, "id": "873231590712905733", "name": "j o \u00e3 o", "username": "_oja0", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 629, "tweet_count": 29506, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1032100497577140230", "location": "021, 40 graus", "name": "isa", "username": "_bella_kk", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 192, "tweet_count": 15712, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1147227626756542464", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds de Montes Belos, Bras", "name": "Edgar vitor", "username": "EdgarVitor5", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 284, "tweet_count": 3684, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1166290947077918720", "location": "Seattle, WA", "name": "icelattepapi", "username": "FigureWzrd", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 1012, "tweet_count": 553, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1107447884243496961", "name": "Matheus Barbosa \ud83e\udd11\ud83d\udca5", "username": "Matheubarbosa2", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 484, "tweet_count": 3053, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1588737415", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L A U R A", "username": "BAND1D4", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 1685, "tweet_count": 10279, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2991782231", "location": "Vila Matilde", "name": "Welton Alvaro", "username": "_weltinho_", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 1578, "tweet_count": 3432, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3002012662", "name": "Patrizz #Lula13", "username": "Patrizzi_t", "public_metrics": {"followers_count": 2461, "following_count": 662, "tweet_count": 127442, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1117501960972918784", "name": "Prichuuuu", "username": "Prichuuuu1", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 158, "tweet_count": 12835, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762022298408935424", "name": "LL", "username": "laisaloofip_", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 573, "tweet_count": 31040, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "459329082", "location": "Limeira, S\u00e3o Paulo", "name": "kpia. \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "jaumcappia", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1135, "tweet_count": 188495, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "836773500", "name": "gabriela", "username": "gabrielacxr", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 837, "tweet_count": 73317, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "738797315389952000", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "GoDiego", "username": "diegogrt", "public_metrics": {"followers_count": 2735, "following_count": 705, "tweet_count": 17779, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2907774137", "location": "Meta", "name": "Archillect", "username": "archillect", "public_metrics": {"followers_count": 2962945, "following_count": 1, "tweet_count": 401618, "listed_count": 11134}}, {"verified": false, "id": "462278382", "name": "Kevin Navarrete", "username": "KevinConKdeKiwi", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 281, "tweet_count": 552, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1142800385662431232", "name": "Sonny7", "username": "theo_2021", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 20, "tweet_count": 6581, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4877709317", "location": "Sauce ", "name": "valentina \ud83c\udf80", "username": "Valentromero1", "public_metrics": {"followers_count": 2388, "following_count": 465, "tweet_count": 82890, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "360356539", "location": "Salvador-BA", "name": "Edmario Ss Brito Bolsonaro2022", "username": "EdmarioSBrito", "public_metrics": {"followers_count": 1155, "following_count": 1249, "tweet_count": 63122, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "102241921", "location": "GUATEMALA", "name": "Byron Hern\u00e1ndez", "username": "byrhergar", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 1662, "tweet_count": 6232, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "1144074339958099968", "location": "moon", "name": "leg", "username": "jixlegg", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 2074, "tweet_count": 9354, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "978773924480774144", "location": "wonderland \ud83e\udd8b", "name": "yaz \u2661", "username": "shawnxromance", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 2209, "tweet_count": 19204, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "329938518", "location": "Lado norte dessa zona - SP", "name": "Gillete Mac3 Turbo \u263d\u263e\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "VoidStalinho", "public_metrics": {"followers_count": 6953, "following_count": 2416, "tweet_count": 112582, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1132080564427796485", "location": "para\u00edso, rj", "name": "\u20acmy", "username": "emy_ixst", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 767, "tweet_count": 25453, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1065972539682369536", "location": "Vicente de Carvalho, RJ", "name": "PH", "username": "lima_drope18", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 967, "tweet_count": 36244, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172994215883751424", "name": "cindoca", "username": "ataldaarara", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 199, "tweet_count": 31731, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896203371690045440", "name": "\u2728Kitty \u2728", "username": "el_gato_08", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 81, "tweet_count": 1733, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "472002377", "location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "name": "Francisco Venegas", "username": "fjvenegas", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 2297, "tweet_count": 29459, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1157823182356779008", "name": "Regina Conte \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "ReginaConte3", "public_metrics": {"followers_count": 1350, "following_count": 1452, "tweet_count": 83356, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "570149690", "name": "UNACHI", "username": "UNACHIpanama", "public_metrics": {"followers_count": 6112, "following_count": 459, "tweet_count": 36197, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "705805538144206849", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "zef", "username": "zefbabby", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 671, "tweet_count": 18582, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "843179262689599488", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "gipedia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "fucknbad", "public_metrics": {"followers_count": 22994, "following_count": 19677, "tweet_count": 82521, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2316673608", "location": "zoreinoso \ud83d\udc7b", "name": "zo \ud83d\udc45", "username": "zreinoso01", "public_metrics": {"followers_count": 1075, "following_count": 1061, "tweet_count": 70452, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "968315539411087361", "name": "Garota Aleat\u00f3ria", "username": "tirasaleatorias", "public_metrics": {"followers_count": 3597, "following_count": 498, "tweet_count": 6822, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "85444178", "name": "Winifred Sanderson", "username": "sutero_matheus", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 271, "tweet_count": 11082, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "943342510772051968", "name": "\u064b", "username": "luvkmila", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 242, "tweet_count": 55402, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "713196336", "location": "Jandira SP", "name": "Dom Brasuca Servo de Deus", "username": "EduardoBrasuca", "public_metrics": {"followers_count": 7240, "following_count": 6523, "tweet_count": 67891, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2952489201", "location": "RJ", "name": "scar\u2077 \u1da0\u1da0\u1d9c", "username": "Sthef_Monsueto", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 833, "tweet_count": 39510, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "579161779", "location": "Pergamino, Argentina", "name": "m", "username": "callategil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1514, "tweet_count": 32836, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1104944602237276160", "location": "Rosario, Argentina", "name": "Olaf Christensen", "username": "Balthaz91627100", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 965, "tweet_count": 6577, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1692748057", "location": "San Rafael Mendoza", "name": "Claudio", "username": "caaangry", "public_metrics": {"followers_count": 4025, "following_count": 5001, "tweet_count": 160752, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1143012098198446080", "name": "moraly", "username": "cnora_real1", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 100, "tweet_count": 2157, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109835636176011264", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "can\ud83e\udde3", "username": "Candelapalermo1", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 353, "tweet_count": 8071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "54522761", "location": "Boston, MA", "name": "lavalero", "username": "lavalero", "public_metrics": {"followers_count": 2535, "following_count": 1506, "tweet_count": 102077, "listed_count": 60}}, {"verified": false, "id": "778788440322211840", "location": "Maric\u00e1, Brasil", "name": "bararaq\u26a1", "username": "CaioJambor", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 359, "tweet_count": 14126, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "487873141", "location": "Peru", "name": "Carmen SU", "username": "HilosyDedales", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 185, "tweet_count": 13656, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "103584983", "location": "Qatar", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "username": "J_Ludwig911", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28195, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050905329872068608", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Levi Marques", "username": "LeviMarques9", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 5916, "tweet_count": 173192, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "707753270", "name": "F/A Fellipe", "username": "Anjo2170", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 639, "tweet_count": 20210, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1491578904", "location": "Tandil, Argentina", "name": "Alma", "username": "almasetzes", "public_metrics": {"followers_count": 3478, "following_count": 4241, "tweet_count": 37423, "listed_count": 52}}, {"verified": false, "id": "894533131", "location": "meio do mundo", "name": "\ud835\udc15\ud835\udc22\ud835\udc2c\ud835\udc1e\ud835\udc2b\ud835\udc32\ud835\udc2c \ud835\udc08", "username": "jhonmartorres", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 1196, "tweet_count": 94108, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "77891716", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7dachery", "username": "cherysil_", "public_metrics": {"followers_count": 23605, "following_count": 25247, "tweet_count": 59745, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2949922396", "name": "\u2728\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56", "username": "cami_abati", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 810, "tweet_count": 33370, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775909384463458305", "name": "Amet Rubinos", "username": "samaniel61", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 1549, "tweet_count": 207392, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "3636237795", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\ud835\udcd0\ud835\udd02\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcee\ud835\udcf7\ud83e\udd8b", "username": "AyePiccoOk", "public_metrics": {"followers_count": 982, "following_count": 470, "tweet_count": 169632, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "800137703903739904", "location": "unkonow", "name": "\u03bbl\u0454", "username": "aleee_conternoo", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 206, "tweet_count": 6609, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3145412824", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "dai \u00e9 TETRA", "username": "crfddai", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 966, "tweet_count": 137796, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2274267573", "location": "Mag\u00e9, Brasil", "name": "Malu", "username": "maluoriginal", "public_metrics": {"followers_count": 35746, "following_count": 4715, "tweet_count": 305778, "listed_count": 31}}, {"verified": false, "id": "1029688552148410369", "location": "\u27ed\u27ec", "name": "Giugiu n\u00e3o sabe fazer BH", "username": "Taegiunkook", "public_metrics": {"followers_count": 1730, "following_count": 2111, "tweet_count": 20316, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "237770533", "location": "Franca, Brasil", "name": "\ud835\udc63\ud835\udc56\ud835\udc61\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e", "username": "whosvitoria", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 300, "tweet_count": 15619, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3411777712", "location": "Palmas, Brasil", "name": "\ud83d\udd30\ud83d\udd30Ita\u00e9res P. Sousa\ud83d\udd30\ud83d\udd30", "username": "Itaeres", "public_metrics": {"followers_count": 6577, "following_count": 7146, "tweet_count": 35796, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2525589062", "location": "Argentina\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "name": "Sof The Mastermind \ud83c\udf19", "username": "hissingfire", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 792, "tweet_count": 96842, "listed_count": 26}}, {"verified": false, "id": "1121625363036041217", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "nana", "username": "ohnan4na", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 697, "tweet_count": 1545, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "877357858165334016", "location": "Hell, MI", "name": "GXBX", "username": "the_magicpiper", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 384, "tweet_count": 18433, "listed_count": 0}}], "tweets": [{"created_at": "2019-10-15T17:00:00.000Z", "id": "1184151953393246208", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184151953393246208"], "entities": {"hashtags": [{"start": 35, "end": 44, "tag": "turnover"}, {"start": 249, "end": 257, "tag": "Sicilia"}], "mentions": [{"start": 22, "end": 31, "username": "unict_it", "id": "763744190094270464"}, {"start": 149, "end": 156, "username": "svimez", "id": "1109232144"}], "urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/IuX8ZXixyc", "expanded_url": "https://www.focusicilia.it/2019/10/15/punti-organico-unict-ultima-ditalia-conseguenze-di-un-sistema-suicida/", "display_url": "focusicilia.it/2019/10/15/pun\u2026"}]}, "text": "Nell\u2019ateneo siciliano @unict_it il #turnover \u00e8 al 50 per cento. Mentre in Lombardia gli atenei possono raddoppiare il personale. Per il centro studi @svimez si tratta di un \u201ccircolo vizioso che non corregge le storture\u201d. \ud83d\udc47\n\nhttps://t.co/IuX8ZXixyc\n\n#Sicilia", "author_id": "1166284201735442433"}, {"created_at": "2019-10-16T02:44:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9162, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}, {"start": 93, "end": 97, "probability": 0.5964, "type": "Person", "normalized_text": "TRANK"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.6005, "type": "Person", "normalized_text": "hannah"}]}, "id": "1184299114131054593", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 650, "reply_count": 2, "like_count": 2521, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299114131054593"], "text": "Q paja no poder hacer algunos comentarios depresivos fuera de twitter sin q flasheen suicida TRANK amigo q no soy hannah baker esto es un estilo de vida re\u00edr para no llorar", "author_id": "206234371"}, {"created_at": "2019-10-16T05:09:30.000Z", "id": "1184335537903165440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184335537903165440"], "text": "eu andei mil vezes de um lado pro outro o corredor daquela faculdade, escutei o professor chamar meu nome e eu? chorando", "author_id": "1152570404780879872", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184335080363352064"}], "in_reply_to_user_id": "1152570404780879872"}, {"created_at": "2019-10-16T04:01:53.000Z", "id": "1184318518348541957", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 21, "like_count": 356, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318518348541957"], "text": "E mentre i giornalisti si sparano seghe di vanit\u00e0, commentando chi tra @matteosalvinimi e @matteorenzi abbia poi il cazzo pi\u00f9 lungo ( poli opposti della stessa pasta: uno \u00e8 un parassita vero l\u2019altro un politico) lA GENTE continua a morire senza colpevoli\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 https://t.co/wQx6gsbbqU", "entities": {"mentions": [{"start": 71, "end": 87, "username": "matteosalvinimi", "id": "270839361"}, {"start": 90, "end": 102, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wQx6gsbbqU", "expanded_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true", "display_url": "imperianews.it/2019/10/15/amp\u2026", "unwound_url": "http://www.imperianews.it/2019/10/15/amp/argomenti/cronaca-6/articolo/dramma-a-pieve-di-teco-si-suicida-il-comandante-della-stazione-dei-carabinieri-antonio-zappatore.html?__twitter_impression=true"}]}, "author_id": "1269037446"}, {"created_at": "2019-10-15T00:24:58.000Z", "id": "1183901545773125632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2691, "reply_count": 4, "like_count": 4308, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1183901545773125632"], "text": "Com depress\u00e3o / depois que suicida https://t.co/cPiuhR9iZc", "author_id": "3154447951", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1181654781187764225"}], "entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/cPiuhR9iZc", "expanded_url": "https://twitter.com/dji_djins93/status/1181654781187764225", "display_url": "twitter.com/dji_djins93/st\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T20:16:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 24, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "id": "1184201473942605824", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 929, "reply_count": 1643, "like_count": 3110, "quote_count": 330}, "edit_history_tweet_ids": ["1184201473942605824"], "text": "C\u00f3mo se nota que Vizcarra no pod\u00eda avanzar por culpa del congreso. Hoy inaugur\u00f3 un consultorio psicol\u00f3gico. Ma\u00f1ana quiz\u00e1s un mini gimnasio.", "author_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-16T02:06:29.000Z", "id": "1184289480892731393", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 58, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184289480892731393"], "text": "@esquinabaja Y pasado inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n de baile donde ense\u00f1ar\u00e1n EL TETEO.\nY pasado ma\u00f1ana inaugurar\u00e1 un sal\u00f3n donde les ense\u00f1en a los consumidores de litio a dejar de ser COBARDES y dejar d ser un potencial y seguro suicida.\nTe enteras, vac\u00eda y desagradable huerfanita??? ?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "758899591211122688", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184201473942605824"}], "in_reply_to_user_id": "19729967"}, {"created_at": "2019-10-15T23:12:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 54, "probability": 0.9774, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/la0ju59ndI", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1184245798747246592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/la0ju59ndI", "media_key": "3_1184245791520522240"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "expanded_url": "https://t.co/4LYCvGZLX3", "display_url": "t.co/4LYCvGZLX3"}]}, "id": "1184245798747246592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 16, "like_count": 123, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1184245798747246592"], "text": "Lo m\u00e1s incre\u00edble es que la hija del suicida Alan Garc\u00eda sea una de las primeras en burlarse. https://t.co/la0ju59ndI https://t.co/4LYCvGZLX3", "author_id": "44463079"}, {"created_at": "2019-10-16T01:12:22.000Z", "id": "1184275858720198656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 113, "reply_count": 150, "like_count": 400, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1184275858720198656"], "text": "Olha que tristeza, a m\u00e3e suicidou se na frente da filha e a menina da este relato inocente, sem nem imaginar o que significa este momento para ela, \u00e9 de cortar o cora\u00e7\u00e3o. https://t.co/wkR9Or0bze", "author_id": "1083043039772315648", "entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/wkR9Or0bze", "expanded_url": "https://twitter.com/juliojuliobra/status/1184275858720198656/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/wkR9Or0bze", "media_key": "7_1184275727342080005"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:50:01.000Z", "id": "1184300436666359810", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300436666359810"], "text": "que buena pel\u00edcula escuadr\u00f3n suicida. no me voy a cansar nunca de verla..", "author_id": "764240779237875712"}, {"created_at": "2019-10-15T11:07:29.000Z", "id": "1184063237052157952", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 52, "like_count": 341, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1184063237052157952"], "text": "Una regina 93enne addobbata come in un dipinto di corte ripete senza senso apparente il programma di governo suicida di un premier incosciente.\n\nSovranisti europei plaudono ciechi.\n\nIl sonno della ragione.\nhttps://t.co/lyX4vzwkWm", "author_id": "696595370395172864", "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/lyX4vzwkWm", "expanded_url": "https://it.reuters.com/article/topNews/idITKBN1WT1N7", "display_url": "it.reuters.com/article/topNew\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-14T03:00:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8605, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}, {"start": 267, "end": 271, "probability": 0.8947, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1183578273822978054", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2312, "reply_count": 46, "like_count": 7491, "quote_count": 394}, "edit_history_tweet_ids": ["1183578273822978054"], "text": "jared leto fez filmes como:\nclube da luta\nsenhor das armas\nclube de compras dallas\ncap\u00edtulo 27\npsicopata americano\nr\u00e9quiem para um sonho\no quarto do p\u00e2nico\ngarota interrompida\n\nmas a pessoa que s\u00f3 viu esquadr\u00e3o suicida diz que ele n\u00e3o sabe atuar msm tendo um oscar e globo de ouro", "author_id": "1611524790"}, {"created_at": "2019-10-15T22:39:50.000Z", "id": "1184237473083330566", "lang": "in", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184237473083330566"], "text": "Hr k 10/10 dau corti \u201cSUICIDA\u201d https://t.co/QEKk9YkRcY", "author_id": "1139506782693462016", "entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/QEKk9YkRcY", "expanded_url": "https://twitter.com/davss03/status/1182457182140403714", "display_url": "twitter.com/davss03/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T21:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}]}, "id": "1184225116923879425", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184225116923879425"], "text": "La estrategia de S\u00e1nchez puede resultar suicida. Tal como est\u00e1n los \u00e1nimos, y con un gobierno desacreditado y en funciones, son los halcones los que tienen el mando y la iniciativa, por esa raz\u00f3n se percibe que ni el Gobierno", "author_id": "2665463588"}, {"created_at": "2019-10-15T18:32:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5081, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 8, "end": 16, "probability": 0.8813, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 19, "end": 26, "probability": 0.9319, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 68, "end": 71, "probability": 0.9544, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/tD7WFxfnyV", "expanded_url": "https://twitter.com/ExpresoPeru/status/1184101882421071873", "display_url": "twitter.com/ExpresoPeru/st\u2026"}]}, "id": "1184175239644758016", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 32, "reply_count": 0, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184175239644758016"], "text": "Humala, Kuczynski, Vizcarra: \"tri\u00e1ngulo de traidores\" que llevan al Per\u00fa \"de manera suicida rumbo al chavismo corrosivo\"\ud83d\ude21\ud83d\udc47 https://t.co/tD7WFxfnyV", "author_id": "3698609961", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184101882421071873"}]}, {"created_at": "2019-10-16T04:38:47.000Z", "id": "1184327806685241352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 132, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184327806685241352"], "text": "Pelo menos foi uma desculpa pro carinha me ajudar a levantar (?) e sa\u00edmos juntos v\u00e1rias vezes depois, ent\u00e3o acho que o mico n\u00e3o contou tanto? Hahaha", "author_id": "14270103", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184327369953304576"}], "in_reply_to_user_id": "14270103"}, {"created_at": "2019-10-16T04:56:21.000Z", "id": "1184332228001783810", "lang": "fr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184332228001783810"], "text": "@ggukswar @vanteight @petitaely mds o dramaa", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "vanteight", "id": "1301655687215357953"}]}, "author_id": "1114730881393078272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184331996119654402"}], "in_reply_to_user_id": "1177750548113739777"}, {"created_at": "2019-10-15T05:30:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.7512, "type": "Person", "normalized_text": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 129, "end": 137, "probability": 0.4451, "type": "Organization", "normalized_text": "Odebrecht"}], "hashtags": [{"start": 23, "end": 40, "tag": "MarioVargasLlosa"}, {"start": 232, "end": 256, "tag": "TuFrustracionDa\u00f1oAlPeru"}], "mentions": [{"start": 140, "end": 156, "username": "AlejandroToledo", "id": "36821727"}, {"start": 157, "end": 173, "username": "Ollanta_HumalaT", "id": "151190865"}, {"start": 174, "end": 188, "username": "NadineHeredia", "id": "130694070"}, {"start": 189, "end": 204, "username": "susanavillaran", "id": "1321552435"}, {"start": 205, "end": 214, "username": "ppkamigo", "id": "46485425"}, {"start": 215, "end": 231, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/VgDhv6fLyD", "expanded_url": "https://rpp.pe/peru/actualidad/mario-vargas-llosa-sobre-disolucion-del-congreso-realmente-el-fujimorismo-y-el-apra-daban-verguenza-ajena-noticia-1224611", "display_url": "rpp.pe/peru/actualida\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://rpp.pe/peru/actualidad/mario-vargas-llosa-sobre-disolucion-del-congreso-realmente-el-fujimorismo-y-el-apra-daban-verguenza-ajena-noticia-1224611"}]}, "id": "1183978477072072704", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 322, "reply_count": 549, "like_count": 873, "quote_count": 55}, "edit_history_tweet_ids": ["1183978477072072704"], "text": "Verg\u00fcenza debe darle a #MarioVargasLlosa opinar d pol\u00edtica, todos sus RECOMENDADOS est\u00e1n involucrados en hechos d corrupci\u00f3n por Odebrecht: @AlejandroToledo @Ollanta_HumalaT @NadineHeredia @SusanaVillaran @ppkamigo @MartinVizcarraC #TuFrustracionDa\u00f1oAlPeru https://t.co/VgDhv6fLyD", "author_id": "764219808145629184"}, {"created_at": "2019-10-16T04:49:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.6338, "type": "Person", "normalized_text": "Wells"}, {"start": 214, "end": 223, "probability": 0.97, "type": "Place", "normalized_text": "Nueva York"}]}, "id": "1184330415894605826", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184330415894605826"], "text": "Fue tachado de farsante y mentiroso tras hacer fracasado en una demostraci\u00f3n p\u00fablica.\nWells se entrega por completo al alcohol, volvi\u00e9ndose luego adicto al \u00e9ter y se suicida el 21 de enero de 1848 en una c\u00e1rcel de Nueva York.", "author_id": "780650502", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184329934174597120"}], "in_reply_to_user_id": "780650502"}, {"created_at": "2019-10-16T00:28:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 250, "end": 262, "probability": 0.6337, "type": "Person", "normalized_text": "San Spiderman"}], "urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264854225543168"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/OUvTBE0qTB", "expanded_url": "https://twitter.com/tanitomarcos/status/1184264888555921408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OUvTBE0qTB", "media_key": "3_1184264877046669314"}]}, "id": "1184264888555921408", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 26, "like_count": 139, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184264888555921408"], "text": "Esa ansiedad nocturna de comer algo dulce es suicida\n\nRevolves todo y lo unico que encontras es un tarro de miel y cuando le estas por dar un trago aunque sea asqueroso te acordas que tu nene ayer tuvo un cumplea\u00f1itos y le dieron bolsita\n\nQue Dios y San Spiderman me juzguen. https://t.co/OUvTBE0qTB", "author_id": "549636763"}, {"created_at": "2019-10-16T02:03:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 81, "probability": 0.3596, "type": "Place", "normalized_text": "EstadioNacional"}, {"start": 96, "end": 108, "probability": 0.3576, "type": "Other", "normalized_text": "TrenElectrico"}, {"start": 165, "end": 169, "probability": 0.4913, "type": "Person", "normalized_text": "Tarea"}], "hashtags": [{"start": 66, "end": 82, "tag": "EstadioNacional"}, {"start": 95, "end": 109, "tag": "TrenElectrico"}], "mentions": [{"start": 179, "end": 191, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}], "urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/GmG2Ai0MH0", "expanded_url": "https://twitter.com/_ElRadiador/status/1184271352825602048", "display_url": "twitter.com/_ElRadiador/st\u2026"}]}, "id": "1184288704266944513", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 84, "reply_count": 146, "like_count": 410, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184288704266944513"], "text": "Claro pues muchacho ..!!!.. Eso lo hacia despues de Inaugurar el  #EstadioNacional o quizas el #TrenElectrico, (que Transporta a Millones ahora) Bueno te lo dejo de Tarea baby... @esquinabaja https://t.co/GmG2Ai0MH0", "author_id": "1165302915239731200", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184271352825602048"}]}, {"created_at": "2019-10-14T16:16:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 94, "probability": 0.9743, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 157, "end": 181, "probability": 0.5015, "type": "Other", "normalized_text": "La revoluci\u00f3n y la tierra"}]}, "id": "1183778622919843841", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 294, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183778622919843841"], "text": "es una marcha suicida. su p\u00fablico target es un 5% fanatizado de la poblaci\u00f3n. el resto del Per\u00fa a\u00fan espera verse en pantalla.\n\ndespu\u00e9s se preguntan por qu\u00e9 \"La revoluci\u00f3n y la tierra\" \u2013un DOCUMENTAL\u2013 termina llenando los cines n los que se estrena", "author_id": "3369151", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183778620206133249"}], "in_reply_to_user_id": "3369151"}, {"created_at": "2019-10-15T21:01:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 39, "probability": 0.4831, "type": "Other", "normalized_text": "Arde"}], "urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/OObJyNeewY", "expanded_url": "https://lapartechunga.blogspot.com/2019/10/normal-0-21-false-false-false-es-x-none.html", "display_url": "lapartechunga.blogspot.com/2019/10/normal\u2026"}, {"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/4HjAWkf9Wc", "expanded_url": "https://twitter.com/ArfonPacheco/status/1184212610373341185/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4HjAWkf9Wc", "media_key": "3_1184212603129749505"}]}, "id": "1184212610373341185", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184212610373341185"], "text": "un poquito tarde, pero aqu\u00ed est\u00e1.\n\n\"Arde\" Cap\u00edtulo 7: \"Lo peor que puede penar un suicida a dos metros de estrellarse contra el suelo\"\n\nen mi blog: La pArTe cHuNgA\n\nhttps://t.co/OObJyNeewY https://t.co/4HjAWkf9Wc", "author_id": "358967559"}, {"created_at": "2019-10-16T04:47:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6593, "type": "Person", "normalized_text": "Humala"}, {"start": 45, "end": 53, "probability": 0.7324, "type": "Person", "normalized_text": "Kuczynski"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 75, "end": 78, "probability": 0.9252, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 142, "end": 166, "probability": 0.6085, "type": "Other", "normalized_text": "El Comercio Diario Correo"}, {"start": 175, "end": 182, "probability": 0.6325, "type": "Other", "normalized_text": "La Raz\u00f3n"}, {"start": 185, "end": 187, "probability": 0.4622, "type": "Other", "normalized_text": "RPP"}], "hashtags": [{"start": 184, "end": 188, "tag": "RPP"}], "mentions": [{"start": 189, "end": 201, "username": "PanoramaPTV", "id": "396751441"}], "urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/ZXShVlEXxB", "expanded_url": "http://bit.ly/32vUKsQ", "display_url": "bit.ly/32vUKsQ"}]}, "id": "1184329885860401153", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329885860401153"], "text": "Por culpa del triangulo de traidores, Humala,Kuczynski y Vizcarra, hoy \"el Per\u00fa galopa de manera suicida hacia el chavismo  corrosivo\" Diario El Comercio Diario Correo Diario La Raz\u00f3n #RPP @panoramaptv\nhttps://t.co/ZXShVlEXxB", "author_id": "1180315038"}, {"created_at": "2019-10-16T04:52:46.000Z", "id": "1184331324448002048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184331324448002048"], "text": "eu amo esse clipe https://t.co/fNJrFF3jdh", "author_id": "327090066", "entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/fNJrFF3jdh", "expanded_url": "https://twitter.com/operariadolacre/status/1184331324448002048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/fNJrFF3jdh", "media_key": "7_1184331103957606400"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:47:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 74, "probability": 0.9498, "type": "Person", "normalized_text": "Horace Wells"}, {"start": 116, "end": 128, "probability": 0.5379, "type": "Other", "normalized_text": "\u00d3xido Nitroso"}]}, "id": "1184329934174597120", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 33, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329934174597120"], "text": "El d\u00eda del anestesi\u00f3logo iba a ser el 15 de enero de 1845 pero Horace Wells no se sab\u00eda bien la farmacocinetica del \u00d3xido Nitroso y su paciente estall\u00f3 en gritos de dolor cuando intentaron extraerle un tercer molar.", "author_id": "780650502"}, {"created_at": "2019-10-16T04:44:55.000Z", "id": "1184329348763078656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184329348763078656"], "text": "Caaara segundo um estudo feito pelas Na\u00e7\u00f5es Unidas uma pessoa cruza com no m\u00ednimo com 16 assassinos ao longo da sua vida, eu j\u00e1 cruzei com um e ele estudava na minha escola e matou uma prostituta a facadas", "author_id": "1535306372"}, {"created_at": "2019-10-16T00:35:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9481, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 105, "end": 115, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "id": "1184266583323095040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 16, "like_count": 283, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184266583323095040"], "text": "M\u00e1s all\u00e1 del debate pol\u00edtico, da verg\u00fcenza ajena y pena que Carla Garc\u00eda, hija del suicida ex presidente Alan Garc\u00eda, reste importancia a la inauguraci\u00f3n de un centro comunitario de salud mental. Si su padre hubiera recibido ayuda, quiz\u00e1s seguir\u00eda con vida.", "author_id": "278598421"}, {"created_at": "2019-10-14T14:22:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 21, "probability": 0.7474, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.4476, "type": "Other", "normalized_text": "Del Solar"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "LoUltimo"}, {"start": 10, "end": 22, "tag": "DelCastillo"}, {"start": 248, "end": 258, "tag": "BuenLunes"}, {"start": 259, "end": 265, "tag": "Sulli"}, {"start": 266, "end": 271, "tag": "peru"}, {"start": 272, "end": 277, "tag": "apra"}], "mentions": [{"start": 188, "end": 200, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}], "urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/f7vqnXwZnu", "expanded_url": "https://twitter.com/chrisbustc/status/1183750033465921537/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/f7vqnXwZnu", "media_key": "7_1183749883511083009"}]}, "id": "1183750033465921537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 327, "reply_count": 220, "like_count": 1196, "quote_count": 45}, "edit_history_tweet_ids": ["1183750033465921537"], "text": "#LoUltimo #DelCastillo dice que \u201cDel Solar es de far\u00e1ndula\u201d y lo mejor es mirar a gente \u201ccon la cabeza ordenada y estabilidad emocional\u201d, ya cu\u00f1ao, como el suicida acorralado por ejemplo. @RPPNoticias: haganse un favor y no inviten a pobrediablos. #BuenLunes #Sulli #peru #apra https://t.co/f7vqnXwZnu", "author_id": "875801195368955904"}, {"created_at": "2019-10-15T18:22:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 120, "end": 123, "probability": 0.8852, "type": "Organization", "normalized_text": "GOT7"}, {"start": 126, "end": 130, "probability": 0.7579, "type": "Organization", "normalized_text": "IGOT7"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.8609, "type": "Organization", "normalized_text": "AHGASE"}, {"start": 141, "end": 146, "probability": 0.8995, "type": "Organization", "normalized_text": "BLINKS"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.7131, "type": "Organization", "normalized_text": "Once"}, {"start": 155, "end": 161, "probability": 0.4328, "type": "Organization", "normalized_text": "MONBEBE"}, {"start": 164, "end": 168, "probability": 0.6763, "type": "Organization", "normalized_text": "CARAT"}, {"start": 171, "end": 174, "probability": 0.9175, "type": "Organization", "normalized_text": "ARMY"}], "hashtags": [{"start": 119, "end": 124, "tag": "GOT7"}, {"start": 125, "end": 131, "tag": "IGOT7"}, {"start": 132, "end": 139, "tag": "AHGASE"}, {"start": 140, "end": 147, "tag": "BLINKS"}, {"start": 148, "end": 153, "tag": "Once"}, {"start": 154, "end": 162, "tag": "MONBEBE"}, {"start": 163, "end": 169, "tag": "CARAT"}, {"start": 170, "end": 175, "tag": "ARMY"}], "mentions": [{"start": 176, "end": 189, "username": "GOT7Official", "id": "573299587"}], "urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172635103645696"}, {"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/JeLGO9oP13", "expanded_url": "https://twitter.com/LaEsposadeMark/status/1184172664002351109/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JeLGO9oP13", "media_key": "3_1184172653034328064"}]}, "id": "1184172664002351109", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184172664002351109"], "text": "Te quiero vivo/a por favor acude a mi si te sientes suicida, queremos mantenerte al lado de las personas que te aman.\n\n#GOT7 #IGOT7 #AHGASE #BLINKS #Once #MONBEBE #CARAT #ARMY @GOT7Official https://t.co/JeLGO9oP13", "author_id": "155658438"}, {"created_at": "2019-10-16T03:51:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.7342, "type": "Person", "normalized_text": "Bial"}, {"start": 52, "end": 58, "probability": 0.4529, "type": "Person", "normalized_text": "Mariana"}, {"start": 221, "end": 235, "probability": 0.5149, "type": "Other", "normalized_text": "ConversaComBial"}], "hashtags": [{"start": 220, "end": 236, "tag": "ConversaComBial"}]}, "id": "1184315916135350273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184315916135350273"], "text": "Conversa com Bial hoje sobre s\u00edndrome do p\u00e2nico e a Mariana descreveu perfeitamente tudo que sinto! A quest\u00e3o de se preocupar com lugares em que tu n\u00e3o pode \"fugir\" tipo avi\u00e3o, t\u00fanel, metr\u00f4.. n\u00e3o desejo isso pra ningu\u00e9m #ConversaComBial", "author_id": "67461502", "geo": {"place_id": "c44302d542084bfe"}}, {"created_at": "2019-10-15T21:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 83, "probability": 0.7859, "type": "Organization", "normalized_text": "FMI"}, {"start": 243, "end": 255, "probability": 0.7678, "type": "Person", "normalized_text": "Germ\u00e1n Alarco"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/8JrpcgDhWB", "expanded_url": "https://gestion.pe/blog/herejias-economicas/2019/10/1863.html?ref=gesr", "display_url": "gestion.pe/blog/herejias-\u2026"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/yoQbc6IgAX", "expanded_url": "https://twitter.com/AlbertoAcostaE/status/1184224252628787200/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yoQbc6IgAX", "media_key": "3_1184224246102450176"}]}, "id": "1184224252628787200", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 3, "like_count": 39, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184224252628787200"], "text": "POR QU\u00c9 SER\u00c1 TAN DIF\u00cdCIL ACEPTARLO\n\nCARTA DE INTENCI\u00d3N SUICIDA\nEl acuerdo con el FMI resulta innecesario\ne incorpora elementos inadecuados,\nque se supon\u00edan ya superados.\nEste acuerdo coloca al gobierno ecuatoriano al borde del precipicio.\nPor Germ\u00e1n Alarco\nhttps://t.co/8JrpcgDhWB https://t.co/yoQbc6IgAX", "author_id": "247290681"}, {"created_at": "2019-10-16T04:28:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 80, "probability": 0.4495, "type": "Organization", "normalized_text": "Inglaterra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "SergiusAugustus", "id": "1483583714"}]}, "id": "1184325112432119810", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325112432119810"], "text": "@SergiusAugustus Querem que a gente pense que o pa\u00eds ainda \u00e9 o da Nova Inglaterra que conhecemos. No pasar\u00e1n!", "author_id": "17013378", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184322971550306310"}], "in_reply_to_user_id": "1483583714"}, {"created_at": "2019-10-16T03:32:21.000Z", "id": "1184311089258999808", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311089258999808"], "text": "@Lucidez_pe Supongo por que no lo inaugur\u00f3 cuando el \"digno y honorable\" cobarde suicida estaba vivo y lo hubieran tratado alli... https://t.co/QkdycCc3Yw", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/QkdycCc3Yw", "expanded_url": "https://twitter.com/RoJaFiVi/status/1184311089258999808/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/QkdycCc3Yw", "media_key": "16_1184311079192727552"}]}, "author_id": "878682464931254272", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-15T22:27:43.000Z", "id": "1184234425963470849", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 53, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184234425963470849"], "text": "@hurgamemoriaPE @DiarioDeCurwen Nadie minimiza la salud mental, pero inaugurar un misero consultorio tampoco la soluciona, se necesitan POLITICAS DE ESTADO y que ese huev\u00f3n deje de inaugurar consultorios y pistas sin asfaltar y se ponga a trabajar! no me  JODAN.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "author_id": "1129760998255210497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184222963316482048"}], "in_reply_to_user_id": "3309347867"}, {"created_at": "2019-10-16T01:46:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9592, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/fkodjWzdeS", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/C1Gd0Fmm74", "expanded_url": "https://twitter.com/LaVozDePucon/status/1184284496851398656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/C1Gd0Fmm74", "media_key": "3_1184284495177900037"}]}, "id": "1184284496851398656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 66, "reply_count": 5, "like_count": 15, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184284496851398656"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se\u00a0suicida https://t.co/fkodjWzdeS https://t.co/C1Gd0Fmm74", "author_id": "990974638892224512"}, {"created_at": "2019-10-16T04:14:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 57, "probability": 0.9631, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "udamarcita", "id": "254283523"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "valiabarak", "id": "44923359"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184321612566466560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184321612566466560"], "text": "@udamarcita @valiabarak @esquinabaja Qui\u00e9n es Carla Garc\u00eda?", "author_id": "91352635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184289421882990592"}], "in_reply_to_user_id": "254283523"}, {"created_at": "2019-10-16T04:28:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.5415, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "hurgamemoriaPE", "id": "3309347867"}, {"start": 27, "end": 42, "username": "DiarioDeCurwen", "id": "3343615180"}]}, "id": "1184325186084130816", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184325186084130816"], "text": "@Julyzevas @hurgamemoriaPE @DiarioDeCurwen Deber\u00eda de implementar el Larco Herrera o el. Hermilio baldizan o crear nuevos hospitales para problemas mentales no un consultorio dentro de un sal\u00f3n de una universidad, no sean mediocres, por eso tenenos las autoridades que tenemos.", "author_id": "1129760998255210497", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184236238271893504"}], "in_reply_to_user_id": "2736864160"}, {"created_at": "2019-10-15T15:55:33.000Z", "id": "1184135734019665921", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184135734019665921"], "text": "Otra vez con la falopa de espacios exclusivos como \"espacios seguros\" en este sistema???? Really?? Ustedes teniendo los mismos cinco debates de forma circular y repetitiva son peor que yo en la psic\u00f3loga llorando por mi hermana suicida y mi carrera", "author_id": "3416314841"}, {"created_at": "2019-10-15T19:42:03.000Z", "id": "1184192733369589760", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 8, "like_count": 43, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184192733369589760"], "text": "Continuiamo ancora ad accogliere gente cos\u00ec! Che ne sar\u00e0 del nostro paese? Via dall'Italia subito!!!! https://t.co/P7Ze00l5vE", "author_id": "817776729032892416", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183969541283631104"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/P7Ze00l5vE", "expanded_url": "https://twitter.com/LeghistaI/status/1183969541283631104", "display_url": "twitter.com/LeghistaI/stat\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-14T20:10:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}], "urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/M903PEmlvD", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrodruc/status/1183773518665863170", "display_url": "twitter.com/alejandrodruc/\u2026"}]}, "id": "1183837407780724745", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 6, "like_count": 171, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1183837407780724745"], "text": "En mi querida Espa\u00f1a, de la que vuelvo en 1 hora, absolutamente nadie entiende como tantos argentinos pueden votar a los \u201ck\u201d a\u00fan en 2019.\nPorque que la corrupci\u00f3n exista es una debilidad humana.\nPero votarla a sabiendas, es suicida. https://t.co/M903PEmlvD", "author_id": "254599256", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183773518665863170"}]}, {"created_at": "2019-10-15T20:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 11, "probability": 0.655, "type": "Place", "normalized_text": "CDR"}, {"start": 145, "end": 169, "probability": 0.5593, "type": "Organization", "normalized_text": "Ley de Seguridad Nacional"}, {"start": 174, "end": 181, "probability": 0.9661, "type": "Place", "normalized_text": "Catalu\u00f1a"}, {"start": 189, "end": 193, "probability": 0.3371, "type": "Other", "normalized_text": "155YA"}], "hashtags": [{"start": 188, "end": 194, "tag": "155YA"}], "urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/k6ocXdVqII", "expanded_url": "https://twitter.com/Tonicanto1/status/1184209563341524997/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/k6ocXdVqII", "media_key": "7_1184209525420777479"}]}, "id": "1184209563341524997", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4533, "reply_count": 456, "like_count": 6962, "quote_count": 272}, "edit_history_tweet_ids": ["1184209563341524997"], "text": "Para los CDR que un hombre intente apagar un fuego se ve que tambi\u00e9n es \u201cprovocar\u201d y justifica darle una paliza en grupo.\n\nEs URGENTE aplicar la Ley de Seguridad Nacional en Catalu\u00f1a y el #155YA. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/k6ocXdVqII", "author_id": "249122306"}, {"created_at": "2019-10-15T13:07:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 44, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Keiko Fujimori"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.7646, "type": "Place", "normalized_text": "Toledo"}, {"start": 90, "end": 92, "probability": 0.5638, "type": "Organization", "normalized_text": "PPK"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6463, "type": "Person", "normalized_text": "huit"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.8005, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 222, "end": 235, "probability": 0.8937, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Casta\u00f1eda"}, {"start": 237, "end": 242, "probability": 0.5945, "type": "Person", "normalized_text": "Lossio"}]}, "id": "1184093393439342592", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 6, "like_count": 87, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184093393439342592"], "text": "El mudo es un zorro viejo, con Keiko Fujimori en cana, Toledo a punto de ser extraditado, PPK impedido de huit y Alan suicida, \u00bfcreen que no baraj\u00f3 la posibilidad de que le allanen la casa? Si hubieron pruebas en su casa, Luis Casta\u00f1eda Lossio las desapareci\u00f3 hace mucho tiempo...", "author_id": "849521475346468864"}, {"created_at": "2018-06-20T20:07:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.846, "type": "Person", "normalized_text": "Davi"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7015, "type": "Person", "normalized_text": "Golias"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.7331, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}]}, "id": "1009528213410861056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 182, "reply_count": 2, "like_count": 363, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1009528213410861056"], "text": "O nome de Davi foi exaltado e cantado na terra quando ele matou Golias. Mas seu nome se tornou grande no c\u00e9u, quando ele teve a oportunidade mas n\u00e3o matou Saul.\n\nN\u00e3o se trata da for\u00e7a que voc\u00ea tem para bater, mas o quanto voc\u00ea \u00e9 injusti\u00e7ado e \u00e9 capaz de resistir!", "author_id": "51444314"}, {"created_at": "2019-10-15T23:36:52.000Z", "id": "1184251828201910272", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184251828201910272"], "text": "Como me mama vivir a las carreras\n*L\u00e9ase con voz suicida*", "author_id": "871122288363487232"}, {"created_at": "2019-10-15T18:02:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9693, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.7258, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.5463, "type": "Organization", "normalized_text": "Nazismo"}, {"start": 146, "end": 153, "probability": 0.8542, "type": "Place", "normalized_text": "Alemanha"}, {"start": 158, "end": 163, "probability": 0.9566, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/XfREJmEntX", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo"}]}, "id": "1184167770080067586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 63, "reply_count": 8, "like_count": 177, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184167770080067586"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\"\n\nPiada dos falaciosos!  Nazismo foi triste mas a Alemanha de Hitler foi derrotada. O comunismo deu cria espalhou-se como virose e extermina gera\u00e7\u00f5es   https://t.co/XfREJmEntX", "author_id": "36373308"}, {"created_at": "2019-10-15T21:36:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.7058, "type": "Other", "normalized_text": "bookgram"}]}, "id": "1184221441677516801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 12, "like_count": 144, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184221441677516801"], "text": "eu tenho vontade de fazer um bookgram pra postar os livros que leio s\u00f3 que na descri\u00e7\u00e3o do post tem que escrever uma resenha com sua opini\u00e3o, S\u00d3 que eu n\u00e3o sei fazer isso ent\u00e3o se fosse l\u00e1 pra dar minha opini\u00e3o colocaria s\u00f3 uma palavra tipo:\n\nperfeito\nme matou\nchorei muito\namei", "author_id": "954805279526400000"}, {"created_at": "2019-10-14T15:00:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.9264, "type": "Place", "normalized_text": "Florida"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/wYFMMOb9YY", "expanded_url": "https://buff.ly/2MaiEVk", "display_url": "buff.ly/2MaiEVk"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/s0WOdm7q1j", "expanded_url": "https://twitter.com/marcogomes/status/1183759539646140416/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s0WOdm7q1j", "media_key": "3_1183759538018836480"}]}, "id": "1183759539646140416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 406, "reply_count": 47, "like_count": 1830, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1183759539646140416"], "text": "Mulher em casa na Florida jogando videogame com o filho, vizinho viu a porta aberta e chamou a pol\u00edcia. Pol\u00edcia do lado de fora n\u00e3o se identificou, s\u00f3 mandou ela erguer os bra\u00e7os e disparou atrav\u00e9s da janela. Matou. Vc tem uma chance: Qual a cor da mulher? https://t.co/wYFMMOb9YY https://t.co/s0WOdm7q1j", "author_id": "1629241"}, {"created_at": "2019-10-16T02:07:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 70, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "jostipi", "id": "404167379"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184289749386838021", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184289749386838021"], "text": "@jostipi @esquinabaja Ud...con toda diplomacia dijo suicida in\u00fatil a AG", "author_id": "742925339505086464", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184261099224555520"}], "in_reply_to_user_id": "404167379"}, {"created_at": "2019-10-15T21:20:48.000Z", "id": "1184217584071335936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 269, "reply_count": 413, "like_count": 2020, "quote_count": 34}, "edit_history_tweet_ids": ["1184217584071335936"], "text": "Precisamente por el padre que tuve, escribo orgullosa sobre lo que me de la gana \u2764\ufe0f.  A m\u00e1s ataques, m\u00e1s amor. https://t.co/0FvodfPFlo", "author_id": "19729967", "entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/0FvodfPFlo", "expanded_url": "https://twitter.com/migcoci/status/1184217162128470016", "display_url": "twitter.com/migcoci/status\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T04:10:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 65, "probability": 0.4144, "type": "Other", "normalized_text": "ura"}]}, "id": "1184320724368007169", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184320724368007169"], "text": "@6kev6inn6 capo no soy norte\u00f1o quer\u00e9s que nos caguemos a pi\u00f1as ura chupame el pingo", "author_id": "3315135484", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184320186628882432"}], "in_reply_to_user_id": "1072654668650725376"}, {"created_at": "2019-10-16T04:07:24.000Z", "id": "1184319907841925121", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184319907841925121"], "text": "Buen\u00edsima noche de estudio se viene qui\u00e9n me suicida", "author_id": "1174388039692537857"}, {"created_at": "2019-10-15T19:49:39.000Z", "id": "1184194644034359297", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184194644034359297"], "text": "@HiromiHiga @salvajedigital Son pocos, lamentablemente. Fue vergonzoso cuando aplaudieron a rabiar a la c\u00fapula naranjete cuando ingres\u00f3 al velorio del suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HiromiHiga", "id": "2288861546"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}]}, "author_id": "120604880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184152725426188288"}], "in_reply_to_user_id": "2288861546"}, {"created_at": "2019-10-15T21:36:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5469, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/8g6yr0sOQz", "expanded_url": "https://twitter.com/una_reportera/status/1184221115314561029", "display_url": "twitter.com/una_reportera/\u2026"}]}, "id": "1184221638163914752", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 69, "like_count": 255, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184221638163914752"], "text": "Has entendido mal el tuit, yo no minimizo la salud mental. Le doy su dimensi\u00f3n real al presidente que inaugura consultorios. https://t.co/8g6yr0sOQz", "author_id": "19729967", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184221115314561029"}]}, {"created_at": "2019-10-15T15:35:26.000Z", "id": "1184130672136478720", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 64, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184130672136478720"], "text": "Est\u00e1s tan roto que mi instinto suicida me hace sentir atracci\u00f3n por ti.", "author_id": "1042987134158659585"}, {"created_at": "2019-10-16T04:02:19.000Z", "id": "1184318628214259712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184318628214259712"], "text": "@rosesxmendes Amoooo infinitamente, pero tu te acord\u00e1s el final de mierda \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d o sea y despu\u00e9s sacaron como 5 caps bien feos y de ah\u00ed ya no supe mas \ud83d\ude2d", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "rosesxmendes", "id": "737348267638464512"}]}, "author_id": "1134231678401077248", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184314826811686918"}], "in_reply_to_user_id": "737348267638464512"}, {"created_at": "2019-10-16T03:28:43.000Z", "id": "1184310175156625409", "lang": "ko", "public_metrics": {"retweet_count": 276, "reply_count": 0, "like_count": 627, "quote_count": 42}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310175156625409"], "entities": {"hashtags": [{"start": 15, "end": 19, "tag": "\uae40\uc138\uc724"}, {"start": 20, "end": 23, "tag": "\uc640\uc6b0"}, {"start": 24, "end": 28, "tag": "WOW"}, {"start": 29, "end": 33, "tag": "ACE"}, {"start": 34, "end": 38, "tag": "\uc5d0\uc774\uc2a4"}], "urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/e4cpN0gdZe", "expanded_url": "https://twitter.com/OwO_930515/status/1184310175156625409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e4cpN0gdZe", "media_key": "3_1184310146517757958"}, {"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/e4cpN0gdZe", "expanded_url": "https://twitter.com/OwO_930515/status/1184310175156625409/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/e4cpN0gdZe", "media_key": "3_1184310146526134272"}]}, "text": "191015 \uc11c\uc6b8\ud328\uc158\uc704\ud06c \n#\uae40\uc138\uc724 #\uc640\uc6b0 #WOW #ACE #\uc5d0\uc774\uc2a4 https://t.co/e4cpN0gdZe", "author_id": "1130468192495603713"}, {"created_at": "2019-10-16T03:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.8613, "type": "Place", "normalized_text": "Panam\u00e1"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9651, "type": "Organization", "normalized_text": "M\u00e9xico"}, {"start": 82, "end": 97, "probability": 0.7316, "type": "Person", "normalized_text": "Rommel Fern\u00e1ndez"}, {"start": 127, "end": 141, "probability": 0.502, "type": "Organization", "normalized_text": "MexicoPanamaRPC"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 142, "tag": "MexicoPanamaRPC"}, {"start": 143, "end": 158, "tag": "EstoyMareaRoja"}], "urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/jY7uSKio83", "expanded_url": "https://twitter.com/deportes_rpc/status/1184314173494308864/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jY7uSKio83", "media_key": "3_1184313778554494977"}]}, "id": "1184314173494308864", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 29, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184314173494308864"], "text": "\u00a1OPINA AQU\u00cd \ud83e\udd14!\n\n\u00bfPodr\u00e1 Panam\u00e1 tomar revancha ante M\u00e9xico el 15 de noviembre en el Rommel Fern\u00e1ndez \ud83c\uddf5\ud83c\udde6\u26bd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd?\n\nRT\ud83d\udd01. NO\nLIKE\u2764. S\u00cd\n\n#MexicoPanamaRPC #EstoyMareaRoja https://t.co/jY7uSKio83", "author_id": "757586330"}, {"created_at": "2019-10-14T02:13:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.8095, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 150, "end": 153, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 211, "end": 215, "probability": 0.5862, "type": "Person", "normalized_text": "Jonas"}]}, "id": "1183566488181104641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183566488181104641"], "text": "Ningu\u00e9m ser\u00e1 julgado pela forma em que morreu, mas sim como viveu. O sangue de Jesus perdoa qualquer indiv\u00edduo e a gra\u00e7a alcan\u00e7a qualquer pecador. Se Deus quiser salvar um suicida ele far\u00e1. Como disse o profeta Jonas: \"A salva\u00e7\u00e3o pertence ao Senhor\".", "author_id": "1684216843"}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.9617, "type": "Place", "normalized_text": "Puc\u00f3n"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/WvTsKWxBe1", "expanded_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/", "display_url": "lavozdepucon.cl/2019/10/15/pad\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavozdepucon.cl/2019/10/15/padres-de-joven-denuncian-violacion-de-su-hija-en-pucon-victima-se-suicida/"}]}, "id": "1184300828733198336", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300828733198336"], "text": "Padres de joven denuncian violaci\u00f3n de su hija en Puc\u00f3n: v\u00edctima se suicida https://t.co/WvTsKWxBe1", "author_id": "2758959328"}, {"created_at": "2019-10-16T03:54:59.000Z", "id": "1184316785081892864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184316785081892864"], "text": "Velho vai tomar no cu voc\u00eas que est\u00e3o falando que o tal v\u00eddeo n\u00e3o tem nada demais. N\u00e3o tem nada demais PRA VOC\u00caS,mas \u00e9 gatilho PARA OUTRAS PESSOAS. Voc\u00ea n\u00e3o achou nada demais? N\u00e3o se sentiu mal? Foda-se,segue com a tua vida ent\u00e3o,porra. Tem gente tendo crise REAL e voc\u00eas nessa", "author_id": "764612211255939072"}, {"created_at": "2018-09-03T19:15:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.8844, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Navalha"}], "mentions": [{"start": 163, "end": 173, "username": "CintiaOps", "id": "979878321671626752"}], "urls": [{"start": 174, "end": 197, "url": "https://t.co/lhshlnBfR8", "expanded_url": "https://twitter.com/navalha_maria/status/1036694106205048837/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lhshlnBfR8", "media_key": "3_1036694081899048960"}]}, "id": "1036694106205048837", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 35, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1036694106205048837"], "text": "Maria Navalha tenha compaix\u00e3o, ela \u00e9 malandra ela \u00e9 da lei do c\u00e3o, matou \u00e9 n\u00e3o est\u00e1 arrependida, se n\u00e3o tivesse matado, ela teria morrido \ud83c\udfb6 Salve a Malandragem\ud83c\udf39\ud83c\udfb2\u2764\n@CintiaOps https://t.co/lhshlnBfR8", "author_id": "925745908779835393"}, {"created_at": "2019-10-13T17:22:38.000Z", "id": "1183432872432226304", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183432872432226304"], "text": "@JorgeRCombe El amigo de la hija del suicida.\nTe refieres al ese que fue periodista?\nDejo todo por la amistad\ud83d\ude35\ud83d\ude35\ud83d\ude35", "author_id": "313019438", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183429378774093824"}], "in_reply_to_user_id": "440909695"}, {"created_at": "2019-10-15T20:38:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 156, "end": 163, "probability": 0.464, "type": "Person", "normalized_text": "Villaran"}, {"start": 203, "end": 211, "probability": 0.6147, "type": "Person", "normalized_text": "Casta\u00f1eda"}], "urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/mkQ6v0EHmi", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1184178578847481857", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}]}, "id": "1184206873114791936", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 237, "reply_count": 33, "like_count": 724, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1184206873114791936"], "text": "\u00bfSe acuerdan que domingo a domingo y de lunes a viernes hab\u00eda un reportaje de panorama y 24 horas dedicado a criticar hasta cuando se le ca\u00eda un lapicero a Villaran? Era evidente que le hac\u00edan campa\u00f1a a Casta\u00f1eda en campa\u00f1a y durante gestion de la t\u00eda chalina. https://t.co/mkQ6v0EHmi", "author_id": "26258791", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184178578847481857"}]}, {"created_at": "2019-10-15T22:02:39.000Z", "id": "1184228116207722496", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 8, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184228116207722496"], "text": "Y lo dice la hija de cobarde suicida, m\u00e1s conocido como pistolita bam bam... https://t.co/ERLNx3jav4", "author_id": "282155394", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1184222963316482048"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ERLNx3jav4", "expanded_url": "https://twitter.com/hurgamemoriaPE/status/1184222963316482048", "display_url": "twitter.com/hurgamemoriaPE\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-14T17:29:48.000Z", "id": "1183797061847785473", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3012, "reply_count": 2057, "like_count": 21148, "quote_count": 6785}, "edit_history_tweet_ids": ["1183797061847785473"], "text": "C\u00f3mo le dir\u00edan a alguien \u201cte amo\u201d sin decirle \u201cte amo\u201d ?", "author_id": "83058334"}, {"created_at": "2019-10-15T19:26:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "joelho"}, {"start": 37, "end": 40, "probability": 0.4447, "type": "Person", "normalized_text": "stan"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.7262, "type": "Person", "normalized_text": "eddie"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/yu9Djm9VGG", "expanded_url": "https://twitter.com/mohaa_243/status/1145100984416423936", "display_url": "twitter.com/mohaa_243/stat\u2026"}]}, "id": "1184188781445955586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184188781445955586"], "text": "joelho ralado d\u00f3i n\u00e9?\nmas e quando o stan se matou e o eddie morreu? https://t.co/yu9Djm9VGG", "author_id": "1172565531246940160", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1145100984416423936"}]}, {"created_at": "2019-10-16T02:18:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5761, "type": "Other", "normalized_text": "Rata Pres\u00eddete"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184292619796525057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184292619796525057"], "text": "@elpanfletope @esquinabaja quiz\u00e1 eso pudo salvar esa mente suicida de ese ex Rata Pres\u00eddete ...", "author_id": "140673741", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184257103277330432"}], "in_reply_to_user_id": "2252923388"}, {"created_at": "2019-10-16T02:19:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9716, "type": "Person", "normalized_text": "Eduardo Bolsonaro"}, {"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8207, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}], "urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/m8EPZXgo9e", "expanded_url": "https://www.jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836/imprensa-se-equotassustaequot-apos-eduardo-bolsonaro-dizer-o-obvio-comunismo-matou-mais-que-o-nazismo", "display_url": "jornaldacidadeonline.com.br/noticias/16836\u2026"}]}, "id": "1184292811346194432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184292811346194432"], "text": "Imprensa se \"assusta\" ap\u00f3s Eduardo Bolsonaro dizer o \u00f3bvio: \"comunismo matou mais que o nazismo\" https://t.co/m8EPZXgo9e", "author_id": "73254822"}, {"created_at": "2019-10-16T03:40:03.000Z", "id": "1184313026943639553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184313026943639553"], "text": "@owefron amiga... o tt q eu dei rt tinha a palavra \u201cOXE\u201d e prints de apenas oq ele falou. SE TINHA COMENTARIO SOBRE ISSO AI COMO EU DISSE CADA UM PENSA OQ QUER. eu nem sou f\u00e3 nem conheco as meninas agr q ele fez isso por pura atencao \u00e9 um FATO q foi desmascarado por quem quis fzr issofim", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "owefron", "id": "533799689"}]}, "author_id": "2416509639", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184312569642782725"}], "in_reply_to_user_id": "533799689", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}}, {"created_at": "2019-10-16T01:30:00.000Z", "id": "1184280297178849281", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184280297178849281"], "text": "Rescatan a suicida.\nhttps://t.co/9siwMMlXew", "author_id": "95257207", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/9siwMMlXew", "expanded_url": "https://wp.me/p4HSQj-13Gf", "display_url": "wp.me/p4HSQj-13Gf", "status": 200, "unwound_url": "https://paolarojas.com.mx/impiden-suicidio-de-joven-en-linea-12-del-metro/"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T11:00:01.000Z", "id": "1184061357588713472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1742, "reply_count": 40, "like_count": 10511, "quote_count": 81}, "edit_history_tweet_ids": ["1184061357588713472"], "text": "Padre del a\u00f1o.. \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 https://t.co/dx1UZGyVNx", "author_id": "866651533", "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/dx1UZGyVNx", "expanded_url": "https://twitter.com/TyCSports/status/1183785127815667713/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/dx1UZGyVNx", "media_key": "7_1183785093225238534"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T03:30:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.7048, "type": "Person", "normalized_text": "Subte porte\u00f1o"}, {"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7366, "type": "Person", "normalized_text": "Sbase"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9745, "type": "Organization", "normalized_text": "CNN"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.677, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudad"}], "urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/KfaLdW8rgk", "expanded_url": "http://bit.ly/32jSzIT", "display_url": "bit.ly/32jSzIT"}]}, "id": "1184310495999737856", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1184310495999737856"], "text": "Subte porte\u00f1o: el titular de Sbase reconoci\u00f3 en un reportaje con CNN que la Ciudad compr\u00f3 vagones que tienen asbesto. https://t.co/KfaLdW8rgk", "author_id": "16294264"}, {"created_at": "2019-10-16T03:36:43.000Z", "id": "1184312188833587200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184312188833587200"], "text": "@otaldowebcorno n\u00e3o entendi*", "author_id": "483171535", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184311050256171008"}], "in_reply_to_user_id": "1024406547995222016"}, {"created_at": "2019-10-16T03:33:22.000Z", "id": "1184311342062297089", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184311342062297089"], "text": "pronto @NetflixBrasil terminei insatiable cade minha 3 temporada? https://t.co/li0OSQtCOz", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 21, "username": "NetflixBrasil", "id": "231579149"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/li0OSQtCOz", "expanded_url": "https://twitter.com/4Straw5berry/status/1183494221350785030/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/li0OSQtCOz", "media_key": "7_1183493583791362049"}]}, "author_id": "3284191827"}, {"created_at": "2019-10-15T14:22:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.7144, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/vSXl5yaa2J", "expanded_url": "https://twitter.com/CARLOSMESIA/status/1184112380688470019/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vSXl5yaa2J", "media_key": "7_1184112116887883780"}]}, "id": "1184112380688470019", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 268, "reply_count": 54, "like_count": 577, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1184112380688470019"], "text": "Este jueves el TC en la encrucijada: democracia o dictadura; dignidad o deshonor !!!\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf5\ud83c\uddea https://t.co/vSXl5yaa2J", "author_id": "127324067"}, {"created_at": "2019-10-16T03:13:30.000Z", "id": "1184306342967808001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306342967808001"], "text": "E o peixinho que minha irm\u00e3 ganhou que se suicidou KKKKKKKKK", "author_id": "965301103515635712"}, {"created_at": "2019-10-16T01:14:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Carla Garc\u00eda"}, {"start": 25, "end": 32, "probability": 0.8596, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/9uXs3XtK7H", "expanded_url": "https://bit.ly/2MjZzju", "display_url": "bit.ly/2MjZzju"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/NgoAnmvMaX", "expanded_url": "https://twitter.com/Lucidez_pe/status/1184276477895987201/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NgoAnmvMaX", "media_key": "3_1184276422862540800"}]}, "id": "1184276477895987201", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 195, "like_count": 107, "quote_count": 28}, "edit_history_tweet_ids": ["1184276477895987201"], "text": "Carla Garc\u00eda cuestiona a Vizcarra por inaugurar centro de salud mental\nhttps://t.co/9uXs3XtK7H https://t.co/NgoAnmvMaX", "author_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-15T23:54:36.000Z", "id": "1184256288919818241", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 4, "like_count": 112, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1184256288919818241"], "text": "Jajaja jueputa, qu\u00e9 susto! https://t.co/tmbVvF487k", "author_id": "118496269", "entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/tmbVvF487k", "expanded_url": "https://twitter.com/Lynx_581/status/1184256288919818241/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tmbVvF487k", "media_key": "3_1184256280367640576"}]}}, {"created_at": "2019-10-15T16:58:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9511, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 213, "end": 229, "username": "elcomercio_peru", "id": "233033221"}], "urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/EDS1W3Vpqw", "expanded_url": "https://elcomercio.pe/politica/los-cuellos-blancos-fiscales-supremos-implicados-apartan-a-pablo-sanchez-de-investigacion-del-caso-noticia/", "display_url": "elcomercio.pe/politica/los-c\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elcomercio.pe/politica/los-cuellos-blancos-fiscales-supremos-implicados-apartan-a-pablo-sanchez-de-investigacion-del-caso-noticia/"}]}, "id": "1184151645061570560", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 157, "reply_count": 575, "like_count": 515, "quote_count": 93}, "edit_history_tweet_ids": ["1184151645061570560"], "text": "Esto es incre\u00edble. Algo as\u00ed no se hace. Solo puede ocurrir en nuestro pa\u00eds:  Los Cuellos Blancos: Fiscales supremos implicados apartan a Pablo S\u00e1nchez de investigaci\u00f3n del caso https://t.co/EDS1W3Vpqw a trav\u00e9s de @elcomercio_peru", "author_id": "97446514"}, {"created_at": "2019-10-15T20:24:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 24, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "LUCAS ZUMANN"}]}, "id": "1184203451208740866", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 34, "like_count": 74, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1184203451208740866"], "text": "COMO ASSIM O LUCAS ZUMANN ACABOU DE ANUNCIAR QUE VAI LARGAR A CARREIRA???? gente eu t\u00f4 sem acreditar ainda que ele disse que vai largar tudo apenas pra focar em ser meu namorado", "author_id": "3137937953"}, {"created_at": "2019-10-16T03:27:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 31, "probability": 0.428, "type": "Other", "normalized_text": "mor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "lazmartinext", "id": "1152628194656342021"}]}, "id": "1184309742241570816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184309742241570816"], "text": "@Lazmartinext obg pelo apoio mor, qual o dia do teu pai?", "author_id": "2550552866", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184309471264362501"}], "in_reply_to_user_id": "744044227676508160"}, {"created_at": "2019-10-15T14:04:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 22, "probability": 0.7191, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 123, "end": 131, "probability": 0.5216, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.4101, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH"}], "urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/XdbazlU8qg", "expanded_url": "https://twitter.com/NOxEXCUSE/status/1184107718841262080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XdbazlU8qg", "media_key": "3_1184107702252797953"}]}, "id": "1184107718841262080", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184107718841262080"], "text": "11/24(sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/XdbazlU8qg", "author_id": "489523221"}, {"created_at": "2019-10-15T04:30:04.000Z", "id": "1183963223093141504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 6518, "reply_count": 12, "like_count": 15221, "quote_count": 203}, "edit_history_tweet_ids": ["1183963223093141504"], "text": "Este finde hice de cuenta que NO EXISTE la facultad as\u00ed que se vienen d\u00edas duros. Hola dios soy yo otra vez", "author_id": "1017210196366635014"}, {"created_at": "2019-10-16T02:12:54.000Z", "id": "1184291094919630848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184291094919630848"], "text": "@roadbts por nada mo", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "roadbts", "id": "956396827"}]}, "author_id": "712567652947005440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184290772763455489"}], "in_reply_to_user_id": "956396827"}, {"created_at": "2019-10-15T12:37:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 99, "probability": 0.5795, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "id": "1184086004254363648", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1584, "reply_count": 253, "like_count": 2462, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1184086004254363648"], "text": "El testigo contra mi hermano, tratado por enfermedad mental, est\u00e1 protegido en el extranjero por ONG, y niegan el derecho a revisar el dictamen pericial", "author_id": "61097151"}, {"created_at": "2019-10-14T15:59:16.000Z", "id": "1183774278505902080", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 434, "like_count": 1989, "quote_count": 346}, "edit_history_tweet_ids": ["1183774278505902080"], "text": "\u00bfcu\u00e1ndo tuvieron su primer pensamiento suicida? El m\u00edo fue a los 13 a\u00f1os.", "author_id": "295877717"}, {"created_at": "2019-10-15T00:39:41.000Z", "id": "1183905247678357510", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 206, "reply_count": 16, "like_count": 448, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1183905247678357510"], "text": "Cuando el paciente tiene un trastorno depresivo mayor severo, la depresi\u00f3n ya se hizo cargo de su juicio, y la idea suicida viene de la depresi\u00f3n, no del paciente, en el fondo el quiere vivir. Por eso hay que hospitalizarlo, para tratarlo y al mejorar, se de cuenta de eso.", "author_id": "105352833"}, {"created_at": "2019-10-15T11:05:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 143, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Hoopsnake"}, {"start": 145, "end": 150, "probability": 0.9292, "type": "Place", "normalized_text": "Canada"}, {"start": 154, "end": 169, "probability": 0.5109, "type": "Other", "normalized_text": "SUN CHILDREN SUN"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8921, "type": "Place", "normalized_text": "Tokyo"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 91, "username": "studio1989", "id": "215466941"}], "urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/n0v92M5eB7", "expanded_url": "https://twitter.com/TOPESUICIDA_POP/status/1184062815121752067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n0v92M5eB7", "media_key": "3_1184062810524831744"}]}, "id": "1184062815121752067", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184062815121752067"], "text": "next show\n11/3(sun)\nPunishment for barbarian\npresents\n\"Thrash grinding madness\"\n@STUDIO1989\nOPEN 18:15 / START 18:45\n\u00a52,000(1D incl.)\n\u30fbHoopsnake(Canada)\n\u30fbSUN CHILDREN SUN(Tokyo)\n\u30fbMOTIVELESS\n\u30fbMEAT COP\n\u30fbTOPE SUICIDA\n\u30fbKKG\n\u30fbANTAGONISTA MILLION STEPS\n\u30fbPunishment for barbarian https://t.co/n0v92M5eB7", "author_id": "1574984234"}, {"created_at": "2019-10-15T03:13:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 40, "probability": 0.5161, "type": "Other", "normalized_text": "MM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "DanteForesi", "id": "86574872"}]}, "id": "1183943943324651525", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1183943943324651525"], "text": "@DanteForesi SI ESTO REALMENTE LO DIJO MM, ES MUCHO MAS QUE PELOTUDO.....ES SUICIDA.", "author_id": "2741425442", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1183940599772307456"}], "in_reply_to_user_id": "86574872"}, {"created_at": "2019-10-15T16:09:01.000Z", "id": "1184139120341409793", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 3, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184139120341409793"], "text": "A\u00ed na moral na moral tinha um quadro de 7 metros, ele se quebrou, ficou pequeno, sentiu que a vida n\u00e3o tinha mais sentido e se matou \nFicou conhecido como ex quadr\u00e3o suicida", "author_id": "2961354826"}, {"created_at": "2019-10-15T09:40:17.000Z", "id": "1184041295632850944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184041295632850944"], "text": "Es suicida para un gobernante.\nPero \u00e9stos son maleantes, vienen a seguir robando,no a gobernar. https://t.co/Fn9Hv0RcbZ", "author_id": "124636398", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1183922392021766144"}], "entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/Fn9Hv0RcbZ", "expanded_url": "https://twitter.com/Bchiesin/status/1183922392021766144", "display_url": "twitter.com/Bchiesin/statu\u2026"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:08:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Patamo"}]}, "id": "1184289938935832576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184289938935832576"], "text": "@lucasxtth Patamo e tudo buceta", "author_id": "1100754019629363200", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184289893381484544"}], "in_reply_to_user_id": "1100754019629363200"}, {"created_at": "2019-10-16T02:53:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 76, "probability": 0.6401, "type": "Person", "normalized_text": "Lewis"}]}, "id": "1184301380527362048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301380527362048"], "text": "Bonus: \u00a1qu\u00e9 irresponsabilidad como algunos medios abordaron la noticia! Lewis subi\u00f3 4 historias y s\u00f3lo se quedaron con la \u00faltima. Le\u00ed medios que incluso especularon con que era un mensaje suicida. Horror. Se quedaron con la \u00faltima de cuatro historias. Desvirtuaron todo el mensaje", "author_id": "92053348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184299336949219330"}], "in_reply_to_user_id": "92053348"}, {"created_at": "2019-10-16T03:09:52.000Z", "id": "1184305430484398081", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184305430484398081"], "text": "@Lucidez_pe El suicida del padre lo necesitaba con urgencia, ni modo que la hija pase por triaje @esquinabaja", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}, {"start": 97, "end": 109, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "1962908490", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9522, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "id": "1184304908419391489", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304908419391489"], "text": "@Lucidez_pe He ah\u00ed el legado del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez. Una verdadera \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9", "author_id": "2361718909", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:18.000Z", "id": "1184300758289801216", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300758289801216"], "text": "@Lucidez_pe Los genes se trasmiten... O loca o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "author_id": "185226572", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:12:14.000Z", "id": "1184306024666284032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184306024666284032"], "text": "@YuriViacava7 @Vit_ess ba irm\u00e3o n sei se tu ia gostar de ouvir KKKKKKK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "YuriViacava7", "id": "903078751566790656"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "Vit_ess", "id": "1031665435077488640"}]}, "author_id": "830882290330959874", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184304697190109184"}], "in_reply_to_user_id": "903078751566790656"}, {"created_at": "2019-10-16T02:05:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 25, "probability": 0.969, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Lucidez_pe", "id": "2548184223"}]}, "id": "1184289239598546945", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184289239598546945"], "text": "@Lucidez_pe Y todo el Per\u00fa la cuestiona a ella.\nHay que ver la herencia nefasta que dej\u00f3 el corrupto suicida.", "author_id": "735932270377349121", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184276477895987201"}], "in_reply_to_user_id": "2548184223"}, {"created_at": "2019-10-16T03:04:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 59, "probability": 0.5613, "type": "Organization", "normalized_text": "cyberbullying"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/kWVXoAC0Fr", "expanded_url": "https://twitter.com/stylesjikook/status/1184258267775688704", "display_url": "twitter.com/stylesjikook/s\u2026"}]}, "id": "1184304039879761921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304039879761921"], "text": "caralho mano uma idol se SUICIDOU por conta do cyberbullying e ao terminar de ler isso eu s\u00f3 sinto nojo e desgosto de todos que t\u00e3o nesse squad podre e nojento https://t.co/kWVXoAC0Fr", "author_id": "809172006298152960"}, {"created_at": "2019-10-16T03:07:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 90, "probability": 0.2394, "type": "Other", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "gonzalocobo", "id": "232186857"}, {"start": 41, "end": 50, "username": "3001rafa", "id": "1165302915239731200"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "id": "1184304794070081536", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184304794070081536"], "text": "@george28rw @gonzalocobo @NANFER37821367 @3001rafa @esquinabaja Hajajajaja  no difamen a AG.. Es un pan de Dios.", "author_id": "369030156", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184302255153012736"}], "in_reply_to_user_id": "103339524"}, {"created_at": "2019-10-15T12:36:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.6632, "type": "Other", "normalized_text": "ACxDC JAPAN"}, {"start": 79, "end": 86, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "DREADEYE"}, {"start": 128, "end": 136, "probability": 0.5674, "type": "Other", "normalized_text": "MASSPRESS"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.4709, "type": "Other", "normalized_text": "THRASH ZONE"}], "urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658639273988"}, {"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/EfKO6IWWYx", "expanded_url": "https://twitter.com/leech666leech/status/1184085665631199233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/EfKO6IWWYx", "media_key": "3_1184085658635079681"}]}, "id": "1184085665631199233", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1184085665631199233"], "text": "2019/11/24(Sun)\n\u3010ACxDC JAPAN TOUR  2019 FINAL\n-POWER VIOLENCE YOKOHAMA VOL.\u2164\u3011\n\nDREADEYE\nFIGHT IT OUT\nFLOATERS\nleech\nMARUBULLMEN\nMASSPRESS (\u798f\u5cf6)\nNO EXCUSE \nSAIGAN TERROR\nSECRET TEMPLE (\u798f\u5ca1)\nTOPE SUICIDA (\u5317\u6d77\u9053) \nQUESTRAKT\n\nBeer: THRASH ZONE \n\n1/130pm MC 3000+1D(500) https://t.co/EfKO6IWWYx", "author_id": "834051337255936000"}, {"created_at": "2019-10-16T02:43:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 61, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "Hermann Goering"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.7144, "type": "Place", "normalized_text": "Luftwaffe"}, {"start": 252, "end": 257, "probability": 0.9418, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnDiaComoHoy"}, {"start": 14, "end": 30, "tag": "HoyEnLaHistoria"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298669018882049"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298679756300288"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298726862606336"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/Jzah3MQlG5", "expanded_url": "https://twitter.com/CineHistorico/status/1184298740783501313/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jzah3MQlG5", "media_key": "3_1184298736060715008"}]}, "id": "1184298740783501313", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184298740783501313"], "text": "#UnDiaComoHoy #HoyEnLaHistoria 1946 Se suicida Hermann Goering, aviador As de la aviaci\u00f3n durante la I G.M. comandante en jefe de la Luftwaffe, 2o m\u00e1s poderoso en la jerarqu\u00eda nazi (n. 1893). Por ser una figura destacada aparece en diversos film sobre Hitler y el nazismo:.... https://t.co/Jzah3MQlG5", "author_id": "2291837354"}, {"created_at": "2019-10-15T21:09:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 76, "probability": 0.7147, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7787, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "id": "1184214795437969410", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 121, "like_count": 625, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184214795437969410"], "text": "Hoy es martes random. Comenten cosas que no tengan nada que ver con este tuit. Si van a responder alg\u00fan otro tuit, que no tenga nada que ver  xD. Solo es para divertirnos y ser creativos un rato. Los amo. \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f", "author_id": "487656138"}, {"created_at": "2019-10-15T04:30:04.000Z", "id": "1183963225353834497", "lang": "zxx", "public_metrics": {"retweet_count": 290, "reply_count": 18, "like_count": 1414, "quote_count": 74}, "edit_history_tweet_ids": ["1183963225353834497"], "text": "https://t.co/0UhoNEItaI", "author_id": "2907774137", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/0UhoNEItaI", "expanded_url": "https://twitter.com/archillect/status/1183963225353834497/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0UhoNEItaI", "media_key": "3_1183963222799458304"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:13.000Z", "id": "1184301741166215168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301741166215168"], "text": "suicidaaaaaaa, gosto de gra\u00e7a, tudo pelo teu xv sextaaaaaa", "author_id": "1065972539682369536", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184300703411519488"}], "in_reply_to_user_id": "1065972539682369536"}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:05.000Z", "id": "1184300703411519488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 32, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300703411519488"], "text": "fav esse tweet que irei postar uma indireta pra vc, curte qual vc achar que foi p voce \ud83d\udc4d\ud83c\udffc", "author_id": "1065972539682369536"}, {"created_at": "2019-10-16T02:55:10.000Z", "id": "1184301729439014912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184301729439014912"], "text": "@tirasaleatorias Passou batido pra mim tb", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "tirasaleatorias", "id": "968315539411087361"}]}, "author_id": "85444178", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184301620449992704"}], "in_reply_to_user_id": "968315539411087361"}, {"created_at": "2019-10-16T02:45:21.000Z", "id": "1184299259195265031", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299259195265031"], "text": "@Balthaz91627100 @FlaviSalme Imagine el \u00e1nimo que le doy! Estoy sobrado! El tipo corta conmigo y cambia completamente su existencia.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Balthaz91627100", "id": "1104944602237276160"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "FlaviSalme", "id": "166855123"}]}, "author_id": "1692748057", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184295553754189825"}], "in_reply_to_user_id": "1104944602237276160"}, {"created_at": "2019-10-15T21:52:52.000Z", "id": "1184225654025474048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 16, "like_count": 110, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1184225654025474048"], "text": "Esta chica que es una de las obtusas.\nQue le est\u00e1 psando al pais? esta Raza mononeuronal ya est\u00e1 m\u00e1s putrefacta d\u00eda a dia. https://t.co/n346nvI9LV", "author_id": "103584983", "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/n346nvI9LV", "expanded_url": "https://twitter.com/JlllfLudwig/status/1184225654025474048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n346nvI9LV", "media_key": "3_1184225647088099328"}]}}, {"created_at": "2019-10-16T02:45:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 154, "end": 162, "probability": 0.9541, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "id": "1184299336949219330", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184299336949219330"], "text": "Ahora, lo positivo es que sea activismo real o s\u00f3lo mkt, al menos el mensaje es bueno. S\u00ed o s\u00ed le llegar\u00e1 a alguno de sus trece millones de seguidores en Instagram. Por algo hay que partir.", "author_id": "92053348", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184298569425137666"}], "in_reply_to_user_id": "92053348"}, {"created_at": "2019-10-16T02:51:32.000Z", "id": "1184300814199873536", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1184300814199873536"], "text": "@daianeeva3 eu no come\u00e7o achei ok est\u00e3o enganando ele total pegaram as meninas p vender os \u00f3rg\u00e3os mas ai eu pensei mas mano isso n\u00e3o existe n\u00e3o tem como isso ter acontecido se o universo do filme era todo real tlg", "author_id": "2274267573", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1184300442387394561"}], "in_reply_to_user_id": "3145412824"}], "places": [{"full_name": "San Antonio, Chile", "id": "0022780928134bfb"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Guatemala", "id": "13d479b108707983"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Bel\u00e9m, Brasil", "id": "f3587bc643e7d7b8"}, {"full_name": "Santo Ant\u00f4nio do Leste, Brasil", "id": "7111e654dab1e5b2"}, {"full_name": "Panama", "id": "9d8ae4b0fac2036a"}]}, "errors": [{"value": "3019899305", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3019899305].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3019899305", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184320948121550848", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184320948121550848].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184320948121550848", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1162162074295967744", "value": "1162162074295967744", "detail": "User has been suspended: [1162162074295967744].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184312264549195776", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184312264549195776", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184312264549195776].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1177751465714229248", "value": "1177751465714229248", "detail": "User has been suspended: [1177751465714229248].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1183184109654462464", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1183184109654462464", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1183184109654462464].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1146572314403844096", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1146572314403844096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1146572314403844096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184315962104995841", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184315962104995841].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184315962104995841", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "630487104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [630487104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "630487104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184310744294273024", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184310744294273024].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184310744294273024", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "473139596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [473139596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "473139596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184306608932868096", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184306608932868096].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184306608932868096", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "473139596", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [473139596].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "473139596", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184305853131886594", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184305853131886594].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184305853131886594", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "981672243573948416", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [981672243573948416].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "981672243573948416", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184266249649426433", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184266249649426433].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184266249649426433", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933859951751163909", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933859951751163909].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933859951751163909", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184304819588272128", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184304819588272128].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184304819588272128", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1184301473359945729", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1184301473359945729].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1184301473359945729", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2783136352", "value": "2783136352", "detail": "User has been suspended: [2783136352].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184304823702872065", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184304823702872065", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184304823702872065].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "192364538", "value": "192364538", "detail": "User has been suspended: [192364538].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1184302622011998209", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1184302622011998209", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1184302622011998209].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1184336506225332224", "oldest_id": "1184300828733198336", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm8ztdb8m2ntuo5cmkftogix8b4al"}}