{"data": [{"created_at": "2019-09-24T02:56:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1176329600705662976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329600705662976"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "938821332128722944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:45.000Z", "id": "1176329594376527872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329594376527872"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "208323762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176329590463238145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329590463238145"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "791780834701434880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:28.000Z", "id": "1176329523228565505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329523228565505"], "text": "RT @_Lorrana01: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "_lorrana01", "id": "702000591573225472"}]}, "author_id": "3955296269", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308258694410240"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:27.000Z", "id": "1176329521689223176", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329521689223176"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "615185218", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:27.000Z", "id": "1176329519126515712", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329519126515712"], "text": "RT @CDN37: Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/l6y4OTnWLm", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "CDN37", "id": "145802745"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/l6y4OTnWLm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265103", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265103", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/internacionales/estados-unidos/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/"}]}, "author_id": "145601933", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176288181043564547"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 44, "probability": 0.9075, "type": "Organization", "normalized_text": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 45, "tag": "GloboLixoTraidoradaPatria"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/tae4POO5hq", "expanded_url": "https://twitter.com/maspqbatora/status/1176329512688263169/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/tae4POO5hq", "media_key": "3_1176329500541497344"}]}, "id": "1176329512688263169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329512688263169"], "text": "esquadrao su\u00cdcida? #GloboLixoTraidoradaPatria https://t.co/tae4POO5hq", "author_id": "3026493177"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9347, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176329496733114369", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329496733114369"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 porco, mas criou alguns novas id\u00e9ias, mas n\u00e3o \u00e9 um filme bom", "author_id": "62863828", "geo": {"place_id": "23299615a880d29d"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.4451, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 54, "end": 62, "probability": 0.5186, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.4368, "type": "Person", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1176329492807192578", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329492807192578"], "text": "ai fico triste nessa parte do esquadr\u00e3o suicida que a arlequina acha que o coringa morreu", "author_id": "748745981252874242"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9373, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176329489095241728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329489095241728"], "text": "A \u00fanica coisa que prestou de Esquadr\u00e3o Suicida foi o trailer ...", "author_id": "2423109164"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.3915, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}]}, "id": "1176329486498979845", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329486498979845"], "text": "Hoje eu to tipo a arlequina quando o coringa \u201cmorre\u201d no esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1008397547386425344"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:16.000Z", "id": "1176329472565481472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329472565481472"], "text": "Me Amarro No Esquadr\u00e3o Suicida!!", "author_id": "971916107358629890"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.9653, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176329444061044736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329444061044736"], "text": "assistindo Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "87703031"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:06.000Z", "id": "1176329430500806656", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329430500806656"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito gay, sem ofensa \u00e0s gay", "author_id": "896135738911326209"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:04.000Z", "id": "1176329422154153984", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329422154153984"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udf88\ud83c\udf41", "author_id": "893282966641790976"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.4702, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PietroLourenco", "id": "1529973414236246036"}]}, "id": "1176329414008811521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329414008811521"], "text": "RT @pietrolourenco: Arlequina dona \u00e9 propriet\u00e1ria do esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeita salvou o filme, quem concorda respira.", "author_id": "716647525814562817", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176328925124935686"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.8755, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.8283, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 139, "end": 148, "probability": 0.9582, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}, {"start": 151, "end": 162, "probability": 0.9303, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aafazenda"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 149, "tag": "AFazenda11"}, {"start": 150, "end": 163, "tag": "Ro\u00e7aafazenda"}], "mentions": [{"start": 164, "end": 179, "username": "afazendarecord", "id": "37681380"}]}, "id": "1176329413740380161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329413740380161"], "text": "N\u00e3o gosto desse gui, prefiro wue fiquem no jogo a Bif\u00e3o e a Drika! Quero ver a cara desse grupo que votou nele nessa estrat\u00e9gia suicida!!!#AFazenda11 #Ro\u00e7aafazenda @afazendarecord", "author_id": "1665306480"}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:01.000Z", "id": "1176329413392314368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329413392314368"], "text": "RT @djtangirina: Filme maneiro esse esquadr\u00e3o suicida mostra que nem tudo e o dinheiro.", "author_id": "1050220012710051842", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327990713757701"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:56:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176329410112364547", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329410112364547"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1175532793952161792", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176329405012107265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329405012107265"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "813769526466715648", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176329396518641664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329396518641664"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "1091535875312373762", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.9133, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 96, "probability": 0.3291, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "pewdiepep", "id": "901894147115806721"}]}, "id": "1176329385483427840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329385483427840"], "text": "RT @pewdiepep: Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "1115437089405984768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324789289570304"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176329379082903553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329379082903553"], "text": "RT @Julindacrf: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00eddia, n\u00e3o canso de ver kkkkkkkkkk\ud83d\ude0d", "author_id": "4397952388", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309147362635776"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:48.000Z", "id": "1176329355057934336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329355057934336"], "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1120521719637262336"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:43.000Z", "id": "1176329334640058368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329334640058368"], "text": "RT @anapx7: t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "anapx7", "id": "1493731286422151169"}]}, "author_id": "1161710623509700613", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311785168744449"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.554, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176329328440893445", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329328440893445"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o who??", "author_id": "2688973522"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:40.000Z", "id": "1176329324896694274", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329324896694274"], "text": "RT @Moorena_Silva15: Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udcfd", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Moorena_Silva15", "id": "889588211483381760"}]}, "author_id": "842025934165295108", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320825739415552"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:38.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176329313647570944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329313647570944"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "938821332128722944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176329302910144512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329302910144512"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "3335231121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176329296803180544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329296803180544"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "938821332128722944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:29.000Z", "id": "1176329278847430658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329278847430658"], "text": "meu, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito p\u00e9ssimo", "author_id": "210803675"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176329274732744704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329274732744704"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "282325875", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:26.000Z", "id": "1176329263563321349", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329263563321349"], "text": "nossa, ta passando esquadr\u00e3o suicida kkkjjjjj", "author_id": "2709869402"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:21.000Z", "id": "1176329243531370496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329243531370496"], "text": "@Tm29Victor Esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Tm29Victor", "id": "988186516781453312"}]}, "author_id": "1109996853293137920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176327051193851909"}], "in_reply_to_user_id": "988186516781453312"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176329230554161152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329230554161152"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1173615153486663680", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 22, "probability": 0.9134, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}]}, "id": "1176329230545817600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329230545817600"], "text": "A dublagem do Rick Flag em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 boa demais", "author_id": "617217231"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.8319, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 75, "end": 79, "probability": 0.8986, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176329212363530242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329212363530242"], "text": "Sob efeito de qual psicotr\u00f3pico estou que ta passando Esquadr\u00e3o Suicida na globo e eu to assistindo?", "author_id": "3293000009"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:08.000Z", "id": "1176329190859247617", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329190859247617"], "text": "A melhor parte de esquadr\u00e3o suicida foi o trailer", "author_id": "149221749"}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7545, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.3828, "type": "Organization", "normalized_text": "Carioca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TatiNefertari", "id": "212954552"}]}, "id": "1176329189663752193", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329189663752193"], "text": "RT @TatiNefertari: \"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u2026", "author_id": "2950620429", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176270126225797120"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:07.000Z", "id": "1176329182969815045", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329182969815045"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "745297363812614144", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:06.000Z", "id": "1176329180658765831", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329180658765831"], "text": "RT @djtangirina: Filme maneiro esse esquadr\u00e3o suicida mostra que nem tudo e o dinheiro.", "author_id": "1151220422165352449", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327990713757701"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:55:02.000Z", "id": "1176329162811957250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329162811957250"], "text": "RT @DutraNalu: Passando o filme q eu amo,,,,,, esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DutraNalu", "id": "1041034221094150144"}]}, "author_id": "4086323483", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326171144970240"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176329140905086976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329140905086976"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "594183376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:56.000Z", "id": "1176329139709722625", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329139709722625"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "953399675620556801"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.6061, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "iurytomahooksgt", "id": "949356940110508032"}]}, "id": "1176329131182759936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329131182759936"], "text": "RT @iurytomahooksgt: Esquadr\u00e3o Suicida , IN\u00c9DITO KKKKKKKK", "author_id": "887409647514247169", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327294937423877"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7758, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176329098119004160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329098119004160"], "text": "Voltei pro  Filme Esquadr\u00e3o Suicida, pelo menos o \u00e1udio n\u00e3o me deixa atordoada! \ud83d\ude05", "author_id": "38087710", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5126, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}, {"start": 51, "end": 52, "probability": 0.2187, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1176329093471703040", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329093471703040"], "text": "esquadrao suicida consegue ser ruim ate com cortes DC pq vc fez isso com um filme q tinha tudo pra ser bom", "author_id": "2724672095"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176329067253182466", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329067253182466"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2574683079", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176329048462700544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329048462700544"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "2607972409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176329035833597952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329035833597952"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "1051939881017053185", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:27.000Z", "id": "1176329016523022336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329016523022336"], "text": "RT @maciot4: esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 viajoso demais...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Maciot4", "id": "1297552671684079616"}]}, "author_id": "617217231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176328946461368320"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 21, "probability": 0.6516, "type": "Person", "normalized_text": "david harbour"}]}, "id": "1176329015554129921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329015554129921"], "text": "rindo do david harbour em esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "4174516096"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}]}, "id": "1176329006158925826", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329006158925826"], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "906614416229195776", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:24.000Z", "id": "1176329005366202368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176329005366202368"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1132052665196863489", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.8847, "type": "Person", "normalized_text": "Ricky Flag"}]}, "id": "1176328964324937734", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328964324937734"], "text": "Ricky Flag tamb\u00e9m salva nesse filme do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "617217231"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176328959262449666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328959262449666"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "2607972409", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:10.000Z", "id": "1176328946461368320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328946461368320"], "text": "esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 viajoso demais...", "author_id": "743812575859707904"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4656, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328943613489152", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328943613489152"], "text": "RT @Julindacrf: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00eddia, n\u00e3o canso de ver kkkkkkkkkk\ud83d\ude0d", "author_id": "1029714742267523072", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309147362635776"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176328925124935686", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328925124935686"], "text": "Arlequina dona \u00e9 propriet\u00e1ria do esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeita salvou o filme, quem concorda respira.", "author_id": "161070500", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8223, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.7691, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1176328922788769792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328922788769792"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muito bosta gente kkkkkkkk esse Coringa a\u00ed \u00e9 o pior j\u00e1 feito na hist\u00f3ria", "author_id": "3174216539"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:04.000Z", "id": "1176328920842592256", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328920842592256"], "text": "RT @djtangirina: Filme maneiro esse esquadr\u00e3o suicida mostra que nem tudo e o dinheiro.", "author_id": "997265026087079936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327990713757701"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:03.000Z", "id": "1176328917738754048", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328917738754048"], "text": "@Contimasque ya y? no a sido siempre as\u00ed? qui\u00e9n se suicida primero o lo tiramos a la t\u00f3mbola o alg\u00fan grupo privilegiado escoge quienes viven y quienes mueren?\n\nYo de verdad le tengo fe a la adaptaci\u00f3n humana y como no veo soluci\u00f3n de continuidad a ver quienes siguen mas all\u00e1 de la cat\u00e1strofe", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Contimasque", "id": "203686821"}]}, "author_id": "120839423", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176327364168560642"}], "in_reply_to_user_id": "203686821"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176328893801910273", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328893801910273"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1120017139027644417", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176328877972627456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328877972627456"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1111351514549927937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.8043, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vitinho18", "id": "285937067"}]}, "id": "1176328871639212032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328871639212032"], "text": "RT @vitinho18: Vendo esquadrao suicida pela mil\u00e9sima vez e rachando de rir novamente", "author_id": "3343071322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320430069690368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176328867277103104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328867277103104"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1111351514549927937", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:51.000Z", "id": "1176328864840245248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328864840245248"], "text": "@brenomouse_ o filme deveria ser arlequina: esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2502765192", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176328411872210944"}], "in_reply_to_user_id": "59249540"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176328858917834752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328858917834752"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1069260742782869505", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.7473, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176328851783323649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328851783323649"], "text": "Voc\u00eas gostam de Esquadr\u00e3o Suicida mesmo ou \u00e9 s\u00f3 meme?", "author_id": "142106451", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5522, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328832787320833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328832787320833"], "text": "eu amo esquadr\u00e3o suicida n daaaaa", "author_id": "3363175288"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176328827410309121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328827410309121"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "804891720047587328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9646, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 112, "end": 118, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Thaiana"}]}, "id": "1176328826135162883", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328826135162883"], "text": "Eu t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida na Globo e lembrando da \u00e9poca que lan\u00e7ou, eu assisti no cinema duas vezes s\u00f3 pq a Thaiana queria ir kkkkkkkkk", "author_id": "3423370847"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 74, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "MC Guim\u00ea,"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.784, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PedroVieira_16", "id": "4515203549"}]}, "id": "1176328808774942721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328808774942721"], "text": "RT @PedroVieira_16: Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 mais pra MC Guim\u00ea, pelo amor de Deus", "author_id": "617217231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176328633868333056"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:37.000Z", "id": "1176328807751569408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328807751569408"], "text": "Ta eu e meu amor vendo esquadr\u00e3o su\u00edcida!!\ud83e\udd17 \ud83d\udc8f", "author_id": "831226430704988160"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.8118, "type": "Person", "normalized_text": "heath ledger"}, {"start": 48, "end": 57, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "jared leto"}]}, "id": "1176328800772210689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328800772210689"], "text": "heath ledger foi maravilhoso como curinga mas o jared leto como curinga em esquadr\u00e3o suicida,  maravilhoso\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4c\u2764", "author_id": "512471100"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 61, "probability": 0.9084, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 65, "probability": 0.5932, "type": "Other", "normalized_text": "a"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.398, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "diany90210", "id": "336711884"}]}, "id": "1176328793071521792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328793071521792"], "text": "RT @diany90210: A unica coisa que presta  em Esquadr\u00e3o Suicida e a Arlequina e a trilha sonora", "author_id": "617217231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176328709839708160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.5572, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 84, "end": 88, "probability": 0.8144, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "epictimechat", "id": "1594768800"}]}, "id": "1176328773299556353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328773299556353"], "text": "RT @epictimechat: Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "author_id": "4787888175", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314132418748416"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "id": "1176328744778240000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328744778240000"], "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "author_id": "1059397793264082944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/noHIdk1V8e", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1176328742702129154", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328742702129154"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/noHIdk1V8e", "author_id": "381794564"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8288, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 91, "probability": 0.4012, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.2926, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1176328739904532480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328739904532480"], "text": "Vendo Esquadr\u00e3o Suicida de novo, deu uma saudade da pe\u00e7a Loucura de 2017. Saudades Arlequina e Coringa", "author_id": "1044807936051220480"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4014, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328716970057730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328716970057730"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 horr\u00edvel de ruim bota medo nem em filhotinho de rato", "author_id": "617217231"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:12.000Z", "id": "1176328704508813312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328704508813312"], "text": "RT @Vpzada7: Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vpzada7", "id": "3401444297"}]}, "author_id": "826414420955901952", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311063341600769"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:04.000Z", "id": "1176328671155707905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328671155707905"], "text": "RT @mp_crf: eu me amarro em v\u00ea esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "mp_crf", "id": "774441716074045441"}]}, "author_id": "834129122678943744", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318393424732160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:03.000Z", "id": "1176328663341641728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328663341641728"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "824096644522242048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 62, "end": 64, "probability": 0.6899, "type": "Person", "normalized_text": "sol"}, {"start": 86, "end": 97, "probability": 0.9674, "type": "Other", "normalized_text": "RocaAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 85, "end": 98, "tag": "RocaAFazenda"}]}, "id": "1176328639052468224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328639052468224"], "text": "Drika matou a cobra e mostrou o pau sem nenhum esfor\u00e7o, grupo sol se queimou bonitin #RocaAFazenda", "author_id": "2294366635"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea,"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1176328633868333056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328633868333056"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 mais pra MC Guim\u00ea, pelo amor de Deus", "author_id": "4515203549"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6132, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328628545773568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328628545773568"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt chatinho", "author_id": "701536263338381312"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:54.000Z", "id": "1176328628134699008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328628134699008"], "text": "\u00ca filminho bosta esse esquadr\u00e3o suicida...", "author_id": "90271944"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 18, "probability": 0.9188, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1176328626729562112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328626729562112"], "text": "Eu amo o Will Smith\nEsquadr\u00e3o suicida MT bom tbm aaa", "author_id": "1144336024446914561"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176328624510787586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328624510787586"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "826082113002860544", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 58, "probability": 0.4091, "type": "Other", "normalized_text": "rick flag"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6092, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176328620224262145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328620224262145"], "text": "n\u00e3o acredito q estou shippando o pistoleiro com o rick flag puts\nEsquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "857250952042213376"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176328611110019073", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328611110019073"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "824096644522242048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.6602, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176328604331991041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328604331991041"], "text": "Cara eu to chorando assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1065816716192743424"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.3078, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328594521546753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328594521546753"], "text": "O coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor seloco", "author_id": "237576308"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.84, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9748, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.5372, "type": "Other", "normalized_text": "XXX"}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176328568743387144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328568743387144"], "text": "Ta passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo. A par\u00f3dia XXX \u00e9 uma merda, mas ainda \u00e9 bem melhor do que a vers\u00e3o original kkkkkkkkkkkk\nO que foi legal pra mim em assistir Esquadr\u00e3o Suicida, foi conhecer os personagens que eu n\u00e3o conhecia, mas s\u00f3 isso mesmo kkkkkkkk", "author_id": "75840198"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:35.000Z", "id": "1176328546459013121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328546459013121"], "text": "Dormindo deveria, esquadr\u00e3o suicida deixa?? N\u00c3O", "author_id": "1047431049855356930"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 51, "probability": 0.5455, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.6228, "type": "Other", "normalized_text": "rpg"}, {"start": 81, "end": 90, "probability": 0.7485, "type": "Other", "normalized_text": "cosplayers"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "anime"}]}, "id": "1176328545997602816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328545997602816"], "text": "N\u00e3o tinha notado que esse filme do esquadr\u00e3o suicida parece um live de rpg entre cosplayers durante um evento de anime", "author_id": "65031430"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176328542713524231", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328542713524231"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "3335214819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.4852, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6303, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 77, "end": 92, "probability": 0.4229, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "id": "1176328518998773760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328518998773760"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "author_id": "707137094397923328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1067218550593597440"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176328518222962693", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328518222962693"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1047655613919100928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 73, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/pCzNaoBCkG", "expanded_url": "https://twitter.com/devilish_wit/status/1176328501819006977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pCzNaoBCkG", "media_key": "3_1176328497863766016"}]}, "id": "1176328501819006977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328501819006977"], "text": "isso aqui ta nos trends pq? filme ruim da porra o tal de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/pCzNaoBCkG", "author_id": "1121150857964347392"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176328498547499008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328498547499008"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1047655613919100928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 56, "probability": 0.7194, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.6356, "type": "Place", "normalized_text": "arkham"}]}, "id": "1176328485939400704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328485939400704"], "text": "quem curte esquadr\u00e3o suicida precisa ver a anima\u00e7\u00e3o da dc\n\nesquadr\u00e3o suicida invas\u00e3o ao arkham\n\ns\u00e9rio esse \u00e9 foda demais", "author_id": "1032660081396072448", "geo": {"place_id": "6d5542f8d837770d"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.5538, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176328485347966976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328485347966976"], "text": "eu tenho certeza que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o pior filme de quadrinhos que eu vi nos \u00faltimos 10 anos", "author_id": "2388103111"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6743, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.5919, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1176328481870925829", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328481870925829"], "text": "@obsessedjoker_ Eu at\u00e9 gosto do esquadr\u00e3o suicida..  Mas dizer que ele apresentou mais her\u00f3is interessante do que a Marvel a\u00ed j\u00e1 e apelar", "author_id": "3028799793", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312634192400385"}], "in_reply_to_user_id": "4590955587"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.987, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8889, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida"}]}, "id": "1176328447506997250", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328447506997250"], "text": "Globo escrevendo \"Esquadr\u00e3o Su\u00edcida\" gostaria de saber qual \u00e9 a regra de portugu\u00eas pra acenturar esse i", "author_id": "829092028155887616"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.4837, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328441051996161", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328441051996161"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ainda pior dublado", "author_id": "72463927"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 50, "probability": 0.9358, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176328432776617986", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328432776617986"], "text": "Esqueci que ia passar esquadr\u00e3o suicida hj na globo \ud83d\udc94", "author_id": "803723041469566976"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "dc"}]}, "id": "1176328417039532032", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328417039532032"], "text": "existem realmente filmes da dc que pegam no p\u00e9 injustamente porque s\u00e3o razo\u00e1veis pra bons (mos \u00e9 um exemplo)\n\ndefinitivamente n\u00e3o \u00e9 o caso de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1215821564"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176328416070701057", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328416070701057"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "970257161635975168", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:01.000Z", "id": "1176328403844251649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328403844251649"], "text": "Enquanto ela se insinuava\nEnquanto ele a observava\n\u00c9 que o ego matou os dois com a faca que os dois segurava", "author_id": "861557103118475264"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176328393887010817", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328393887010817"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "221732789", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5179, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328380033224704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328380033224704"], "text": "coringa trapper do esquadr\u00e3o suicida === brega", "author_id": "407348849"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:54.000Z", "id": "1176328374588977153", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328374588977153"], "text": "minha m\u00e3e rachando o bico com esquadr\u00e3o suicida KKKKKKK", "author_id": "3402928383"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328371225223169", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328371225223169"], "text": "\u2668\ufe0f Trocaram o Coringa que na verdade \u00e9 o charada em o #Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "117927297"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.8796, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 46, "end": 51, "probability": 0.6534, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}]}, "id": "1176328362991718400", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328362991718400"], "text": "Gente o Coringa \u00e9 t\u00e3o escroto e abusivo com a Harley nesse filme (esquadr\u00e3o suicida) que miseric\u00f3rdia, me sobe um nojo. O jeito como ele manipula ela o tempo todo AAAAAAA", "author_id": "1101622252901154816"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.8885, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.9476, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 113, "end": 121, "probability": 0.4978, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176328357216215042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328357216215042"], "text": "Eu gosto do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o acho o filme ruim,\u00e9 claro que a melhor coisa do filme \u00e9 a Margot Robbie como Arlequina que convenhamos est\u00e1 impec\u00e1vel.", "author_id": "2418490873"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.9456, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176328337834348545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328337834348545"], "text": "Devia ter a parte dois do filme Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "937863264943443973"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 63, "probability": 0.9634, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "edusilva_sccp", "id": "1068873406387552256"}]}, "id": "1176328320839016451", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328320839016451"], "text": "RT @edusilva_sccp: caraca ta passando esquadr\u00e3o suicida na globo kkkkk o filme q tem o pior coringa vsf q horr\u00edvel kkkjjj", "author_id": "882309897949413377", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327328642867200"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:38.000Z", "id": "1176328307102617601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328307102617601"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3408084460"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:37.000Z", "id": "1176328302581227521", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328302581227521"], "text": "RT @MxRLXM1999: Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 fei\u00e3o", "author_id": "791994225974018048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327705207410689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7338, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176328302161801216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328302161801216"], "text": "Esse filme esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito bom mano", "author_id": "898227472315166720"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176328273728552960", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328273728552960"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "48416734", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176328272059281408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328272059281408"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "933800059006746624", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176328271761461249", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328271761461249"], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1047655613919100928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176328267487465472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328267487465472"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1003433454715985920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9432, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176328253755338752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328253755338752"], "text": "Gosto do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, s\u00f3 n\u00e3o gosto do que fizeram com eles", "author_id": "69141281"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 74, "end": 90, "probability": 0.8534, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 95, "end": 100, "probability": 0.7449, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.6721, "type": "Other", "normalized_text": "Birds"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "DCBRASIL3", "id": "1297736055043624965"}]}, "id": "1176328248684421120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328248684421120"], "text": "RT @DCBrasil3: A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #Birds\u2026", "author_id": "1084945735454478337", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175446552413921287"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:22.000Z", "id": "1176328239977029633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328239977029633"], "text": "Avisei do esquadr\u00e3o suicida e esqueci lembrei s\u00f3 agr KKK", "author_id": "1108591813189947392"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:13.000Z", "id": "1176328203511709696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328203511709696"], "text": "RT @nagasakivs: plen\u00edssima deitada no tapete assistindo esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nagasakivs", "id": "2723307971"}]}, "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327982681604101"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176328189607469056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328189607469056"], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "707137094397923328", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.9643, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4004, "type": "Other", "normalized_text": "boomerang"}, {"start": 90, "end": 96, "probability": 0.7961, "type": "Person", "normalized_text": "rodrigo"}]}, "id": "1176328179105042433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328179105042433"], "text": "esquadr\u00e3o suicida pssando na globo e eu s\u00f3 consigo ver que capit\u00e3o boomerang eh a cara de rodrigo pessoa???????", "author_id": "2697712630"}, {"created_at": "2019-09-24T02:51:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9506, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 61, "end": 71, "probability": 0.9486, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "id": "1176328174583652354", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328174583652354"], "text": "O que salva o filme Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 a rainha maravilhosa Viola Davis, porque olha, filminho ruim, puta merda.", "author_id": "295670216"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5882, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176328134796464130", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328134796464130"], "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bom", "author_id": "4135695615"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176328081444888577", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328081444888577"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.6898, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 127, "end": 135, "probability": 0.3206, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "degao_556", "id": "717922083955720192"}]}, "id": "1176328075199623168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328075199623168"], "text": "RT @degao_556: Os primeiros 25 minutos de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o otimos, mas depois come\u00e7am a cagar tudo.\nVil\u00e3zinha muito ruim, Arlequina e\u2026", "author_id": "1047655613919100928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327176850944001"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 35, "end": 39, "probability": 0.9619, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.8141, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 88, "end": 92, "probability": 0.556, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.515, "type": "Other", "normalized_text": "do Nunca"}]}, "id": "1176328068392206337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328068392206337"], "text": "T\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo, ate me confundi q o Coringa la ta id\u00eantico ao Pedro na Terra do Nunca", "author_id": "1110736103106142209"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 15, "probability": 0.5319, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.9329, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176328065573642242", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328065573642242"], "text": "nao vi esquadr\u00e3o suicida at\u00e9 hoje, acabei de por na Globo vi 5min de filme e ja vi que \u00e9 um lixo e nao perdi nada ;)1", "author_id": "986460155524075520"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176328051807936512", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328051807936512"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "id": "1176328017028800513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328017028800513"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "1526024870", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176328010963832833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328010963832833"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:23.000Z", "id": "1176327995633672194", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327995633672194"], "text": "Um dos professores mais alegres q eu j\u00e1 tive se matou... eu to realmente abismada\ud83d\udc94", "author_id": "846077338844581890"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:22.000Z", "id": "1176327990713757701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327990713757701"], "text": "Filme maneiro esse esquadr\u00e3o suicida mostra que nem tudo e o dinheiro.", "author_id": "890582639618519040"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327982681604101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327982681604101"], "text": "plen\u00edssima deitada no tapete assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2723307971"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8382, "type": "Person", "normalized_text": "Teteu"}]}, "id": "1176327981293297671", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327981293297671"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida com Teteu e ele larga a seguinte...\"o coringa \u00e9 o mais tri n\u00e9\" \nFiquei assim\ud83d\ude31", "author_id": "1175842537619316737"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.8555, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327976495063042", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327976495063042"], "text": "estava assistindo esquadr\u00e3o suicida com meu pai, mas eu estava cochilando ai vim pro meu quarto", "author_id": "1012468066599481349"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:14.000Z", "id": "1176327956685295616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327956685295616"], "text": "foda se eu admito talvez eu goste de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3333536188"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:10.000Z", "id": "1176327940747005953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327940747005953"], "text": "se a policia quis ou n\u00e3o matar uma pessoa inocente nao entra em quest\u00e3o, a quest\u00e3o \u00e9 que MATOU. Uma vida inocente foi interrompida e isso N\u00c3O PODE ACONTECER!", "author_id": "4208560469", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326981136330752"}], "in_reply_to_user_id": "4208560469"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.9168, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 45, "end": 61, "probability": 0.8807, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9551, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176327939086061576", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327939086061576"], "text": "O Instagram todo colocando que t\u00e1 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida na Globo \ud83d\udc4c", "author_id": "907003912602968066"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176327937253134337", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327937253134337"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "910348678543618048", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176327935935959040", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327935935959040"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "3304391896", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.5822, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 69, "end": 73, "probability": 0.542, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}, {"start": 78, "end": 82, "probability": 0.6086, "type": "Other", "normalized_text": "AK-47"}]}, "id": "1176327930491936768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327930491936768"], "text": "unico momento de esquadr\u00e3o suicida em que o joker realmente PARECE o joker: a AK-47 dourada", "author_id": "359017388", "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5949, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176327924720504834", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327924720504834"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida muito foda esse filme ..", "author_id": "1097278723848581122"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.8249, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "id": "1176327920354246658", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327920354246658"], "text": "RT @purposejbbp: Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "author_id": "69141281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327678644932608"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176327911013527553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327911013527553"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "944775227317346304", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:02.000Z", "id": "1176327907368689664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327907368689664"], "text": "Este esquadr\u00e3o suicida fede de ruim", "author_id": "359028478"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5584, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176327904235597824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327904235597824"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um erro", "author_id": "1589771420"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 45, "probability": 0.9534, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe Neto"}]}, "id": "1176327873432608770", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327873432608770"], "text": "-\"N\u00e3o deixo meus filhos assistirem Felipe Neto!\"\nMas deixa assistir esquadr\u00e3o suicida e outras porcarias.", "author_id": "107748115"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.6128, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 116, "end": 138, "probability": 0.4685, "type": "Organization", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiol"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FerchoMaidana", "id": "479494465"}]}, "id": "1176327847721541632", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327847721541632"], "text": "RT @FerchoMaidana: SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiol\u2026", "author_id": "387461525", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176176604432818178"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.5913, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "common", "id": "17169320"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/k4FsTFEvy2", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448", "display_url": "twitter.com/Dc_da_depressa\u2026"}]}, "id": "1176327841505566721", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327841505566721"], "text": "@common em Esquadr\u00e3o Suicida \" Co\u00e9 Coringa, a mina \u00e9 tua \" dublagem brasileira merece palmas. https://t.co/k4FsTFEvy2", "author_id": "1095469180227383297", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176320913698152448"}], "in_reply_to_user_id": "17169320"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176327824178917376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327824178917376"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1081953055803957249", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.6205, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176327820085202944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327820085202944"], "text": "falto s\u00f3 a companhia p assistir esquadr\u00e3o suicida cmg", "author_id": "817387437257265153"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 60, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "7arissinha", "id": "750026611790086144"}]}, "id": "1176327811738558465", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327811738558465"], "text": "RT @7arissinha: eu n\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "133681524", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324717118144513"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176327808412524545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327808412524545"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1059602180561354753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176327797364723713", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327797364723713"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1556362873", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176327786019078145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327786019078145"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "635831670", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:27.000Z", "id": "1176327757304913921", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327757304913921"], "text": "Esquadr\u00e3o Su\u00edcida", "author_id": "950155988"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 49, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Bife"}, {"start": 52, "end": 63, "probability": 0.9741, "type": "Other", "normalized_text": "Ro\u00e7aAFazenda"}], "hashtags": [{"start": 51, "end": 64, "tag": "Ro\u00e7aAFazenda"}]}, "id": "1176327740087250944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327740087250944"], "text": "Ele n\u00e3o concordou com a estrat\u00e9gia suicida da Bife #Ro\u00e7aAFazenda", "author_id": "2923460807"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176327722500599808", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327722500599808"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "1172190026760949760", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:15.000Z", "id": "1176327707627593728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327707627593728"], "text": "Eu tinha esquecido o quanto os di\u00e1logos em esquadr\u00e3o suicida s\u00e3o podres", "author_id": "105248778"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176327705207410689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327705207410689"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 fei\u00e3o", "author_id": "2763666736"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:14.000Z", "id": "1176327704666353664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327704666353664"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "393633018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 39, "probability": 0.9362, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176327692716785665", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327692716785665"], "text": "A\u00ed, a guria est\u00e1 vendo Esquadr\u00e3o Suicida mas t\u00e1 indignada de t\u00e3o rid\u00edculo\n\nfilme t\u00f3xico", "author_id": "1163575776601628673"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:10.000Z", "id": "1176327687864029190", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327687864029190"], "text": "Filme legalzinho at\u00e9 esse esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2373073759"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "id": "1176327678644932608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "author_id": "4251076707"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176327675507552258", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327675507552258"], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "617217231", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176327671531429893", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327671531429893"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "393633018", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:05.000Z", "id": "1176327665608843264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327665608843264"], "text": "RT @Allee_Andrade: Assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando de quando assistir no cinema com as meninas deu uma saudade", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Allee_Andrade", "id": "3902913976"}]}, "author_id": "856018618550824960", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309821680668672"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176327660991131649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327660991131649"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1377642708", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.7362, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.6949, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "id": "1176327659762126848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327659762126848"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o su\u00edcida dnv e porra a Margot \u00e9 a coisa mais linda", "author_id": "762872303822614528", "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.4233, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/2YZYzy5Jvb", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonNogueira2/status/1176314110738411525", "display_url": "twitter.com/jhonNogueira2/\u2026"}]}, "id": "1176327658612957184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327658612957184"], "text": "Eu sei que o Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta, mas eu to tentando fazer algo de qualidade aqui pow https://t.co/2YZYzy5Jvb", "author_id": "1121644897369354241", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176314110738411525"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176327651943956481", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327651943956481"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "1544417581", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:00.000Z", "id": "1176327647766503425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327647766503425"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f", "author_id": "937450364466552838"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 242, "end": 249, "probability": 0.7753, "type": "Person", "normalized_text": "guardi\u00e1n"}]}, "id": "1176327628502048768", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327628502048768"], "text": "@sinpedanterias Cuando un delincuente congresista es descubierto complotando con otras bandas la excusa perfecta es la persecusion pol\u00edtica, recuerdo que un cobarde suicida argumentaba lo mismo pero nadie le crey\u00f3 salvo sus escuderos y perro guardi\u00e1n", "author_id": "754891186675015680", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175995309111021568"}], "in_reply_to_user_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1176327625985482753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327625985482753"], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "566851443", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176327616418242561", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327616418242561"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "1065422562442788864", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176327608667189248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327608667189248"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "192590000", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 53, "probability": 0.5184, "type": "Person", "normalized_text": "Curinga\u00d7Alerquina"}]}, "id": "1176327594880524288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327594880524288"], "text": "As pessoas s\u00f3 acham o relacionamento Curinga\u00d7Alerquina bonito/meta porque o esquadr\u00e3o suicida romantizou algo que n\u00e3o tinha nenhum pingo de amor nos quadrinhos, pelo contr\u00e1rio era abusivo demais", "author_id": "1085681374844076033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326696800272384"}], "in_reply_to_user_id": "1085681374844076033"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6423, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176327580800229376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327580800229376"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida,  que filme foda \ud83d\udc4c", "author_id": "1140685719603679232"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:40.000Z", "id": "1176327562827620352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327562827620352"], "text": "Acho que eu sou a \u00fanica que n\u00e3o est\u00e1 olhando esse ESQUADR\u00c3O SUICIDA, olhei esse filme umas 500 vezes.", "author_id": "701646915147079681"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.9391, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.8023, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176327557593083905", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327557593083905"], "text": "Melhor que a trilha sonora de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 a dublagem do Esquadr\u00e3o Suicida, me racho f\u00e1cil f\u00e1cil.", "author_id": "2829344811"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:38.000Z", "id": "1176327552668975104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327552668975104"], "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "author_id": "913917539238973440"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:35.000Z", "id": "1176327540492951553", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327540492951553"], "text": "esquadr\u00e3o suicida vai ficar bom n\u00e3o?", "author_id": "294811836"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.6606, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "nicole_rss", "id": "1157326344826605569"}]}, "id": "1176327537384972288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327537384972288"], "text": "RT @nicole_rss: j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "878774975930433536", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309420655087618"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176327518959427584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327518959427584"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "887043553528090625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:30.000Z", "id": "1176327518581874689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327518581874689"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \ud83e\udd70", "author_id": "2751548451"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suic\u00edda"}]}, "id": "1176327503180369920", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327503180369920"], "text": "A trilha sonora de esquadr\u00e3o suic\u00edda \u00e9 perfeita dms mds", "author_id": "60744088", "geo": {"place_id": "23d81de6fe7594cb"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.919, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}]}, "id": "1176327499606831104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327499606831104"], "text": "Viola Davis perfeita n\u00e9, e eu nem sabia q ela tb tinha feito esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1044465221593694208"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176327494271668224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327494271668224"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "3231491950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:18.000Z", "id": "1176327468355149825", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327468355149825"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1027745196761591809", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176327463091298304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327463091298304"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3305701127", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 47, "probability": 0.8942, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327453825892353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327453825892353"], "text": "n\u00e3o sei se continuo assistindo esquadr\u00e3o suicida ou se assisto friends \ud83e\udd14", "author_id": "2780650738"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9592, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 38, "end": 53, "probability": 0.9622, "type": "Person", "normalized_text": "Robert Downey Jr"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.9135, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 130, "end": 134, "probability": 0.378, "type": "Person", "normalized_text": "Stark"}]}, "id": "1176327453331132416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327453331132416"], "text": "O dublador do Will Smith \u00e9 o mesmo do Robert Downey Jr?  Porque eu t\u00f4 assistindo Esquadr\u00e3o Suicida mas juro que ouvi a voz do Sr. Stark", "author_id": "1141212075248803841"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:12.000Z", "id": "1176327443801628674", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327443801628674"], "text": "S\u00f3 eu que gosto de esquadr\u00e3o suicida?", "author_id": "1127723635966451718"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:10.000Z", "id": "1176327435664678912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327435664678912"], "text": "que situa\u00e7\u00e3o dif\u00edcil cara, ningu\u00e9m percebeu que a menina tava mal sabe, infelizmente ela tirou a pr\u00f3pria vida, fiquei muito abalada com tudo isso, ela era da minha sala", "author_id": "2753639040"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176327433626296320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327433626296320"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "1132838146708791296", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176327417302016000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327417302016000"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "327070781", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7908, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327412617007104", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327412617007104"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme foda!", "author_id": "996912303437176833"}, {"created_at": "2019-09-24T02:48:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6475, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327410129735681", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327410129735681"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta muito fraco mas a trilha sonora \u00e9 close", "author_id": "932826302679322624"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Annalise Keating"}]}, "id": "1176327386746503168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327386746503168"], "text": "Viola Davis matando todo mundo em esquadr\u00e3o suicida, o sangue de Annalise Keating nas veias", "author_id": "706185579831148544"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:52.000Z", "id": "1176327358749597697", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327358749597697"], "text": "a mano o coringa em esquadr\u00e3o suic\u00edda... \u00e9 inevit\u00e1vel pqp https://t.co/syuUUTOrwc", "author_id": "1060626426544775170", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/syuUUTOrwc", "expanded_url": "https://twitter.com/stzenty/status/1176287147734777857/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/syuUUTOrwc", "media_key": "7_1176286962476625920"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176327339296342016", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327339296342016"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "3310837223", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:45.000Z", "id": "1176327332350611457", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327332350611457"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1924011138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176327328642867200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327328642867200"], "text": "caraca ta passando esquadr\u00e3o suicida na globo kkkkk o filme q tem o pior coringa vsf q horr\u00edvel kkkjjj", "author_id": "1068873406387552256"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176327319318913024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327319318913024"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "414119115", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176327313098719232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327313098719232"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "900038554893594625", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:40.000Z", "id": "1176327310880006145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327310880006145"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida: pra ser ruim precisa melhorar muito \ud83d\udc4d\ud83c\udffe", "author_id": "1560769321"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ovelhasmofadas", "id": "1193612387829633025"}]}, "id": "1176327309277769730", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327309277769730"], "text": "RT @ovelhasmofadas: elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma\u2026", "author_id": "1092107568707760133", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175983336440905728"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176327294937423877", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327294937423877"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida , IN\u00c9DITO KKKKKKKK", "author_id": "949356940110508032"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:35.000Z", "id": "1176327290713780224", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327290713780224"], "text": "no esquadr\u00e3o suicida n\u00e9 no caso", "author_id": "40778764", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326909006888961"}], "in_reply_to_user_id": "40778764", "geo": {"place_id": "47db6fc908a2c76f"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.9626, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}]}, "id": "1176327285554724864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327285554724864"], "text": "o Will Smith em esquadr\u00e3o suicida= tudo p mim mdssssssss", "author_id": "534836197"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176327276029521920", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327276029521920"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "2615163754", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176327275521957888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327275521957888"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "811761425928650752", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 103, "probability": 0.3447, "type": "Place", "normalized_text": "\u00c1gatha"}]}, "id": "1176327258287616000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327258287616000"], "text": "@vamosresistir1 N\u00e3o vi ela acabando com ningu\u00e9m, vi ela dizendo q foi a pol\u00edcia a matou a pequena \u00c1gatha pq todo mundo est\u00e1 dizendo q foi, jamais um morador de comunidade vai dizer q foi um traficante/bandido q atirou se assim fizer em 24 hrs estar\u00e1 morto ele ou um familiar,", "author_id": "1109517316205801473", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176295350551896065"}], "in_reply_to_user_id": "1103347066552676357"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.8798, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "hashtags": [{"start": 86, "end": 92, "tag": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "woll_andrewns", "id": "202286536"}]}, "id": "1176327256999940096", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327256999940096"], "text": "RT @woll_andrewns: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito foda real, j\u00e1 vi mil vezes e n\u00e3o canso \n\n#globo", "author_id": "821871620813946884", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176327088317579264"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5723, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327255490007041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327255490007041"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta, mas a trilha sonora... UAU", "author_id": "993985304855023617"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 26, "probability": 0.556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.6672, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 72, "end": 81, "probability": 0.2978, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 95, "end": 104, "probability": 0.4155, "type": "Other", "normalized_text": "Bumerangue"}, {"start": 109, "end": 117, "probability": 0.8713, "type": "Person", "normalized_text": "Rick Flag"}, {"start": 133, "end": 145, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Joel Kinnaman"}]}, "id": "1176327254906998784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327254906998784"], "text": "\u00c9 galera, Esquadr\u00e3o Suicida  n\u00e3o tem defesa mesmo. S\u00f3 salva a Harley, o Pistoleiro e o Capit\u00e3o Bumerangue. \n\nRick Flag salva s\u00f3 pelo Joel Kinnaman pq se fosse outro duvido muito. \n\nPq o resto \u00e9 o sofr\u00edvel.", "author_id": "2591587890"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:26.000Z", "id": "1176327251924856833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327251924856833"], "text": "J\u00e1 tinha esquecido o quanto esquadr\u00e3o suicida \u00e9 ruim", "author_id": "888614567026315265"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristisilva17", "id": "594699950"}]}, "id": "1176327250347778048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327250347778048"], "text": "RT @cristisilva17: Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme\u2026", "author_id": "764400721", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326115566194688"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "urls": [{"start": 96, "end": 106, "url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/20169199", "display_url": "Learn more"}]}, "id": "1176327235990630413", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327235990630413"], "text": "@AcDaSilva13's account is temporarily unavailable because it violates the Twitter Media Policy. Learn more.", "author_id": "922968479367614464"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176327230160560128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327230160560128"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "978657020525019137", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176327217606987776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327217606987776"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "847586433057660928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8298, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327202742386689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327202742386689"], "text": "esquadr\u00e3o suicida foi o filme que eu senti mais decep\u00e7\u00e3o de assisti pq fizeram uma propaganda foda uma trilha sonora impec\u00e1vel ai chegou no filme essa bosta", "author_id": "3428424717"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176327194295111680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327194295111680"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "847586433057660928", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3zinha"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1176327176850944001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327176850944001"], "text": "Os primeiros 25 minutos de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o otimos, mas depois come\u00e7am a cagar tudo.\nVil\u00e3zinha muito ruim, Arlequina e Pistoleiro carregam o resto do filme, esse Coringa cheirado nao da.", "author_id": "717922083955720192"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.6555, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Rio_To_Mars", "id": "448474247"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/x5JFpOguAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1176320862611488768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5JFpOguAn", "media_key": "3_1176320855015604224"}]}, "id": "1176327176527892480", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327176527892480"], "text": "RT @Rio_To_Mars: Esquadr\u00e3o Suicida e a lenda injusti\u00e7ada \ud83d\udc9a\ud83c\udccf\ud83d\udc9c https://t.co/x5JFpOguAn", "author_id": "742704689871867904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320862611488768"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.5548, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Menorbom23", "id": "900127629210255360"}]}, "id": "1176327161566941184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327161566941184"], "text": "RT @Menorbom23: Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "858003359185465344", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326663669452800"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.7016, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327132995379200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327132995379200"], "text": "Estou gostando de \"esquadr\u00e3o suicida\", filmezinho bom demais!", "author_id": "2867764796"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176327105564565504", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327105564565504"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "93779471", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176327100216877056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327100216877056"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "99794163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "globo"}]}, "id": "1176327088317579264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327088317579264"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito foda real, j\u00e1 vi mil vezes e n\u00e3o canso \n\n#globo", "author_id": "202286536", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8155, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.8189, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "id": "1176327083624161280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327083624161280"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um puta filme injusti\u00e7ado pelo clubismo da Marvel", "author_id": "890992437551878144"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:42.000Z", "id": "1176327068818300928", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327068818300928"], "text": "eu consigo listar aqui facil umas TRINTA coisas ruins em esquadr\u00e3o suicida e s\u00f3 umas seis coisas que deram certo", "author_id": "4794964848"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176327059423059970", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327059423059970"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "99794163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 152, "probability": 0.9423, "type": "Other", "normalized_text": "Crep\u00fasculo"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.8762, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176327057837629443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327057837629443"], "text": "*minha avo assistindo um filme*\nM\u00e3e: e a\u00ed, ta gostando?\n\nV\u00f3: ai eu num to entendendo nada, esse filme cheio de vampiro....\n\nImaginei que fosse Crep\u00fasculo, era Esquadr\u00e3o Suicida....", "author_id": "3422768387"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:39.000Z", "id": "1176327056218570752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327056218570752"], "text": "Cara esquadr\u00e3o suicida e muito ruim", "author_id": "2413673725"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:39.000Z", "id": "1176327052867379200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327052867379200"], "text": "RT @Nay41300369: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Nay41300369", "id": "967585160479825926"}]}, "author_id": "832789402136965121", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314067054710790"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176327052485701632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327052485701632"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "742533056045678592", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 42, "probability": 0.9681, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 75, "end": 89, "probability": 0.9623, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "PiensaPrensa", "id": "3517444829"}]}, "id": "1176327037394534401", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327037394534401"], "text": "RT @PiensaPrensa: M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ah\u2026", "author_id": "525918322", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176144288301879298"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327034680893443", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327034680893443"], "text": "T\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "865236511238881282"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176327012694339586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327012694339586"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "99794163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176327002623762432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327002623762432"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "805105963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176326996181377026", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326996181377026"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "99794163", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.8407, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326994344198144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326994344198144"], "text": "Caramba mas rever o Esquadr\u00e3o Suicida t\u00e1 sendo bom demais, montagem terr\u00edvel e trilha que n\u00e3o para \u00e0 parte", "author_id": "83479639"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3325, "type": "Organization", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326982021373952", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326982021373952"], "text": "At\u00e9 esse coringa do Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 melhor q esse novo q t\u00e1 pra lan\u00e7ar mano, papo reto", "author_id": "947241676086620160"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "id": "1176326958562578438", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326958562578438"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "328664379", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.7051, "type": "Person", "normalized_text": "Squadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326955739824128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326955739824128"], "text": "Squadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\udc9b", "author_id": "769426379830095874"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:15.000Z", "id": "1176326952761925632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326952761925632"], "text": "\u00danico personagem que salva em esquadr\u00e3o suicida e a alerquina mesmo, o resto tem nada haver", "author_id": "775341982185127936"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 64, "probability": 0.7599, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4175, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "id": "1176326937456840705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326937456840705"], "text": "Ruim de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 que romantizaram a rela\u00e7\u00e3o do coringa com a alerquina", "author_id": "58475868"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:10.000Z", "id": "1176326932885118976", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326932885118976"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida... s\u00f3 me atrai os olhos para uma doidinha como eu...kkkk...Arlequina.\nMinha vil\u00e3 preferida. https://t.co/qEce1BZzEC", "author_id": "4662612749", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/qEce1BZzEC", "expanded_url": "https://twitter.com/JoicyNarah/status/1176326932885118976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qEce1BZzEC", "media_key": "3_1176326929315762181"}]}, "geo": {"place_id": "163de297b0755f0e"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euumillaa", "id": "1251667934507929600"}]}, "id": "1176326926119706626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326926119706626"], "text": "RT @euumillaa: esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "author_id": "1121389330596020226", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308951476035584"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8937, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 62, "probability": 0.3666, "type": "Organization", "normalized_text": "margot"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/aPCMhwAOuE", "expanded_url": "https://twitter.com/jennievato/status/1176326917823303680/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/aPCMhwAOuE", "media_key": "16_1176326910206455809"}]}, "id": "1176326917823303680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326917823303680"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 uma bomba, agora a trilha sonora e a margot, s\u00e9rio, s\u00e3o incr\u00edveis https://t.co/aPCMhwAOuE", "author_id": "177627475"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.6961, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 10, "end": 18, "probability": 0.5831, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1176326913763287041", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326913763287041"], "text": "coringa e arlequina no esquadr\u00e3o suicida, brabos demais", "author_id": "196175538"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:03.000Z", "id": "1176326903814414336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326903814414336"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 doideira dms \ud83c\udfad t\u00e1 fazendo minha onda", "author_id": "1174501308855934976"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176326896096874496", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326896096874496"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1033382201310756865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:01.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176326893743824897", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326893743824897"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "150886496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8707, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326881798500352", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326881798500352"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme muito ruim credo", "author_id": "778741459881046020"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326880837980160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326880837980160"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1084246031875952640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:57.000Z", "id": "1176326879311212544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326879311212544"], "text": "Esse esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser bao, mas os cara v\u00e3o l\u00e1 e cagam em tudo kkk", "author_id": "66135989"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 55, "probability": 0.8297, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Chiafarelx", "id": "916009122734264320"}]}, "id": "1176326877646086144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326877646086144"], "text": "RT @Chiafarelx: \"Esquadr\u00e3o suicida\"\nS\u00f3 lembro do Vitinho saindo da sess\u00e3o falando pra crl, chato pra crl falando mal do filme kkkkkkkkk", "author_id": "3289176691", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326286811287552"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:56.000Z", "id": "1176326871988035584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326871988035584"], "text": "S\u00f3 pela trilha sonora o filme j\u00e1 vale gente, respeitem esquadr\u00e3o suicida pela trilha sonora", "author_id": "1236718064"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 26, "probability": 0.7725, "type": "Other", "normalized_text": "esquadra suicida"}]}, "id": "1176326867999215616", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326867999215616"], "text": "assistindo esquadra suicida lembrando que quando lan\u00e7ou fui no cinema sozinha assistir", "author_id": "2155080901"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176326867990863872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326867990863872"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "1155544279630123012", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176326859199602688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326859199602688"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "1033382201310756865", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1176326849695293440", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326849695293440"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "author_id": "1123684439186378753", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326840769810433", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326840769810433"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "988043818669928448", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 103, "probability": 0.5059, "type": "Other", "normalized_text": "esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 87, "end": 104, "tag": "esquadraosuicida"}]}, "id": "1176326839364726784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326839364726784"], "text": "A \u00fanica coisa que esquadr\u00e3o suicida  tem de bom \u00e9 a trilha sonora o resto deixa em off #esquadraosuicida", "author_id": "4346747559"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:46.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.4505, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326832494469120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326832494469120"], "text": "RT @tremblhg: To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1098020180180041730", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322297973657602"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:45.000Z", "id": "1176326829340278784", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326829340278784"], "text": "ta eu sozinha uma hr dessa vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "1036980629219549185"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326828178493442", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326828178493442"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "844211610944258052", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6504, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326815633346562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326815633346562"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme podre mas a TRILHA SONORA \u00c9 CRISTAL DEMAISSSS", "author_id": "2924315050"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:40.000Z", "id": "1176326805558611968", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326805558611968"], "text": "RT @Vulgo_Ombrin17: A\u00ed namoral, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim!", "author_id": "872890827172982784", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322271700541441"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.6951, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 123, "end": 137, "probability": 0.8212, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marcelomar05", "id": "2371185948"}]}, "id": "1176326794305265666", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326794305265666"], "text": "RT @marcelomar05: tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic\u2026", "author_id": "62052765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176305508720009217"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9332, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176326778165612545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326778165612545"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo agr", "author_id": "3773254534"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9397, "type": "Other", "normalized_text": "La caida"}, {"start": 63, "end": 68, "probability": 0.9461, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.4086, "type": "Person", "normalized_text": "Fiuler"}]}, "id": "1176326774248095744", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326774248095744"], "text": "Estoy viendo la peli \" La caida\" y que manera de llorar cuando Hitler se suicida mi fiuler que manera de ganarse respeto y amor. Siento que en alguna de mi anterior vida(y espero) haber estado del lado del Fiuler hasta el punto de arrodillarme y decidir morirme al lado de \u00e9l.", "author_id": "2823426665"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:32.000Z", "id": "1176326773807693824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326773807693824"], "text": "Quando acabar esquadr\u00e3o suicida vou dormir", "author_id": "4050019708"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.843, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326772020957185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326772020957185"], "text": "me amarro em ver esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\ude02", "author_id": "2945162541"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:31.000Z", "id": "1176326769575702528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326769575702528"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida kkkk", "author_id": "1165733621359161344"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:30.000Z", "id": "1176326766237028358", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326766237028358"], "text": "aaa esquadr\u00e3o suicida eh puta filme bom", "author_id": "919740232861351936"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.505, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326764617961472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326764617961472"], "text": "mano as pessoas realmente t\u00e3o falando que esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bom\n\nvcs viram o msm filme que eu??", "author_id": "4794964848"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176326763858804736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326763858804736"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "3232277308", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:28.000Z", "id": "1176326758217461760", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326758217461760"], "text": "RT @elektrahe4rt: esquadr\u00e3o suicida muito cringe", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "elektrahe4rt", "id": "1328449419432357889"}]}, "author_id": "977334319848017920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326590101372929"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.5147, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176326758150414336", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326758150414336"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito ruim mano pqp, t\u00e1 chegando na pior/ melhor parte", "author_id": "960919562429652992"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 28, "probability": 0.3085, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "winxmusa_", "id": "3236323851"}]}, "id": "1176326744191713282", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326744191713282"], "text": "RT @winxmusa_: nmrl arlequina carrega o esquadr\u00e3o suicida nas costas, n\u00e3o \u00e9 a toa q vai ter filme solo", "author_id": "973348412434370560", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325562757001216"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.7582, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 83, "end": 92, "probability": 0.9386, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "DanielJayme", "id": "1566381895021199360"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1176326739720642560", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326739720642560"], "text": "RT @danieljayme: Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "149702290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176319889482625024"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4815, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 44, "end": 53, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 106, "end": 117, "probability": 0.9691, "type": "Person", "normalized_text": "Adam Sandler"}]}, "id": "1176326732430725120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326732430725120"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Globo tem o Coringa do Jared Leto, que j\u00e1 \u00e9 uma obra prima, com a voz do dublador do Adam Sandler, que \u00e9 a cereja do bolo", "author_id": "72155688"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.6029, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 43, "end": 47, "probability": 0.9805, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BRJaredLeto", "id": "3389473157"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "id": "1176326727800434688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326727800434688"], "text": "RT @BRJaredLeto: Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "author_id": "110037259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176310954381971456"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:18.000Z", "id": "1176326715444027392", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326715444027392"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o ruim mas t\u00e3o ruim que chega ser b\u00e3o\nQue nem piada de professor de fisica", "author_id": "1486231530"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:17.000Z", "id": "1176326711841046528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326711841046528"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "894395483480891392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.8931, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1176326701380440066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326701380440066"], "text": "o coringa do esquadrao suicida \u00e9 uma merds mano vai se foder", "author_id": "3495282142"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:14.000Z", "id": "1176326698104737792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326698104737792"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1002422736705196032"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:12.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326688990535685", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326688990535685"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2840783602", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 84, "end": 90, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 94, "end": 97, "probability": 0.8859, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "unachicaformal", "id": "2253534297"}]}, "id": "1176326684754284544", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326684754284544"], "text": "RT @unachicaformal: Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda\u2026", "author_id": "881320620033810433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176289878063144961"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.97, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 19, "end": 27, "probability": 0.516, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/4upKrX82XR", "expanded_url": "https://twitter.com/MateusC8461195/status/1176326679159083008/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4upKrX82XR", "media_key": "16_1176326663040360448"}]}, "id": "1176326679159083008", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326679159083008"], "text": "Como a Globo exibe Esquadr\u00e3o Suicida no meio do Setembro Amarelo MDS sem condi\u00e7\u00f5es https://t.co/4upKrX82XR", "author_id": "998002863178739713"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9505, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.932, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "WONDER_BATMAN", "id": "1156317847867613184"}], "urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "id": "1176326667997982720", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326667997982720"], "text": "RT @WONDER_BATMAN: Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "1056615456981872640", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175538680590680066"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326663669452800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326663669452800"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "900127629210255360"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristisilva17", "id": "594699950"}]}, "id": "1176326659810705408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326659810705408"], "text": "RT @cristisilva17: Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme\u2026", "author_id": "2777300629", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326115566194688"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:05.000Z", "id": "1176326658342699009", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326658342699009"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1255846190", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4697, "type": "Place", "normalized_text": "alambrado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gabrilamorim", "id": "92597881"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "mauro_beting", "id": "80056276"}, {"start": 37, "end": 52, "username": "onossopalestra", "id": "841752079572033538"}]}, "id": "1176326657982046208", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326657982046208"], "text": "@gabrilamorim @mauro_beting @puma_br @onossopalestra T\u00e3o caro que o cara ai se enforcou no alambrado", "author_id": "4161044771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176250225784172545"}], "in_reply_to_user_id": "92597881"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4607, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326639833288704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326639833288704"], "text": "Adoro o curinga do esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "725181663471370240"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:00.000Z", "id": "1176326639829114880", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326639829114880"], "text": "Meu irm\u00e3o: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 massa pra caralho.\n\nEu: https://t.co/s6pPTn00xN", "author_id": "926771804986904576", "entities": {"urls": [{"start": 55, "end": 78, "url": "https://t.co/s6pPTn00xN", "expanded_url": "https://twitter.com/cahrfer/status/1176326639829114880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/s6pPTn00xN", "media_key": "16_1176326625681690624"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.6352, "type": "Other", "normalized_text": "EXPRESS"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "EXPRESS"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/XRfd53b6KQ", "expanded_url": "https://laguna.telediario.mx/express-1/joven-se-suicida-en-juego-de-una-plaza-en-torreon", "display_url": "laguna.telediario.mx/express-1/jove\u2026"}]}, "id": "1176326637819957250", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326637819957250"], "text": "#EXPRESS Joven se suicida en juego de una plaza en Torre\u00f3n\u2b07\ufe0f\nhttps://t.co/XRfd53b6KQ", "author_id": "302265180"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristisilva17", "id": "594699950"}]}, "id": "1176326629901197312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326629901197312"], "text": "RT @cristisilva17: Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme\u2026", "author_id": "216822224", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326115566194688"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:57.000Z", "id": "1176326625534849024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326625534849024"], "text": "RT @Gabiilpso: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabiilpso", "id": "2197854831"}]}, "author_id": "773203587920977920", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309192484970502"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:56.000Z", "id": "1176326622351437824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326622351437824"], "text": "vem ser a alerquina do meu coringa \ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd2a\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\ud83d\ude18\nEsquad\u00e3o Suicida", "author_id": "857250952042213376"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7948, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 59, "end": 67, "probability": 0.4687, "type": "Person", "normalized_text": "alerquina"}]}, "id": "1176326612930969600", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326612930969600"], "text": "apesar de ser doentio, sempre vou achar fofo o coringa e a alerquina no esquadr\u00e3o suicida puta q pariu", "author_id": "569211419"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:53.000Z", "id": "1176326610074701824", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326610074701824"], "text": "passando esquadrao suicida", "author_id": "2669236948"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176326607071526912", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326607071526912"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "1963967846", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326590101372929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326590101372929"], "text": "esquadr\u00e3o suicida muito cringe", "author_id": "471381518"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:46.000Z", "id": "1176326581687660544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326581687660544"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida= td p mim \ud83e\udd70\ud83e\udd70", "author_id": "1169327647895302145"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 6, "probability": 0.9537, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 20, "end": 36, "probability": 0.6648, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 88, "end": 95, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Stan Lee"}]}, "id": "1176326571025731586", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326571025731586"], "text": "A Globo t\u00e1 passando Esquadr\u00e3o Suicida de novo, ou ela desistiu de vez naquele dia que o Stan Lee morreu?", "author_id": "110037259"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:44.000Z", "id": "1176326570614677510", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326570614677510"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida mto ruim bicho", "author_id": "67484850"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:43.000Z", "id": "1176326566822858754", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326566822858754"], "text": "Mds, minha m\u00e3e sabe todas as falas de esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2169330215"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176326564683964422", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326564683964422"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "1097994637430673413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:42.000Z", "id": "1176326561471107072", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326561471107072"], "text": "Aaaaaaa chego em casa e t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida, GRANDE DIA", "author_id": "1411031623"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176326557876543488", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326557876543488"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "992544969675165697", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:40.000Z", "id": "1176326555708067840", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326555708067840"], "text": "RT @GomesAmanda_s: cara eu amo tanto esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "781347733475065857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326464146485248"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7743, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326551044001792", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326551044001792"], "text": "Mds como a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhosa", "author_id": "722092446067388416"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:38.000Z", "id": "1176326547386568705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326547386568705"], "text": "RT @ManuuBacelar: Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "ManuuBacelar", "id": "1327813135"}]}, "author_id": "1095850209198915584", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309354078887936"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326542693154818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326542693154818"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1097994637430673413", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176326534711435265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326534711435265"], "text": "RT @lo__reno eu entendo de cinema, mais de 300 filmes assistidos no ano e nenhum melhor que esquadr\u00e3o suicida, liguem na globo agora, magia, arte", "author_id": "1868756275"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:33.000Z", "id": "1176326527094579200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326527094579200"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mto bommmmm", "author_id": "1876490708"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5134, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}, {"start": 39, "end": 45, "probability": 0.7496, "type": "Person", "normalized_text": "kehlani"}]}, "id": "1176326526599647233", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326526599647233"], "text": "\u00fanica coisa boa de esquadr\u00e3o suicida = kehlani t\u00e1 na trilha sonora", "author_id": "248911052"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326521272901632", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326521272901632"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2520092595", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 11, "probability": 0.6685, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4274, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326507750465537", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326507750465537"], "text": "Esse Coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor que tem cara vai tomar no cuuuuu", "author_id": "944940846"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5422, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326506362081280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326506362081280"], "text": "esquadr\u00e3o suicida pq t\u00e3o bosta por\u00e9m t\u00e3o lindo o rosto da trilha sonora", "author_id": "44771177"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.4849, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4587, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 40, "end": 48, "probability": 0.5279, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326503245733891", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326503245733891"], "text": "Harley eu te amo\n\nJoker eu te abomino \n\nEsquadr\u00e3o Suicida eu te odeio por essa romantiza\u00e7\u00e3o deles dois vsf", "author_id": "176186003"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326496757211137", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326496757211137"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "805105963", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:24.000Z", "id": "1176326487743614977", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326487743614977"], "text": "Eu n sei pq \u201cesquadr\u00e3o suicida\u201d foi t\u00e3o criticado, eu adoro e to vendo pela d\u00e9cima vez", "author_id": "156735675"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.9792, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326484325220353", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326484325220353"], "text": "Como que eu nunca tinha assistido Esquadr\u00e3o Suicida antes??? Esse filme \u00e9 incr\u00edvel", "author_id": "1052275171879456768"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:18.000Z", "id": "1176326464146485248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326464146485248"], "text": "cara eu amo tanto esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "580264562"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176326461873098758", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326461873098758"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "781347733475065857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1176326446220009472", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326446220009472"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1172181983679733765", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176326443862810624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326443862810624"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "781347733475065857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristisilva17", "id": "594699950"}]}, "id": "1176326443476946944", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326443476946944"], "text": "RT @cristisilva17: Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme\u2026", "author_id": "1543165866", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326115566194688"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6055, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326431900610562", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326431900610562"], "text": "cheguei correndo p assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3349179665", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176326417065357312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326417065357312"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "781347733475065857", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7207, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 84, "probability": 0.8476, "type": "Other", "normalized_text": "A Fazenda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "osielcdb", "id": "1532484420"}]}, "id": "1176326415823921157", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326415823921157"], "text": "RT @osielcdb: Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o bom que eu vou assistir A Fazenda.", "author_id": "705836350633877508", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325913845346304"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4514, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326406994825216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326406994825216"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito gostoso", "author_id": "108609112"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.5517, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 51, "end": 60, "probability": 0.9746, "type": "Other", "normalized_text": "AFazenda11"}], "hashtags": [{"start": 50, "end": 61, "tag": "AFazenda11"}]}, "id": "1176326403274530818", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326403274530818"], "text": "Drika se enforcou vai pra rua de qualquer jeito \ud83d\ude05 #AFazenda11", "author_id": "1129445729506865152"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.3463, "type": "Place", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326401131237376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326401131237376"], "text": "gangsta tocando em esquadr\u00e3o suicida = tudo p mim", "author_id": "701766749851623424"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:03.000Z", "id": "1176326399445147649", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326399445147649"], "text": "esse esquadr\u00e3o suicida tinha tudo pra ser fodaaa", "author_id": "804865322"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176326399411597312", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326399411597312"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "915074812497862656", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326386228875265", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326386228875265"], "text": "a trilha sonora de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 simplesmente perfeita", "author_id": "1052455473692200960"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:59.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.9398, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326384135880704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326384135880704"], "text": "Melhor cena de Esquadr\u00e3o Suicida agora", "author_id": "4718692360"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:58.000Z", "id": "1176326381032136704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326381032136704"], "text": "RT @YgoorSantanna: Nn me cando de assistir esse filme esquadr\u00e3o suicida !! \u2764\ufe0f\ud83e\udd21\ud83c\udfb2\ud83d\udca5\ud83d\udd2b", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "YgoorSantanna", "id": "4778837266"}]}, "author_id": "3995744242", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176322707224432641"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.6844, "type": "Other", "normalized_text": "fazenda"}]}, "id": "1176326369917190145", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326369917190145"], "text": "A d\u00favida cruel sobre olhar esquadr\u00e3o suicida ou a fazenda", "author_id": "889594530126811138"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9689, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 52, "end": 61, "probability": 0.3815, "type": "Place", "normalized_text": "imperatriz"}]}, "id": "1176326369569050626", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326369569050626"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida na globo, e esquadr\u00e3o da morte em imperatriz", "author_id": "1175983603567738880"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.4756, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "id": "1176326366410752000", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326366410752000"], "text": "Essa m\u00fasica tocando agr em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 braba demais", "author_id": "934951357181759488"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:49.000Z", "id": "1176326342360674305", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326342360674305"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "365104313", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "id": "1176326341362409472", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326341362409472"], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "747500770241609728", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 43, "probability": 0.634, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AnaLivia0211", "id": "794558603508203520"}]}, "id": "1176326337302269953", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326337302269953"], "text": "RT @AnaLivia0211: estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "988562035553300481", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324740010696704"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.484, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326335653920768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326335653920768"], "text": "esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bomba", "author_id": "2951345121"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326315399680001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326315399680001"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "890129281", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.9784, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "obrasilfabian", "id": "1029707390952906753"}]}, "id": "1176326313029906432", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326313029906432"], "text": "RT @obrasilfabian: incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "110037259", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176307398056796160"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:41.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7543, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326307438833664", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326307438833664"], "text": "to assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "975256357652791296"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:40.000Z", "id": "1176326304116948993", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326304116948993"], "text": "@Dimagrinhars Esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1021706867641405441", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176325885408006144"}], "in_reply_to_user_id": "878774975930433536", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8149, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8374, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "cristisilva17", "id": "594699950"}]}, "id": "1176326291320201217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326291320201217"], "text": "RT @cristisilva17: Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme\u2026", "author_id": "1548057043", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176326115566194688"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.8681, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 32, "end": 36, "probability": 0.8903, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176326289747316736", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326289747316736"], "text": "assistindo esquadr\u00e3o suicida na globo q saudade do dia da pre estreia desse filme", "author_id": "1039274918037340161"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.5764, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_amandasccp", "id": "1216163503800832000"}]}, "id": "1176326288627458048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326288627458048"], "text": "@_Amandasccp Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 bom sim!", "author_id": "1045028843793383424", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326138383208448"}], "in_reply_to_user_id": "199433169"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "id": "1176326286811287552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326286811287552"], "text": "\"Esquadr\u00e3o suicida\"\nS\u00f3 lembro do Vitinho saindo da sess\u00e3o falando pra crl, chato pra crl falando mal do filme kkkkkkkkk", "author_id": "916009122734264320"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326286798704647", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326286798704647"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "72984113", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:36.000Z", "id": "1176326286580600833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326286580600833"], "text": "cara falem oq quiser mas eu sempre vou amar esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2591887760"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:35.000Z", "id": "1176326282411413504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326282411413504"], "text": "eu curto dms esse esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3291383092"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.8716, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "euumillaa", "id": "1251667934507929600"}]}, "id": "1176326281941671937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326281941671937"], "text": "RT @euumillaa: esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "author_id": "3951789437", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308951476035584"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:33.000Z", "id": "1176326272693223425", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326272693223425"], "text": "As vezes eu acho q a \u00fanica coisa q presta em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 a trilha sonora\nroteiro = t\u00e1 podre, joga fora.", "author_id": "2528352849"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:32.000Z", "id": "1176326267924373505", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326267924373505"], "text": "Vendo esquadr\u00e3o suicida pela terceira vez, motivo: arlequina", "author_id": "759705594"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:31.000Z", "id": "1176326266670256128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326266670256128"], "text": "N\u00e3o sei porque voc\u00eas falam t\u00e3o mal de esquadr\u00e3o suicida gente \n\neu amo", "author_id": "1317575522"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.3314, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326265797824513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326265797824513"], "text": "esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt fraquinho", "author_id": "897597572688355328"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 29, "probability": 0.7444, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176326260647243776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326260647243776"], "text": "Sinceramente Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um filme do crlho", "author_id": "746488435"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 28, "probability": 0.9127, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 33, "end": 43, "probability": 0.657, "type": "Other", "normalized_text": "Tela quente"}]}, "id": "1176326259971887105", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326259971887105"], "text": "Ta passando Esquadr\u00e3o Suicida na Tela quente.\nDepois de tanta gente falando que o filme \u00e9 ruim, minha mente se convenceu que o filme \u00e9 ruim.\nEu to vendo o filme aqui, mano, tirando o final que eu achei meio fraco, realmente, mano, o filme eh muito dahora, de verdade!", "author_id": "2279286852"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326250941603841", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326250941603841"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1080965211258007557", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 37, "probability": 0.9252, "type": "Person", "normalized_text": "Will Smith"}, {"start": 41, "end": 57, "probability": 0.9012, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326244813672450", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326244813672450"], "text": "Encontrei um filme ruim com Will Smith...Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 ruim demais \ud83e\udd26", "author_id": "164356590"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:25.000Z", "id": "1176326241743495168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326241743495168"], "text": "A arlequina e perfeita cara to vendo o esquadr\u00e3o suicida agora", "author_id": "99794163"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176326238631333888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326238631333888"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "900041400", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:24.000Z", "id": "1176326237855387648", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326237855387648"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 bizarro de ruim", "author_id": "954768016474038273"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:24.000Z", "id": "1176326235242319873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326235242319873"], "text": "t\u00f4 gastando minha onda vendo esquadr\u00e3o suicida, que loucura", "author_id": "756562689233555458"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176326222625853440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326222625853440"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "2576345717", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:19.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326215583580160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326215583580160"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "340990957", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9334, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176326193982967811", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326193982967811"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida na Globo \ud83d\ude0d", "author_id": "950455959515815936"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:12.000Z", "id": "1176326184692592640", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326184692592640"], "text": "@DelaRosaMaria0 outsmarts @PaoloWrestling, makes herself an opening and hits a TOPE SUICIDA!!! https://t.co/3HkTuakgeK", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelaRosaMaria0", "id": "210652886"}, {"start": 26, "end": 41, "username": "PaoloWrestling", "id": "896439922550288386"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3HkTuakgeK", "expanded_url": "https://twitter.com/Javichohervas/status/1176326184692592640/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/3HkTuakgeK", "media_key": "7_1176326135027830785"}]}, "author_id": "1010137115093602304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326108935053318"}], "in_reply_to_user_id": "1010137115093602304"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:09.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 87, "probability": 0.7431, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326172499677184", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326172499677184"], "text": "\"voc\u00ea morreria por mim?\"\n\"sim\"\n\"muito f\u00e1cil... voc\u00ea viveria por mim?\"\n-Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "1654392356"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:08.000Z", "id": "1176326171144970240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326171144970240"], "text": "Passando o filme q eu amo,,,,,, esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1041034221094150144"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326160009105408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326160009105408"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "2727019780", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7814, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 53, "end": 54, "probability": 0.8016, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1176326154980069376", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326154980069376"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 o melhor filme j\u00e1 concebido pela DC, mas todas suas mazelas se concentram em um grande torete colossal de merda que eles chamam de roteiro.", "author_id": "359992127"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176326115566194688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326115566194688"], "text": "Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme, sendo que a Bif\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 na ro\u00e7a, acreditando na for\u00e7a dele, j\u00e1 pensou se essa prova \u00e9 de sorte e Drika ganha?\nD\u00e1 zero pra essa \"Equipe Suicida\"", "author_id": "594699950"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:55.000Z", "id": "1176326114026971139", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326114026971139"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1523620663", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176326113439694849", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326113439694849"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "4794964848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:46.000Z", "id": "1176326078257913856", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326078257913856"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1113826564762931201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:46.000Z", "id": "1176326077691629568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326077691629568"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1048574996786888705"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:46.000Z", "id": "1176326076580204544", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326076580204544"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida...coringa e o terror \ud83e\udd21\u270c\ufe0f", "author_id": "748697468158742528"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 65, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 99, "end": 113, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "rvfradiopopular", "id": "352141933"}]}, "id": "1176326063452037122", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326063452037122"], "text": "RT @rvfradiopopular: RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamien\u2026", "author_id": "2862994114", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176088924915142656"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176326060599848963", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326060599848963"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida tinha tudo para ser O FILME DO ANO, mas... o roteiro deixou MUITO A DESEJAR.\nAinda lembro que fiquei ansiosa quando liberaram o trailer. Mas quando assisti... Meu dels\nNunca mais criei tanta expectativas pra um filme", "author_id": "778429178622251008"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 33, "probability": 0.9879, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.9444, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176326050512588801", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326050512588801"], "text": "tem o esquadr\u00e3o suicida na netflix e mesmo assim t\u00f4 assistindo na globo q consequentemente eles cortam a porra do filme todo", "author_id": "3325891517"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326047433932800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326047433932800"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "886219272585957376", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326045714325504", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326045714325504"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "923672852", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5275, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326035111104518", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326035111104518"], "text": "esquadr\u00e3o suicida tinha td p ser bom mas eh ruim", "author_id": "2302752850"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7402, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 76, "end": 80, "probability": 0.5757, "type": "Person", "normalized_text": "Marco"}]}, "id": "1176326032577761280", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326032577761280"], "text": "Nunca assisti esquadr\u00e3o suicida ai meu amigo colocou o comecinho na casa do Marco e criei curiosidade mas n\u00e3o  terminei, agr estava passando de novo vi s\u00f3 o comecinho e minha m\u00e3e vai l\u00e1 e muda de canal", "author_id": "2716858893"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:34.000Z", "id": "1176326027980750848", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326027980750848"], "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "Policiaca"}], "urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/evNR3SElUM", "expanded_url": "http://bit.ly/2mkjfZP", "display_url": "bit.ly/2mkjfZP"}]}, "text": "#Policiaca\ud83d\ude94 \u26a0\ufe0f| Los padres desconocen los motivos que llevaron a su hijo a quitarse la vida, elevando la cifra a 114 suicidios.\nhttps://t.co/evNR3SElUM", "author_id": "2483102179"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:34.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176326024952520705", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326024952520705"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1153364530233298950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:33.000Z", "id": "1176326023228592129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326023228592129"], "text": "RT @DaviR95382503: To vendo esquadr\u00e3o suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DaviR95382503", "id": "912491242696708096"}]}, "author_id": "959260944160448513", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176314949456580608"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6535, "type": "Person", "normalized_text": "marcala"}]}, "id": "1176326009496449024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326009496449024"], "text": "Sdd eu e a marcala fazendo piada suicida o tempo todo para fazer um al\u00edvio c\u00f4mico com a puta crise q a gente tava...", "author_id": "2977112644"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176326005692293121", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326005692293121"], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "844798185725865984", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176326002621997056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326002621997056"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "906236345496023045", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.8875, "type": "Other", "normalized_text": "Free Fire"}], "urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/OGpEfc0lQj", "expanded_url": "https://www.bibliatodo.com/NoticiasCristianas/joven-se-suicida-al-apostar-con-el-diablo-si-pierdo-en-free-fire-me-quito-la-vida/", "display_url": "bibliatodo.com/NoticiasCristi\u2026"}]}, "id": "1176326001707683840", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326001707683840"], "text": "Joven se suicida al apostar con el diablo \"Si pierdo en Free Fire me quito la vida\" - Noticias de \u00daltima Hora https://t.co/OGpEfc0lQj", "author_id": "1083525114"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176325998746447873", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325998746447873"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "1066883076331118594", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 104, "end": 112, "probability": 0.613, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 135, "end": 138, "probability": 0.5452, "type": "Person", "normalized_text": "Marg"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "ZAMENZA", "id": "67656004"}]}, "id": "1176325979318493185", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325979318493185"], "text": "RT @ZAMENZA: A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Marg\u2026", "author_id": "149702290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176321933920657408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 46, "probability": 0.7674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 55, "probability": 0.9642, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 105, "end": 111, "probability": 0.456, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 125, "end": 129, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Dc_da_depressao", "id": "1076671335953297408"}]}, "id": "1176325960469270528", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325960469270528"], "text": "RT @Dc_da_depressao: Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melho\u2026", "author_id": "1153364530233298950", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176320913698152448"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.577, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176325949945724934", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325949945724934"], "text": "e esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 tem personagem merda", "author_id": "1117796550913212417", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176325393361584128"}], "in_reply_to_user_id": "1117796550913212417"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176325942047891456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325942047891456"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "3941151681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:13.000Z", "id": "1176325937652281345", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325937652281345"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "240203187", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:13.000Z", "id": "1176325936666632192", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325936666632192"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida filme ruim do carai", "author_id": "61237445"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176325929913802752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325929913802752"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "3941151681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:11.000Z", "id": "1176325929435566081", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325929435566081"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "829484609729658880", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4581, "type": "Other", "normalized_text": "Alerquina"}], "urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/kgIJczTtc7", "expanded_url": "https://twitter.com/bluewalker27/status/1176325927346851843/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kgIJczTtc7", "media_key": "16_1176325702662197248"}]}, "id": "1176325927346851843", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325927346851843"], "text": "A coroa t\u00e1 pesada Alerquina? Carregou Esquadr\u00e3o Suicida na coluna essa mulher https://t.co/kgIJczTtc7", "author_id": "1063109350552682496"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "A Fazenda"}]}, "id": "1176325913845346304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325913845346304"], "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o bom que eu vou assistir A Fazenda.", "author_id": "1532484420"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6871, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "jeanbenevenutti", "id": "717892901800439808"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176325897537933313", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325897537933313"], "text": "RT @jeanbenevenutti: A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176316143889522696"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:00.000Z", "id": "1176325883755466753", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325883755466753"], "text": "RT @QueridoJeito: \u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "QueridoJeito", "id": "369645502"}]}, "author_id": "1083759566", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309417752649729"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176325866986639362", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325866986639362"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:55.000Z", "id": "1176325864289656833", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325864289656833"], "text": "@dougraz Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 suic\u00eddio depois, isso sim!", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dougraz", "id": "751854434360131584"}]}, "author_id": "97512524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176308638996205568"}], "in_reply_to_user_id": "751854434360131584"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:55.000Z", "id": "1176325863983472640", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325863983472640"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac\ud83c\udfa5\u2764", "author_id": "3396239853"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.4865, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176325855943057408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325855943057408"], "text": "N\u00e3o lembrava que esquadr\u00e3o suicida era t\u00e3o ruim", "author_id": "1169373587943428097"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.6947, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "qvsthony", "id": "4657023257"}]}, "id": "1176325847491534848", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325847491534848"], "text": "RT @qvsthony: vou ver esquadr\u00e3o suicida e dps dormir \ud83d\ude34", "author_id": "730092941490958336", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309862034280449"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 31, "probability": 0.8144, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "E_Zangado", "id": "741007552658460672"}]}, "id": "1176325838817677318", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325838817677318"], "text": "RT @E_Zangado: Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo, n\u00e3o me canso de ver", "author_id": "4258021761", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176311523884642304"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:48.000Z", "id": "1176325831687364610", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325831687364610"], "text": "@peterjordan100 Ai que burro. \u00c9 pela parte de baixo onde se acha logo o recheio. Quando chegar no bico j\u00e1 matou a larica e se sobrar \u00e9 s\u00f3 massa pro cachorrinho na porta da padaria.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "peterjordan100", "id": "3311716376"}]}, "author_id": "231569197", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176312495432175617"}], "in_reply_to_user_id": "3311716376"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:46.000Z", "id": "1176325823965650945", "lang": "it", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325823965650945"], "text": "Squadrao Suicida filme brabo", "author_id": "1153508899556876290"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 35, "probability": 0.4735, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "luquinha", "id": "106957547"}]}, "id": "1176325822959013889", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325822959013889"], "text": "RT @luquinha: se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "709533393541799936", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309081658810368"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176325821931433989", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325821931433989"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "971004142880772098", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.9742, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LUIZLUIZ_89", "id": "1080843552480026624"}]}, "id": "1176325821860130816", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325821860130816"], "text": "RT @LUIZLUIZ_89: Filme brabo na Globo.\nEsquadr\u00e3o suicida. \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "814166395621691392", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176312829269422080"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "HigorSimonato", "id": "2230975930"}]}, "id": "1176325817867128832", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325817867128832"], "text": "RT @HigorSimonato: Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "149702290", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309189683097601"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.5552, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8528, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/h1yZQAECEH", "expanded_url": "https://twitter.com/cinema1art/status/1176325802000039937/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/h1yZQAECEH", "media_key": "16_1176325793611505665"}]}, "id": "1176325802000039937", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325802000039937"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida. Vencedor do Oscar de melhor maquiagem.  Lend\u00e1rios! https://t.co/h1yZQAECEH", "author_id": "1473323988"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:40.000Z", "id": "1176325801463164929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325801463164929"], "text": "Eu vendo esquadr\u00e3o suicida com a minha m\u00e3e, a\u00ed eu durmo agarrado nela  ksksks \u2764\ufe0f", "author_id": "1042898230143606784"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176325796790751232", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325796790751232"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "1135006038892208130", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:36.000Z", "id": "1176325785508098054", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325785508098054"], "text": "vendo esquadr\u00e3o suicida com a mamis, esperando a meia noite pra encher ela de mimos no aniver dela", "author_id": "4062453617", "geo": {"place_id": "51bf596b82275cad"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:34.000Z", "id": "1176325775492096002", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325775492096002"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 inaceit\u00e1vel", "author_id": "743438422929457156"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.522, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9317, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 89, "end": 101, "probability": 0.964, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.4275, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "id": "1176325766587592704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325766587592704"], "text": "RT @dcucomics: Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mul\u2026", "author_id": "131329868", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176324739259883520"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:32.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.7965, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176325765497049093", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325765497049093"], "text": "Bom, depois de 4 anos vou ver esquadr\u00e3o suicida de vdd pq me recusei a ver no cinema", "author_id": "1120821043227238400"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.6126, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176325762640744448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325762640744448"], "text": "Perdi as contas de quantas vezes eu j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "970257161635975168"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 55, "probability": 0.9408, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4252, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176325761659224064", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325761659224064"], "text": "T\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida s\u00f3 por causa da Margot Robbie vulgo Arlequina, ela \u00e9 maravilhosa demais \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d", "author_id": "2761521201", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:30.000Z", "id": "1176325758534475776", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325758534475776"], "text": "No me canso de mirar escuadr\u00f3n suicida", "author_id": "1373873576"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:30.000Z", "id": "1176325756697415680", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325756697415680"], "text": "RT @Gabiilpso: Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Gabiilpso", "id": "2197854831"}]}, "author_id": "1026917062868955138", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309192484970502"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:25.000Z", "id": "1176325739278405633", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325739278405633"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1082392735892586496", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 21, "probability": 0.6395, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Mariaeugs", "id": "1374197958019842050"}]}, "id": "1176325719900807168", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325719900807168"], "text": "RT @mariaeugs: Olha DC, te amo, te adoro, mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 medonho de ruim", "author_id": "2152146848", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325257701072896"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:17.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.43, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 42, "end": 58, "probability": 0.5997, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 93, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176325703811231744", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325703811231744"], "text": "RT @juunwe: Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "336575262", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318053992337408"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:17.000Z", "id": "1176325703635279872", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325703635279872"], "text": "to deitadinha com meus irm\u00e3os vendo esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udc99", "author_id": "887409647514247169"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:15.000Z", "id": "1176325695410266112", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325695410266112"], "text": "Incr\u00edvel como esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma merda.\nMas s\u00f3 esse m\u00eas j\u00e1 vi duas vezes aleatoriamente", "author_id": "2152146848", "geo": {"place_id": "e9ea1f1600a66684"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:13.000Z", "id": "1176325687998910464", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325687998910464"], "text": "RT @SargentoFAHUR: Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Ta\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "SargentoFAHUR", "id": "255300173"}]}, "author_id": "1526212944", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176233973133058048"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:12.000Z", "id": "1176325683448045568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325683448045568"], "text": "Sinceramente tem filme pior q esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "722092446067388416"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 24, "probability": 0.5166, "type": "Other", "normalized_text": "gunn"}, {"start": 39, "end": 57, "probability": 0.6794, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "id": "1176325675373989888", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325675373989888"], "text": "quero s\u00f3 ver o que o gunn vai fazer em esquadr\u00e3o suicida 2 com parte do elenco original, se v\u00e3o ter refer\u00eancias ao primeiro filme e tal", "author_id": "73687127"}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 78, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 83, "end": 99, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 31, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 32, "end": 49, "tag": "esquadraosuicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "leandrkohlhoff", "id": "1047223657397985281"}], "urls": [{"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176325667803320320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325667803320320"], "text": "RT @LeandrKohlhoff: #TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "4429131155", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176318055934234624"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 32, "probability": 0.4632, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Vikthus", "id": "328048839"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}, "id": "1176325661235040259", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325661235040259"], "text": "RT @VIKTHUS: Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "322033751", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176308829790834689"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:41:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.4938, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176325652250812416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325652250812416"], "text": "RT @Doomingues07: Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhoso", "author_id": "4062453617", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176325423959027717"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.461, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}], "hashtags": [{"start": 46, "end": 70, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "isllau", "id": "1648416043"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176325622576140288", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325622576140288"], "text": "RT @isllau: Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1113826564762931201", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176309266677936129"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:57.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 22, "probability": 0.8767, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176325620458020864", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325620458020864"], "text": "mano, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 um dos filmes mais bosta q eu j\u00e1 vi", "author_id": "842952058810617856"}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.9537, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 93, "end": 99, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PedroMottaB", "id": "978030180584316929"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "id": "1176325611284881408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325611284881408"], "text": "RT @PedroMottaB: Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "author_id": "55551681", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1176313666439917568"}]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "938821332128722944", "location": "rio de janeiro", "name": "bea", "username": "beawnnd", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 47, "tweet_count": 18758, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1076671335953297408", "name": "DC da Depress\u00e3o", "username": "Dc_da_depressao", "public_metrics": {"followers_count": 289260, "following_count": 94, "tweet_count": 23062, "listed_count": 187}}, {"verified": false, "id": "208323762", "name": "Marco Siqueira", "username": "engsegsiqueira", "public_metrics": {"followers_count": 889, "following_count": 892, "tweet_count": 26048, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "255300173", "location": "Paran\u00e1, Brasil", "name": "Sargento Fahur", "username": "SargentoFAHUR", "public_metrics": {"followers_count": 671987, "following_count": 95, "tweet_count": 4824, "listed_count": 371}}, {"verified": false, "id": "791780834701434880", "location": "rj  ", "name": "caroline", "username": "anacaroIinx_", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 187, "tweet_count": 21838, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "717892901800439808", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jean n\u00e3o Grey \ud83d\udcd6: 1984", "username": "jeanbenevenutti", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 179, "tweet_count": 5813, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3955296269", "location": "resili\u00eancia ", "name": "menina loy", "username": "EuLoyanee", "public_metrics": {"followers_count": 11547, "following_count": 1242, "tweet_count": 49862, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "702000591573225472", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "'\ud83e\udee6", "username": "_lorrana01", "public_metrics": {"followers_count": 15671, "following_count": 799, "tweet_count": 149554, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "615185218", "location": "Querendo te encontrar.", "name": "Hadassa", "username": "Lrds131991", "public_metrics": {"followers_count": 2384, "following_count": 993, "tweet_count": 290434, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "369645502", "location": "Brasil", "name": "Querido Jeito \u30c4", "username": "QueridoJeito", "public_metrics": {"followers_count": 1478573, "following_count": 18, "tweet_count": 130763, "listed_count": 502}}, {"verified": false, "id": "145601933", "location": "Puerto Plata", "name": "Jose Martinez I", "username": "jmialcon", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 760, "tweet_count": 111266, "listed_count": 32}}, {"verified": true, "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "name": "CDN 37", "username": "CDN37", "public_metrics": {"followers_count": 1227426, "following_count": 1479, "tweet_count": 860543, "listed_count": 2614}}, {"verified": false, "id": "3026493177", "location": "onde tem confus\u00e3o", "name": "batoba", "username": "maspqbatora", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 299, "tweet_count": 49318, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "62863828", "location": "CWB/SLZ", "name": "engenheiro de Konoha \ud83c\udf43", "username": "eusouorafaf", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 174, "tweet_count": 47523, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748745981252874242", "location": "Goi\u00e2nia", "name": "petista safada", "username": "dmxrgn", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 387, "tweet_count": 29236, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2423109164", "location": "Manaus, Brasil", "name": "Oliveirah", "username": "juliangama_", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 116, "tweet_count": 702, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1008397547386425344", "location": "Resende, Brasil", "name": "Complicada e imperfeitinha", "username": "Marii90881362", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 114, "tweet_count": 536, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971916107358629890", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Diaba, Fdp Maliciosaa\ud83d\udd25", "username": "YriisSilvaa", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 787, "tweet_count": 31825, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "87703031", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Diego Fernando", "username": "diegofernandocb", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 87, "tweet_count": 3164, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "896135738911326209", "name": "Jr \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "CleiversonJr", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 105, "tweet_count": 8109, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "893282966641790976", "location": "\u2764\ufe0f M\u00e3e\u2764  \ud83d\udc9a\ud83d\udc96 Brooklin ", "name": "Gangster", "username": "Chefinn22", "public_metrics": {"followers_count": 1754, "following_count": 681, "tweet_count": 7989, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "716647525814562817", "location": "011", "name": "juridico daemon targaryen", "username": "kaiquuex", "public_metrics": {"followers_count": 5284, "following_count": 1703, "tweet_count": 61646, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "161070500", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PietrA \u2764\ufe0f\u200d\ud83e\ude79", "username": "pietraloren", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1840, "tweet_count": 45825, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1665306480", "location": "Lisboa, Portugal", "name": "MARI LOL \ud83c\udf35\ud83d\udd25", "username": "MARIobservando", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 412, "tweet_count": 45403, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1050220012710051842", "location": "Iraj\u00e1", "name": "Mam\u00e3e Do Wendell Gabriel\ud83e\udd70\ud83d\udc99\ud83d\udc76\ud83c\udffe", "username": "Crf_Vittoria", "public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 402, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "890582639618519040", "name": "TANGIRINA \u00b2\u00b2", "username": "tangirinamix", "public_metrics": {"followers_count": 3410, "following_count": 1964, "tweet_count": 38913, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1175532793952161792", "location": "Paran\u00e1", "name": "Lucas Brisa \ud83c\udf41", "username": "olctrip", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 105, "tweet_count": 262, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "500290601", "location": "Aracaju, Brasil", "name": "heroina do lixo", "username": "heroinadolixo", "public_metrics": {"followers_count": 122516, "following_count": 673, "tweet_count": 141992, "listed_count": 358}}, {"verified": false, "id": "813769526466715648", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "\u1d0a\u1d1c\u0274\u026a\u1d0f\u0280, 7; \uea00", "username": "npjuunin", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 312, "tweet_count": 7744, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "328048839", "location": "Wakanda", "name": "Meu nome n\u00e3o \u00e9 Jonny", "username": "Vikthus", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 811, "tweet_count": 17328, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1091535875312373762", "name": "reh", "username": "_renathaly", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 96, "tweet_count": 27650, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "900127629210255360", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud83d\udc12", "username": "Menorbom23", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 532, "tweet_count": 16824, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1115437089405984768", "location": "Ipu\u00e3, Brasil", "name": "larissa", "username": "starswithroses", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 132, "tweet_count": 7544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "901894147115806721", "location": "futirinhasfc@gmail.com", "name": "P\u00e9pe \ud83c\udf5e", "username": "pewdiepep", "public_metrics": {"followers_count": 33035, "following_count": 1630, "tweet_count": 32684, "listed_count": 43}}, {"verified": false, "id": "4397952388", "location": "sinta-se a vontade\ud83e\udd17", "name": "barbie.", "username": "neguinha521", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 360, "tweet_count": 9535, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111449610143318017", "location": "rafaella cardoso, jo\u00e3o vitor\ud83d\udc7c", "name": "julex\ud83e\udd0d", "username": "juliarocha_crf", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 279, "tweet_count": 18576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120521719637262336", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "Brooklin Baby", "username": "loudsfenty", "public_metrics": {"followers_count": 789, "following_count": 780, "tweet_count": 19746, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1161710623509700613", "name": "umagordinhagostosa\u2764\ud83d\udc9a", "username": "Solzin_13", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 63, "tweet_count": 4774, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120407340367392768", "location": "Paris, France", "name": "nalu", "username": "ana_oliveir47", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 778, "tweet_count": 14821, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2688973522", "name": "aline", "username": "_alinasciment0", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 365, "tweet_count": 48057, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "842025934165295108", "location": "B.Vasco\u26f3\ud83c\uddee\ud83c\uddf6", "name": "BINHO'BV\ud83d\uddfc\ud83e\udd4b", "username": "TreemBallaBv75", "public_metrics": {"followers_count": 1273, "following_count": 856, "tweet_count": 19807, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889588211483381760", "name": "A Moorena \uf8ff", "username": "Moorena_Silva15", "public_metrics": {"followers_count": 11570, "following_count": 406, "tweet_count": 15805, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "106957547", "location": "Blumenau, Brasil", "name": "luquinhas", "username": "luquinha", "public_metrics": {"followers_count": 453136, "following_count": 730, "tweet_count": 59828, "listed_count": 2769}}, {"verified": false, "id": "3335231121", "name": "maria luiza \ud83c\udf43", "username": "afirel0v3", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 275, "tweet_count": 16888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "210803675", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "kawine", "username": "noilakawine", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 414, "tweet_count": 17424, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "282325875", "location": "s\u00e3o paulo", "name": "\ud83d\udc98 Renan Caide\u2693\ud83d\udc51", "username": "reehcaide", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 1215, "tweet_count": 6708, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2709869402", "location": "\ud835\udfd0\ud835\udfcf\ud835\udfcf\ud835\udfcf \u2e38 \ud83e\udd87", "name": "t \ud83d\udd78\ufe0f", "username": "killsbat", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 15426, "tweet_count": 105584, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "1109996853293137920", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "larissa \ud83e\udd65", "username": "Cruzgatti", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 303, "tweet_count": 5930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "988186516781453312", "name": "pinwino baboso", "username": "Tm29Victor", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 407, "tweet_count": 483, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1173615153486663680", "location": "Brasil", "name": "L\u00edvia", "username": "Iiviamt", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 237, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "617217231", "location": "Minas Gerais - Lafaiete", "name": "Fabricio Lucas \u00ae", "username": "Fabriciou_L", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1800, "tweet_count": 125550, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3293000009", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Rafael", "username": "ralfafs", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 470, "tweet_count": 1831, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "149221749", "location": "Balsas, Brasil", "name": "pretim\u00b9\u2078\u2079\u2078\ud83d\udc25", "username": "fritodeovo", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 435, "tweet_count": 6480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2950620429", "location": " Lua \u2604\ufe0f", "name": "dud\u0251\u2077\ud83d\udd79| TOH is back!", "username": "chokewcookies", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 2073, "tweet_count": 56799, "listed_count": 4}}, {"verified": true, "id": "212954552", "name": "Tati Nefertari", "username": "TatiNefertari", "public_metrics": {"followers_count": 110043, "following_count": 1280, "tweet_count": 38183, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "745297363812614144", "location": "Irau\u00e7uba, Brasil", "name": "\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6 \u1d04\u1d00\u0280\u029f\u1d0fs \u24df", "username": "Carlosmsep1", "public_metrics": {"followers_count": 1032, "following_count": 678, "tweet_count": 56386, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1151220422165352449", "location": "Hon\u00f3rio Gurgel, Rio de Janeiro", "name": "Pretinha\u2728", "username": "falawellen", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 371, "tweet_count": 10785, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4086323483", "location": "044", "name": "\ud835\udc5a\ud835\udc56\ud83e\udd8b", "username": "minantes14", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 1720, "tweet_count": 6655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1041034221094150144", "location": "044", "name": "\ud835\udc34.", "username": "DutraNalu", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 610, "tweet_count": 40596, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "594183376", "location": "Manaus, Amazonas", "name": "debs", "username": "debst4n", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 558, "tweet_count": 92387, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "953399675620556801", "location": "Palho\u00e7a, Brasil", "name": "Brenda Adriano", "username": "brendaadriano20", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 59, "tweet_count": 431, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "887409647514247169", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "samara \ud83d\udd25\u2665\ufe0f", "username": "freitassamara47", "public_metrics": {"followers_count": 3370, "following_count": 1215, "tweet_count": 18357, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "949356940110508032", "location": "Comendador Soares, Nova Igua\u00e7u", "name": "IURY TOMAHOOK \u1d9c\u02b3\u1da0 \u272d", "username": "iurytomahooksgt", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 1287, "tweet_count": 7153, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "38087710", "location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "name": "L\u00e9a Cutrim \ud83d\udde3\ufe0f", "username": "leacutrim", "public_metrics": {"followers_count": 1351, "following_count": 2208, "tweet_count": 36623, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "2724672095", "name": "xaulin matador de porco", "username": "marsurprise", "public_metrics": {"followers_count": 1628, "following_count": 1006, "tweet_count": 177219, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2574683079", "location": "La Florida, Chile", "name": "Mario Gonz\u00e1lez Rojas", "username": "koloro666", "public_metrics": {"followers_count": 2687, "following_count": 380, "tweet_count": 301842, "listed_count": 56}}, {"verified": false, "id": "3517444829", "location": "Santiago, Chile", "name": "PIENSAPRENSA 315 mil Seguidores", "username": "PiensaPrensa", "public_metrics": {"followers_count": 317704, "following_count": 35420, "tweet_count": 69540, "listed_count": 741}}, {"verified": false, "id": "2607972409", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "s\u1d00\u1d18\u1d00\u1d1b\u026a\u0274\u029c\u1d00", "username": "keiles_", "public_metrics": {"followers_count": 1213, "following_count": 797, "tweet_count": 39957, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1051939881017053185", "name": "t\u03b1y.\u00b9\u2074", "username": "tfgiorgian", "public_metrics": {"followers_count": 2065, "following_count": 399, "tweet_count": 81395, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "67656004", "location": "Rio de Janeiro", "name": "S\u00e9rgio Santos", "username": "ZAMENZA", "public_metrics": {"followers_count": 222374, "following_count": 733, "tweet_count": 542556, "listed_count": 697}}, {"verified": false, "id": "743812575859707904", "name": "fernando", "username": "telephonegang", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 457, "tweet_count": 13825, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4174516096", "location": "danny, a rua", "name": "gabriel", "username": "dannypatroI", "public_metrics": {"followers_count": 964, "following_count": 1007, "tweet_count": 46064, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "906614416229195776", "location": "Belford Roxo, Brasil", "name": "Thaa\u00eds \u2728", "username": "eu_thaissilva", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 1123, "tweet_count": 12955, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076653603459424256", "location": "mandela ", "name": "nic\ud83d\udc8b", "username": "nicoIesousa", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 392, "tweet_count": 26841, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132052665196863489", "location": "Brasil", "name": "Lauryuh", "username": "sdele15", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 141, "tweet_count": 7, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "142920312", "location": "Mairipor\u00e3, Brasil", "name": "Junior", "username": "juni0r_silveira", "public_metrics": {"followers_count": 35042, "following_count": 32182, "tweet_count": 30278, "listed_count": 13}}, {"verified": false, "id": "1029714742267523072", "name": "rayane", "username": "rayane___17", "public_metrics": {"followers_count": 7400, "following_count": 428, "tweet_count": 17190, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3174216539", "location": "Jap\u00e3o", "name": "100 sa\u00e7\u00e3o\u6c34", "username": "Jaapa1533", "public_metrics": {"followers_count": 374, "following_count": 341, "tweet_count": 18626, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "997265026087079936", "location": "Rocha Miranda, FQQ.\u2665\ufe0f", "name": "P.\ud83e\udd34\ud83c\udffe\u2720", "username": "menorpq", "public_metrics": {"followers_count": 1378, "following_count": 718, "tweet_count": 91469, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "120839423", "location": "Chivilcan-Temuko-Chile", "name": "WerkenApi transitando a Ra\u00f1i\u00f1elhue", "username": "juanseapi", "public_metrics": {"followers_count": 3284, "following_count": 3025, "tweet_count": 353710, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "203686821", "location": "No soy de aqu\u00ed ni soy de all\u00e1.", "name": "Hugo Marchant (De $hilian buey)", "username": "Contimasque", "public_metrics": {"followers_count": 3561, "following_count": 3339, "tweet_count": 165804, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "1120017139027644417", "name": ".", "username": "lawgangn", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 226, "tweet_count": 4220, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1111351514549927937", "location": "mundo da lua", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc96\ud835\udc8a\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc8e\ud835\udc86 \ud83c\udf44\ud83e\udec0", "username": "xxultraviolence", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 996, "tweet_count": 42061, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3343071322", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "TR", "username": "Thiago_reisss", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 917, "tweet_count": 12226, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "285937067", "name": "Mano Benes", "username": "vitinho18", "public_metrics": {"followers_count": 685, "following_count": 727, "tweet_count": 7783, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2502765192", "location": "Recife, Brasil", "name": "oxe", "username": "lipe_stanford", "public_metrics": {"followers_count": 1697, "following_count": 1259, "tweet_count": 44934, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "59249540", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "brenomouse", "username": "hausofmouse_", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 881, "tweet_count": 18025, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1069260742782869505", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "name": "V13\ud83e\udd2a", "username": "DerrotaAntunes", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 215, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "142106451", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Carlos Rodrigues", "username": "c_rodriguees", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 935, "tweet_count": 123033, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "3363175288", "location": "022", "name": "marysoliver", "username": "maryssoli", "public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 800, "tweet_count": 20682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804891720047587328", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Diegu", "username": "pereira_diegu", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 363, "tweet_count": 21001, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3423370847", "location": "Setor Norte, Maracan\u00e3 ", "name": "Hastings\u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83c\udf6d", "username": "IsaHastings_", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1584, "tweet_count": 92843, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4515203549", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "\ud835\udcdf\ud835\udcee\ud835\udced\ud835\udcfb\ud835\udcf8", "username": "PedroVieira_16", "public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2695, "tweet_count": 61338, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "831226430704988160", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcee \ud83e\udef6\ud83c\udffd", "username": "RayNeves01", "public_metrics": {"followers_count": 1324, "following_count": 433, "tweet_count": 25576, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "512471100", "location": "N\u00e3o consta no mapa - RS", "name": "dre \u262e", "username": "oeadre", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 855, "tweet_count": 60524, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336711884", "name": "DianyWayne \ud83c\udf2a\ufe0f\ud83d\udc27", "username": "diany90210", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 211, "tweet_count": 28387, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4787888175", "location": "Sol, 1496\u00d710^5 - Via L\u00e1ctea", "name": "Patrick Neris", "username": "patriself", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1016, "tweet_count": 37415, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1594768800", "location": "gugu", "name": "#ETC\ud83e\udd91", "username": "epictimechat", "public_metrics": {"followers_count": 12065, "following_count": 690, "tweet_count": 234827, "listed_count": 48}}, {"verified": false, "id": "1059397793264082944", "location": "californication", "name": "bag of grins", "username": "RHCPduda", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 873, "tweet_count": 24204, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3389473157", "name": "Jared Leto Brasil", "username": "BRJaredLeto", "public_metrics": {"followers_count": 3484, "following_count": 51, "tweet_count": 35017, "listed_count": 15}}, {"verified": false, "id": "381794564", "location": "DURHAM,NC", "name": "RUBI FERRER", "username": "RUBI__FERRER_", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 90, "tweet_count": 25101, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1044807936051220480", "location": "Itabira/BH", "name": "Paoll\ud83c\udd70\ufe0f Pity", "username": "PityPaolla", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 463, "tweet_count": 11570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "826414420955901952", "location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "name": "Denguinho \ud83c\udf80", "username": "CarlinhAndress", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 998, "tweet_count": 17181, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3401444297", "location": "Amarelinho, RDM", "name": "Paquet\u00e1 \u26a1\ufe0f", "username": "Vpzada7", "public_metrics": {"followers_count": 3404, "following_count": 811, "tweet_count": 58715, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "834129122678943744", "location": "Cdd mais perigosa do Rj", "name": "Jg", "username": "mnr_jg", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 137, "tweet_count": 3923, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "774441716074045441", "name": "marcos;", "username": "mp_crf", "public_metrics": {"followers_count": 1726, "following_count": 1124, "tweet_count": 26407, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "824096644522242048", "name": "Pelot\u00e3o Emilly\u2764 (\ud83d\udc9a)", "username": "Subir_tags10", "public_metrics": {"followers_count": 2294, "following_count": 4603, "tweet_count": 288990, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "2294366635", "location": "071", "name": "13\u2b50", "username": "eumiimi_", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 320, "tweet_count": 138831, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "701536263338381312", "location": "RJ/CG", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd8a\ud835\udd94\u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "leoalbf", "public_metrics": {"followers_count": 2855, "following_count": 982, "tweet_count": 44036, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "90271944", "name": "Guina Yeung", "username": "guinayeung", "public_metrics": {"followers_count": 849, "following_count": 4906, "tweet_count": 10757, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1144336024446914561", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcd4\ud835\udcff\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7 - Tar\u00f3loga", "username": "orienteve_", "public_metrics": {"followers_count": 1336, "following_count": 1086, "tweet_count": 22829, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "826082113002860544", "location": "Lugar nenhum ", "name": "\u2735 mandy \u2735", "username": "cruz_amandy", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 270, "tweet_count": 10167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "857250952042213376", "location": "17y | \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08.\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f", "name": "trinha", "username": "jolieroyals", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 501, "tweet_count": 25823, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1065816716192743424", "name": "samii", "username": "maestrisamii", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 193, "tweet_count": 4340, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "237576308", "location": "Brasil", "name": "Hallef Dias", "username": "_hallefmohamed", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 952, "tweet_count": 20685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "75840198", "name": "M\u00e1rio Sacramento #GOpaiN", "username": "mariosacramento", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 2835, "tweet_count": 39775, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1047431049855356930", "location": "rj - sg ", "name": "bet\u00aa", "username": "robertaxzp", "public_metrics": {"followers_count": 1320, "following_count": 1251, "tweet_count": 29095, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "65031430", "name": "Marcel de Souza", "username": "Marcelmmmmm", "public_metrics": {"followers_count": 543, "following_count": 312, "tweet_count": 77385, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "3335214819", "location": "\ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddf9\ud835\uddee\ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddf0\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc \u272a itj", "name": "pianezzer \u00b9\u2079\u00b9\u2079", "username": "gu_pianezzer", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 455, "tweet_count": 2725, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1029707390952906753", "name": "fabian", "username": "obrasilfabian", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 818, "tweet_count": 21688, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "707137094397923328", "location": "wild things", "name": "Luziane Moreira \ud83d\udc94", "username": "luzibraga013", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 677, "tweet_count": 19325, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1047655613919100928", "location": "Mans\u00e3o Fritzenwalden", "name": "Gaby \u26be\ud83c\udf44", "username": "widowfive", "public_metrics": {"followers_count": 1442, "following_count": 2334, "tweet_count": 105384, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1121150857964347392", "name": "\u4eba\u9020\u4eba\u95f417\u53f7", "username": "dantezera1", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 827, "tweet_count": 31709, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1032660081396072448", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "bet", "username": "vinicius_betim", "public_metrics": {"followers_count": 577, "following_count": 564, "tweet_count": 49797, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2388103111", "location": "Brasil", "name": "Matheus", "username": "matheusfernansd", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 443, "tweet_count": 20530, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3028799793", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "Rafael", "username": "RafaelLuzo", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 341, "tweet_count": 9343, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "829092028155887616", "location": "Cachoeira do Sul, Brasil", "name": "Mari Rocker", "username": "Mari_Rocker_", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 298, "tweet_count": 8065, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "72463927", "name": "mandinha", "username": "baalbiss", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 101, "tweet_count": 28135, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "803723041469566976", "location": "Serop\u00e9dica, Brasil", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf8\ud835\udcf1\ud835\udcea\ud835\udcf7", "username": "lohan_figueira", "public_metrics": {"followers_count": 1202, "following_count": 432, "tweet_count": 14905, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1215821564", "location": "isfj", "name": "lucas", "username": "castnoshadowz", "public_metrics": {"followers_count": 586, "following_count": 243, "tweet_count": 88308, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "970257161635975168", "location": "Merc\u00fario\u2604\ufe0f", "name": "teff\u26a1", "username": "Estephanysouz", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 864, "tweet_count": 12090, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "861557103118475264", "name": "Pedro Gama", "username": "Peedro_gama", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 178, "tweet_count": 5570, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "221732789", "location": "Belcity ", "name": "hey king\ud83d\udcad", "username": "heyingris", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 2190, "tweet_count": 35981, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "407348849", "location": "ao vivo em brasilia", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f.\ud83d\udc41\ufe0f \u2b50", "username": "_neanderson", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 416, "tweet_count": 61841, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3402928383", "name": "sa", "username": "augusttfolk", "public_metrics": {"followers_count": 1714, "following_count": 2604, "tweet_count": 59023, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "117927297", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "MURDOCK (ALEX) \u2668\ufe0f", "username": "alexlobooficial", "public_metrics": {"followers_count": 6024, "following_count": 5710, "tweet_count": 37464, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "1101622252901154816", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Luke", "username": "lllukasgabriel", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 326, "tweet_count": 20167, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2418490873", "location": "Barra do Pira\u00ed , RJ", "name": "Jo\u00e3o Vitor S. Dias", "username": "JoaoVitor_SD", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 390, "tweet_count": 3319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937863264943443973", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Gaby\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Gabyjardim3", "public_metrics": {"followers_count": 2501, "following_count": 2506, "tweet_count": 17122, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "882309897949413377", "location": "Favela D.E.R", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86 \ud83e\udee1\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "username": "india_vulgo", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 638, "tweet_count": 55957, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1068873406387552256", "location": "011 zs ", "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd89\ud835\udd9a\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd89\ud835\udd94 \ud835\udd98\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd9b\ud835\udd86", "username": "edusilva_sccp", "public_metrics": {"followers_count": 6270, "following_count": 4517, "tweet_count": 48150, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "3408084460", "name": "Daiele", "username": "ribeirodaai", "public_metrics": {"followers_count": 833, "following_count": 445, "tweet_count": 20664, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "791994225974018048", "location": "Serop\u00e9dica", "name": "malvadao \u00d7\u035c\u00d7", "username": "tutizada", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 873, "tweet_count": 41475, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2763666736", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Marlom \u1d9c\u1d3f\u1da0", "username": "Marlom1999", "public_metrics": {"followers_count": 1955, "following_count": 1081, "tweet_count": 77389, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "898227472315166720", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udcda\ud835\udcea\ud835\udcfd\ud835\udcf1\ud835\udcf5\ud835\udd02\ud835\udcf7 \ud83e\udd0d", "username": "prrKathy", "public_metrics": {"followers_count": 534, "following_count": 682, "tweet_count": 8167, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "48416734", "location": "Santiago, Chile", "name": "Fabi\u00e1n \ud83d\udd2c\ud83e\uddeb\ud83d\udcb5\ud83e\ude78\ud83e\uddec\ud83c\udfac\ud83c\udf9e\ud83c\udf7f", "username": "fabiansaezp", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 3111, "tweet_count": 87053, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "933800059006746624", "location": "(ela/dela) ", "name": "dana \u25e1\u0308 \ud83d\udcd6: acosf", "username": "tomlinsonmadeit", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 611, "tweet_count": 69811, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1047223657397985281", "name": "Leandro Kohlhoff", "username": "leandrkohlhoff", "public_metrics": {"followers_count": 33065, "following_count": 36481, "tweet_count": 26874, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "1003433454715985920", "name": "\ud835\udc20\ud835\udc20.", "username": "Bradicardia21G", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 339, "tweet_count": 27130, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "69141281", "location": "Recife, Pernambuco", "name": "Danny Belo", "username": "DannyBelo", "public_metrics": {"followers_count": 1182, "following_count": 630, "tweet_count": 84236, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "1084945735454478337", "name": "alef \ud83d\udd25", "username": "alefzerax", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 767, "tweet_count": 11301, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1076971229515530241", "name": "#AdaoNegro - CCXP - HBO MAX", "username": "dcc_brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57219, "following_count": 124, "tweet_count": 52371, "listed_count": 136}}, {"verified": false, "id": "1108591813189947392", "location": "Forks", "name": "Lua", "username": "twilirob", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 3090, "tweet_count": 17754, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "133681524", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Butterfly viu a Demi \ud83e\ude78", "username": "surtadapelopop", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3765, "tweet_count": 168472, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "2723307971", "name": "NG$K", "username": "nagasakivs", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 165, "tweet_count": 18954, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2697712630", "name": "anab", "username": "AFIREDEVONNEZ", "public_metrics": {"followers_count": 2558, "following_count": 342, "tweet_count": 39826, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "295670216", "location": "SP ", "name": "re", "username": "owregiane", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 263, "tweet_count": 25058, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4135695615", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "JIMIN DAY", "username": "jjeontear", "public_metrics": {"followers_count": 2059, "following_count": 950, "tweet_count": 55847, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "717922083955720192", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Danado 9 \u26bd", "username": "degao_556", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 533, "tweet_count": 16328, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1110736103106142209", "location": "Campinas, Brasil", "name": "Good End \ud83e\uddec", "username": "AracnoLucasBO", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 496, "tweet_count": 4002, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "986460155524075520", "location": "sunagakure", "name": "astro\u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83e\udd85", "username": "ycxoxx", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 281, "tweet_count": 10981, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "1526024870", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Luiz Silveira", "username": "LuizlSilveira", "public_metrics": {"followers_count": 4991, "following_count": 5330, "tweet_count": 91155, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2371185948", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Marcelo Martins\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "marcelomar05", "public_metrics": {"followers_count": 6001, "following_count": 5721, "tweet_count": 101909, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "846077338844581890", "name": "Amanda", "username": "m_edm04", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 636, "tweet_count": 8131, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175842537619316737", "name": "Paulanazario", "username": "Paulanazario4", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 389, "tweet_count": 2421, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1012468066599481349", "name": "insta: @kamillaaraujof", "username": "kamillaaraujofc", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 594, "tweet_count": 6112, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3333536188", "name": "ca\u00edto RENAISSANCE", "username": "caito__", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 677, "tweet_count": 85885, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "4208560469", "name": "leti\ud83e\uddda\ud83c\udffd\u200d\u2640", "username": "CRF_Leticiaa", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 655, "tweet_count": 30882, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "907003912602968066", "location": "nem sei.", "name": "\u00c9VELYN\ud83e\udd21", "username": "EvecristinaC_", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 137, "tweet_count": 9621, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "910348678543618048", "location": "Jardim Primavera", "name": "Udsu", "username": "HudsoonSfc", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 541, "tweet_count": 12637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3304391896", "location": "Puente Alto, Chile", "name": "Luis Urbina Toro \ud83d\ude92", "username": "LuisUrbinaToro", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 422, "tweet_count": 26761, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "359017388", "location": "Hogwarts", "name": "\ud835\udd23\ud835\udd26\ud835\udd2f\ud835\udd22 \ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd21 \ud835\udd1f\ud835\udd29\ud835\udd2c\ud835\udd2c\ud835\udd21", "username": "loserofthey3ar", "public_metrics": {"followers_count": 1458, "following_count": 2475, "tweet_count": 96198, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "1097278723848581122", "location": "Beverly Hills", "name": "Eduarda ! \ud83c\udf38", "username": "Brunna12265178", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 296, "tweet_count": 1407, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4251076707", "name": "ana", "username": "pwrposeab", "public_metrics": {"followers_count": 1545, "following_count": 3057, "tweet_count": 20448, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "944775227317346304", "location": "Brasil", "name": "G", "username": "yelling_luffy", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 254, "tweet_count": 50624, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "359028478", "location": "Porto Alegre", "name": "Raptor", "username": "SeuRaptor", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 632, "tweet_count": 41476, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1589771420", "location": "Manaus AM", "name": "WESLLEY \u1d9c\u02b3\u1da0", "username": "WesleyRM7", "public_metrics": {"followers_count": 1516, "following_count": 1474, "tweet_count": 4202, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "107748115", "location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "name": "Evandro Santana", "username": "evandrosantana1", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 305, "tweet_count": 10631, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "387461525", "location": "Asuncion - Paraguay", "name": "March", "username": "MarchuFigueredo", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 680, "tweet_count": 98053, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "479494465", "location": "Paraguay", "name": "Fernando Maidana Benegas", "username": "FerchoMaidana", "public_metrics": {"followers_count": 3439, "following_count": 1771, "tweet_count": 65160, "listed_count": 22}}, {"verified": false, "id": "1095469180227383297", "location": "a galaxy far, far way", "name": "Gabriela Jost \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Gabrielaajost", "public_metrics": {"followers_count": 2070, "following_count": 1599, "tweet_count": 16325, "listed_count": 2}}, {"verified": true, "id": "17169320", "location": "Chicago, IL", "name": "COMMON", "username": "common", "public_metrics": {"followers_count": 5392750, "following_count": 880, "tweet_count": 15242, "listed_count": 13036}}, {"verified": false, "id": "1081953055803957249", "location": "Londrina, Brasil", "name": "J\u00e9ssica \ud83d\udc98", "username": "jessipaixa1", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 707, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1648416043", "location": "Parque Anchieta, Rio de Janeir", "name": "Pro Player Desconhecido!", "username": "isllau", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 24, "tweet_count": 285, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "817387437257265153", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "Lucas", "username": "prrlucass", "public_metrics": {"followers_count": 1696, "following_count": 426, "tweet_count": 6065, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "750026611790086144", "location": "Caet\u00e9, Brasil", "name": "\ud83e\udd91", "username": "7arissinha", "public_metrics": {"followers_count": 3243, "following_count": 985, "tweet_count": 2636, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1059602180561354753", "location": "Na casa de harry styles ", "name": "r u a n s t y l e s", "username": "RuaanMellooo", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1217, "tweet_count": 28802, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1556362873", "name": "Flavia", "username": "Flavia_Maxi", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 849, "tweet_count": 12818, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "635831670", "name": "j", "username": "enjoyless", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 684, "tweet_count": 47863, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "950155988", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "shuraya", "username": "estevaozv", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 175, "tweet_count": 8775, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2923460807", "location": "Rio de Janeiro", "name": "carulina", "username": "cafessionario", "public_metrics": {"followers_count": 4725, "following_count": 515, "tweet_count": 135328, "listed_count": 29}}, {"verified": false, "id": "1172190026760949760", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Larissa Marques", "username": "Larissa_bramer", "public_metrics": {"followers_count": 760, "following_count": 278, "tweet_count": 7878, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "105248778", "location": "Campinas, Brasil", "name": "\ud835\ude59\ud835\ude56\ud835\ude63", "username": "imdanilo", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 210, "tweet_count": 20296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "393633018", "location": "Brasil", "name": "Alecrim Dourado \ud83c\udf3e", "username": "baambu7", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 849, "tweet_count": 13531, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1163575776601628673", "location": "Hell", "name": "\ud835\udc6b\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8e.", "username": "HxllsingBoy", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 186, "tweet_count": 1564, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2373073759", "name": "Iago Ribeiro", "username": "Iago_Ribeiro06", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 228, "tweet_count": 14115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856018618550824960", "location": "Distrito Federal, Brasil", "name": "@.@", "username": "karolp23", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 284, "tweet_count": 19933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3902913976", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Dexter", "username": "Allee_Andrade", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 314, "tweet_count": 7168, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1377642708", "name": "LULA PRESIDENTE \u2b50\ufe0f", "username": "liliianmartins", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 204, "tweet_count": 24638, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "762872303822614528", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "\ud835\udd91 \ud835\udd9a \ud835\udd88 \ud835\udd86 \ud835\udd98", "username": "opa_luke", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 626, "tweet_count": 20206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1121644897369354241", "location": "Feira de Santana, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Nogueira", "username": "jhonNogueira2", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 572, "tweet_count": 5196, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1544417581", "name": "Daniela santos", "username": "Ladyfantasminha", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 55, "tweet_count": 4292, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "937450364466552838", "location": "TERRA DOS FAIXA PRETA \ud83e\udd4b\ud83d\udea9", "name": "Bravo\ud83e\udd77\ud83c\udffc", "username": "JH_BRAVO2", "public_metrics": {"followers_count": 1085, "following_count": 735, "tweet_count": 38722, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "754891186675015680", "location": "Lima, Peru", "name": "Guerra Ricardo", "username": "ricardoguerra88", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 135, "tweet_count": 892, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3078067443", "location": "peruano pe' causa", "name": "dami\u00e1n! \ud83d\udcda\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "descuajeringado", "public_metrics": {"followers_count": 2379, "following_count": 255, "tweet_count": 30474, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "566851443", "location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "name": "\u534c \uea00", "username": "QueziaCrys", "public_metrics": {"followers_count": 4034, "following_count": 3792, "tweet_count": 120303, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "139917267", "location": "N\u00e1rnia ", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 o D-A-N \ud83d\ude3c \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4", "username": "tiagooodanilo", "public_metrics": {"followers_count": 1959, "following_count": 1577, "tweet_count": 11650, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1065422562442788864", "location": "Lafken Mapu", "name": "Radio Lafken Mawida 107.3 FM", "username": "LafkenMawida", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 878, "tweet_count": 2041, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "192590000", "location": "Novo Horizonte, S\u00e3o Paulo", "name": "D\u00e9bora 13\u30c3", "username": "dborajanuary", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 89, "tweet_count": 86393, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1085681374844076033", "location": "Cemetery Drive ", "name": "clara || 5soslina", "username": "milkblueblood", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 831, "tweet_count": 24215, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1140685719603679232", "name": "Crislayne lopes", "username": "CrislayneLoopes", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 282, "tweet_count": 1366, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "701646915147079681", "name": "Luana Vignol \ud83c\udf80", "username": "lu_vignol", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 110, "tweet_count": 8299, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2829344811", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Mr. Tired Of Life", "username": "TOLKing20", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 146, "tweet_count": 6716, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "913917539238973440", "name": "lady sem ser a leste", "username": "meybarbaresco", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 160, "tweet_count": 14501, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "294811836", "name": "ricardo", "username": "ricardokdot", "public_metrics": {"followers_count": 617, "following_count": 611, "tweet_count": 63271, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "878774975930433536", "location": "Insta: @_julinhars \ud83d\udcf8  ", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "_julinhars", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1216, "tweet_count": 95346, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "887043553528090625", "location": "insta: anabia2s", "name": "anab", "username": "abtzs_", "public_metrics": {"followers_count": 5257, "following_count": 696, "tweet_count": 50742, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2751548451", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Hankoof\u2764\ufe0f\u2728", "username": "CarolHankoof", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 350, "tweet_count": 610, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "60744088", "location": "Goi\u00e2nia - Go - Brasil", "name": "Patricinha de Beverly GYN", "username": "HeloLourenco", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 876, "tweet_count": 42067, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "1044465221593694208", "name": "hugo", "username": "hgararipe", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 597, "tweet_count": 16049, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3231491950", "name": "amanda do vigor \ud83c\udf08", "username": "amxndx5", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 240, "tweet_count": 59258, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1027745196761591809", "location": "local onde sol racha o coco", "name": "IN MORO IN WE TRUST", "username": "Sofia291182", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 390, "tweet_count": 19343, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3305701127", "location": "meu eterno tesouro, Gabriel", "name": "mera", "username": "analuadoceu_", "public_metrics": {"followers_count": 2890, "following_count": 2477, "tweet_count": 111716, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2780650738", "location": "localizando...", "name": "bia", "username": "biancaaffc", "public_metrics": {"followers_count": 365, "following_count": 235, "tweet_count": 56101, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1141212075248803841", "location": "3x \ud83c\udfc6 no Jap\u00e3o ", "name": "BR\u25cf\u25cfK!!S \ud83e\udd66\ud83e\udd8b", "username": "brooksandfield", "public_metrics": {"followers_count": 953, "following_count": 998, "tweet_count": 81490, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1127723635966451718", "name": "Bianchi", "username": "Biel_bi4nchi", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 186, "tweet_count": 4251, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2753639040", "location": "Rio de Janeiro", "name": "morena", "username": "Karen0ak", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 854, "tweet_count": 7017, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1132838146708791296", "name": "di veneta\ud83e\udee1", "username": "MateusVictor01", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 217, "tweet_count": 5280, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "327070781", "location": "Teres\u00f3polis, Rio de Janeiro", "name": "Jessie Ware do imbi\u00fa\ud83c\udf3b", "username": "nataliaaleal", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 340, "tweet_count": 63986, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "996912303437176833", "location": "FZD", "name": "26/10\ud83e\udd73", "username": "rrealganjagirl", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 460, "tweet_count": 43578, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "932826302679322624", "location": "Santos, Brasil", "name": "carol \u270b\ud83d\ude1d\ud83e\udd1a", "username": "ol1veirass", "public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 501, "tweet_count": 14752, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "706185579831148544", "location": "htgawm ", "name": "(na)Jule", "username": "AnaSasseRroni", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 447, "tweet_count": 19557, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1060626426544775170", "location": "\u2800 ele/dele\u2800\u2755\u2800 \u2800", "name": "troyan", "username": "nyuwaist", "public_metrics": {"followers_count": 1474, "following_count": 1414, "tweet_count": 95830, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3310837223", "name": "\u2728", "username": "zquaddox", "public_metrics": {"followers_count": 3321, "following_count": 3015, "tweet_count": 32837, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1924011138", "name": "Iago\ud83d\udc95", "username": "Iagojokert", "public_metrics": {"followers_count": 803, "following_count": 1024, "tweet_count": 34469, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "414119115", "name": "\u0618lu", "username": "fooIsbeer", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 52, "tweet_count": 95525, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "900038554893594625", "location": "Isengard", "name": "Gabi", "username": "doida_agradavel", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 1068, "tweet_count": 104817, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1560769321", "location": "Belo Horizonte", "name": "Cruzeir\ud83c\udde6o criminoso \ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83c\udfc6\ud83e\udd8a", "username": "HenriqueMatthe1", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 668, "tweet_count": 5501, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1092107568707760133", "name": "bora relaxar", "username": "Fanaccpnt", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 485, "tweet_count": 7424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2834459925", "name": "afh", "username": "arielfhitz", "public_metrics": {"followers_count": 20948, "following_count": 897, "tweet_count": 164350, "listed_count": 81}}, {"verified": false, "id": "40778764", "location": "Brazil", "name": "\u2728 gabriela \u2728", "username": "gabbytorres", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 585, "tweet_count": 264972, "listed_count": 305}}, {"verified": false, "id": "534836197", "location": "bieber's house", "name": "ribeirinha \u2728\ufe0f", "username": "bieberollrs", "public_metrics": {"followers_count": 615, "following_count": 1151, "tweet_count": 45572, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "2615163754", "name": "Xime Flores", "username": "xime2449", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 88, "tweet_count": 6078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "811761425928650752", "name": "\ud83d\udc7d", "username": "Jonzzlc", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 262, "tweet_count": 5350, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1109517316205801473", "location": "Teresina - Piau\u00ed", "name": "Fernando Bulh\u00f5es", "username": "Fbseguros2", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 221, "tweet_count": 964, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1103347066552676357", "name": "@Na\u00e7\u00e3oROUGE", "username": "ROUGEnacao", "public_metrics": {"followers_count": 5419, "following_count": 1781, "tweet_count": 1055, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "821871620813946884", "name": "vitorinha", "username": "pxxxvick", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 531, "tweet_count": 25291, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "202286536", "location": "Rio de Janeiro ", "name": "B \u2206 B Y \u2022 97 \ud83e\udd8b", "username": "woll_andrewns", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 949, "tweet_count": 8596, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "993985304855023617", "name": "vituia", "username": "victoriaalisboa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 301, "tweet_count": 1551, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2591587890", "location": "Bras\u00edlia", "name": "Brunowsk Munson \ud83e\udd18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \ud83d\udd96", "username": "brunnowsk", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1668, "tweet_count": 55853, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "888614567026315265", "location": "S\u00e3o Francisco, Niter\u00f3i", "name": "IAGO 13 \ud83d\udc19", "username": "iagonasc7", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 304, "tweet_count": 10575, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "764400721", "name": "Pripriti \u2696\ud83e\udd1e", "username": "priscilasawyer", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 821, "tweet_count": 12316, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "594699950", "location": "Taubat\u00e9 SP", "name": "Cris\ud83d\udc8d\ud83d\udc0e\ud83e\udd63\ud83d\udc96", "username": "cristisilva17", "public_metrics": {"followers_count": 13899, "following_count": 6099, "tweet_count": 531155, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "922968479367614464", "name": "", "username": "AcDaSilva13", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 503, "tweet_count": 4873, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978657020525019137", "name": "DuDa\ud83d\udd34\u26ab", "username": "Du_Oliveira19", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 511, "tweet_count": 14029, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "847586433057660928", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "V\u00edtinho \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Vjuanpereira", "public_metrics": {"followers_count": 644, "following_count": 941, "tweet_count": 8425, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3428424717", "location": "\ud835\ude3d\ud835\ude4d\ud835\ude3c\ud835\ude4e\ud835\ude44\ud835\ude47 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "kamika in\u00e1cio lula da silva 13 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "040699s", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 290, "tweet_count": 30127, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742704689871867904", "location": "\uc0c1\uc2dc \ucee4\ubbf8\uc158 / DM", "name": "\uae09\uc804 \ucee4\ubbf8\uc158 \ud55c\uc774", "username": "2han1226", "public_metrics": {"followers_count": 2459, "following_count": 1003, "tweet_count": 82945, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "448474247", "location": "Rio de Janeiro", "name": "EchelonRiodeJaneiro", "username": "Rio_To_Mars", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 300, "tweet_count": 40044, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "858003359185465344", "location": "Insta: @belaefera__ \ud83d\udecd", "name": "\ud835\ude09\ud835\ude0c\ud835\ude13\ud835\ude08 \ud835\ude0c \ud835\ude0d\ud835\ude0c\ud835\ude19\ud835\ude08 \u2728", "username": "belaefera__", "public_metrics": {"followers_count": 2249, "following_count": 398, "tweet_count": 55273, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2867764796", "name": "Pedro Felipe", "username": "pedrofeliperd01", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 268, "tweet_count": 519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "93779471", "location": "Santiago", "name": "Juan Jose Berrios", "username": "Janjarris", "public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 809, "tweet_count": 10072, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "99794163", "name": "estou com Lula \ud83e\udd91", "username": "1bertooc", "public_metrics": {"followers_count": 6080, "following_count": 298, "tweet_count": 24253, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "890992437551878144", "location": "Campo Limpo Paulista, Brasil", "name": "Gustavo Camargo", "username": "offcamargo", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 309, "tweet_count": 2422, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4794964848", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "bern\ud83c\udd70\ufe0frdo \ud83e\udd8a", "username": "wtf_ber", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 389, "tweet_count": 42798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3422768387", "name": "magalixo", "username": "mahzaooo", "public_metrics": {"followers_count": 1441, "following_count": 2281, "tweet_count": 12976, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2413673725", "location": "Colatina, Brasil", "name": "trouxao", "username": "REPPday", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 123, "tweet_count": 11296, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "832789402136965121", "location": "Penha ", "name": "Lua Souza\ud83c\udf1c", "username": "pyetra2802", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 456, "tweet_count": 27069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "967585160479825926", "location": "Penha, Rio de Janeiro", "name": "Nay Barbosa \u26a1\ud83e\udd8b\ud83c\udf2a", "username": "Nay41300369", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 315, "tweet_count": 3975, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "742533056045678592", "location": "Mogi Mirim, Brasil", "name": "Leandro Soares", "username": "LeandroSoares94", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 592, "tweet_count": 3178, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "525918322", "name": "Ver\u00f3nica", "username": "veroalicia13", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 1118, "tweet_count": 13319, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "865236511238881282", "location": "S\u00e3o Mateus, Brasil", "name": "cerejinha\ud83c\udf52\ud83d\udea9", "username": "EmanuelyBrito3", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 111, "tweet_count": 20496, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "805105963", "location": "Lisa\u2019s heart ", "name": "r \u00b9\u00b9 \u10e6 nwjs | Lisa\u2019s gf | \u24df", "username": "lalisamynoban", "public_metrics": {"followers_count": 11282, "following_count": 10526, "tweet_count": 177914, "listed_count": 24}}, {"verified": false, "id": "83479639", "location": "Rio", "name": "Gabriel Papal\u00e9o", "username": "GabrielPapaleo", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 411, "tweet_count": 34426, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "947241676086620160", "location": "vixcity, Brasil", "name": "cabelo $", "username": "Maoritiozao", "public_metrics": {"followers_count": 835, "following_count": 688, "tweet_count": 86360, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "328664379", "location": "Detroit Lakes, MN", "name": "Eduardo Martignago \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddee", "username": "edumartignago10", "public_metrics": {"followers_count": 1280, "following_count": 3389, "tweet_count": 37755, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "769426379830095874", "location": "Los Angeles, CA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "name": "Ellen Mathias \ud83e\udd85", "username": "japinha_lind", "public_metrics": {"followers_count": 720, "following_count": 288, "tweet_count": 15692, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "775341982185127936", "location": "MG & SP", "name": "Magno Bellico", "username": "magno_bellico", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 935, "tweet_count": 41446, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "58475868", "name": "mr. sandman", "username": "lorennafarias", "public_metrics": {"followers_count": 1634, "following_count": 493, "tweet_count": 126593, "listed_count": 186}}, {"verified": false, "id": "4662612749", "location": "Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "\u1b44La Reina Nara \u262f\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ARLEQUINAHINA\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf3e", "username": "la_queen_br", "public_metrics": {"followers_count": 8080, "following_count": 6643, "tweet_count": 31457, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "1121389330596020226", "name": "Nicole\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25.", "username": "nickamorim_15", "public_metrics": {"followers_count": 1254, "following_count": 650, "tweet_count": 16173, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "856190188929900545", "location": "16|02|2020.\ud83d\udda4\ud83e\udd40", "name": ".", "username": "doscachosmtq__", "public_metrics": {"followers_count": 1705, "following_count": 366, "tweet_count": 17454, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "177627475", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "erick", "username": "jennievato", "public_metrics": {"followers_count": 5144, "following_count": 4876, "tweet_count": 255762, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "196175538", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "SIMPL\u00c3O !", "username": "yurimoreeira_", "public_metrics": {"followers_count": 2284, "following_count": 587, "tweet_count": 108766, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1174501308855934976", "location": "S\u00d3 FAMILIA", "name": "LON", "username": "sf_allex", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 240, "tweet_count": 2637, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1033382201310756865", "location": "Araruama, Brasil", "name": "?", "username": "MKatullyn", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 260, "tweet_count": 12756, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "150886496", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Carol", "username": "caroncoli", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 170, "tweet_count": 26323, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "778741459881046020", "location": "Natal, Brasil", "name": "Igor", "username": "iggistar", "public_metrics": {"followers_count": 421, "following_count": 280, "tweet_count": 11512, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1084246031875952640", "location": "@cxixhxd", "name": "carol", "username": "cigarretzdayd", "public_metrics": {"followers_count": 2951, "following_count": 1499, "tweet_count": 102951, "listed_count": 11}}, {"verified": false, "id": "66135989", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "lucao rei dos gado", "username": "lucaoviieira", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 159, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3289176691", "name": "catatau 247", "username": "GjVictormanuel", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 214, "tweet_count": 3964, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "916009122734264320", "name": "\ud83d\udcb8\ud83c\udfc3 BOLT \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Chiafarelx", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 287, "tweet_count": 7601, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1236718064", "location": "Belory Hills, MG", "name": "Ayeskinha", "username": "thamaraaayeska", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1396, "tweet_count": 13418, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2155080901", "location": "Erechim, Brasil", "name": "lavagirl", "username": "danimarinii", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 1331, "tweet_count": 31084, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1155544279630123012", "name": "\ud835\udc0a\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc04 \u2077", "username": "AGSTDD2", "public_metrics": {"followers_count": 963, "following_count": 1218, "tweet_count": 13012, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1123684439186378753", "name": "cary coronel", "username": "coronel_cary", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 195, "tweet_count": 2839, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "username": "manriquehector", "public_metrics": {"followers_count": 344182, "following_count": 1894, "tweet_count": 57966, "listed_count": 591}}, {"verified": false, "id": "988043818669928448", "location": "Lily and Loren Hale jur\u00eddico ", "name": "Adry.", "username": "lilocallowayy", "public_metrics": {"followers_count": 3011, "following_count": 2716, "tweet_count": 71772, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "4346747559", "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "name": "DaniloMarques \u2122", "username": "Dnmarquesy", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 451, "tweet_count": 1773, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1098020180180041730", "name": "c.\u2728", "username": "caah_silvaa0", "public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 267, "tweet_count": 3917, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3218495331", "location": "\ud83c\udf88", "name": "Hg.\ud83e\udd77\ud83c\udffb", "username": "Hguilhermme", "public_metrics": {"followers_count": 2214, "following_count": 1148, "tweet_count": 40198, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1036980629219549185", "location": "-\ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "name": "\ud83d\udc78\ud83c\udffc", "username": "07_Gabriellers", "public_metrics": {"followers_count": 1035, "following_count": 454, "tweet_count": 13914, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "844211610944258052", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0 Mar", "username": "celleroxha", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 1068, "tweet_count": 39123, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2924315050", "name": "ca \ud83d\udc51\ud83e\udd87", "username": "luvkristwn", "public_metrics": {"followers_count": 1876, "following_count": 1209, "tweet_count": 103625, "listed_count": 20}}, {"verified": false, "id": "872890827172982784", "location": "Rio das Ostras ", "name": "Dudu", "username": "dudu07z", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 667, "tweet_count": 6486, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "704631598352826368", "location": "R.O/RJ", "name": "\u0262\u0299 \u271e\u2408", "username": "Vulgo_Ombrin20", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 313, "tweet_count": 7243, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "62052765", "location": "USA", "name": "Gustavo Oliveira\u2234 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "DrGus_Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 12039, "following_count": 10465, "tweet_count": 79953, "listed_count": 34}}, {"verified": false, "id": "3773254534", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "assunto delicado", "username": "_crlhmylla", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 760, "tweet_count": 10930, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2823426665", "name": "Candy'S \ud83c\udf38", "username": "CandeChavez_", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 183, "tweet_count": 8078, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4050019708", "location": "Vila Isabel, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udc0c\u00b2 \ud83d\udc99", "username": "Steeer_A", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 636, "tweet_count": 42187, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2945162541", "location": "vivendo ", "name": "\ud83c\udf08", "username": "aicarolinas", "public_metrics": {"followers_count": 1748, "following_count": 1389, "tweet_count": 69408, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1165733621359161344", "name": "Karina Batista", "username": "karinahejessica", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 119, "tweet_count": 4132, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "919740232861351936", "location": "Bel\u00e9m, Par\u00e1", "name": "indieota bicolor \u00b9\u2079\u00b9\u2074", "username": "apenaslauraok", "public_metrics": {"followers_count": 2812, "following_count": 525, "tweet_count": 15084, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3232277308", "location": "Recife, Brasil", "name": "marcella", "username": "caprichette", "public_metrics": {"followers_count": 1233, "following_count": 874, "tweet_count": 56989, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "977334319848017920", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "matheus", "username": "callmebruzk", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 514, "tweet_count": 25984, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "471381518", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds", "name": "\ud835\ude14\ud835\ude2a\ud835\ude2d\ud835\ude26 \ud835\ude38\ud835\ude22\ud835\ude34 \ud835\ude22 \ud835\ude25\ud835\ude2a\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33", "username": "milerise", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 909, "tweet_count": 87764, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "960919562429652992", "location": "No cora\u00e7\u00e3o dela", "name": "Marido da @FerreiraLfn", "username": "tetaguiraldelli", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 386, "tweet_count": 15586, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "973348412434370560", "name": "HeyBebeto \ud83d\ude11", "username": "Rb_Hellaven", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 228, "tweet_count": 2655, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3236323851", "location": "Bangu, Rio de Janeiro", "name": "mayson", "username": "winxmusa_", "public_metrics": {"followers_count": 1625, "following_count": 977, "tweet_count": 30546, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "149702290", "location": "\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Cear\u00e1\ud83c\udfc1\u25abFL4\ud83d\udd34\u26ab SPFC\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "name": "Cema\u2640 \u24bb\u24c1\u2463\u2764\ufe0f\ud83d\udda4\ud83c\udfc6 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3s\u1d18\ud83c\uddfe\ud83c\uddea/\u029f\u029c\ud83d\udc10/\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7#ForaBozo!", "username": "CemaPhoenix", "public_metrics": {"followers_count": 1810, "following_count": 1431, "tweet_count": 46743, "listed_count": 19}}, {"verified": false, "id": "72155688", "name": "\u1d0a\u1d0f\u1d00\u0274.txt", "username": "naoj_txt", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 467, "tweet_count": 37723, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "110037259", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Bia", "username": "letoddles", "public_metrics": {"followers_count": 1100, "following_count": 1092, "tweet_count": 57179, "listed_count": 38}}, {"verified": false, "id": "1486231530", "location": "P. Sherman ,42- Wallaby Way, S", "name": "Gabi", "username": "agabitrindade", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 725, "tweet_count": 3958, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "894395483480891392", "name": "Wellington Amaral", "username": "Welling80823463", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 988, "tweet_count": 1115, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3495282142", "name": "\u0618", "username": "thestroken", "public_metrics": {"followers_count": 1462, "following_count": 959, "tweet_count": 85981, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "1002422736705196032", "location": "Na sua mente rs", "name": "Jess\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c", "username": "Mecjessie", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 256, "tweet_count": 24275, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2840783602", "location": "The Word ", "name": "blue\u2606", "username": "wishbi", "public_metrics": {"followers_count": 2253, "following_count": 1794, "tweet_count": 73039, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "881320620033810433", "name": "FeL", "username": "Roquedelos20", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 703, "tweet_count": 4437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2253534297", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 \ud83c\udf1e", "username": "unachicaformal", "public_metrics": {"followers_count": 2713, "following_count": 525, "tweet_count": 38386, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "998002863178739713", "location": "Parque Eldorado, Campos dos Go", "name": "Mateus Carvalho", "username": "mateusgoytacaz", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 1749, "tweet_count": 12282, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1056615456981872640", "location": "Brasil", "name": "\ud83c\udf3b", "username": "seam1994", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 172, "tweet_count": 1466, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1156317847867613184", "location": "smallville", "name": "VITOR \u02ac", "username": "WONDER_BATMAN", "public_metrics": {"followers_count": 1301, "following_count": 979, "tweet_count": 10158, "listed_count": 12}}, {"verified": false, "id": "2777300629", "name": "Patrick Reality\u26bd", "username": "PatrickReality", "public_metrics": {"followers_count": 7867, "following_count": 6182, "tweet_count": 141943, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1255846190", "location": "Brasil", "name": "Humberto Caetano", "username": "Behtwo", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 123, "tweet_count": 62623, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4161044771", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Gilmour \u1d9c\u02b3\u1da0 \ud83d\udd34\u26ab", "username": "alonebeatfloyd", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 1879, "tweet_count": 6086, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "92597881", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gabriel Amorim", "username": "gabrilamorim", "public_metrics": {"followers_count": 69470, "following_count": 1477, "tweet_count": 104192, "listed_count": 229}}, {"verified": false, "id": "725181663471370240", "name": "Preta", "username": "RaianyBarreto", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 321, "tweet_count": 4968, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "926771804986904576", "location": "Tr\u00eas Lagoas, Brasil", "name": "Camila \u2600\ufe0f", "username": "camisferrx", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 118, "tweet_count": 4362, "listed_count": 0}}, {"verified": true, "id": "302265180", "location": "Torre\u00f3n, Comarca Lagunera", "name": "Multimedios Laguna", "username": "MMTVLaguna", "public_metrics": {"followers_count": 58705, "following_count": 143, "tweet_count": 76784, "listed_count": 127}}, {"verified": false, "id": "216822224", "location": "Rio de Janeiro. Rio 48 Graus!!", "name": "\u2022Ari\u2022\ud83d\udca3\u2022\u26bd\ufe0f\u2022\u2696\ufe0f", "username": "ariane_ariane1", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 2834, "tweet_count": 54305, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "773203587920977920", "location": "Minha casa \ud83d\ude34\ud83d\ude1a", "name": "Pretaaa\u2764\ud83d\udc95", "username": "Baixinhaa32", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 894, "tweet_count": 13880, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2197854831", "location": "\ud83d\udcf8Gabilps54", "name": "Gabriela", "username": "Gabiilpso", "public_metrics": {"followers_count": 5744, "following_count": 1623, "tweet_count": 20399, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "569211419", "location": "S\u00e3o Paulo & Minas Gerais", "name": "gabriel fit", "username": "soubiel__", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 305, "tweet_count": 7185, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2669236948", "name": "henrique", "username": "yoranvx", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 288, "tweet_count": 29206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1963967846", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Rodolfo", "username": "SamboraxD", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 361, "tweet_count": 16480, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169327647895302145", "location": "Tel\u00eamaco Borba, Brasil", "name": "Beatriz Silva", "username": "_silvabiia", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 226, "tweet_count": 4822, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "67484850", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Egydiio talkshow", "username": "EgydiioN", "public_metrics": {"followers_count": 1321, "following_count": 961, "tweet_count": 35624, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2169330215", "location": "Boa Vista, Brasil", "name": "Ex padeiro", "username": "opa_fanboy", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 337, "tweet_count": 8397, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1097994637430673413", "location": "18/01/22 \ud83d\udc9c", "name": "midnights", "username": "luanacrfsantos", "public_metrics": {"followers_count": 894, "following_count": 909, "tweet_count": 78114, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1411031623", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Matheus\u1d9c\u1d43\u1d50\u00b9\u00b3", "username": "Matheusfrance01", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 1269, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "992544969675165697", "location": "Rio de janeiro, z.o", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcf2\u0301\ud835\udcff\ud835\udcf2\ud835\udcea", "username": "_ledsm", "public_metrics": {"followers_count": 1631, "following_count": 956, "tweet_count": 10071, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "781347733475065857", "location": "bxd \ud83d\udccd", "name": "nab\u00ed. \ud83e\udeac", "username": "crfnabi_", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 789, "tweet_count": 163008, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "580264562", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "name": "\ud835\udd52\ud835\udd5e\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd55\ud835\udd52 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "belovendg", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 899, "tweet_count": 32114, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "722092446067388416", "location": "Multifandom", "name": "mutaninho", "username": "mutanoseboso", "public_metrics": {"followers_count": 2370, "following_count": 2543, "tweet_count": 56447, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1095850209198915584", "name": "duda", "username": "duardaa_2", "public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 194, "tweet_count": 13933, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1327813135", "location": "013", "name": "manu.", "username": "ManuuBacelar", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 410, "tweet_count": 11925, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1868756275", "location": "Santa Maria", "name": "guilherme", "username": "otrucollo", "public_metrics": {"followers_count": 3322, "following_count": 2212, "tweet_count": 209812, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1876490708", "location": "rio de janeiro", "name": "Duda Gomes", "username": "gomesdudam", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 371, "tweet_count": 31235, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "248911052", "location": "    \u0632\u0643\u0648\u0627\u062f", "name": "b\u00e1rbara", "username": "zjmstzn", "public_metrics": {"followers_count": 2126, "following_count": 2569, "tweet_count": 60184, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "2520092595", "location": "Contagem, Brasil", "name": "Desidratada & Triste", "username": "brunastefanni25", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 172, "tweet_count": 5386, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "944940846", "location": "Vila S\u00e3o Luis, Duque de Caxias", "name": ".", "username": "misilvass", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 372, "tweet_count": 35452, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "44771177", "location": "Bahia, Brazil", "name": "checks and balances ltda.", "username": "naocomoqueijo", "public_metrics": {"followers_count": 351, "following_count": 295, "tweet_count": 18224, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "176186003", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "name": "\u2661 Hannah \u2661", "username": "CallJustHannah", "public_metrics": {"followers_count": 469, "following_count": 1354, "tweet_count": 22901, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "156735675", "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "name": "exaustlana", "username": "elanaodormiu", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 300, "tweet_count": 8781, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052275171879456768", "location": "Recife, Brasil", "name": "Pam", "username": "pammellabarross", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 324, "tweet_count": 5789, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1172181983679733765", "name": "Bruno", "username": "Bruno00884665", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 64, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1543165866", "location": "Bridgerton House", "name": "My", "username": "comentmyly", "public_metrics": {"followers_count": 12051, "following_count": 9778, "tweet_count": 197898, "listed_count": 17}}, {"verified": false, "id": "3349179665", "name": "RAMO$ \ud83d\udc4b\ud83c\udffd", "username": "thiagoramus_", "public_metrics": {"followers_count": 2157, "following_count": 1424, "tweet_count": 85751, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "705836350633877508", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "L\u00e9o", "username": "Leo_Shakur10", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 310, "tweet_count": 1844, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1532484420", "name": "Osielcdb / CanalDosBoleiros", "username": "osielcdb", "public_metrics": {"followers_count": 4802, "following_count": 560, "tweet_count": 25390, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "108609112", "name": "tamires. \ud83c\udf39", "username": "_tamiszinha", "public_metrics": {"followers_count": 4009, "following_count": 404, "tweet_count": 120021, "listed_count": 28}}, {"verified": false, "id": "1129445729506865152", "name": "Loren Anne \u2764\ufe0f a queridinha mais odiada \ud83d\ude02", "username": "AneLoren5", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 437, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "701766749851623424", "location": "027", "name": "\ud83d\udd2e", "username": "dmbrzz", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 704, "tweet_count": 59544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "804865322", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "name": "\ud83c\udfc4\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "username": "nattyaqn", "public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 561, "tweet_count": 58888, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "915074812497862656", "location": "RJ, 022", "name": "soso \ud83d\ude1a", "username": "roony_sts", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 1010, "tweet_count": 23685, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1052455473692200960", "location": "sobrinha das bruxas", "name": "cara de tapioca 13", "username": "przrtai", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 323, "tweet_count": 11289, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4718692360", "location": "\u30bb\u30af\u30b7\u30e7\u30f313", "name": "Sam", "username": "psyberchan", "public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 4997, "tweet_count": 100498, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3995744242", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro", "name": "Bradock\ud83d\ude80\uf8ff", "username": "VallastroAllan", "public_metrics": {"followers_count": 15753, "following_count": 4578, "tweet_count": 36719, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4778837266", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "SANT\u2019ANNA \ud83d\udd25", "username": "YgoorSantanna", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 314, "tweet_count": 10327, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "889594530126811138", "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "name": "Biazona \ud83d\udd06", "username": "Biazona_Am", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 110, "tweet_count": 3629, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1175983603567738880", "location": "Imperatriz, Brasil", "name": "M\u00e3o de anjo", "username": "PeriklysMarinho", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 126, "tweet_count": 2698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "934951357181759488", "location": "Itatiaia, Rio de Janeiro.", "name": "Felippe.", "username": "souzavitorvf", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 104, "tweet_count": 14682, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "365104313", "location": "Recife, Brasil", "name": "Vani \ud83d\udd25", "username": "OieVan_", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 205, "tweet_count": 45698, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "747500770241609728", "location": "Santiago, Chile", "name": "Catalina Almendra", "username": "ylfrec_aihen", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 227, "tweet_count": 6128, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "352141933", "location": " Villa Francia, Chile. ", "name": "Radio Villa Francia", "username": "rvfradiopopular", "public_metrics": {"followers_count": 104067, "following_count": 771, "tweet_count": 117134, "listed_count": 534}}, {"verified": false, "id": "988562035553300481", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "gill", "username": "gill_gomex", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 315, "tweet_count": 12069, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "794558603508203520", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "L\u00edvia", "username": "AnaLivia0211", "public_metrics": {"followers_count": 1760, "following_count": 550, "tweet_count": 12046, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2951345121", "location": "outer banks", "name": "\u0618", "username": "zjmonedx", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 2043, "tweet_count": 18511, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "890129281", "location": "Cear\u00e1, Brasil", "name": "nara rhayssa \u2d35\ud83c\udf49 \ud83d\udc1d", "username": "stealmyhstyles", "public_metrics": {"followers_count": 3202, "following_count": 3324, "tweet_count": 116888, "listed_count": 6}}, {"verified": false, "id": "975256357652791296", "location": "Santos, Brasil", "name": ".", "username": "juliasimoess1", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 432, "tweet_count": 19257, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1021706867641405441", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Let\u00edcia", "username": "Letcria__", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 361, "tweet_count": 14493, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1548057043", "name": "Hande Ercel", "username": "rocioyconrado", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 1851, "tweet_count": 178228, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1039274918037340161", "name": "maria duda", "username": "dudaasb0", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 276, "tweet_count": 8680, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1045028843793383424", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "MatHeus \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "username": "Math2228", "public_metrics": {"followers_count": 2440, "following_count": 2242, "tweet_count": 57671, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "199433169", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Amanda", "username": "Axlais", "public_metrics": {"followers_count": 2678, "following_count": 530, "tweet_count": 85918, "listed_count": 18}}, {"verified": false, "id": "72984113", "name": "Bella", "username": "belllamendes", "public_metrics": {"followers_count": 3048, "following_count": 2731, "tweet_count": 81429, "listed_count": 16}}, {"verified": false, "id": "2591887760", "name": "tha\u00edsa", "username": "thaisafcorrea", "public_metrics": {"followers_count": 1857, "following_count": 1984, "tweet_count": 43598, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "3291383092", "location": "CocaCity", "name": "Luizera", "username": "luuiz1n", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 195, "tweet_count": 5428, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "3951789437", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vict\u00f3ria \ud83e\udd8b", "username": "V_Santana_", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 156, "tweet_count": 29424, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2528352849", "name": "\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc54\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc51 \u1d47\u1d56\u02b7\u1d57", "username": "theingrid66", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 488, "tweet_count": 21799, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "759705594", "location": "Potirendaba, S\u00e3o Paulo", "name": "Nego", "username": "_andersonlimaa", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 237, "tweet_count": 80804, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1317575522", "location": "\u2731 55019 Piracicaba", "name": "\ud83c\udf0a", "username": "maaneves", "public_metrics": {"followers_count": 2981, "following_count": 1558, "tweet_count": 112104, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "897597572688355328", "location": "Andara\u00ed, Rio de Janeiro", "name": "\ud835\udd73\ud835\udd8a\ud835\udd93\ud835\udd89\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd90\ud835\udd86", "username": "drikaum", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 381, "tweet_count": 15113, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "746488435", "location": "PE", "name": "M4ic0ul", "username": "garotodopodeer", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 169, "tweet_count": 7601, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2279286852", "name": "Dr\u00ba. Blackheart \u1d9c\u1d3f\u1da0", "username": "Lhuyz_000", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 197, "tweet_count": 13011, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080965211258007557", "name": "\u263d\ud835\udd93\ud835\udd86", "username": "Luana_GomesT", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 1147, "tweet_count": 8026, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "164356590", "name": "Markinho", "username": "Markinhonf", "public_metrics": {"followers_count": 638, "following_count": 544, "tweet_count": 64585, "listed_count": 9}}, {"verified": false, "id": "900041400", "location": "Itaja\u00ed, Santa Catarina", "name": "su", "username": "suellenssr", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 175, "tweet_count": 41763, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "954768016474038273", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "peter saint-anne", "username": "psantops3", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 516, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "756562689233555458", "location": "Araruama", "name": "thayani", "username": "thayaniterra", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 751, "tweet_count": 29368, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2576345717", "location": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "name": "duda", "username": "SEPdudacc", "public_metrics": {"followers_count": 4375, "following_count": 3858, "tweet_count": 61102, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "340990957", "name": "seacelo \ud83e\udd87\ud83c\udf42\ud83e\ude78", "username": "seaceloo", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 2256, "tweet_count": 144764, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "950455959515815936", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "name": "De Oxum", "username": "isaaaa_brandt", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 732, "tweet_count": 9209, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1010137115093602304", "location": "Palencia, Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd75\ud835\udd86\ud835\udd9b\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd94 \ud835\udd7e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd99-\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd91 \ud83e\udd40\ud83c\udf38", "username": "Javichohervas", "public_metrics": {"followers_count": 708, "following_count": 1196, "tweet_count": 52535, "listed_count": 10}}, {"verified": false, "id": "1654392356", "name": "julia\ud83d\udc93", "username": "juliwsouza", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 0, "tweet_count": 64148, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2727019780", "location": "Brasil", "name": "Marieni", "username": "Marijuanasou", "public_metrics": {"followers_count": 465, "following_count": 696, "tweet_count": 7927, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "359992127", "location": "Carapicu\u00edba, Brasil", "name": "VOTE 13 E GANHE UMA PA\u00c7OCA", "username": "baldu_", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 695, "tweet_count": 15762, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1523620663", "location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "name": "Alan Neiva - \ud83c\udfc6\ud83c\udf7a\u26bd\ufe0f\ud83c\udfc0\ud83e\udd4a\ud83c\udfae", "username": "Alan88Neiva", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 3377, "tweet_count": 97502, "listed_count": 8}}, {"verified": false, "id": "1113826564762931201", "location": "cu", "name": "\ud835\udd05\ud835\udd22\ud835\udd2f\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd2b\ud835\udd21\ud835\udd1e\u2766", "username": "thazyk4", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 297, "tweet_count": 2388, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1048574996786888705", "name": "jully", "username": "Jullydoidaa", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 612, "tweet_count": 16976, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "748697468158742528", "location": "Canoas, cria do Pantanal", "name": "\u00c9 F I K \u2206 \ud83e\udd43\ud83c\udf7e", "username": "FukaSchwuchow06", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 529, "tweet_count": 12544, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2862994114", "name": "kary #NoADominga \u270a", "username": "ProfekaryTop", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 1688, "tweet_count": 81355, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "778429178622251008", "location": "Brakebills", "name": "\ud83d\udcd6:", "username": "morg_daria", "public_metrics": {"followers_count": 3289, "following_count": 3433, "tweet_count": 25729, "listed_count": 4}}, {"verified": false, "id": "3325891517", "location": "Duque de Caxias, Rj", "name": "dion\u00edsio \ud83c\udf47\ud83c\udf77", "username": "_itsmewell_", "public_metrics": {"followers_count": 4233, "following_count": 3232, "tweet_count": 85555, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "886219272585957376", "location": "pstronus.", "name": "lua.", "username": "csralines", "public_metrics": {"followers_count": 2252, "following_count": 2230, "tweet_count": 19673, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "923672852", "location": "Brasil", "name": "euanna", "username": "MyLoovee1D", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 4523, "tweet_count": 259822, "listed_count": 30}}, {"verified": false, "id": "2302752850", "location": "marabyl", "name": "juridico aemond targaryen", "username": "xxloana", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 351, "tweet_count": 44212, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2716858893", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Gabriela", "username": "gabrielxsantan_", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 59, "tweet_count": 9771, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "2483102179", "location": "Durango, M\u00e9xico", "name": "El Sol de Durango", "username": "ElSoldeDurango", "public_metrics": {"followers_count": 13441, "following_count": 624, "tweet_count": 140114, "listed_count": 154}}, {"verified": false, "id": "1153364530233298950", "location": "\u1d9c\u02b3\u1d5b\u1d4d", "name": "diAngelo\ud83e\udd8e", "username": "tommorgadx", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 1671, "tweet_count": 193236, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "959260944160448513", "name": "J\u00falia \ud80c\udd99", "username": "annjla_alvss", "public_metrics": {"followers_count": 1607, "following_count": 1082, "tweet_count": 13106, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "912491242696708096", "location": "Aldeia da folha", "name": ".", "username": "DaviR95382503", "public_metrics": {"followers_count": 1183, "following_count": 942, "tweet_count": 18670, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2977112644", "location": "MG/ SP", "name": "Dorinha", "username": "Covasisadora", "public_metrics": {"followers_count": 2970, "following_count": 832, "tweet_count": 25422, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "844798185725865984", "location": "CDD Terrinha do GIM", "name": "LK7 \ud83d\udea9", "username": "LukasJs15", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 261, "tweet_count": 16215, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "906236345496023045", "location": "Duque de Caxias, Brasil", "name": "Mateusin", "username": "MateusMec17", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 264, "tweet_count": 18325, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1083525114", "location": "pasaje", "name": "alicia janeth", "username": "504Licha", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 0, "tweet_count": 10193, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1066883076331118594", "location": "Recife, Brasil", "name": "\u00ea\u00ea\u00ea Let\u00edcia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 \u17f9\u2077 \u17f9\u2078 \u17f9\u00b9\u00b3 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "mletxi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 274, "tweet_count": 42710, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1117796550913212417", "name": "7hz", "username": "sheikk70", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 435, "tweet_count": 14766, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3941151681", "location": "021", "name": "caio", "username": "caioalmeidaxx", "public_metrics": {"followers_count": 3131, "following_count": 3001, "tweet_count": 42334, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "240203187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jo\u00e3o Rubens Fagundes", "username": "joaoAlegrete", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 244, "tweet_count": 4613, "listed_count": 21}}, {"verified": false, "id": "61237445", "location": "Dublin, Ireland", "name": "Renan Borges \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "borgesrenan_", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 415, "tweet_count": 33054, "listed_count": 114}}, {"verified": false, "id": "829484609729658880", "location": "Brasil", "name": "Mands", "username": "OinMandy", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 1367, "tweet_count": 13798, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1063109350552682496", "name": "Sorvete", "username": "bluewalker27", "public_metrics": {"followers_count": 859, "following_count": 1839, "tweet_count": 16667, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "131329868", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "name": "AMeia Noite \ud83c\udf13\ud83d\udd70\ufe0f", "username": "danttasz", "public_metrics": {"followers_count": 1425, "following_count": 1000, "tweet_count": 47004, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1083759566", "location": "Brasil    Amap\u00e1", "name": "CM-SR. kayonce Mars", "username": "karinalima1996", "public_metrics": {"followers_count": 782, "following_count": 817, "tweet_count": 143835, "listed_count": 14}}, {"verified": false, "id": "97512524", "location": "Brasil", "name": "Luma de Paula", "username": "LumadePaula", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 78, "tweet_count": 176, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "3396239853", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Thayn\u00e1", "username": "mermaidthay", "public_metrics": {"followers_count": 1069, "following_count": 704, "tweet_count": 7024, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1169373587943428097", "location": "Sever do Vouga, Portugal", "name": "flavio'", "username": "menezflav", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 182, "tweet_count": 1631, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "730092941490958336", "location": "Port\u00e3o 7 \ud83d\udc79\ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "name": "Ederson Kirsch", "username": "kirsch1909_", "public_metrics": {"followers_count": 698, "following_count": 1083, "tweet_count": 14048, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4657023257", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Thony", "username": "qvsthony", "public_metrics": {"followers_count": 1353, "following_count": 369, "tweet_count": 16375, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "4258021761", "location": "Paci\u00eancia, Rio de janeiro", "name": "\ud83e\udd34\ud83c\udffd", "username": "kvnsilva", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 469, "tweet_count": 82850, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "741007552658460672", "location": "off", "name": "Dudu", "username": "E_Zangado", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 589, "tweet_count": 47777, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "231569197", "location": "rio de janeiro brasil", "name": "Andre Kojak (o \u00fanico)\u00ae", "username": "andrekojak1974", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 193, "tweet_count": 5451, "listed_count": 1}}, {"verified": true, "id": "3311716376", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Peter Jordan", "username": "peterjordan100", "public_metrics": {"followers_count": 691421, "following_count": 629, "tweet_count": 5597, "listed_count": 352}}, {"verified": false, "id": "1153508899556876290", "name": "Moreninho55", "username": "N0VINH023", "public_metrics": {"followers_count": 1616, "following_count": 1269, "tweet_count": 6257, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "709533393541799936", "name": "helo\u00edsa", "username": "lanaiheloisa", "public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 3626, "tweet_count": 114030, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "971004142880772098", "location": "037", "name": "n\ud83c\udd70\ufe0fluzinha", "username": "analuisa__alves", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 437, "tweet_count": 56355, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "814166395621691392", "location": "Complexo da pedreira", "name": "Emerson10 \uf8ff", "username": "joseemerson1000", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 133, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1080843552480026624", "location": "Costa Barros, Rio de Janeiro", "name": "GUSTAVO 777\ud83d\udca2", "username": "LUIZLUIZ_89", "public_metrics": {"followers_count": 490, "following_count": 627, "tweet_count": 4519, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2230975930", "location": "Descubra", "name": "Simonato \u2720 \u2077 \u2077 \u2077", "username": "HigorSimonato", "public_metrics": {"followers_count": 1096, "following_count": 715, "tweet_count": 22635, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1473323988", "location": "fan account", "name": "DC \u272f|", "username": "dctvcinema", "public_metrics": {"followers_count": 7148, "following_count": 2760, "tweet_count": 54597, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1042898230143606784", "location": "Campinas", "name": "Berbs", "username": "bravober", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 315, "tweet_count": 22513, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1135006038892208130", "location": "Velaris", "name": "Sandy \ud83c\udf83", "username": "sanndyx_", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 441, "tweet_count": 18372, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "4062453617", "location": "Pelotas, Brasil", "name": "andressa", "username": "andressa_canals", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 442, "tweet_count": 19526, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "743438422929457156", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Victor", "username": "Br_victorugo", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 355, "tweet_count": 12503, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1120821043227238400", "location": "ela/dela - she/her \ud83c\udde7\ud83c\uddf7DF 1998", "name": "my", "username": "mylenaaah", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 291, "tweet_count": 42947, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "2761521201", "location": "Centro, Rio de Janeiro", "name": "\u2720 Matheus Mendes \u2720", "username": "Java_mendes", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 699, "tweet_count": 21809, "listed_count": 1}}, {"verified": false, "id": "1373873576", "location": "Misiones, Argentina", "name": "Mary Mohr", "username": "MaryMohr1412", "public_metrics": {"followers_count": 368, "following_count": 1048, "tweet_count": 30103, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1026917062868955138", "name": "S.", "username": "Sabrinaa_rss", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 193, "tweet_count": 5206, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1082392735892586496", "name": "Rog\u00e9rio", "username": "Rogrio62225917", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 2800, "tweet_count": 15820, "listed_count": 2}}, {"verified": false, "id": "2152146848", "location": "Macap\u00e1-ap", "name": "Flor do Rio Amazonas \ud83c\udf3b", "username": "AdrianBarbosa13", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 4334, "tweet_count": 54211, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "739633554410352640", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\ud835\udd52", "username": "crf_mariaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 385, "tweet_count": 14457, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "336575262", "location": "Macap\u00e1 - AP", "name": "Hemely Monteiro", "username": "hemelymntr", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 130, "tweet_count": 29341, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "1526212944", "name": "Alfeu Gularte", "username": "alfeugularte", "public_metrics": {"followers_count": 2926, "following_count": 4977, "tweet_count": 253338, "listed_count": 7}}, {"verified": false, "id": "73687127", "name": "art\u00eamio", "username": "artemiomesquita", "public_metrics": {"followers_count": 1132, "following_count": 512, "tweet_count": 58858, "listed_count": 5}}, {"verified": false, "id": "4429131155", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "\ud835\udd7d\ud835\udd9e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd93\ud835\udd86 \ud83c\uddef\ud83c\uddf2", "username": "ryanazevedu", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 2228, "tweet_count": 23447, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "322033751", "location": "she/her.", "name": "\u2112\ud835\udc52\ud835\udc5c.", "username": "kooliar", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 2446, "tweet_count": 84076, "listed_count": 3}}, {"verified": false, "id": "1018630649211695104", "location": "30/05", "name": "Luan", "username": "Doominguesss", "public_metrics": {"followers_count": 878, "following_count": 726, "tweet_count": 10757, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "842952058810617856", "location": "grand theft auto", "name": "todas as nomenclaturas do diabo", "username": "namodomorimura", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 710, "tweet_count": 14687, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "55551681", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Ewerton", "username": "almeidaewerton", "public_metrics": {"followers_count": 2721, "following_count": 4706, "tweet_count": 146064, "listed_count": 0}}, {"verified": false, "id": "978030180584316929", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "PedroMottadeBarros", "username": "PedroMottaB", "public_metrics": {"followers_count": 3212, "following_count": 4953, "tweet_count": 140520, "listed_count": 3}}], "tweets": [{"created_at": "2019-09-24T02:22:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 25, "probability": 0.7802, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}, {"start": 84, "end": 90, "probability": 0.5068, "type": "Other", "normalized_text": "Curinga"}, {"start": 104, "end": 108, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "Oscar"}], "urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/xWr6g03jvm", "expanded_url": "https://twitter.com/Dc_da_depressao/status/1176320913698152448/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xWr6g03jvm", "media_key": "3_1176320905921908738"}]}, "id": "1176320913698152448", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 6, "like_count": 175, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320913698152448"], "text": "Passando Esquadr\u00e3o Suicida na Globo hoje e eu s\u00f3 consigo pensar em como a lenda Co\u00e9 Curinga n\u00e3o levou o Oscar de melhor ator coadjuvante. https://t.co/xWr6g03jvm", "author_id": "1076671335953297408"}, {"created_at": "2019-09-23T20:36:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 123, "probability": 0.4319, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.383, "type": "Place", "normalized_text": "Tabata"}]}, "id": "1176233973133058048", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 724, "reply_count": 99, "like_count": 5142, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176233973133058048"], "text": "Um degenerado, vagabundo, matou uma garota de 15 anos ap\u00f3s estupra-la e ap\u00f3s sete anos estava solto e matou a pequena Tabata. Se ele tivesse sido condenado \u00e0 morte ou, no m\u00ednimo, \u00e0 pris\u00e3o perp\u00e9tua, Tabata estaria entre n\u00f3s, vivendo sua juventude.", "author_id": "255300173"}, {"created_at": "2019-09-24T02:03:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.7291, "type": "Person", "normalized_text": "Magia"}], "urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/4fjb7QM94L", "expanded_url": "https://twitter.com/jeanbenevenutti/status/1176316143889522696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4fjb7QM94L", "media_key": "16_1176316133516939266"}]}, "id": "1176316143889522696", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 80, "reply_count": 1, "like_count": 341, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176316143889522696"], "text": "A Cara como Magia em esquadr\u00e3o suicida \u00e9 tudo pra mim https://t.co/4fjb7QM94L", "author_id": "717892901800439808"}, {"created_at": "2019-09-24T01:31:58.000Z", "id": "1176308258694410240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308258694410240"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "702000591573225472"}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:34.000Z", "id": "1176309417752649729", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 201, "reply_count": 3, "like_count": 607, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309417752649729"], "text": "\u201cDurmo onde quero, quando quero e com quem eu quero.\u201d\n\u2014 Esquadr\u00e3o Suicida", "author_id": "369645502"}, {"created_at": "2019-09-24T00:12:11.000Z", "id": "1176288181043564547", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176288181043564547"], "text": "Madre le agradece a Dios que su hija escap\u00f3 de la muerte a manos de su padre suicida https://t.co/l6y4OTnWLm", "author_id": "145802745", "entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/l6y4OTnWLm", "expanded_url": "https://cdn.com.do/?p=1265103", "display_url": "cdn.com.do/?p=1265103", "status": 200, "unwound_url": "https://cdn.com.do/internacionales/estados-unidos/madre-le-agradece-a-dios-que-su-hija-escapo-de-la-muerte-a-manos-de-su-padre-suicida/"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6118, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176328925124935686", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328925124935686"], "text": "Arlequina dona \u00e9 propriet\u00e1ria do esquadr\u00e3o suicida simplesmente perfeita salvou o filme, quem concorda respira.", "author_id": "161070500", "geo": {"place_id": "7116b0fe9c89e2bf"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:22.000Z", "id": "1176327990713757701", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327990713757701"], "text": "Filme maneiro esse esquadr\u00e3o suicida mostra que nem tudo e o dinheiro.", "author_id": "890582639618519040"}, {"created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.9326, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}, {"start": 74, "end": 86, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 105, "end": 113, "probability": 0.3255, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176324739259883520", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 230, "reply_count": 11, "like_count": 1220, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324739259883520"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida passando na globo e n\u00e3o d\u00e1, s\u00f3 consigo pensar em como a Margot Robbie nasceu pra ser a Arlequina, essa mulher \u00e9 boa em tudo que faz mesmo.", "author_id": "500290601"}, {"created_at": "2019-09-24T01:34:14.000Z", "id": "1176308829790834689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 137, "reply_count": 4, "like_count": 456, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308829790834689"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida por um motivo apenas https://t.co/Mg7nsKCNlz", "author_id": "328048839", "entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/Mg7nsKCNlz", "expanded_url": "https://twitter.com/VIKTHUS/status/1176308829790834689/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mg7nsKCNlz", "media_key": "16_1176308820886401026"}]}}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.6459, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326663669452800", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326663669452800"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida esse filme \u00e9 foda demais", "author_id": "900127629210255360"}, {"created_at": "2019-09-24T02:37:39.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9202, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.3332, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176324789289570304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 59, "reply_count": 6, "like_count": 441, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324789289570304"], "text": "Esse filme do Esquadr\u00e3o Suicida s\u00f3 serviu pras minas irem fantasiadas de Arlequina nas festas a fantasia", "author_id": "901894147115806721"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:30.000Z", "id": "1176309147362635776", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309147362635776"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 m\u00eddia, n\u00e3o canso de ver kkkkkkkkkk\ud83d\ude0d", "author_id": "1111449610143318017"}, {"created_at": "2019-09-24T01:45:59.000Z", "id": "1176311785168744449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311785168744449"], "text": "t\u00f4 vendo esquadr\u00e3o suicida.", "author_id": "1120407340367392768"}, {"created_at": "2019-09-24T02:21:54.000Z", "id": "1176320825739415552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320825739415552"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \ud83d\ude0e\ud83d\udcfd", "author_id": "889588211483381760"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 21, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176309081658810368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 234, "reply_count": 11, "like_count": 1720, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309081658810368"], "text": "se o esquadr\u00e3o suicida tivesse sido s\u00f3 os trailer teria sido perfeito\n\nfilme do ano", "author_id": "106957547"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:38.000Z", "id": "1176327051193851909", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327051193851909"], "text": "@Cruzgatti Qual?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Cruzgatti", "id": "1109996853293137920"}]}, "author_id": "988186516781453312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176324850891337728"}], "in_reply_to_user_id": "1109996853293137920"}, {"created_at": "2019-09-23T23:00:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.6355, "type": "Person", "normalized_text": "Miguel"}], "urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/6JYA9jYCJi", "expanded_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/", "display_url": "jornalistaslivres.org/pm-mata-crianc\u2026", "status": 200, "title": "PM mata crian\u00e7a: \u201cPode comprar um caix\u00e3o pequeno para o seu filho\u201d", "description": "O menininho negro Miguel, 12 anos, foi morto por um cabo PM de S.Jos\u00e9 dos Campos. Por Claudinho Silva (SOS Racismo) e Laura Capriglione (Jornalistas Livres)", "unwound_url": "https://jornalistaslivres.org/pm-mata-crianca-pode-comprar-um-caixao-pequeno-para-o-seu-filho/"}]}, "id": "1176270126225797120", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 58, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1176270126225797120"], "text": "\"Se eu pegar o Miguel na rua, pode comprar um caix\u00e3o pequeno, porque ele n\u00e3o vai voltar mais\u201d \n\nPM \"Carioca\" dps de amea\u00e7ar matou um menino negro de 12 anos :( https://t.co/6JYA9jYCJi", "author_id": "212954552"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:08.000Z", "id": "1176326171144970240", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326171144970240"], "text": "Passando o filme q eu amo,,,,,, esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "1041034221094150144"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.4715, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176327294937423877", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327294937423877"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida , IN\u00c9DITO KKKKKKKK", "author_id": "949356940110508032"}, {"created_at": "2019-09-23T14:40:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9589, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}], "urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/Ffe363ksz7", "expanded_url": "https://twitter.com/PiensaPrensa/status/1176144288301879298/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ffe363ksz7", "media_key": "3_1176144278097186817"}]}, "id": "1176144288301879298", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 862, "reply_count": 27, "like_count": 284, "quote_count": 57}, "edit_history_tweet_ids": ["1176144288301879298"], "text": "M\u00e9dico forense John Clark, y nuevo peritaje al cuerpo de Macarena Vald\u00e9s, arroj\u00f3 que la muerte de la joven \"no fue por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y que apretaba con fuerza\" https://t.co/Ffe363ksz7", "author_id": "3517444829"}, {"created_at": "2019-09-24T02:26:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 70, "probability": 0.9231, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 91, "end": 99, "probability": 0.4932, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896775868416"}, {"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/ICWnwcbvXl", "expanded_url": "https://twitter.com/ZAMENZA/status/1176321933920657408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ICWnwcbvXl", "media_key": "3_1176321896788451328"}]}, "id": "1176321933920657408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 79, "reply_count": 18, "like_count": 378, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1176321933920657408"], "text": "A verdade \u00e9 que, ao contr\u00e1rio do que a cr\u00edtica prega, Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 um filme \u00f3timo e Arlequina rouba a cena com uma Margot Robbie maravilhosa, linda e suprema. FIM https://t.co/ICWnwcbvXl", "author_id": "67656004"}, {"created_at": "2019-09-24T02:54:10.000Z", "id": "1176328946461368320", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328946461368320"], "text": "esse esquadr\u00e3o suicida \u00e9 viajoso demais...", "author_id": "743812575859707904"}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:35.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 27, "probability": 0.7641, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176309420655087618", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 2, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309420655087618"], "text": "j\u00e1 assisti esquadr\u00e3o suicida mil vezes e n me canso", "author_id": "1076653603459424256"}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:53.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3146, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.4747, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/E1dGwpZdbK", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1176318053992337408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E1dGwpZdbK", "media_key": "16_1176317930918858753"}]}, "id": "1176318053992337408", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 143, "reply_count": 5, "like_count": 467, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318053992337408"], "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadr\u00e3oSuicida https://t.co/E1dGwpZdbK", "author_id": "142920312"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:53.000Z", "id": "1176327364168560642", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327364168560642"], "text": "@juanseapi Es cosa de recolectar informes, gr\u00e1ficos hist\u00f3ricos, evidencias sobre los glaciares, poluci\u00f3n ambiental creciente, acidificaci\u00f3n de los mares, depredaci\u00f3n y remplazo de bosques versus poblaci\u00f3n humana aumentando. Los avances apuntan a remplazar lo biol\u00f3gico, bajar costos.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "juanseapi", "id": "120839423"}]}, "author_id": "203686821", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176324068125106177"}], "in_reply_to_user_id": "120839423"}, {"created_at": "2019-09-24T02:20:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 14, "probability": 0.7358, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}]}, "id": "1176320430069690368", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320430069690368"], "text": "Vendo esquadrao suicida pela mil\u00e9sima vez e rachando de rir novamente", "author_id": "285937067"}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.461, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lipe_stanford", "id": "2502765192"}]}, "id": "1176328411872210944", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328411872210944"], "text": "@lipe_stanford So arlequina salva", "author_id": "59249540", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176327110442594306"}], "in_reply_to_user_id": "2502765192", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:52:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.5886, "type": "Other", "normalized_text": "MC Guim\u00ea,"}, {"start": 69, "end": 72, "probability": 0.7019, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1176328633868333056", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328633868333056"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida t\u00e1 mais pra MC Guim\u00ea, pelo amor de Deus", "author_id": "4515203549"}, {"created_at": "2019-09-24T02:53:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 45, "probability": 0.8752, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 51, "end": 59, "probability": 0.4189, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "id": "1176328709839708160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176328709839708160"], "text": "A unica coisa que presta  em Esquadr\u00e3o Suicida e a Arlequina e a trilha sonora", "author_id": "336711884"}, {"created_at": "2019-09-24T01:55:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.567, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.7201, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176314132418748416", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314132418748416"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida no setembro amarelo\n\nparab\u00e9ns programa\u00e7\u00e3o ([O]) globo", "author_id": "1594768800"}, {"created_at": "2019-09-24T01:42:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/M7Sej90oLY", "expanded_url": "https://twitter.com/BRJaredLeto/status/1176310954381971456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/M7Sej90oLY", "media_key": "16_1176310944437284864"}]}, "id": "1176310954381971456", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 48, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176310954381971456"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida hoje na Globo, hein!  \nT\u00e3o injusti\u00e7ado.... \ud83d\udc9a https://t.co/M7Sej90oLY", "author_id": "3389473157"}, {"created_at": "2019-09-24T01:43:06.000Z", "id": "1176311063341600769", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311063341600769"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83c\udfac", "author_id": "3401444297", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:12:14.000Z", "id": "1176318393424732160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318393424732160"], "text": "eu me amarro em v\u00ea esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d", "author_id": "774441716074045441"}, {"created_at": "2019-09-24T01:28:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.9701, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176307398056796160", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 49, "reply_count": 4, "like_count": 165, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176307398056796160"], "text": "incr\u00e9dulo ainda que a globo t\u00e1 passando esquadr\u00e3o suicida em pleno setembro amarelo", "author_id": "1029707390952906753", "geo": {"place_id": "b9a7379f71583666"}}, {"created_at": "2018-11-27T00:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 30, "end": 46, "probability": 0.5281, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 65, "end": 80, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadraosuicida"}], "hashtags": [{"start": 64, "end": 81, "tag": "Esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/yHu1nn9ox2", "expanded_url": "https://twitter.com/juunwe/status/1067218550593597440/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yHu1nn9ox2", "media_key": "16_1067218538270781440"}]}, "id": "1067218550593597440", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 505, "reply_count": 7, "like_count": 1142, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1067218550593597440"], "text": "Arlequina \u00e9 a melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida e n\u00e3o choca ngm #Esquadraosuicida https://t.co/yHu1nn9ox2", "author_id": "142920312"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:44.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 44, "probability": 0.9528, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176327328642867200", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327328642867200"], "text": "caraca ta passando esquadr\u00e3o suicida na globo kkkkk o filme q tem o pior coringa vsf q horr\u00edvel kkkjjj", "author_id": "1068873406387552256"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.415, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176327705207410689", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327705207410689"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 fei\u00e3o", "author_id": "2763666736"}, {"created_at": "2019-09-24T02:10:54.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.6378, "type": "Person", "normalized_text": "Cara Delevingne"}, {"start": 63, "end": 79, "probability": 0.6003, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "TelaQuente"}, {"start": 12, "end": 29, "tag": "esquadraosuicida"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318019657699328"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318027878604800"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318037303185408"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/6nfJiKFDd9", "expanded_url": "https://twitter.com/LeandrKohlhoff/status/1176318055934234624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6nfJiKFDd9", "media_key": "3_1176318049747685377"}]}, "id": "1176318055934234624", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 158, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176318055934234624"], "text": "#TelaQuente #esquadraosuicida S\u00f3 eu q amo a Cara Delevingne em Esquadr\u00e3o Suicida?? \ud83d\ude0d\ud83d\udc95\ud83d\udc96 https://t.co/6nfJiKFDd9", "author_id": "1047223657397985281"}, {"created_at": "2019-09-21T16:27:51.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 24, "probability": 0.8167, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.8674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.7586, "type": "Person", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 119, "end": 129, "probability": 0.8412, "type": "Other", "normalized_text": "BirdsOfPrey"}], "hashtags": [{"start": 118, "end": 130, "tag": "BirdsOfPrey"}], "urls": [{"start": 131, "end": 154, "url": "https://t.co/XQdYuiCOPs", "expanded_url": "https://twitter.com/DCBrasil3/status/1175446552413921287/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XQdYuiCOPs", "media_key": "16_1175446538543423497"}]}, "id": "1175446552413921287", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 18, "like_count": 578, "quote_count": 22}, "edit_history_tweet_ids": ["1175446552413921287"], "text": "A trama de Aves de Rapina se passa anos ap\u00f3s os eventos de Esquadr\u00e3o Suicida. \n\nBatman est\u00e1 desaparecido a dois anos. #BirdsOfPrey https://t.co/XQdYuiCOPs", "author_id": "1076971229515530241"}, {"created_at": "2019-09-24T02:50:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.6028, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176327982681604101", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327982681604101"], "text": "plen\u00edssima deitada no tapete assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "2723307971"}, {"created_at": "2019-09-24T02:47:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 43, "probability": 0.9099, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 98, "probability": 0.4414, "type": "Person", "normalized_text": "Vil\u00e3zinha"}, {"start": 112, "end": 120, "probability": 0.4376, "type": "Other", "normalized_text": "Arlequina"}, {"start": 124, "end": 133, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "Pistoleiro"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.6387, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "id": "1176327176850944001", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327176850944001"], "text": "Os primeiros 25 minutos de Esquadr\u00e3o Suicida s\u00e3o otimos, mas depois come\u00e7am a cagar tudo.\nVil\u00e3zinha muito ruim, Arlequina e Pistoleiro carregam o resto do filme, esse Coringa cheirado nao da.", "author_id": "717922083955720192"}, {"created_at": "2019-09-24T01:21:02.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.7196, "type": "Person", "normalized_text": "Lacombe"}, {"start": 105, "end": 119, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Silvia poppovic"}], "urls": [{"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/eYs8N4zHvb", "expanded_url": "https://twitter.com/bchartsnet/status/1176254194992500738", "display_url": "twitter.com/bchartsnet/sta\u2026"}]}, "id": "1176305508720009217", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 98, "reply_count": 56, "like_count": 733, "quote_count": 16}, "edit_history_tweet_ids": ["1176305508720009217"], "text": "tradu\u00e7\u00e3o: jornalista Lacombe diz que n\u00e3o sabe se foi a pol\u00edcia que matou a menina,e que tem q aguardar.e Silvia poppovic de maneira mal educada o interrompe por n\u00e3o saber ouvir uma opini\u00e3o contr\u00e1ria. https://t.co/eYs8N4zHvb", "author_id": "2371185948", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1176254194992500738"}]}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:22.000Z", "id": "1176326981136330752", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326981136330752"], "text": "Eu estou do lado de pessoas inocentes que est\u00e3o sendo v\u00edtimas dessa guerra, v\u00edtimas do desprero da nossa policia e principalmente, v\u00edtimas do estado que insiste em N\u00c3O usar o sistema de intelig\u00eancia.", "author_id": "4208560469"}, {"created_at": "2019-09-24T02:49:08.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8407, "type": "Person", "normalized_text": "Kehlani"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/uadHDyesO1", "expanded_url": "https://twitter.com/purposejbbp/status/1176327678644932608/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/uadHDyesO1", "media_key": "16_1176327665898393600"}]}, "id": "1176327678644932608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 0, "like_count": 56, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327678644932608"], "text": "Come\u00e7a a tocar gangsta da Kehlani no esquadr\u00e3o suicida\nEu: https://t.co/uadHDyesO1", "author_id": "4251076707"}, {"created_at": "2019-09-23T16:48:49.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.7118, "type": "Other", "normalized_text": "twit"}, {"start": 97, "end": 123, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda"}, {"start": 169, "end": 173, "probability": 0.7983, "type": "Other", "normalized_text": "TWITS"}]}, "id": "1176176604432818178", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 54, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176176604432818178"], "text": "SUICIDIO.\n\nEmpiezo as\u00ed mi twit, porque la semana pasada asist\u00ed a una charla del Presidente de la Asociaci\u00f3n de Suicidiolog\u00eda y ah\u00ed pidi\u00f3 tajantemente\n\n\u00a1\u00a1PAREMOS CON LOS TWITS Y EL HUMOR NEGRO SUICIDA!!\n\n\u00a1Alienta al suicidio a personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad psicol\u00f3gica!", "author_id": "479494465"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 32, "probability": 0.5081, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "hashtags": [{"start": 34, "end": 58, "tag": "Esquadraosuicidanaglobo"}], "urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/LkR5I1mXy4", "expanded_url": "https://twitter.com/isllau/status/1176309266677936129/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LkR5I1mXy4", "media_key": "3_1176309261846142977"}]}, "id": "1176309266677936129", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 5, "like_count": 258, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309266677936129"], "text": "Melhor coisa do Esquadr\u00e3o Suicida #Esquadraosuicidanaglobo https://t.co/LkR5I1mXy4", "author_id": "1648416043"}, {"created_at": "2019-09-24T02:37:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.8524, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176324717118144513", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324717118144513"], "text": "eu n\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "750026611790086144"}, {"created_at": "2019-09-24T01:38:10.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.5755, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176309821680668672", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309821680668672"], "text": "Assistindo esquadr\u00e3o suicida e lembrando de quando assistir no cinema com as meninas deu uma saudade", "author_id": "3902913976"}, {"created_at": "2019-09-24T01:55:13.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 16, "probability": 0.9283, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}], "urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/lra9IqKlpP", "expanded_url": "https://twitter.com/jhonNogueira2/status/1176314110738411525/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/lra9IqKlpP", "media_key": "7_1176313646336610305"}]}, "id": "1176314110738411525", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 12, "like_count": 53, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314110738411525"], "text": "Galera do Twitter, eu sei que quando vcs querem vcs ajudam. Queria muito mostrar meu trabalho e faz\u00ea-lo profissionalmente, minha tentativa de musica do ver\u00e3o t\u00e1 a\u00ed. Da um RT \u00e9 um curtir pro baiano sonhador aqui \ud83d\ude2d https://t.co/lra9IqKlpP", "author_id": "1121644897369354241"}, {"created_at": "2019-09-23T04:48:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 14, "probability": 0.7564, "type": "Other", "normalized_text": "TCdeTitanio"}, {"start": 268, "end": 278, "probability": 0.4309, "type": "Other", "normalized_text": "CuartoPoder"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 15, "tag": "TCdeTitanio"}, {"start": 267, "end": 279, "tag": "CuartoPoder"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/G5ca32O2Ak", "expanded_url": "https://twitter.com/sinpedanterias/status/1175995309111021568/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/G5ca32O2Ak", "media_key": "7_1175994379779092490"}]}, "id": "1175995309111021568", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 65, "reply_count": 12, "like_count": 131, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175995309111021568"], "text": "El #TCdeTitanio planeaban repartija\n\n\u2192 no pues, ahora dir\u00e1n q no tienen derecho a la \"intimidad\", q es un audio editado, etc. Sres si uds fuesen derechos, honestos no habr\u00eda ning\u00fan audio, no habr\u00eda ninguna filtraci\u00f3n de sus cochinadas q hacen. No sean tan conchudos\n\n#CuartoPoder https://t.co/G5ca32O2Ak", "author_id": "3078067443"}, {"created_at": "2019-09-24T02:18:11.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9345, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/n2WAWNulQI", "expanded_url": "https://twitter.com/danieljayme/status/1176319889482625024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/n2WAWNulQI", "media_key": "16_1176319875918303232"}]}, "id": "1176319889482625024", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176319889482625024"], "text": "Foda-se quem n\u00e3o curtiu Esquadr\u00e3o Suicida! Eu amei\u2665\ufe0f, inclusive o Jared Leto.\ud83e\udd2d https://t.co/n2WAWNulQI", "author_id": "139917267"}, {"created_at": "2019-09-24T02:45:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.4836, "type": "Person", "normalized_text": "Curinga"}]}, "id": "1176326696800272384", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326696800272384"], "text": "Agora que eu vi que o Curinga ia deixar ela morrer mas n\u00e3o conseguiu", "author_id": "1085681374844076033", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326268016570370"}], "in_reply_to_user_id": "1085681374844076033"}, {"created_at": "2019-09-23T04:00:50.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8837, "type": "Person", "normalized_text": "elizabeth bathory"}, {"start": 271, "end": 278, "probability": 0.3453, "type": "Other", "normalized_text": "condessa"}], "urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983299795312641"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983310482419713"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983318833217536"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/j3XE8ZGl9V", "expanded_url": "https://twitter.com/ovelhasmofadas/status/1175983336440905728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/j3XE8ZGl9V", "media_key": "3_1175983328345952256"}]}, "id": "1175983336440905728", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 3, "like_count": 117, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1175983336440905728"], "text": "elizabeth bathory (condessa sangrenta) foi uma assassina em s\u00e9rie que matou em torturou centenas de empregadas\n\ntem uma LENDA (ou seja nada confirmado) q ela se banhava em sangue de jovens pra ficar bonita\n\nai a Internet simplesmente criou varias fanarts sexualizadas da condessa https://t.co/j3XE8ZGl9V", "author_id": "2834459925"}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:04.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 66, "probability": 0.7858, "type": "Organization", "normalized_text": "coringa"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.5476, "type": "Person", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1176326909006888961", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326909006888961"], "text": "nossa eu tenho pavor de como eles romantizaram a rela\u00e7\u00e3o do coringa com a arlequina", "author_id": "40778764", "geo": {"place_id": "47db6fc908a2c76f"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:46:47.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.7185, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.7337, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}], "hashtags": [{"start": 67, "end": 73, "tag": "globo"}]}, "id": "1176327088317579264", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176327088317579264"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 muito foda real, j\u00e1 vi mil vezes e n\u00e3o canso \n\n#globo", "author_id": "202286536", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 17, "probability": 0.8551, "type": "Person", "normalized_text": "Sol"}, {"start": 111, "end": 119, "probability": 0.8935, "type": "Person", "normalized_text": "Guilherme"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.8401, "type": "Person", "normalized_text": "Bif\u00e3o"}, {"start": 221, "end": 225, "probability": 0.6459, "type": "Person", "normalized_text": "Drika"}, {"start": 259, "end": 265, "probability": 0.5317, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "id": "1176326115566194688", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326115566194688"], "text": "Gente a equipe Sol \u00e9 muito burra, n\u00e3o adiantou de nada o poder da chave e eles ainda est\u00e3o indo quase todos no Guilherme, sendo que a Bif\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 na ro\u00e7a, acreditando na for\u00e7a dele, j\u00e1 pensou se essa prova \u00e9 de sorte e Drika ganha?\nD\u00e1 zero pra essa \"Equipe Suicida\"", "author_id": "594699950"}, {"created_at": "2019-09-24T02:22:03.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/x5JFpOguAn", "expanded_url": "https://twitter.com/Rio_To_Mars/status/1176320862611488768/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/x5JFpOguAn", "media_key": "3_1176320855015604224"}]}, "id": "1176320862611488768", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176320862611488768"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida e a lenda injusti\u00e7ada \ud83d\udc9a\ud83c\udccf\ud83d\udc9c https://t.co/x5JFpOguAn", "author_id": "448474247"}, {"created_at": "2019-09-24T01:55:03.000Z", "id": "1176314067054710790", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314067054710790"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\udcfd\ud83d\ude0d", "author_id": "967585160479825926"}, {"created_at": "2019-09-24T01:34:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.8449, "type": "Organization", "normalized_text": "globo"}]}, "id": "1176308951476035584", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1176308951476035584"], "text": "esquadr\u00e3o suicida na globo, esse filme \u00e9 aulas  \ud83e\udd29", "author_id": "856190188929900545"}, {"created_at": "2019-09-24T02:43:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.6781, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 33, "end": 39, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Vitinho"}]}, "id": "1176326286811287552", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326286811287552"], "text": "\"Esquadr\u00e3o suicida\"\nS\u00f3 lembro do Vitinho saindo da sess\u00e3o falando pra crl, chato pra crl falando mal do filme kkkkkkkkk", "author_id": "916009122734264320"}, {"created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}], "mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}]}, "id": "1175936630001217537", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-09-24T02:27:45.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.6313, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176322297973657602", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322297973657602"], "text": "To assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "3218495331"}, {"created_at": "2019-09-24T02:27:39.000Z", "id": "1176322271700541441", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322271700541441"], "text": "A\u00ed namoral, esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt ruim!", "author_id": "704631598352826368"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:48.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 8, "probability": 0.5705, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "id": "1176326590101372929", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326590101372929"], "text": "esquadr\u00e3o suicida muito cringe", "author_id": "471381518"}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:43.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.4851, "type": "Other", "normalized_text": "arlequina"}]}, "id": "1176325562757001216", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325562757001216"], "text": "nmrl arlequina carrega o esquadr\u00e3o suicida nas costas, n\u00e3o \u00e9 a toa q vai ter filme solo", "author_id": "3236323851"}, {"created_at": "2019-09-24T00:18:55.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 70, "probability": 0.8653, "type": "Person", "normalized_text": "Laurita"}, {"start": 74, "end": 77, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Pato"}]}, "id": "1176289878063144961", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176289878063144961"], "text": "Y las largas conversaciones con el fiscal suicida q mantuvieron Laurita y Pato no las van a investigar nunca? No ser\u00eda hora de llamarlas a declarar? Digo, aprovechando q la justicia agarr\u00f3 la pala de una vez", "author_id": "2253534297"}, {"created_at": "2019-09-21T22:33:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9103, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.9354, "type": "Person", "normalized_text": "David Ayer"}], "urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/CLzODHai93", "expanded_url": "https://twitter.com/i/status/1173392889814102016/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CLzODHai93", "media_key": "7_1173392869467537410"}]}, "id": "1175538680590680066", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1175538680590680066"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida (2016)\nDire\u00e7\u00e3o: David Ayer\n\nhttps://t.co/CLzODHai93", "author_id": "1156317847867613184"}, {"created_at": "2019-09-23T21:41:22.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9077, "type": "Organization", "normalized_text": "Palmeiras"}], "mentions": [{"start": 152, "end": 167, "username": "onossopalestra", "id": "841752079572033538"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/Gls0nMuhWL", "expanded_url": "http://nossopalestra.com.br/puma-lanca-tenis-exclusivo-para-celebrar-titulos-do-palmeiras/", "display_url": "nossopalestra.com.br/puma-lanca-ten\u2026"}]}, "id": "1176250225784172545", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 24, "like_count": 380, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1176250225784172545"], "text": ".@puma_br lan\u00e7a t\u00eanis exclusivo para celebrar t\u00edtulos nacionais do Palmeiras!\n\nVeja mais fotos do modelo, pre\u00e7o e quando estar\u00e1 dispon\u00edvel nas lojas no @onossopalestra \n\nhttps://t.co/Gls0nMuhWL", "author_id": "92597881"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "id": "1176309192484970502", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309192484970502"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \ud83d\ude0d\ud83d\udcfd\ud83d\udcfa", "author_id": "2197854831"}, {"created_at": "2019-09-24T02:44:18.000Z", "id": "1176326464146485248", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326464146485248"], "text": "cara eu amo tanto esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "580264562"}, {"created_at": "2019-09-24T01:36:19.000Z", "id": "1176309354078887936", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 96, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309354078887936"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida j\u00e1 come\u00e7ou como, cheio de corte kkkkkkkk poxa tela quente", "author_id": "1327813135"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8485, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}, {"start": 62, "end": 70, "probability": 0.8944, "type": "Other", "normalized_text": "A Fazenda"}]}, "id": "1176325913845346304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325913845346304"], "text": "Esse filme do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 t\u00e3o bom que eu vou assistir A Fazenda.", "author_id": "1532484420"}, {"created_at": "2019-09-24T02:29:23.000Z", "id": "1176322707224432641", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176322707224432641"], "text": "Nn me cando de assistir esse filme esquadr\u00e3o suicida !! \u2764\ufe0f\ud83e\udd21\ud83c\udfb2\ud83d\udca5\ud83d\udd2b", "author_id": "4778837266", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-23T11:00:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 44, "probability": 0.9646, "type": "Person", "normalized_text": "John Clark"}, {"start": 78, "end": 92, "probability": 0.9519, "type": "Person", "normalized_text": "Macarena Vald\u00e9s"}, {"start": 259, "end": 261, "probability": 0.6151, "type": "Other", "normalized_text": "RVF"}], "urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/rHE30UlDyC", "expanded_url": "https://twitter.com/rvfradiopopular/status/1176088924915142656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rHE30UlDyC", "media_key": "3_1176088916128083969"}]}, "id": "1176088924915142656", "lang": "es", "public_metrics": {"retweet_count": 291, "reply_count": 9, "like_count": 85, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1176088924915142656"], "text": "RT -Destacado perito internacional John Clark descarta suicidio en el caso de Macarena Vald\u00e9s \"No Muri\u00f3 por ahorcamiento suicida, sino por estrangulamiento por ligadura, con un objeto que alguien m\u00e1s sosten\u00eda alrededor de su cuello y lo apretaba con fuerza\"\n\nRVF https://t.co/rHE30UlDyC", "author_id": "352141933"}, {"created_at": "2019-09-24T02:37:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 33, "probability": 0.8197, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176324740010696704", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176324740010696704"], "text": "estou assistindo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "794558603508203520"}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:00.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9189, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176325885408006144", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325885408006144"], "text": "T\u00f4 vendo um filme na Globo maneiro rs", "author_id": "878774975930433536", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}}, {"created_at": "2019-09-24T02:42:54.000Z", "id": "1176326108935053318", "lang": "en", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176326108935053318"], "text": "@PaoloWrestling hits a release suplex that makes @DelaRosaMaria0 get out of the ring https://t.co/Lr5NCMqwS7", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "PaoloWrestling", "id": "896439922550288386"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "DelaRosaMaria0", "id": "210652886"}], "urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Lr5NCMqwS7", "expanded_url": "https://twitter.com/Javichohervas/status/1176326108935053318/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lr5NCMqwS7", "media_key": "7_1176326019315380225"}]}, "author_id": "1010137115093602304", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1176326004945670145"}], "in_reply_to_user_id": "1010137115093602304"}, {"created_at": "2019-09-24T01:58:33.000Z", "id": "1176314949456580608", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176314949456580608"], "text": "To vendo esquadr\u00e3o suicida", "author_id": "912491242696708096"}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:03.000Z", "id": "1176325393361584128", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325393361584128"], "text": "quem financia o tr\u00e1fico \u00e9 quem \u00e9 contra legaliza\u00e7\u00e3o e regulariza\u00e7\u00e3o, boa noite.", "author_id": "1117796550913212417"}, {"created_at": "2019-09-24T01:38:20.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8491, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1176309862034280449", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309862034280449"], "text": "vou ver esquadr\u00e3o suicida e dps dormir \ud83d\ude34", "author_id": "4657023257"}, {"created_at": "2019-09-24T01:44:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.6726, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176311523884642304", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176311523884642304"], "text": "Esquadr\u00e3o Suicida \u00e9 brabo, n\u00e3o me canso de ver", "author_id": "741007552658460672"}, {"created_at": "2019-09-24T01:50:07.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.9713, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "id": "1176312829269422080", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176312829269422080"], "text": "Filme brabo na Globo.\nEsquadr\u00e3o suicida. \ud83d\udcfa\ud83c\udfac", "author_id": "1080843552480026624"}, {"created_at": "2019-09-24T01:35:40.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "id": "1176309189683097601", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 31, "reply_count": 11, "like_count": 96, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1176309189683097601"], "text": "Como tem gente que n\u00e3o gosta de Esquadr\u00e3o Suicida?", "author_id": "2230975930"}, {"created_at": "2019-09-24T02:39:31.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.6922, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}]}, "id": "1176325257701072896", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325257701072896"], "text": "Olha DC, te amo, te adoro, mas esquadr\u00e3o suicida \u00e9 medonho de ruim", "author_id": "739633554410352640"}, {"created_at": "2019-09-24T02:40:10.000Z", "id": "1176325423959027717", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1176325423959027717"], "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 maravilhoso", "author_id": "1018630649211695104"}, {"created_at": "2019-09-24T01:53:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.9568, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.799, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}], "urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/xlM2v6G2zV", "expanded_url": "http://disq.us/t/3ib8c1t", "display_url": "disq.us/t/3ib8c1t"}]}, "id": "1176313666439917568", "lang": "pt", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1176313666439917568"], "text": "Vizinho de Bolsonaro, PM que matou Marielle \u00e9 chefe da mil\u00edcia em \u00e1rea onde Queiroz se escondeu https://t.co/xlM2v6G2zV", "author_id": "978030180584316929"}], "places": [{"full_name": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "id": "23299615a880d29d"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}, {"full_name": "Guarulhos, Brasil", "id": "7116b0fe9c89e2bf"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "Curitiba, Brasil", "id": "6d5542f8d837770d"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "Goi\u00e2nia, Brasil", "id": "23d81de6fe7594cb"}, {"full_name": "Jacarezinho, Brasil", "id": "47db6fc908a2c76f"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Santa Maria do Par\u00e1, Brasil", "id": "163de297b0755f0e"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Pelotas, Brasil", "id": "51bf596b82275cad"}, {"full_name": "Macap\u00e1, Brasil", "id": "e9ea1f1600a66684"}]}, "errors": [{"value": "4590955587", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [4590955587].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "4590955587", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176312634192400385", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176312634192400385].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176312634192400385", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1176295350551896065", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176295350551896065].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176295350551896065", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176326138383208448", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176326138383208448", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176326138383208448].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "751854434360131584", "value": "751854434360131584", "detail": "User has been suspended: [751854434360131584].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1176308638996205568", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1176308638996205568", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1176308638996205568].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1176312495432175617", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1176312495432175617].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1176312495432175617", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1176329600705662976", "oldest_id": "1176325611284881408", "result_count": 465, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60vsij6e9f5urj3cs57xsa3p6kd"}}