{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204613565916819456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 29, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}, {"start": 47, "end": 53, "probability": 0.9107, "type": "Person", "normalized_text": "Lavigne"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nicolekkkkkkk", "id": "870495300552716288"}]}, "author_id": "174035390", "created_at": "2019-12-11T04:09:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204614035515301888"], "in_reply_to_user_id": "870495300552716288", "text": "@nicolekkkkkkk Michael Jackson n morreu, abril Lavigne foi substitu\u00edda, os famosos fazem pacto pra faz3r sucesso, Hitler n se suicidou e os et existem", "lang": "pt", "id": "1204614035515301888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204613684523352069"}], "author_id": "176846668", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "SkarLattaa", "id": "81407110"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:08:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613803087806465"], "in_reply_to_user_id": "81407110", "text": "@SkarLattaa Jajajajaja pinche paloma suicida", "lang": "es", "id": "1204613803087806465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204610687999365121"}], "author_id": "1087729501847597058", "created_at": "2019-12-11T04:07:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613753892982784"], "in_reply_to_user_id": "1087729501847597058", "text": "CADE O ARROMBADO AGORA PRA FALAR Q EH MENTIRA DA VICIADA/SUICIDA  AQUI????????????", "lang": "pt", "id": "1204613753892982784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204608098947743744"}], "author_id": "1007401891913977857", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vi_torugo", "id": "769934673032216576"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613235443458049"], "in_reply_to_user_id": "769934673032216576", "text": "@vi_torugo bich\u00e3o quase se matou no \u00f4nibus", "lang": "pt", "id": "1204613235443458049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/nUwZzVGVeZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mayores_sin/status/1204482380976787457", "display_url": "twitter.com/mayores_sin/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 48, "probability": 0.6666, "type": "Person", "normalized_text": "Villera de Tolosa"}]}, "author_id": "1581469112", "created_at": "2019-12-11T04:05:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613179051040768"], "text": "La bipolar, mitomana, sic\u00f3pata, Villera de Tolosa con cara de orto!\nComo siempre, a quien saldr\u00e1 la hija suicida???\nObvio a la madre, cuanto falta para q vuelva la suicida al pa\u00eds? https://t.co/nUwZzVGVeZ", "lang": "es", "id": "1204613179051040768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204612743061487616"}], "author_id": "31336417", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nadie_e_e", "id": "1457500067640844292"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "BOTIJON1", "id": "127912366"}, {"start": 21, "end": 36, "username": "nelson20634443", "id": "1074653836722216962"}, {"start": 54, "end": 64, "username": "IvanDuque", "id": "77653794"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:05:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613119852589058"], "in_reply_to_user_id": "1582258302", "text": "@Nadie_e_e @BOTIJON1 @nelson20634443 @jomnotificacio1 @IvanDuque A ver: se llama instinto de supervivencia yo veo a unos del esmad tirando gases y balines y no voy a ir corriendo hacia ellos o si? Digo yo tal vez sea bruto pero no suicida, gracias.", "lang": "es", "id": "1204613119852589058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1047328844020109313", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:03:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612618054447104"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204612618054447104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1134604750861811712"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.7564, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.5296, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 116, "end": 123, "probability": 0.874, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "kookxminie", "id": "1453688755232018433"}]}, "author_id": "886648206645448705", "created_at": "2019-12-11T04:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612357625962496"], "text": "RT @KookXMinie: \u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tien\u2026", "lang": "es", "id": "1204612357625962496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204241754909593600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.4398, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "author_id": "754999691826180096", "created_at": "2019-12-11T04:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612309613600770"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps:\u2026", "lang": "ja", "id": "1204612309613600770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "58656547", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:01:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612241317871618"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Pobre imb\u00e9cil... hasta cuado crees que ibas a seguir sali\u00e9ndote con la tuya?... entiende, ya se te acab\u00f3 el tiempo... como fu\u00e9 con tu amo, el cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1204612241317871618"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}], "author_id": "915714473343819776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:01:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612098292166661"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "lang": "es", "id": "1204612098292166661"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1335497738", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612033028730883"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204612033028730883"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "198981164", "created_at": "2019-12-11T04:00:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204612001965707264"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204612001965707264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2963235161", "created_at": "2019-12-11T04:00:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611926178881538"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204611926178881538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204611684385644544"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.6774, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "mafefrm", "id": "470563448"}]}, "author_id": "1194073531723714563", "created_at": "2019-12-11T04:00:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611837116977153"], "in_reply_to_user_id": "470563448", "text": "@mafefrm Al final la mae recluta al Escuadr\u00f3n Suicida", "lang": "es", "id": "1204611837116977153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203283587967131650"}], "author_id": "48236205", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "pedrogianella1", "id": "382907844"}, {"start": 31, "end": 47, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 48, "end": 57, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611767755845632"], "in_reply_to_user_id": "382907844", "text": "@pedrogianella1 @RichardCashpa @PatriciaTubilla @JorgeDCG Lo mismo hac\u00eda y dec\u00eda el suicida, pero se le acabaron los compa\u00f1eros y los hermanitos, por eso... \ud83e\udd2f\ud83d\udd2b", "lang": "es", "id": "1204611767755845632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435654555439105"}], "author_id": "1048436053667983360", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "IsisArs", "id": "1233251678939467777"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:59:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611543540912131"], "text": "RT @IsisArs: Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saud\u2026", "lang": "pt", "id": "1204611543540912131"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DAbf6rUHxo", "expanded_url": "http://youtu.be/LZEQf4Kl99U", "display_url": "youtu.be/LZEQf4Kl99U", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=LZEQf4Kl99U&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 58, "probability": 0.7524, "type": "Other", "normalized_text": "La Tijera Lucha Libre"}, {"start": 61, "end": 73, "probability": 0.8558, "type": "Other", "normalized_text": "Fight Panther"}, {"start": 76, "end": 82, "probability": 0.5175, "type": "Other", "normalized_text": "Mandala"}, {"start": 85, "end": 95, "probability": 0.5456, "type": "Person", "normalized_text": "Samurya Jr."}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Aero Panther"}, {"start": 114, "end": 127, "probability": 0.8834, "type": "Other", "normalized_text": "Drag\u00f3n Suicida"}, {"start": 130, "end": 149, "probability": 0.6175, "type": "Other", "normalized_text": "Vengador Radioactivo"}, {"start": 155, "end": 163, "probability": 0.7665, "type": "Other", "normalized_text": "Lady Pink"}, {"start": 166, "end": 172, "probability": 0.5383, "type": "Other", "normalized_text": "Optimus"}, {"start": 175, "end": 185, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "Radioactivo"}]}, "author_id": "568295245", "created_at": "2019-12-11T03:58:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611478810021888"], "text": "https://t.co/DAbf6rUHxo [2019-07-28] (La Tijera Lucha Libre) Fight Panther, Mandala, Samurya Jr. vs Aero Panther, Drag\u00f3n Suicida, Vengador Radioactivo and Lady Pink, Optimus, Radioactivo", "lang": "es", "id": "1204611478810021888"}, {"author_id": "1114875151978516480", "created_at": "2019-12-11T03:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611452448968704"], "text": "meu pai: \"n sei quem se matou por causa de futebol, por isso EU ODEIO FUTEBOL\"\nminha m\u00e3e: \"se tu odeia futebol ent\u00e3o tu odeia mangueira, pq outro dia os vizinhos se mataram por causa de uma, tu odeia tudo que da morte\"\n??????\nKKKKKKKKKKKKKK\neu n entendo", "lang": "pt", "id": "1204611452448968704"}, {"author_id": "439451212", "created_at": "2019-12-11T03:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204611211477827585"], "text": "Estudi\u00e9 menos de 1 d\u00eda (literal) para un final. Qu\u00e9 tan suicida ser\u00eda presentarme?", "lang": "es", "id": "1204611211477827585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/OTvrvIGKDR", "expanded_url": "https://t.co/OTvrvIGKDR", "display_url": "t.co/OTvrvIGKDR"}]}, "author_id": "938094470393991168", "created_at": "2019-12-11T03:56:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610944195805184"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/OTvrvIGKDR", "lang": "pt", "id": "1204610944195805184"}, {"author_id": "2564157038", "created_at": "2019-12-11T03:56:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610886725513216"], "text": "acabei de descobrir que o menino que eu sai algumas vezes se matou. meu deus eu to muito em choque", "lang": "pt", "id": "1204610886725513216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592198358110208"}], "author_id": "408139159", "created_at": "2019-12-11T03:56:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610878022266881"], "in_reply_to_user_id": "408139159", "text": "En la escena del crimen encuentran un cuchillo, dejando la duda si la mujer se defendi\u00f3 o hubo alguna pelea previa antes de los disparos. Tambi\u00e9n encuentran una carta suicida en el bolsillo del asesino...quedan muchas cosas por aclarar todav\u00eda", "lang": "es", "id": "1204610878022266881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204580702064386048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 99, "probability": 0.6486, "type": "Other", "normalized_text": "Borde del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "zma_torres", "id": "221068473"}, {"start": 49, "end": 64, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 104, "end": 119, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 121, "end": 132, "username": "paezvarela", "id": "29968229"}]}, "author_id": "607681685", "created_at": "2019-12-11T03:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610813966848000"], "text": "RT @zma_torres: Si es que antes no se Suicida. \n\n@FelipeCalderon  Podr\u00eda estar al Borde del Suicidio, \n\n@alvaro_delgado \n@paezvarela \n@juli\u2026", "lang": "es", "id": "1204610813966848000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204586428186976263"}], "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9817, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "uqbar80", "id": "2926149286"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-11T03:55:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610718726840320"], "text": "RT @uqbar80: @JorgeDCG Jajaj!, el suicida Alan Garc\u00eda ten\u00eda los mismos arranques teatrales. Al final, no le sirvi\u00f3 de mucho..", "lang": "es", "id": "1204610718726840320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204609294685147140"}], "author_id": "1101440592", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Edwar81718108", "id": "1187434893699141632"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610670517477376"], "in_reply_to_user_id": "1187434893699141632", "text": "@Edwar81718108 @PCaterianoB Que escaso!! El v\u00eddeo es muuyyyy antiguo...cuando viv\u00eda el suicida.", "lang": "es", "id": "1204610670517477376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204579120656605184"}], "author_id": "752632839028482048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Edgardo160817", "id": "3423413589"}, {"start": 19, "end": 28, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610666876882944"], "text": "RT @Edgardo160817: @JorgeDCG Ahora resulta que es un perseguido pol\u00edtico, en que embajada estas pensando asilarte para no a frontar la corr\u2026", "lang": "es", "id": "1204610666876882944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "957404632208244738", "created_at": "2019-12-11T03:55:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610623147069440"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204610623147069440"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 177, "end": 181, "probability": 0.7604, "type": "Person", "normalized_text": "F\u00e1bio"}], "hashtags": [{"start": 197, "end": 205, "tag": "visavis"}]}, "author_id": "125788955", "created_at": "2019-12-11T03:55:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610511612059649"], "text": "\u201cPara mim existem dois tipos de amigo: o que vai se desesperar quando vc ligar dizendo que matou um filho da puta, e o que chega com a p\u00e1. Eu sou o que chega com a p\u00e1, e voc\u00ea?\u201d\nF\u00e1bio, eu te venero #visavis", "lang": "pt", "id": "1204610511612059649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "author_id": "2374354992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610382784008192"], "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "id": "1204610382784008192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204578522674745344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "752632839028482048", "created_at": "2019-12-11T03:53:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610168832581639"], "text": "RT @jcaurichz: @JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "lang": "es", "id": "1204610168832581639"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1679295948", "created_at": "2019-12-11T03:53:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204610100083798017"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204610100083798017"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "712470650649239552", "created_at": "2019-12-11T03:52:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609894801956865"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204609894801956865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204609586134757376"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9774, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 113, "end": 129, "probability": 0.4933, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea Bagram"}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.9694, "type": "Place", "normalized_text": "Afgan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "BNONoticias", "id": "997058830889463809"}]}, "author_id": "137209249", "created_at": "2019-12-11T03:52:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609890649595904"], "text": "RT @BNONoticias: \u00daLTIMA HORA: Reportan un bombardeo suicida en contra de un convoy militar de EE.UU. cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en Afgan\u2026", "lang": "es", "id": "1204609890649595904"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 159, "end": 164, "probability": 0.8543, "type": "Place", "normalized_text": "Bagram"}, {"start": 191, "end": 195, "probability": 0.9787, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}]}, "author_id": "1451728849", "created_at": "2019-12-11T03:52:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609859993423877"], "text": "ULTIMA HORA Un funcionario afgano informa sobre un atentado suicida contra un convoy militar estadounidense cerca de la principal base a\u00e9rea estadounidense de Bagram, al norte de la capital, Kabul. No hay informes inmediatos de v\u00edctimas.", "lang": "es", "id": "1204609859993423877"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}]}, "author_id": "1017530019365687296", "created_at": "2019-12-11T03:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609695094173696"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "id": "1204609695094173696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.3354, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea Bagram"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}]}, "author_id": "997058830889463809", "created_at": "2019-12-11T03:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609586134757376"], "text": "\u00daLTIMA HORA: Reportan un bombardeo suicida en contra de un convoy militar de EE.UU. cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en Afganist\u00e1n - AP", "lang": "es", "id": "1204609586134757376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/O9PFDAUfx1", "expanded_url": "https://giphy.com/gifs/5yvoGUhBsuBwY", "display_url": "giphy.com/gifs/5yvoGUhBs\u2026"}]}, "author_id": "204315636", "created_at": "2019-12-11T03:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609125163896833"], "text": "Cara louco, suicida https://t.co/O9PFDAUfx1", "lang": "pt", "id": "1204609125163896833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1154090718614446080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609090628005895"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204609090628005895"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "105839683", "created_at": "2019-12-11T03:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608936000806913"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204608936000806913"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9433, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1110017210829979649", "created_at": "2019-12-11T03:47:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608550007386116"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera!!\ud83d\ude09", "lang": "pt", "id": "1204608550007386116"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "724798081", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608440204705792"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204608440204705792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/tLf66ISqDD", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13159", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13159"}]}, "author_id": "111483443", "created_at": "2019-12-11T03:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608410135564290"], "text": "\u3010\u5199\u771f\u4ed8\u304d\u3011\uff12\uff10\uff11\uff19\u5e74\u5ea6\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u5927\u8cde\u767a\u8868\uff01\u610f\u5916\u306a\u9078\u624b\u3082\u53d7\u8cde | \u30c8\u30da\u30b9\u30a4\u30b7\u30fc\u30c0\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30d6\u30ed\u30b0\uff5e\u65b0\u65e5\u672c\u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u306e\u901f\u5831\u3084\u60c5\u5831\u3092\u767a\u4fe1\uff5e https://t.co/tLf66ISqDD", "lang": "ja", "id": "1204608410135564290"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "1033120454830170113", "created_at": "2019-12-11T03:46:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608335993069571"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204608335993069571"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1961459269", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608126315565057"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204608126315565057"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 102, "probability": 0.6792, "type": "Other", "normalized_text": "Top\u00e9 suicida"}, {"start": 132, "end": 141, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Dark Order"}, {"start": 174, "end": 183, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "LeChampion"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CodyRhodes", "id": "516771605"}, {"start": 55, "end": 64, "username": "AEWonTNT", "id": "1457854184334581783"}, {"start": 244, "end": 258, "username": "orangecassidy", "id": "39108703"}, {"start": 263, "end": 274, "username": "JimmyHavoc", "id": "146415090"}], "hashtags": [{"start": 173, "end": 184, "tag": "LeChampion"}]}, "author_id": "2348737381", "created_at": "2019-12-11T03:44:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607835088273408"], "in_reply_to_user_id": "516771605", "text": "@CodyRhodes you asked for our feedback on @AEWrestling @AEWonTNT. Here are my thoughts. 1. Top\u00e9 suicida is a terrible move name. 2. Dark Order has done a complete 180!!! 3. #LeChampion is great. 4. The womens division is not up to par. 5. More @orangecassidy and @JimmyHavoc plz!", "lang": "en", "id": "1204607835088273408"}, {"author_id": "939558247954042881", "created_at": "2019-12-11T03:43:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607592414224385"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola:\n\nbrigou \u2705\nnota vermelha  \u2705\ndepend\u00eancia \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o  \u2705\nmatou aula  \u274c\nfoi expulso de sala \u274c\naluno destaque \u2705\nse popularizou\u2705", "lang": "pt", "id": "1204607592414224385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204129297964904448"}], "author_id": "2190377608", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "PerroneAbogado", "id": "2590859840"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607521081765888"], "text": "RT @PerroneAbogado: lo dijo un suicida:\n\"quereme bien hoy\nporque capaz ma\u00f1ana me mato\"...", "lang": "es", "id": "1204607521081765888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "808306291445821440", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:42:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607342760939520"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204607342760939520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204606188761026566"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6369, "type": "Other", "normalized_text": "ficdom"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "loeybby", "id": "1273050794913390593"}]}, "author_id": "1049856131479289857", "created_at": "2019-12-11T03:41:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607116310450176"], "in_reply_to_user_id": "795345521326034945", "text": "@loeybby cbw matou e fez entrar em extin\u00e7\u00e3o todas as colegiais frufrus do ficdom, se esse ano teve 2 colegiais foi muito v\u00e9i", "lang": "pt", "id": "1204607116310450176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204555061894025222"}], "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 18, "probability": 0.9425, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "r_centena", "id": "1192909183391277057"}]}, "author_id": "1156202078919954438", "created_at": "2019-12-11T03:41:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204607004028874752"], "text": "RT @r_centena: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu am\u2026", "lang": "pt", "id": "1204607004028874752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "1217182158", "created_at": "2019-12-11T03:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606966204698629"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204606966204698629"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497881958404096"}], "author_id": "1203181125696466945", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tamaritaKLOG", "id": "717505412476612608"}, {"start": 14, "end": 21, "username": "ugluis", "id": "32136515"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606750609031168"], "in_reply_to_user_id": "717505412476612608", "text": "@tamaritaKLOG @ugluis Jajajajajajajajajaja...... Terminar\u00e1 como el SUICIDA COBARDE?!!!", "lang": "es", "id": "1204606750609031168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "323452007", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:40:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606742958612480"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204606742958612480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "author_id": "803325989669453825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606725392871425"], "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "id": "1204606725392871425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204587176832438272"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.5884, "type": "Person", "normalized_text": "Jorgito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "author_id": "1018133527471239168", "created_at": "2019-12-11T03:39:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606530613579776"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe Jorgito tu nos has visto la cara de APRISTAS?.... NO NO NO...YO SOY PERUANA,  TRABAJADORA, PROFESIONAL  Y NO SOY IGNORANTE AS\u00cd QUE ...TE MANDO AL CORONEL COLCHADO ...AL FINAL LAS AMANTES QUIEREN MAS  SIGUES EL EJEMPLO DE TU patr\u00f3n suicida ...QUE VERG\u00dcENZA ERES PARA TU FAMILIA.", "lang": "es", "id": "1204606530613579776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/l3M3an56hP", "expanded_url": "https://www.infobae.com/america/mexico/2019/12/11/el-actor-alejandro-tommasi-asusto-a-fans-con-mensaje-suicida/", "display_url": "infobae.com/america/mexico\u2026"}]}, "author_id": "857216235087552512", "created_at": "2019-12-11T03:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606486493696001"], "text": "https://t.co/l3M3an56hP", "lang": "zxx", "id": "1204606486493696001"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "1111988496", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606431003062282"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ese argumento lo utillzaba t\u00fa compa\u00f1ero el suicida colosal .", "lang": "es", "id": "1204606431003062282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204606003309928448"}], "author_id": "3290878552", "created_at": "2019-12-11T03:38:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606239868686337"], "text": "RT @alvaroandres_9: Ayuda para \u00e9l, es de car\u00e1cter perentorio!\n\nPD: no lo conozco ni una mond\u00e1, pero el vale est\u00e1 suicida. \ud83d\ude36 https://t.co/Vo\u2026", "lang": "es", "id": "1204606239868686337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204605627315687424"}], "author_id": "911824143578009602", "created_at": "2019-12-11T03:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606125829754881"], "in_reply_to_user_id": "847633642109128704", "text": "@Alaninha_21 @Matheuso001 Uhum, ela se suicidou.. toda aranha sabe que quando chega perto de cobra, logo morre... fazer o que n\u00e9 amada Kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1204606125829754881"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204244914738995201"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VoCqImL3sH", "expanded_url": "https://twitter.com/yogurtdeyuca/status/1204244914738995201", "display_url": "twitter.com/yogurtdeyuca/s\u2026"}]}, "author_id": "1191420218213617664", "created_at": "2019-12-11T03:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606003309928448"], "text": "Ayuda para \u00e9l, es de car\u00e1cter perentorio!\n\nPD: no lo conozco ni una mond\u00e1, pero el vale est\u00e1 suicida. \ud83d\ude36 https://t.co/VoCqImL3sH", "lang": "es", "id": "1204606003309928448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204605264357396488"}], "author_id": "911824143578009602", "created_at": "2019-12-11T03:37:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605998566121483"], "in_reply_to_user_id": "1192952727237746690", "text": "@Matheuso001 Ei, ela se suicidou", "lang": "pt", "id": "1204605998566121483"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204397003658211333"}], "author_id": "2955103529", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "Tg3web", "id": "69959408"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:36:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605954345590790"], "text": "RT @Tg3web: Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco\u2026", "lang": "it", "id": "1204605954345590790"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1066316969211768832", "created_at": "2019-12-11T03:35:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605653215588353"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204605653215588353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "2874068914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:35:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605608592322560"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204605608592322560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/lbdpiaDHw2", "expanded_url": "https://ibae.am/2qK0kKM", "display_url": "ibae.am/2qK0kKM"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 40, "probability": 0.9249, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Tommasi"}]}, "author_id": "841329508569473024", "created_at": "2019-12-11T03:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605491701116928"], "text": "El dram\u00e1tico mensaje de Alejandro Tommasi que alarm\u00f3 a sus seguidores https://t.co/lbdpiaDHw2", "lang": "es", "id": "1204605491701116928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204528931023597568"}], "author_id": "3151662924", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "opazo_montoya", "id": "4443927447"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "GeraldineTsuki1", "id": "835703878813372416"}, {"start": 47, "end": 63, "username": "MariaFe03594523", "id": "838026053956227072"}, {"start": 64, "end": 79, "username": "ilse_bonilla20", "id": "994029821767356416"}, {"start": 88, "end": 104, "username": "anime_argentina", "id": "1284862968870699008"}, {"start": 105, "end": 114, "username": "jajmb123", "id": "795523817997103104"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "Wilden_Arrioja", "id": "722247340640362496"}, {"start": 147, "end": 156, "username": "OrlyArza", "id": "2251159710"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:34:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605254794276864"], "in_reply_to_user_id": "4443927447", "text": "@opazo_montoya @Maron91271350 @GeraldineTsuki1 @MariaFe03594523 @ilse_bonilla20 @rmpeez @anime_argentina @jajmb123 @andresjreina26 @Wilden_Arrioja @OrlyArza Escuadr\u00f3n Suicida.", "lang": "es", "id": "1204605254794276864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "4080323818", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:33:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605176935571456"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204605176935571456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "1612109882", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605121969217536"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Aclarar que viejo verde??... Mejor se un colaborador eficaz, es la \u00fanica salida.... Salvo que quieras seguir los pasos del cobarde suicida.", "lang": "es", "id": "1204605121969217536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "796126488194072576", "created_at": "2019-12-11T03:33:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605087047401473"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204605087047401473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/tO7B0ZwtTW", "expanded_url": "https://twitter.com/drael_8/status/1204605054914719745/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tO7B0ZwtTW", "media_key": "7_1204604952892473344"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.4878, "type": "Other", "normalized_text": "de oro"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5886, "type": "Person", "normalized_text": "Serrat"}, {"start": 174, "end": 179, "probability": 0.7124, "type": "Person", "normalized_text": "Sabina"}, {"start": 182, "end": 194, "probability": 0.4463, "type": "Person", "normalized_text": "SerratYSabina"}], "mentions": [{"start": 150, "end": 162, "username": "AuditorioMx", "id": "74750304"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 170, "tag": "Serrat"}, {"start": 173, "end": 180, "tag": "Sabina"}, {"start": 181, "end": 195, "tag": "SerratYSabina"}]}, "author_id": "3235299319", "created_at": "2019-12-11T03:33:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605054914719745"], "text": "\"La leyenda del suicida\nY la del bala perdida\nLa del santo de oro\nSi me cuentas mi vida\nLo niego todo\"\n\nNo mames fue hermoso, \u00a1LLOR\u00c9! \u00a1BRAVO SABINA! \n@AuditorioMx #Serrat y #Sabina #SerratYSabina https://t.co/tO7B0ZwtTW", "lang": "es", "id": "1204605054914719745"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7955, "type": "Other", "normalized_text": "malevola 2"}, {"start": 161, "end": 164, "probability": 0.3412, "type": "Other", "normalized_text": "joia"}, {"start": 167, "end": 179, "probability": 0.5737, "type": "Person", "normalized_text": "leil\u00e3o de boi"}]}, "author_id": "846503820595281920", "created_at": "2019-12-11T03:32:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604777033846784"], "text": "eu n\u00e3o tenho senso cr\u00edtico pra assistir as coisas\nvi malevola 2 e gostei\nesquadr\u00e3o suicida gostei\nquando pequena eu via de madrugada aqueles programas de vender joia, leil\u00e3o de boi e eu amava irraaa olha a vaquinha 3 milh\u00f5es essa eh amada mesmo", "lang": "pt", "id": "1204604777033846784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/ziAlAQTqTT", "expanded_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html", "display_url": "abc.es/sociedad/abci-\u2026"}]}, "author_id": "618224635", "created_at": "2019-12-11T03:31:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604505846927361"], "text": "https://t.co/ziAlAQTqTT", "lang": "zxx", "id": "1204604505846927361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "107489895", "created_at": "2019-12-11T03:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604469910130689"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204604469910130689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204591341268852736"}], "author_id": "1204249374588653568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CarteLdeLaMega", "id": "123737099"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "danieldazatv", "id": "2388391663"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:30:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604435692957696"], "in_reply_to_user_id": "123737099", "text": "@CarteLdeLaMega @danieldazatv Si el destino est\u00e1 escrito una persona que se suicida que pasa es penar o que lecci\u00f3n se aprende 23 03 74 07:00", "lang": "es", "id": "1204604435692957696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1080837872876441602", "created_at": "2019-12-11T03:30:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604340436111360"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204604340436111360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/AMajc0MAgX", "expanded_url": "https://durango.telediario.mx/internacional/hombre-asesina-6-personas-en-hospital-y-se-suicida", "display_url": "durango.telediario.mx/internacional/\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.8983, "type": "Other", "normalized_text": "TDDurango"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "TDDurango"}]}, "author_id": "1084803313030258688", "created_at": "2019-12-11T03:30:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604216007962624"], "text": "#TDDurango Hombre asesina a 6 personas en hospital y se suicida\n\nhttps://t.co/AMajc0MAgX", "lang": "es", "id": "1204604216007962624"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "312769520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:29:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604076048207873"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204604076048207873"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.886, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "2503004341", "created_at": "2019-12-11T03:29:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204604058109132800"], "text": "n\u00e3o canso de assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "id": "1204604058109132800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/E5qYnUUOzm", "expanded_url": "https://twitter.com/pericodkchimba/status/1204603841045389312/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/E5qYnUUOzm", "media_key": "3_1204603828798013441"}]}, "author_id": "3276507120", "created_at": "2019-12-11T03:28:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603841045389312"], "text": "Qu\u00e9 demonios con el fuckboy suicida. \ud83d\ude11 https://t.co/E5qYnUUOzm", "lang": "es", "id": "1204603841045389312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204602368580628480"}], "author_id": "1019422862300631040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "anittaispower", "id": "922812404131680256"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:27:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603709034029056"], "in_reply_to_user_id": "1831314608", "text": "@anittaispower E o site que ficava todo emba\u00e7ado, aquele dia a gnt se matou por um clipe kkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1204603709034029056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204528931023597568"}], "author_id": "838026053956227072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "opazo_montoya", "id": "4443927447"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "GeraldineTsuki1", "id": "835703878813372416"}, {"start": 47, "end": 62, "username": "ilse_bonilla20", "id": "994029821767356416"}, {"start": 71, "end": 87, "username": "anime_argentina", "id": "1284862968870699008"}, {"start": 88, "end": 97, "username": "jajmb123", "id": "795523817997103104"}, {"start": 114, "end": 129, "username": "Wilden_Arrioja", "id": "722247340640362496"}, {"start": 130, "end": 139, "username": "OrlyArza", "id": "2251159710"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:27:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603559867752454"], "in_reply_to_user_id": "4443927447", "text": "@opazo_montoya @Maron91271350 @GeraldineTsuki1 @ilse_bonilla20 @rmpeez @anime_argentina @jajmb123 @andresjreina26 @Wilden_Arrioja @OrlyArza Escuadron Suicida", "lang": "es", "id": "1204603559867752454"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204531418430349314"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/Is4ZSApwt5", "expanded_url": "https://twitter.com/Yuki_BLC/status/1204531418430349314", "display_url": "twitter.com/Yuki_BLC/statu\u2026"}]}, "author_id": "909247024914210816", "created_at": "2019-12-11T03:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603436018421761"], "text": "A cena em que o bestial arremessa as pedras no esquadr\u00e3o suicida https://t.co/Is4ZSApwt5", "lang": "pt", "id": "1204603436018421761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204528496216809473"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 34, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 65, "end": 69, "probability": 0.4412, "type": "Other", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 100, "end": 119, "probability": 0.5204, "type": "Other", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "sincaretaspe", "id": "872105023718776833"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "DeliroComoMijael"}]}, "author_id": "1047328844020109313", "created_at": "2019-12-11T03:26:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603409191653377"], "text": "RT @sincaretaspe: #DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que ID\u2026", "lang": "es", "id": "1204603409191653377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "111665820", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:26:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204603343978614786"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204603343978614786"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "author_id": "1144116040726667266", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:24:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602905757704192"], "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "id": "1204602905757704192"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204601235023814658"}], "author_id": "1054863013503815680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lopesmarix", "id": "938867322172968960"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:24:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602730687410179"], "in_reply_to_user_id": "938867322172968960", "text": "@lopesmarix isso \u00e9 um ato suicida", "lang": "pt", "id": "1204602730687410179"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204580532866211847"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/GWraZewwxI", "expanded_url": "https://twitter.com/mfschiminski/status/1204580532866211847", "display_url": "twitter.com/mfschiminski/s\u2026"}]}, "author_id": "17053472", "created_at": "2019-12-11T03:23:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602693593042945"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/GWraZewwxI", "lang": "pt", "id": "1204602693593042945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "831317079429115905", "created_at": "2019-12-11T03:23:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602664383856645"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204602664383856645"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203368671688695808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7543, "type": "Person", "normalized_text": "\u00c1tila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "nosensevideos", "id": "1214349289641656320"}]}, "author_id": "758524863934042112", "created_at": "2019-12-11T03:23:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602561321488384"], "in_reply_to_user_id": "1176559359377203201", "text": "@nosensevideos Mano o \u00c1tila precisa fazer um v\u00eddeo explicando pq as pessoas tem uma tend\u00eancia suicida dessa. N\u00e3o sei se \u00e9 um probleminha no c\u00f3rtex frontal ou algo mais s\u00e9rio", "lang": "pt", "id": "1204602561321488384"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 110, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 113, "end": 125, "probability": 0.9443, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 145, "end": 161, "probability": 0.7271, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 187, "end": 195, "probability": 0.7629, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}]}, "author_id": "1203818508863320065", "created_at": "2019-12-11T03:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602499824541697"], "text": "Aves de Rapina\n\nAs mulheres est\u00e3o ganhando cada vez mais destaque nos filmes de super-her\u00f3is: ap\u00f3s Harley Quinn (Margot Robbie) roubar a cena em Esquadr\u00e3o Suicida e a Mulher-Maravilha de Gal Gadot ter sua pr\u00f3pria franquia nos cinemas...", "lang": "pt", "id": "1204602499824541697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "4091240956", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:22:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602332647956480"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "id": "1204602332647956480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204564890901454848"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7934, "type": "Person", "normalized_text": "Aderlize"}, {"start": 53, "end": 57, "probability": 0.7188, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}, {"start": 63, "end": 76, "probability": 0.4725, "type": "Other", "normalized_text": "oricoelazaro86"}, {"start": 109, "end": 112, "probability": 0.729, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SophiaTopzeira", "id": "261828743"}], "hashtags": [{"start": 62, "end": 77, "tag": "oricoelazaro86"}, {"start": 117, "end": 127, "tag": "topissima"}]}, "author_id": "582356342", "created_at": "2019-12-11T03:21:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602135758942208"], "text": "RT @SophiaTopzeira: Aderlize sofreu tanto na pele de Naomi em #oricoelazaro86 por isso se revoltou e matou a Lara em #topissima", "lang": "pt", "id": "1204602135758942208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "266943811", "created_at": "2019-12-11T03:21:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601979311398912"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204601979311398912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204499972995072000"}], "author_id": "1084965575212838914", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Alineanasantoss", "id": "1044286967108833282"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "diarquibancada", "id": "1199124725202591744"}, {"start": 33, "end": 40, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601751904620545"], "in_reply_to_user_id": "1044286967108833282", "text": "@Alineanasantoss @diarquibancada @Anitta Voc\u00eas s\u00e3o rid\u00edculos, se est\u00e1 insatisfeita vai l\u00e1 na boca e fala isso, piranha. Quando um bandido Mata uma pessoa algo est\u00e1 errado, quando a pol\u00edcia mata uma pessoa algo est\u00e1 errado duas vezes. A pol\u00edcia matou uma crian\u00e7a de 7 anos, voc\u00ea queria que todos fizessem sil\u00eancio??? TNC", "lang": "pt", "id": "1204601751904620545"}, {"author_id": "269949736", "created_at": "2019-12-11T03:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601487944568834"], "text": "Entendam uma coisa, s\u00f3 voc\u00ea vai saber o quanto voc\u00ea se matou por dentro pra passar por cima do seu orgulho s\u00f3 voc\u00ea vai saber.", "lang": "pt", "id": "1204601487944568834"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"urls": [{"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/fml1h7YDO6", "expanded_url": "https://twitter.com/JorgeDCG/status/1204575903365390336", "display_url": "twitter.com/JorgeDCG/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9286, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda P\u00e9rez"}]}, "author_id": "1007628890", "created_at": "2019-12-11T03:19:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601481619558400"], "text": "Jajajajajaja.Ya se te acab\u00f3 el soporte del suicida Alan Garc\u00eda P\u00e9rez.\nAfronta como var\u00f3n, nom\u00e1s las consecuencias del blando fuera de casa. https://t.co/fml1h7YDO6", "lang": "es", "id": "1204601481619558400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1009115575363231744", "created_at": "2019-12-11T03:19:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601475697123328"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204601475697123328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "2632341874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:18:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601324039483392"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Conchudo igual que el suicida.", "lang": "es", "id": "1204601324039483392"}, {"geo": {"place_id": "66a72011ed6d4853"}, "author_id": "375181025", "created_at": "2019-12-11T03:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601299465048064"], "text": "Fico triste vendo foto de coelho pq lembro da docinho q achei que meu pai tinha levado ela pra floresta se encontrar com a m\u00e3e dela, eu tinha 6 anos, mas na vdd ele matou e comeu o bichinho..... descobri isso ano passado, at\u00e9 hoje n\u00e3o superei", "lang": "pt", "id": "1204601299465048064"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "geo": {"place_id": "011746fd707b3b1b"}, "author_id": "13061532", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:18:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601241818583040"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Que tal concha, las cortinas de humo son un invento aprista.\nTu ex jefe, el delincuente suicida cobarde, era experto en usarlas.", "lang": "es", "id": "1204601241818583040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "458619536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601227205660672"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204601227205660672"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.6275, "type": "Person", "normalized_text": "Jonathan"}, {"start": 38, "end": 41, "probability": 0.3666, "type": "Other", "normalized_text": "tati"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4352, "type": "Other", "normalized_text": "O dep"}]}, "author_id": "3135106625", "created_at": "2019-12-11T03:17:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601105486884864"], "text": "Kklk hoje o Jonathan se quase matou a tati querendo levar a\nO dep. Todo pra loja k\u0137kkkk", "lang": "pt", "id": "1204601105486884864"}, {"author_id": "379459346", "created_at": "2019-12-11T03:17:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601011769421825"], "text": "Se aqui vale muita pouco a sua vida, nossa lei \u00e9 falha, violenta e suicida", "lang": "pt", "id": "1204601011769421825"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204399424669134848"}], "entities": {"urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/Y7Cdseacqn", "expanded_url": "http://www.puedesdejardetrabajar.es", "display_url": "puedesdejardetrabajar.es"}, {"start": 200, "end": 223, "url": "https://t.co/zmpPX9PUDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/_iMperfectB/status/1204399424669134848", "display_url": "twitter.com/_iMperfectB/st\u2026"}]}, "author_id": "717865142", "created_at": "2019-12-11T03:17:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600993775788032"], "text": "Trabajar tambi\u00e9n mata. Y fijaros por donde, nadie me lo dice. Ni hacen campa\u00f1a, ni ponen una web de https://t.co/Y7Cdseacqn... Me gusta trabajar, me gusta fumar y beber... Soy un adicto o un suicida? https://t.co/zmpPX9PUDJ", "lang": "es", "id": "1204600993775788032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 32, "probability": 0.613, "type": "Person", "normalized_text": "viren"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.4443, "type": "Other", "normalized_text": "harrow"}]}, "author_id": "1154238013268025344", "created_at": "2019-12-11T03:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600750149718016"], "text": "alguma coisa me diz q foi o viren q matou o rei harrow e eu N\u00c3O vou descansar AT\u00c9 SABER SE FOI ELE OU N\u00c3O", "lang": "pt", "id": "1204600750149718016"}, {"author_id": "295833619", "created_at": "2019-12-11T03:16:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600699776053248"], "text": "moralistas me chamam de suicida, eu vivo pra eternidade e eles vivem pra vida", "lang": "pt", "id": "1204600699776053248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1076686886893219840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:15:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600496381710339"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204600496381710339"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586794085433345"}], "author_id": "1202792609191739392", "created_at": "2019-12-11T03:14:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600434897367040"], "in_reply_to_user_id": "1154084840817463296", "text": "@amaiorjkstan quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e", "lang": "pt", "id": "1204600434897367040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1109650542035435522"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.4098, "type": "Other", "normalized_text": "gau"}, {"start": 30, "end": 33, "probability": 0.7658, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.912, "type": "Other", "normalized_text": "DEUS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alegaules", "id": "1218257457400684550"}]}, "author_id": "1184197700163723264", "created_at": "2019-12-11T03:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600408888561664"], "in_reply_to_user_id": "86545772", "text": "@alegaules Vc \u00e9 fera gau! Que DEUS continue te aben\u00e7oando mano.\nGra\u00e7as a DEUS que n\u00e3o se suicidou.", "lang": "pt", "id": "1204600408888561664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094304437882880"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9654, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 93, "probability": 0.91, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MEWinsteadBR", "id": "1160920728117620736"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 94, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-12-11T03:14:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600383995351040"], "text": "RT @MEWinsteadBR: Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda e\u2026", "lang": "pt", "id": "1204600383995351040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.4994, "type": "Other", "normalized_text": "Red"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7668, "type": "Other", "normalized_text": "OAtirador"}], "hashtags": [{"start": 73, "end": 83, "tag": "OAtirador"}]}, "author_id": "395579827", "created_at": "2019-12-11T03:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600342236868608"], "text": "Red matando o pr\u00f3prio filho matou meu cora\u00e7\u00e3o mas j\u00e1 era de se esperar.. #OAtirador", "lang": "pt", "id": "1204600342236868608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1095162332", "created_at": "2019-12-11T03:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600238180380672"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204600238180380672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "author_id": "1079242181456613376", "created_at": "2019-12-11T03:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600186816913408"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "lang": "pt", "id": "1204600186816913408"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204452174379532289"}], "entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/FXHbuX2pAh", "expanded_url": "https://twitter.com/Jcunhaaaa/status/1204452174379532289", "display_url": "twitter.com/Jcunhaaaa/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7263, "type": "Person", "normalized_text": "Igor"}, {"start": 10, "end": 15, "probability": 0.5576, "type": "Person", "normalized_text": "Joelho"}]}, "author_id": "340408889", "created_at": "2019-12-11T03:13:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1204600132236464129"], "text": "Igor, 18\n\nJoelho e costas fodidas\nAstigmatismo\nAnsiedade\nBipolaridade\nComportamento suicida \nImunidade baixa \nT\u00e1 top https://t.co/FXHbuX2pAh", "lang": "pt", "id": "1204600132236464129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8648, "type": "Person", "normalized_text": "louis"}]}, "author_id": "853818127355965441", "created_at": "2019-12-11T03:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599969287684096"], "text": "como m voy a poner a ver fotos d louis 2011 a esta hora r suicida", "lang": "es", "id": "1204599969287684096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "2588812315", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:10:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599419192127488"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204599419192127488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204467856362147840"}], "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}]}, "author_id": "43259330", "created_at": "2019-12-11T03:10:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599312187039744"], "in_reply_to_user_id": "1162511114804047873", "text": "@martinno79ar O ella lo suicida como a Nisman...", "lang": "es", "id": "1204599312187039744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204599114178158592"}], "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 77, "probability": 0.4583, "type": "Person", "normalized_text": "Baka"}, {"start": 84, "end": 86, "probability": 0.4503, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "YamiKamigoroshi", "id": "3234241501"}]}, "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-12-11T03:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599303110561792"], "text": "RT @YamiKamigoroshi: @Haru_OnigiriSan //Voy a decir esto.\nCuando te pones Baka eres Rin y yo el morenazo que se da putazos con el mastodont\u2026", "lang": "es", "id": "1204599303110561792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 185, "end": 190, "probability": 0.6762, "type": "Person", "normalized_text": "Ratero"}], "mentions": [{"start": 112, "end": 125, "username": "nidiavilchez", "id": "82714803"}, {"start": 194, "end": 209, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}, {"start": 262, "end": 278, "username": "ENRIQUECORNEJOR", "id": "179182470"}]}, "author_id": "2615912495", "created_at": "2019-12-11T03:10:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599281073762305"], "text": "Que repugnancia dan estos Apristas.Entre todos los rabos de paja se tapan su rater\u00edas FAN\u00c1TICOS!,Y la Miserable @nidiavilchez no es la excepci\u00f3n. Defendiendo al muerto korrupto suicida Ratero D @AlanGarciaPeru Ta caer\u00e1n. Hay muchos k est\u00e1n calladitos. K ser\u00e1 de @enriquecornejor.", "lang": "es", "id": "1204599281073762305"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/lCOaBH2nQr", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/12/10/hombre-asesina-a-seis-personas-en-un-hospital-de-republica-checa-y-luego-se-suicida/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/12/10/hom\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/Q0MrTkfrN9", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1204599267756691457/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q0MrTkfrN9", "media_key": "3_1204599266187939840"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9069, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-12-11T03:10:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599267756691457"], "text": "Hombre asesina a seis personas en un hospital de Rep\u00fablica Checa y luego se\u00a0suicida https://t.co/lCOaBH2nQr https://t.co/Q0MrTkfrN9", "lang": "es", "id": "1204599267756691457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1108439384972509184", "created_at": "2019-12-11T03:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599128824696833"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204599128824696833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204597575011258368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Baka"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Sakura Matou"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Shiro"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Kaleid"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "Artoria"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Boudica"}]}, "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-12-11T03:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599114178158592"], "in_reply_to_user_id": "3234241501", "text": "@Haru_OnigiriSan //Voy a decir esto.\nCuando te pones Baka eres Rin y yo el morenazo que se da putazos con el mastodonte griego.\nEres una Sakura Matou de nacimiento y yo tu Shiro bien chio de Kaleid y si bien usas a Artoria la boludes que tenemos encima nos hace ver como Boudica y el inutilmaru", "lang": "es", "id": "1204599114178158592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "2559442638", "created_at": "2019-12-11T03:09:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599041943908352"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204599041943908352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/YYBDFpPv2q", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaFkirch/status/1204240118346850305", "display_url": "twitter.com/CristinaFkirch\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 50, "probability": 0.6333, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2655594164", "created_at": "2019-12-11T03:08:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598900532940802"], "text": "JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJA \n\u00daltimas noticias: Alberto se suicida, accidentalmente ahreeee \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/YYBDFpPv2q", "lang": "es", "id": "1204598900532940802"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "author_id": "620031135", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:08:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598896678391808"], "in_reply_to_user_id": "105541799", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf El hombre que se suicida es porque est\u00e1 harto de su mujer, pero por caballero prefiere morir antes de usar la violencia contra una mujer.", "lang": "es", "id": "1204598896678391808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204598318556483584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 108, "probability": 0.654, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "author_id": "4883326877", "created_at": "2019-12-11T03:08:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598781855043585"], "in_reply_to_user_id": "4883326877", "text": "aquariana de respeito, depressiva profissional, se matou colocando pedras no rolp\u00e3o e indo dar um rol\u00ea no rio.", "lang": "pt", "id": "1204598781855043585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/rxEUl4jJrL", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B56p0_6lqyL/?igshid=1dcb1lluul7n0", "display_url": "instagram.com/p/B56p0_6lqyL/\u2026"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.3748, "type": "Other", "normalized_text": "Netin"}, {"start": 65, "end": 79, "probability": 0.913, "type": "Other", "normalized_text": "Cora\u00e7\u00e3o Suicida"}, {"start": 162, "end": 177, "probability": 0.7686, "type": "Place", "normalized_text": "Hilton S\u00e3o Paulo"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 158, "tag": "RapDiMina"}]}, "author_id": "173702592", "created_at": "2019-12-11T03:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598479093288960"], "text": "Dia 21/12 tem clipe novo no ar em participa\u00e7\u00e3o com o Netin \ud83d\ude0d\u2763\ufe0f\ud83d\udc94\n\"Cora\u00e7\u00e3o Suicida\"\n@marcosnetorap \nProd. @drow_mattos\npriamofilmes \n@hiltonmorumbi \n\n#RapDiMina em Hilton S\u00e3o Paulo https://t.co/rxEUl4jJrL", "lang": "pt", "id": "1204598479093288960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "855097298057121794", "created_at": "2019-12-11T03:07:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598477507969024"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204598477507969024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/BY6xGmYrBu", "expanded_url": "http://www.colimanoticias.com/hombre-se-suicida-en-plena-via-publica-en-tecoman/", "display_url": "colimanoticias.com/hombre-se-suic\u2026"}, {"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/IavNjChFxz", "expanded_url": "https://twitter.com/colimanoticias/status/1204598406829748224/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IavNjChFxz", "media_key": "3_1204598404900425728"}]}, "author_id": "255202065", "created_at": "2019-12-11T03:06:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598406829748224"], "text": "Hombre se suicida en plena v\u00eda p\u00fablica en\u00a0Tecom\u00e1n https://t.co/BY6xGmYrBu https://t.co/IavNjChFxz", "lang": "es", "id": "1204598406829748224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204597867593314309"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8616, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "1077597082096205824", "created_at": "2019-12-11T03:06:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598394729246720"], "in_reply_to_user_id": "1077597082096205824", "text": "escuadr\u00f3n suicida que es cuando muestra al Joker \"haciendo lo que sea por recuperarla\"\n\naveces me pregunto si posta tienen alguna neurona", "lang": "es", "id": "1204598394729246720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1005632019999678465", "created_at": "2019-12-11T03:06:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598329902075905"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204598329902075905"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "809436768131043330", "created_at": "2019-12-11T03:06:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204598202403610629"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204598202403610629"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/aaNRVMKGOc", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "356309419", "created_at": "2019-12-11T03:04:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597918604386305"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/aaNRVMKGOc", "lang": "pt", "id": "1204597918604386305"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504543268147202"}], "author_id": "385998825", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:04:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597826031894528"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfc\u2026", "lang": "es", "id": "1204597826031894528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "716304009120849920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:04:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597716476710912"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204597716476710912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204435507343757313"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.7334, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.5152, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Tiluuuuu", "id": "1401442344"}]}, "author_id": "1596947108", "created_at": "2019-12-11T03:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597686747500544"], "text": "RT @Tiluuuuu: En cuanto se suicida en el ba\u00f1o Alberto y asume la Cris ?", "lang": "es", "id": "1204597686747500544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 41, "probability": 0.9101, "type": "Other", "normalized_text": "free fire"}]}, "author_id": "4589803288", "created_at": "2019-12-11T03:03:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597524142669824"], "text": "vou jogar s\u00f3 mais uma partida no free fire mas de uma maneira suicida pra matar o primeiro que aparecer s\u00f3 de raiva", "lang": "pt", "id": "1204597524142669824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "339861557", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597469579038721"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204597469579038721"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "294934841", "created_at": "2019-12-11T03:03:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597467796377600"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204597467796377600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "857052638", "created_at": "2019-12-11T03:03:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597442555138048"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204597442555138048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204380264165543936"}], "author_id": "929948624703823872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "plsrsxxx", "id": "1124150822260994048"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:02:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597406731399168"], "text": "RT @plsrsxxx: \u3010LIVE INFORMATION\u3011\n2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat STUDIO1989\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nT\u2026", "lang": "ja", "id": "1204597406731399168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "author_id": "45183362", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597308517687296"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Y cuando alguna palabra o comentario de toda la porquer\u00eda del suicida.", "lang": "es", "id": "1204597308517687296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1055565348508966912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597289408454656"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204597289408454656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "53960553", "created_at": "2019-12-11T03:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597160634978304"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204597160634978304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204363477340418049"}], "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/Ucyh8JQ06o", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoenred/status/1204363477340418049", "display_url": "twitter.com/eduardoenred/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.9533, "type": "Place", "normalized_text": "BRASIL"}, {"start": 8, "end": 20, "probability": 0.7122, "type": "Person", "normalized_text": "CARLOS BUTRON"}, {"start": 80, "end": 84, "probability": 0.4733, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00c9REZ"}]}, "geo": {"place_id": "014f4a0c54e59ea8"}, "author_id": "914018335150497792", "created_at": "2019-12-11T03:01:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597018922029056"], "text": "BRASIL, CARLOS BUTRON, LE ENTREG\u00d3 MILLONES AL SANTITO ALAN NARCOINDULTOS GARCIA P\u00c9REZ. Y ESOS MILLONES AHORA LOS GOZA LA FAMILIA DEL SUICIDA. https://t.co/Ucyh8JQ06o", "lang": "es", "id": "1204597018922029056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "740502586696949760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596541152989187"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204596541152989187"}, {"author_id": "124880434", "created_at": "2019-12-11T02:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596518155702272"], "text": "Ahora entiendo porque la gente se suicida en rg. Es montonnnnnnnn \ud83d\ude1f", "lang": "es", "id": "1204596518155702272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204595827781574656"}], "author_id": "1198362868435095553", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "IvanCepedaCast", "id": "98781946"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Canal1Colombia", "id": "883080230352691201"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596516746342400"], "in_reply_to_user_id": "98781946", "text": "@IvanCepedaCast @Canal1Colombia Es un acto suicida", "lang": "es", "id": "1204596516746342400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "3351055497", "created_at": "2019-12-11T02:59:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596503383302145"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204596503383302145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204541361141297153"}], "author_id": "3331688169", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "IkerVega", "id": "55531892"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "NinaRata777", "id": "105381744"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596478104211457"], "in_reply_to_user_id": "55531892", "text": "@IkerVega @NinaRata777 Hago lo mismo xd siempre pongo en riesgo mi vida con retos que estoy casi seguro que no lograre, Aveces me carga tanto el miedo que digo en mi mente (naa mentira, o mejor no) pens\u00e9 que ya estaba enfermo mentalmente o era un suicida en formaci\u00f3n xdd", "lang": "es", "id": "1204596478104211457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204596447351640064"}], "author_id": "272560282", "created_at": "2019-12-11T02:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596450333777921"], "in_reply_to_user_id": "272560282", "text": "E mesmo assim, n\u00e3o adiantou, porque o maluco psicopata carente, matou mais garotas universit\u00e1rias em uma mesma noite. \nImagina se todas as delegacias tivessem sido alertadas, principalmente as pr\u00f3ximas de casas estudantis e universidade!?\n+", "lang": "pt", "id": "1204596450333777921"}, {"author_id": "1653968821", "created_at": "2019-12-11T02:58:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596401549783042"], "text": "tanto lugar p ir e as barata vem p cima do meu p\u00e9,, mo suicida", "lang": "pt", "id": "1204596401549783042"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204594468797763584"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.7583, "type": "Person", "normalized_text": "Get\u00falio"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luke_maxx", "id": "1163570636851224578"}]}, "author_id": "888247279588589568", "created_at": "2019-12-11T02:58:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596264962314240"], "in_reply_to_user_id": "1163570636851224578", "text": "@luke_maxx Porque nessa \u00e9poca o presidente era Get\u00falio , que se matou com um tiro.", "lang": "pt", "id": "1204596264962314240"}, {"author_id": "983796489108500481", "created_at": "2019-12-11T02:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596119680028672"], "text": "perereca suicida", "lang": "es", "id": "1204596119680028672"}, {"author_id": "1045480699325763584", "created_at": "2019-12-11T02:57:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596109311647744"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: puts\ud83d\ude05\nnota vermelha:ss\nreprova\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o:sim\nmatou aula:sim\nexpulso de sala: perdi a conta\naluno destaque: sim \nse popularizou: sim\ndiretoria: diversos motivos\nchorou na sala: sim, foda ne\npegou algu\u00e9m no banheiro: n\u00e3o", "lang": "pt", "id": "1204596109311647744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 52, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "dum"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2196596580", "created_at": "2019-12-11T02:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596044136407041"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ojal\u00e1 y emules al suicida y con una dum dum.", "lang": "es", "id": "1204596044136407041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "3023672819", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595988742254592"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204595988742254592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204595655886475264"}], "author_id": "1115690084454391808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:56:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595909851566086"], "text": "RT @ArgosMozart: el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ...\u2026", "lang": "es", "id": "1204595909851566086"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "2949279748", "created_at": "2019-12-11T02:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595741194215429"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204595741194215429"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204420075459137536"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9526, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 39, "end": 42, "probability": 0.8965, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Rodrigo_vaivai", "id": "1671067982"}]}, "author_id": "3874378905", "created_at": "2019-12-11T02:56:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595709909045248"], "text": "RT @Rodrigo_vaivai: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser\u2026", "lang": "pt", "id": "1204595709909045248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204588817157677056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 103, "probability": 0.4382, "type": "Person", "normalized_text": "Valle R"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8379, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}, {"start": 145, "end": 147, "probability": 0.2823, "type": "Person", "normalized_text": "AGP"}, {"start": 286, "end": 288, "probability": 0.5979, "type": "Organization", "normalized_text": "AGP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "author_id": "1177730110868332546", "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595656070971392"], "in_reply_to_user_id": "281769300", "text": "@meiermq Que tal cojudes,ahora cuenten una d vaqueros a colores,por ahi salio un video q este Sr.Valle R. en tiempos d Fujimori hablaba pestes d AGP en una entrevista.\nSi uno es inocente no se suicida aguanta vejaciones,mentiras,c\u00e1rcel  salir con frente en alto,eso es un lider,pero es AGP", "lang": "es", "id": "1204595656070971392"}, {"author_id": "122541642", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "id": "1204595655886475264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0Ei41rC0lN", "expanded_url": "http://contextocolima.com/index.php/home/nota/27130", "display_url": "contextocolima.com/index.php/home\u2026"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sKtd9P1BAk", "expanded_url": "https://twitter.com/ContextoColima/status/1204595402839736322/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sKtd9P1BAk", "media_key": "3_1204595397877854208"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 65, "probability": 0.9764, "type": "Place", "normalized_text": "Tecom\u00e1n"}]}, "author_id": "987922842", "created_at": "2019-12-11T02:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595402839736322"], "text": "Hombre se suicida en plena v\u00eda p\u00fablica fuera de su casa en Tecom\u00e1n - https://t.co/0Ei41rC0lN https://t.co/sKtd9P1BAk", "lang": "es", "id": "1204595402839736322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204536642465390593"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 76, "probability": 0.7441, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "veroca327", "id": "842763781"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JuanJosVizcarra", "id": "1244084869"}, {"start": 32, "end": 44, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "2302936780", "created_at": "2019-12-11T02:54:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595302604427264"], "text": "RT @veroca327: @JuanJosVizcarra @PCaterianoB Los muertos no se vuelven Santos , mucho menos ese SUICIDA q vivio del robo.  Ademas ESE MENSA\u2026", "lang": "es", "id": "1204595302604427264"}, {"author_id": "2753938438", "created_at": "2019-12-11T02:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595271935639553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\n\n~aluno bom \u00e9 outro n\u00edvel rsrs", "lang": "pt", "id": "1204595271935639553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204593892710125569"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/72uAALym4I", "expanded_url": "https://twitter.com/brunobritx/status/1204593892710125569", "display_url": "twitter.com/brunobritx/sta\u2026"}]}, "author_id": "1190477744209051649", "created_at": "2019-12-11T02:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595204986220546"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/72uAALym4I", "lang": "pt", "id": "1204595204986220546"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204566520841543686"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/Ma7Pbxb0il", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1204566520841543686", "display_url": "twitter.com/KikeBravoPrado\u2026"}], "annotations": [{"start": 151, "end": 154, "probability": 0.9463, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 238, "end": 249, "probability": 0.7945, "type": "Person", "normalized_text": "Vargas Llosa"}]}, "author_id": "1048785201911005185", "created_at": "2019-12-11T02:53:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595124807843841"], "text": "\u00bfQui\u00e9nes estaban en la otra orilla? El suicida del ego colosal y la se\u00f1ora K. Ni m\u00e1s ni menos.\n\nUn gran video que grafica lo que significa votar en el Per\u00fa: en cada elecci\u00f3n presidencial elegimos al mal menor.\n\nSiempre atinado el dient\u00f3n Vargas Llosa. \ud83d\udc4d\ud83c\udffd https://t.co/Ma7Pbxb0il", "lang": "es", "id": "1204595124807843841"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "488085910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594998471204869"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Oye ya sacaron tus audios tanto con el suicida como con tu \u201casistente\u201d son dos casos que est\u00e1 probado q participando en actos corruptos, prep\u00e1rate para la cana o busca un arma y haznos el favor de dejar de mentir!!!!", "lang": "es", "id": "1204594998471204869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204425538963673090"}], "author_id": "1001696442845683718", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "omaisydney", "id": "1126050589492826112"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594994042015746"], "text": "RT @omaisydney: Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "id": "1204594994042015746"}, {"author_id": "978776281344040960", "created_at": "2019-12-11T02:53:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594957283201026"], "text": "voc\u00ea sai desse banheiro pra voc\u00ea ver se eu n\u00e3o acabo com voc\u00ea perereca suicida do caraio", "lang": "pt", "id": "1204594957283201026"}, {"author_id": "754382825659502592", "created_at": "2019-12-11T02:52:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594862563172358"], "text": "Tengo una vecina drogadicta suicida medio otaku que es re linda ciertamente se la dar\u00eda toda pero se le nota de ac\u00e1 a bolivia que debe tener los sobacos llenos de ricota", "lang": "es", "id": "1204594862563172358"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "author_id": "3242284907", "created_at": "2019-12-11T02:52:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594844972257280"], "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1204594844972257280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1202927340600352768"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 51, "probability": 0.9555, "type": "Person", "normalized_text": "alan garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "noakeikope", "id": "425964813"}]}, "author_id": "1125150869530476545", "created_at": "2019-12-11T02:52:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594747198849027"], "in_reply_to_user_id": "425964813", "text": "@noakeikope El cobarde cabron suicida de alan garcia.bien muerto esta.!!!!!", "lang": "es", "id": "1204594747198849027"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204592637241638913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}]}, "author_id": "79391995", "created_at": "2019-12-11T02:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594464892866560"], "text": "RT @Arena_MX: Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan pa\u2026", "lang": "es", "id": "1204594464892866560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204565918136913920"}], "author_id": "882320562210701312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "PedroNechel", "id": "967165978122604546"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594433552998400"], "in_reply_to_user_id": "967165978122604546", "text": "@PedroNechel j\u00e1 matou dois coelhos com uma cajadada s\u00f3 \n\nse ela n\u00e3o reclamou dos 10 minutos, ela n\u00e3o \u00e9 retardada \ud83d\udc4d\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1204594433552998400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/o1GX7EGMs5", "expanded_url": "http://rviv.ly/sn39ap", "display_url": "rviv.ly/sn39ap"}]}, "author_id": "1092126705114849281", "created_at": "2019-12-11T02:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594432558936065"], "text": "Adicciones, drogas y alcohol en la conducta suicida https://t.co/o1GX7EGMs5", "lang": "es", "id": "1204594432558936065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204552274980286465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "48794752", "created_at": "2019-12-11T02:50:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594365932490752"], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1204594365932490752"}, {"author_id": "1738507369", "created_at": "2019-12-11T02:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594357736742912"], "text": "Est\u00e1 actitud suicida que llega cada martes a las 12.", "lang": "es", "id": "1204594357736742912"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/P8ZfmDRnXK", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "44261321", "created_at": "2019-12-11T02:50:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594299922452481"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/P8ZfmDRnXK", "lang": "pt", "id": "1204594299922452481"}, {"author_id": "1183538559128690689", "created_at": "2019-12-11T02:50:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594267500556288"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nfoi expulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2714", "lang": "pt", "id": "1204594267500556288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/gOCWXPeM0E", "expanded_url": "http://is.gd/zovwnZ", "display_url": "is.gd/zovwnZ"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/kXkQ216yXD", "expanded_url": "https://twitter.com/ElAragueno/status/1204594149728641024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kXkQ216yXD", "media_key": "3_1204425143730266112"}], "hashtags": [{"start": 102, "end": 108, "tag": "Mundo"}]}, "author_id": "113438864", "created_at": "2019-12-11T02:50:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594149728641024"], "text": "Se suicida el autor del tiroteo que caus\u00f3 seis muertos en un hospital checo - https://t.co/gOCWXPeM0E #Mundo https://t.co/kXkQ216yXD", "lang": "es", "id": "1204594149728641024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4808007495", "created_at": "2019-12-11T02:49:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594052198535168"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204594052198535168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1862104950", "created_at": "2019-12-11T02:49:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594017268314113"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204594017268314113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204490193350397953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sansaodoQG", "id": "720121292125560833"}]}, "author_id": "3323730699", "created_at": "2019-12-11T02:49:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594011010469893"], "text": "RT @sansaodoQG: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204594011010469893"}, {"author_id": "905124465411010560", "created_at": "2019-12-11T02:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593949463236609"], "text": "e minha m\u00e3e q n\u00e3o tem medo da morte e ainda se deixasse daria um tapa na cara dela, pq usar carregador e fone junto \u00e9 coisa de suicida kkkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1204593949463236609"}, {"author_id": "937703797299859456", "created_at": "2019-12-11T02:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593892710125569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204593892710125569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "990352075614715905", "created_at": "2019-12-11T02:48:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593649536790528"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204593649536790528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "879085970251022338", "created_at": "2019-12-11T02:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593524777336833"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204593524777336833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592408547221504"}], "author_id": "1322990581", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alchi_rojas", "id": "2600690629"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:47:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593427167563776"], "in_reply_to_user_id": "2600690629", "text": "@alchi_rojas Tremendo suicida jaja", "lang": "es", "id": "1204593427167563776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204593126733578240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 54, "probability": 0.9914, "type": "Organization", "normalized_text": "cruzeiro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Caio_Araujo96", "id": "329654480"}]}, "author_id": "432758978", "created_at": "2019-12-11T02:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593392988102656"], "in_reply_to_user_id": "329654480", "text": "@Caio_Araujo96 ja iriamos caminhar pra virar o cruzeiro fazendo investimento suicida", "lang": "pt", "id": "1204593392988102656"}, {"author_id": "373454957", "created_at": "2019-12-11T02:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 6, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593379918721024"], "text": "hoje um menininho de 10 anos se suicidou por ter tirado uma nota baixa e ter ficado em recupera\u00e7\u00e3o na escola\n\nsei nem o que dizer", "lang": "pt", "id": "1204593379918721024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/11fUChK4up", "expanded_url": "https://twitter.com/juyvore/status/1204592811993161728", "display_url": "twitter.com/juyvore/status\u2026"}]}, "author_id": "823364188202528768", "created_at": "2019-12-11T02:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593366190764032"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na escola?\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/11fUChK4up", "lang": "pt", "id": "1204593366190764032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/9GweF9NL3I", "expanded_url": "https://t.co/9GweF9NL3I", "display_url": "t.co/9GweF9NL3I"}]}, "author_id": "1118650886509690886", "created_at": "2019-12-11T02:44:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592841277743105"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9GweF9NL3I", "lang": "pt", "id": "1204592841277743105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592549903642625"}], "author_id": "258103003", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "joaoorfc", "id": "226315687"}, {"start": 10, "end": 22, "username": "hanandadias", "id": "225824142"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:44:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592805928153089"], "in_reply_to_user_id": "226315687", "text": "@joaoorfc @hanandadias N\u00e3o mano se tirasse o leite blz del\u00edcia, agora o leite matou o prato", "lang": "pt", "id": "1204592805928153089"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "293698785", "created_at": "2019-12-11T02:44:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592733165367297"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204592733165367297"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204592637241638913"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.6655, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 108, "end": 114, "probability": 0.9076, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 118, "end": 124, "probability": 0.9314, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Arena_MX", "id": "932603948179054594"}]}, "author_id": "87265347", "created_at": "2019-12-11T02:44:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592658888441863"], "text": "RT @Arena_MX: Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan pa\u2026", "lang": "es", "id": "1204592658888441863"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sxLuGTagFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Arena_MX/status/1204592637241638913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxLuGTagFa", "media_key": "3_1204592629448622080"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "NuevosValoresCMLL"}]}, "author_id": "932603948179054594", "created_at": "2019-12-11T02:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592637241638913"], "text": "Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan para sellar su victoria.  \n#NuevosValoresCMLL https://t.co/sxLuGTagFa", "lang": "es", "id": "1204592637241638913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204490193350397953"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 35, "end": 38, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sansaodoQG", "id": "720121292125560833"}]}, "author_id": "1135586624656551937", "created_at": "2019-12-11T02:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592552562888704"], "text": "RT @sansaodoQG: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204592552562888704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "2652773070", "created_at": "2019-12-11T02:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592491619635201"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204592491619635201"}, {"author_id": "407807567", "created_at": "2019-12-11T02:43:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592474368495617"], "text": "Si probarte es un acto suicida yo prefiero morir a tu lado que vivir sin ti.", "lang": "es", "id": "1204592474368495617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 47, "probability": 0.3971, "type": "Person", "normalized_text": "Valentina"}]}, "author_id": "2448442853", "created_at": "2019-12-11T02:43:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592390843092992"], "text": "Eu tomando um comprimido enorme  vem a Valentina e  se pendura no meu pesco\u00e7o   \" quase me matou engasgada \"\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "pt", "id": "1204592390843092992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592193853411328"}], "author_id": "408139159", "created_at": "2019-12-11T02:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592198358110208"], "in_reply_to_user_id": "408139159", "text": "El peri\u00f3dico de aquel entonces narra que un testigo (dato de vital importancia) declar\u00f3  haber escuchado gritos y disparos. Al correr hacia el lugar, encuentra a una mujer muerta y a un hombre parado al lado con un arma. Este hombre apunta el arma hacia \u00e9l mismo y se suicida", "lang": "es", "id": "1204592198358110208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "889646007570632704", "created_at": "2019-12-11T02:41:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592069475471360"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204592069475471360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204582440393682944"}], "author_id": "897817966535991296", "created_at": "2019-12-11T02:40:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591838319038464"], "in_reply_to_user_id": "1185391234208206849", "text": "@nico_savoy22 Mini emprendimiento de atencion al suicida", "lang": "es", "id": "1204591838319038464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204568514788503557"}], "author_id": "331166222", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Renatoogomes_", "id": "2197161379"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591764302110720"], "in_reply_to_user_id": "2197161379", "text": "@Renatoogomes_ O pouco que conhe\u00e7o se mostrou ser um amor de de pessoa, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o mas acontece... Quero manter perto \ud83e\udd70", "lang": "pt", "id": "1204591764302110720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204502976309669890"}], "entities": {"annotations": [{"start": 63, "end": 68, "probability": 0.7826, "type": "Person", "normalized_text": "nisman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "loa_quintero", "id": "1005431117636399105"}]}, "author_id": "1154510539340636160", "created_at": "2019-12-11T02:40:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591703740616704"], "in_reply_to_user_id": "1005431117636399105", "text": "@loa_quintero JAJAJAJAJAJAJA de aca a un mes se \"suicida\" como nisman", "lang": "es", "id": "1204591703740616704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1130986719115993089", "created_at": "2019-12-11T02:40:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591650829414400"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204591650829414400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204570624145920001"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/q9O7KAjIYf", "expanded_url": "https://twitter.com/babi/status/1204570624145920001", "display_url": "twitter.com/babi/status/12\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9018, "type": "Person", "normalized_text": "Magno Matou"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4525, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 118, "end": 122, "probability": 0.6043, "type": "Person", "normalized_text": "K\u00e1tia"}, {"start": 169, "end": 174, "probability": 0.5526, "type": "Person", "normalized_text": "Lurdes"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.8622, "type": "Person", "normalized_text": "Sandro"}]}, "author_id": "1200534239667720193", "created_at": "2019-12-11T02:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591590402121728"], "text": "Posso viajar mais ainda? E se o cara que o Magno Matou e o verdadeiro filho da Lurdes que trabalhava no tr\u00e1fico com a K\u00e1tia e ela que se livrou do corpo dele para que a Lurdes acreditasse que o Sandro era seu filho e tirar ele da cadeia https://t.co/q9O7KAjIYf", "lang": "pt", "id": "1204591590402121728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204505834220326912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9472, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marcellestg", "id": "1082745461809836033"}]}, "author_id": "1161294659865513984", "created_at": "2019-12-11T02:39:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591504121061377"], "text": "RT @marcellestg: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204591504121061377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "165921483", "created_at": "2019-12-11T02:39:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591476774182913"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204591476774182913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204504403002216448"}], "author_id": "1128426988249714688", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Megustaeldepor3", "id": "1198299680532303874"}, {"start": 21, "end": 30, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:39:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591466418446336"], "text": "RT @Megustaeldepor3: @Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuan\u2026", "lang": "es", "id": "1204591466418446336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "786035115864518656", "created_at": "2019-12-11T02:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591460592574464"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204591460592574464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1145583612751994880", "created_at": "2019-12-11T02:38:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591173832249344"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204591173832249344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/sYa0Fl6yvm", "expanded_url": "https://twitter.com/jacksweetener/status/1203748248546091008", "display_url": "twitter.com/jacksweetener/\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 43, "probability": 0.9685, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "author_id": "1080634822601654273", "created_at": "2019-12-11T02:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590696151298048"], "text": "Qu\u00e9 pas\u00f3 con la comunidad suicida de Twitter. No se quer\u00edan morir todos pues? https://t.co/sYa0Fl6yvm", "lang": "es", "id": "1204590696151298048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1084206655405993985", "created_at": "2019-12-11T02:35:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590438289747968"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204590438289747968"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8788, "type": "Other", "normalized_text": "Free fire"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}]}, "author_id": "186557676", "created_at": "2019-12-11T02:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590413815984129"], "text": "ontem fui jogar\u00e1 Free fire pra distrair a mente e me deparo com um squad que s\u00f3 sabia rir \nparecia esquadr\u00e3o suicida e Felipe que s\u00f3 caia onde era tiro e mais tiro e a gente sem pegar nada kkk aiai", "lang": "pt", "id": "1204590413815984129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "949125769501982720", "created_at": "2019-12-11T02:34:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590233070661632"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204590233070661632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "940463964344979456", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:34:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590160593031168"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG GUARDA CON LA PISTOLA,OTRO SUICIDA A LA VISTA", "lang": "es", "id": "1204590160593031168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "832965813623717888", "created_at": "2019-12-11T02:33:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590112455233536"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204590112455233536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586271936528385"}], "author_id": "16667950", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "mandy_roldan", "id": "23255660"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590105039720451"], "in_reply_to_user_id": "23255660", "text": "@mandy_roldan Pergunta se ele j\u00e1 matou algu\u00e9m da fam\u00edlia, se a reposta for sim, d\u00ea uma chance pela sinceridade.", "lang": "pt", "id": "1204590105039720451"}, {"author_id": "3184720793", "created_at": "2019-12-11T02:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590042162900992"], "text": "Da pra acreditar que o pessoal da noite quase se matou por causa de jogo? Gente", "lang": "pt", "id": "1204590042162900992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "85901739", "created_at": "2019-12-11T02:33:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204590038467698688"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204590038467698688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204589424866189314"}], "author_id": "759760967236329472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jorge_salema", "id": "515994640"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589990568767489"], "in_reply_to_user_id": "515994640", "text": "@jorge_salema @certezamente N\u00e3o sou assim t\u00e3o suicida camarada", "lang": "pt", "id": "1204589990568767489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "434425873", "created_at": "2019-12-11T02:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589953415614464"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204589953415614464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/7SuI4gbCR6", "expanded_url": "https://twitter.com/pendehhoe/status/1204589856791375874/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7SuI4gbCR6", "media_key": "3_1204589850021773314"}]}, "author_id": "818473374448046081", "created_at": "2019-12-11T02:32:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589856791375874"], "text": "solo a mi se me ocurre hacer un chiste suicida en frente de alguien q est\u00e1 igual de fuck*d up q yo pero q no le gustan esas bromas. https://t.co/7SuI4gbCR6", "lang": "es", "id": "1204589856791375874"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204382513105424387"}], "author_id": "1097960770594398209", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Edubzz1", "id": "953412599625994240"}, {"start": 9, "end": 25, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589760175579136"], "in_reply_to_user_id": "953412599625994240", "text": "@Edubzz1 @maiconkusterkkk O cara se matou", "lang": "pt", "id": "1204589760175579136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "957508575424909314", "created_at": "2019-12-11T02:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589739405430784"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204589739405430784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/EM0doQmZZv", "expanded_url": "https://twitter.com/LeitadasL03n/status/1204545578945974273", "display_url": "twitter.com/LeitadasL03n/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 5, "end": 15, "username": "moura_101", "id": "3318337402"}]}, "author_id": "1093522793516462080", "created_at": "2019-12-11T02:32:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589649705996289"], "text": "Esse @moura_101 t\u00e1 em rota suicida,! https://t.co/EM0doQmZZv", "lang": "pt", "id": "1204589649705996289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "963472185733058560", "created_at": "2019-12-11T02:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589554617004039"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204589554617004039"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204589174306877441"}], "geo": {"place_id": "95b8e191124edf47"}, "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.7254, "type": "Person", "normalized_text": "Hank"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "UniversalTVBR", "id": "15292226"}]}, "author_id": "73116151", "created_at": "2019-12-11T02:31:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589517736423425"], "in_reply_to_user_id": "15292226", "text": "@UniversalTVBR Imagina seria tipo esquadr\u00e3o suicida pegando  os bandidos para ajudar achama o Hank tbm..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d", "lang": "pt", "id": "1204589517736423425"}, {"geo": {"place_id": "2ad1945d0ab02587"}, "author_id": "1022631052085481473", "created_at": "2019-12-11T02:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589315373883393"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1204589315373883393"}, {"geo": {"place_id": "9d20a7fae9f8ec80"}, "author_id": "331113442", "created_at": "2019-12-11T02:30:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589260000632840"], "text": "meu pinheirinho se suicidou de noite pois guardei e n\u00e3o vou montar mais", "lang": "pt", "id": "1204589260000632840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204230384080359426"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 61, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 106, "end": 109, "probability": 0.6499, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Lanetwitta", "id": "816351554139803649"}]}, "author_id": "717090250657570816", "created_at": "2019-12-11T02:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589177305796608"], "text": "RT @Lanetwitta: Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pel\u2026", "lang": "pt", "id": "1204589177305796608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204588198246207488"}], "author_id": "2959505356", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "igor_nahan", "id": "187539910"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:28:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588827375022080"], "in_reply_to_user_id": "187539910", "text": "@igor_nahan sim nossa ela tinha TUDO pra ganhar. pra mim foi a que mais jogou certo\na\u00ed tava lendo que ela sabia que as amoras l\u00e1 eram venenosas e se matou mas PORRA ela ROUBOU as amoras do b0i0l1nh4 l\u00e1. Se ela quisesse se matar n\u00e3o era s\u00f3 ela tipo, pegar uma nas \u00e1rvores?", "lang": "pt", "id": "1204588827375022080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "2908554226", "created_at": "2019-12-11T02:28:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588742415200258"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204588742415200258"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2494303712", "created_at": "2019-12-11T02:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588617911488513"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204588617911488513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4421279775", "created_at": "2019-12-11T02:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588455180800000"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204588455180800000"}, {"author_id": "342998146", "created_at": "2019-12-11T02:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588413099413504"], "text": "Eu t\u00f4 chegando \u00f4\u00f4\u00f4 e se saudade n\u00e3o mata, hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1204588413099413504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "371017550", "created_at": "2019-12-11T02:27:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588381910577154"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204588381910577154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "1086398691118907392", "created_at": "2019-12-11T02:26:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588288390180864"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204588288390180864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "3839451795", "created_at": "2019-12-11T02:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588198862688257"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204588198862688257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204465918232977409"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.4352, "type": "Person", "normalized_text": "borolas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "nayeli786", "id": "3241575950"}, {"start": 119, "end": 134, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "78718930", "created_at": "2019-12-11T02:24:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587773040005120"], "in_reply_to_user_id": "3241575950", "text": "@nayeli786 Nel, yo me imagino a borolas en un sill\u00f3n con su pijama, en una mano su botella y en la otra una pistola... @FelipeCalderon, apesta a suicida...", "lang": "es", "id": "1204587773040005120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "524849474", "created_at": "2019-12-11T02:23:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587577405251585"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204587577405251585"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1117646240777474049", "created_at": "2019-12-11T02:23:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587472056987648"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204587472056987648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 165, "end": 172, "probability": 0.5333, "type": "Other", "normalized_text": "darkness"}]}, "author_id": "1161348241", "created_at": "2019-12-11T02:22:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587349042245633"], "text": "lo mejor de vida es cuando se termina ser suicida es como ser un rockstar el viernes juntada en la plaza para hablar de gillettes cuerdas resistentes y cantar hello darkness my old friend llevo chocolatada y facturas dorime dorime ameno dorime", "lang": "es", "id": "1204587349042245633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "928037105401548800", "created_at": "2019-12-11T02:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587221602451458"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204587221602451458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/gbZzSSJOAL", "expanded_url": "https://twitter.com/CristinaFkirch/status/1204240118346850305", "display_url": "twitter.com/CristinaFkirch\u2026"}]}, "author_id": "3022042407", "created_at": "2019-12-11T02:21:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587073803608065"], "text": "Cuando un tw falso cuenta una situaci\u00f3n real...\nBueno capaz no se enferma, capaz se suicida o se le cae un avi\u00f3n en la cabeza quien sabe.\nAunque es tan gil q no hace falta q lo maten para hacer lo que quieran https://t.co/gbZzSSJOAL", "lang": "es", "id": "1204587073803608065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1079450780074213377", "created_at": "2019-12-11T02:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586914092929035"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204586914092929035"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1131655462691188741", "created_at": "2019-12-11T02:21:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586896774565893"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204586896774565893"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204473086684336128"}], "author_id": "1128882605561176064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "saldaomariamagd", "id": "566653894"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "JuanAlv15700804", "id": "1056714155925950464"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "escovargabriela", "id": "868107541"}, {"start": 61, "end": 69, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586809503756289"], "in_reply_to_user_id": "566653894", "text": "@saldaomariamagd @JuanAlv15700804 @pitoskys @escovargabriela @jguaido El fanatismo es suicida. Despierte, lo suyo es una pesadilla mal curada.", "lang": "es", "id": "1204586809503756289"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "998776555827494912", "created_at": "2019-12-11T02:20:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586719946969089"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204586719946969089"}, {"author_id": "1088476686998478848", "created_at": "2019-12-11T02:20:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586691190820865"], "text": "e se saudade n\u00e3o mata hoje ela quase me matou", "lang": "pt", "id": "1204586691190820865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1254897152", "created_at": "2019-12-11T02:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586684257652736"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204586684257652736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1196890306387611648", "created_at": "2019-12-11T02:20:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586640871702529"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204586640871702529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2926149286", "created_at": "2019-12-11T02:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586428186976263"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Jajaj!, el suicida Alan Garc\u00eda ten\u00eda los mismos arranques teatrales. Al final, no le sirvi\u00f3 de mucho..", "lang": "es", "id": "1204586428186976263"}, {"author_id": "867191837882281988", "created_at": "2019-12-11T02:18:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586290131427329"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1204586290131427329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204570212600860672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6611, "type": "Person", "normalized_text": "L\u00e9o"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "nudescelebrityx", "id": "1183724790688993280"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "raspurupot", "id": "922317637752905728"}]}, "author_id": "1025935848406171649", "created_at": "2019-12-11T02:18:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586250793103360"], "in_reply_to_user_id": "1154115108827750402", "text": "@Nudescelebrityx @raspurupot Hummm q del\u00edcia era meu sonho poder ver esse pau delicioso do L\u00e9o pena q \u00f1 d\u00e1 pra ver bem legal m\u00e1s j\u00e1 matou um pouco d\u00e1 minha curiosidade agora ver se conseguir m\u00e1s v\u00eddeo dele \ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46\ud83c\udf46", "lang": "pt", "id": "1204586250793103360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204564221582807040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 96, "probability": 0.3095, "type": "Other", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "infobae", "id": "69416519"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 23, "end": 34, "username": "alferdezok", "id": "1132801170269982720"}]}, "author_id": "985163542004367362", "created_at": "2019-12-11T02:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586116017541120"], "in_reply_to_user_id": "69416519", "text": "@infobae @CFKArgentina @alferdezok NO te votaron 2013, 2015 y 2017.\nAhora al correrte, se uni\u00f3 PJ. Sino seguir\u00edan perdiendo. El pueblo no traiciona. Se traga sapos y se suicida (al votar a los orcos).", "lang": "es", "id": "1204586116017541120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1196485019411402752"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 26, "probability": 0.574, "type": "Other", "normalized_text": "'"}, {"start": 29, "end": 34, "probability": 0.7383, "type": "Other", "normalized_text": "a Kind"}, {"start": 39, "end": 59, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "a Funny Story \n\nCraig"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "QueziaCrys", "id": "566851443"}]}, "author_id": "4746857679", "created_at": "2019-12-11T02:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585785980309505"], "text": "RT @QueziaCrys: FILME - It's a Kind of a Funny Story \n\nCraig, de 16 anos, estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com\u2026", "lang": "pt", "id": "1204585785980309505"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.8427, "type": "Person", "normalized_text": "andrey"}]}, "author_id": "739640040431718400", "created_at": "2019-12-11T02:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585785690927104"], "text": "O andrey hoje me matou de ri, perguntando se eu acredito em et pq tinha visto algo", "lang": "pt", "id": "1204585785690927104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/sJXOz1xkew", "expanded_url": "https://youtu.be/gldoZMWdHsg", "display_url": "youtu.be/gldoZMWdHsg", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=gldoZMWdHsg&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "author_id": "3354564851", "created_at": "2019-12-11T02:16:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585681391099904"], "text": "O drama da familia de um suicida, segundo Lula :\nhttps://t.co/sJXOz1xkew", "lang": "pt", "id": "1204585681391099904"}, {"author_id": "757759700196790272", "created_at": "2019-12-11T02:16:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585660058873856"], "text": "Virei o coringa do esquadr\u00e3o suicida kakaka", "lang": "pt", "id": "1204585660058873856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204585107606163456"}], "author_id": "70510009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sorbetdchayotte", "id": "48027362"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:15:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585504127225856"], "in_reply_to_user_id": "70510009", "text": "@sorbetdchayotte O que me matou foi eu ter que pagar a anuidade junto da inscri\u00e7\u00e3o. Achei pesado, achei tenso, n\u00e3o reclamaria tanto se eu pudesse apresentar um artigo pelo menos.", "lang": "pt", "id": "1204585504127225856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Oliver"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.9455, "type": "Other", "normalized_text": "Earth-38"}, {"start": 95, "end": 115, "probability": 0.9209, "type": "Other", "normalized_text": "CrisisOnInfiniteEarth"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 116, "tag": "CrisisOnInfiniteEarth"}]}, "author_id": "964124215619325953", "created_at": "2019-12-11T02:15:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585372816216066"], "text": "Oliver se matou pra salvar a galera da Earth-38, e no final todo mundo morreu do mesmo jeito\n\n#CrisisOnInfiniteEarth", "lang": "pt", "id": "1204585372816216066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "3820295061", "created_at": "2019-12-11T02:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585356760420353"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204585356760420353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1141529778035539968", "created_at": "2019-12-11T02:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585343657357312"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204585343657357312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1203645083653947392"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 27, "probability": 0.7504, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "marciolabre", "id": "2401917402"}]}, "author_id": "3354564851", "created_at": "2019-12-11T02:14:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585273432182784"], "text": "RT @marciolabre: Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica\u2026", "lang": "pt", "id": "1204585273432182784"}, {"entities": {"urls": [{"start": 25, "end": 48, "url": "https://t.co/BHo3ulBZ2H", "expanded_url": "https://twitter.com/alejandrosard11/status/1204548280002269184", "display_url": "twitter.com/alejandrosard1\u2026"}]}, "author_id": "263727364", "created_at": "2019-12-11T02:13:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585074617962497"], "text": "Estamos ante un suicida. https://t.co/BHo3ulBZ2H", "lang": "es", "id": "1204585074617962497"}, {"author_id": "974147876032000000", "created_at": "2019-12-11T02:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585057123524608"], "text": "A veces es mejor la muerte q llevar una perra vida, vivir a la fuerza no puede ser una obligaci\u00f3n......no piensen q esto es una idea suicida, si no q solo murio mi perro....., no tenemos derecho a tener seres encerrados, tan simple como eso, es el inicio de la deshumanizaci\u00f3n", "lang": "es", "id": "1204585057123524608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1182812494823411713", "created_at": "2019-12-11T02:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584997627351041"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204584997627351041"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204552274980286465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "2455563199", "created_at": "2019-12-11T02:13:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584985325379584"], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1204584985325379584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204584565223895040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.9054, "type": "Person", "normalized_text": "Superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "waitforitbro", "id": "385066522"}]}, "author_id": "56874003", "created_at": "2019-12-11T02:13:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584914424909824"], "in_reply_to_user_id": "385066522", "text": "@waitforitbro E ele \u00e9 engra\u00e7ado n\u00e3o consigo odiar tamb\u00e9m n\u00e3o... Ele matou o Superman e se colocou como uma dos paradon l\u00e1 jajahahahahaha", "lang": "pt", "id": "1204584914424909824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "2399052061", "created_at": "2019-12-11T02:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584675030773760"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204584675030773760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204581007518765056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.8305, "type": "Person", "normalized_text": "Uyuyuy"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PabloLayus", "id": "8180702"}]}, "author_id": "1204550245075558402", "created_at": "2019-12-11T02:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584639135911937"], "in_reply_to_user_id": "8180702", "text": "@PabloLayus Uyuyuy qu\u00e9 dram\u00e1tico Cuiden a ver si se suicida pues llamen a tomasito su amor de su vida", "lang": "es", "id": "1204584639135911937"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204506071659929600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 76, "probability": 0.8376, "type": "Person", "normalized_text": "Theodor Dannecker"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5131, "type": "Organization", "normalized_text": "Capit\u00e1n de las SS"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.4701, "type": "Person", "normalized_text": "Drancy"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "TheWWll", "id": "722570979034144768"}]}, "author_id": "477373745", "created_at": "2019-12-11T02:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584259119394816"], "text": "RT @TheWWll: 10 de diciembre de 1945: se suicida en prisi\u00f3n Theodor Dannecker, Capit\u00e1n de las SS (en el campo de concentraci\u00f3n de Drancy) y\u2026", "lang": "es", "id": "1204584259119394816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576768969117696"}], "author_id": "1125822182884610049", "created_at": "2019-12-11T02:10:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584254212124676"], "in_reply_to_user_id": "1184987573334220800", "text": "@noyoonhox se matou como? jogando o celular na cabe\u00e7a??", "lang": "pt", "id": "1204584254212124676"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "705207128819146752", "created_at": "2019-12-11T02:10:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584247438331904"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204584247438331904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1141108751652573184", "created_at": "2019-12-11T02:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584173127774209"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204584173127774209"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "872254186251005952", "created_at": "2019-12-11T02:09:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583949730795525"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204583949730795525"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9502, "type": "Person", "normalized_text": "Xavier Woods"}, {"start": 50, "end": 61, "probability": 0.9124, "type": "Person", "normalized_text": "Luke Gallows"}, {"start": 67, "end": 79, "probability": 0.9668, "type": "Person", "normalized_text": "Karl Anderson"}, {"start": 83, "end": 85, "probability": 0.941, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.5115, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}, {"start": 96, "end": 104, "probability": 0.4491, "type": "Other", "normalized_text": "SmackDown"}, {"start": 107, "end": 114, "probability": 0.4462, "type": "Other", "normalized_text": "WWEDraft"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 86, "tag": "WWE"}, {"start": 87, "end": 94, "tag": "SDLive"}, {"start": 95, "end": 105, "tag": "SmackDown"}, {"start": 106, "end": 115, "tag": "WWEDraft"}, {"start": 116, "end": 124, "tag": "6ManTag"}, {"start": 125, "end": 133, "tag": "TagTeam"}]}, "author_id": "3038693953", "created_at": "2019-12-11T02:09:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583904117690368"], "text": "Xavier Woods with a tope suicida as he takes down Luke Gallows and Karl Anderson. #WWE #SDLive #SmackDown #WWEDraft #6ManTag #TagTeam", "lang": "en", "id": "1204583904117690368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "4627417997", "created_at": "2019-12-11T02:08:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583791773331456"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204583791773331456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204581135315066883"}], "entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 93, "probability": 0.6598, "type": "Person", "normalized_text": "Lex"}, {"start": 103, "end": 110, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "superman"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "alycpearl", "id": "194761070"}]}, "author_id": "1081062062510485504", "created_at": "2019-12-11T02:08:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583701658640386"], "in_reply_to_user_id": "194761070", "text": "@alycpearl @gzbclxxi N\u00e3o, o da humanidade \u00e9 um cara que a gente nunca ouviu falar mesmo. O Lex matou o superman e se escreveu como heroi no lugar dele usando o livro", "lang": "pt", "id": "1204583701658640386"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204402462729416705"}], "author_id": "3296226698", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LoboMauro73", "id": "365106260"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583697304997889"], "text": "RT @LoboMauro73: Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique\u2026", "lang": "pt", "id": "1204583697304997889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204583076002746368"}], "geo": {"place_id": "d13775d10c08f835"}, "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Marcelo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "gshow", "id": "38427754"}]}, "author_id": "1103987601869029376", "created_at": "2019-12-11T02:08:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583588165038087"], "in_reply_to_user_id": "38427754", "text": "@gshow Gente vcs acha que o Marcelo se matou ???? Ansioso vem ter\u00e7a-feira logo", "lang": "pt", "id": "1204583588165038087"}, {"author_id": "1164935731707600896", "created_at": "2019-12-11T02:07:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583520284413961"], "text": "Meu pai se matou de rir quando eu falei q j\u00e1 tinha pego quem prestava do col, tipo ???? Kkkkkkkkkk", "lang": "pt", "id": "1204583520284413961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204580467275640832"}], "author_id": "262846127", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "loreaap1", "id": "1121266996157583360"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:06:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583263332945921"], "in_reply_to_user_id": "1121266996157583360", "text": "@loreaap1 Ando suicida", "lang": "es", "id": "1204583263332945921"}, {"author_id": "1045487467569270787", "created_at": "2019-12-11T02:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583225307410432"], "text": "Aposto que matou a aula em que a professora ensinou a se express\u00e3o corretamente APOSTO", "lang": "pt", "id": "1204583225307410432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1078145516259688448", "created_at": "2019-12-11T02:05:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582975033237505"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204582975033237505"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "152496767", "created_at": "2019-12-11T02:04:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582788978089985"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204582788978089985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204413540829822982"}], "author_id": "861562170", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lolamentaras_", "id": "2802414206"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:04:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582775283539969"], "text": "RT @lolamentaras_: .\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a\u2026", "lang": "es", "id": "1204582775283539969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "743843912142458880", "created_at": "2019-12-11T02:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582758149963776"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204582758149963776"}, {"author_id": "1022192366780907522", "created_at": "2019-12-11T02:04:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582712687898626"], "text": "acabei de ler uma mat\u00e9ria sobre um garoto de 8 anos q se matou pq sofria bullying \nuns mlk do terceiro ano fundamental chegaram a desmaiar e ficar chutando ele daquele jeito, alem da escola n ter feito nada \nvsf isso me deixou mt mal", "lang": "pt", "id": "1204582712687898626"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2286410302", "created_at": "2019-12-11T02:04:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582672250654722"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204582672250654722"}, {"author_id": "1154428057362608129", "created_at": "2019-12-11T02:02:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582188454498304"], "text": "Aqui na minha cidade, hoje, uma crian\u00e7a de 11 anos se suicidou porque recebeu a not\u00edcia que estava de recupera\u00e7\u00e3o. Imagina a press\u00e3o que essa crian\u00e7a passava em casa pra tirar boas notas? Imagina o quanto ela deveria ser pressionada ao ponto de lev\u00e1-la a fazer isso", "lang": "pt", "id": "1204582188454498304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4854678335", "created_at": "2019-12-11T02:02:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582184411189250"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204582184411189250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204570897752965121"}], "entities": {"annotations": [{"start": 295, "end": 298, "probability": 0.4092, "type": "Person", "normalized_text": "brig"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Baybs10", "id": "1213968132206809088"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "siteptbr", "id": "918197046871502849"}]}, "author_id": "1089325960426676224", "created_at": "2019-12-11T02:01:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582061387997184"], "in_reply_to_user_id": "1183755223208288256", "text": "@baybs10 @siteptbr T\u00e1 arrumando desculpa meu bom ? Vc leu a reportagem ? \n\nO mesmo foi morto por ter se envolvido em uma briga na semana passada e a pessoa por vingan\u00e7a foi la e o matou.\n\nN\u00e3o arruma desculpa, o cara m\u00e3o morreu por ser negro e sim por uma briga. Agora s\u00f3 resta saber o motivo da brig", "lang": "pt", "id": "1204582061387997184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "761032495173292034", "created_at": "2019-12-11T02:01:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581878709268481"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204581878709268481"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/BWfJDSzjNA", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "414235576", "created_at": "2019-12-11T02:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581642372878336"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/BWfJDSzjNA", "lang": "pt", "id": "1204581642372878336"}, {"author_id": "73538216", "created_at": "2019-12-11T02:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581582587252736"], "text": "Ahora entiendo un poquito a toda la gente con depresi\u00f3n que se suicida en las fiestas. Me siento como la mierda wn. A muchos les da lo mismo como realmente te sientes porque piensan que es un simple berrinche, porque te ves bien por fuera.", "lang": "es", "id": "1204581582587252736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "author_id": "2749751022", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:58:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581298158870528"], "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "lang": "es", "id": "1204581298158870528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "703614059510423552", "created_at": "2019-12-11T01:58:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581187005681664"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204581187005681664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "3604895836", "created_at": "2019-12-11T01:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581108148527104"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204581108148527104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579429374185472"}], "author_id": "466628404", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luchodARG", "id": "2232424783"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:58:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581104877015040"], "in_reply_to_user_id": "2232424783", "text": "@luchodARG Sale ese tal pacto suicida para fin de a\u00f1o perreke", "lang": "es", "id": "1204581104877015040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 38, "probability": 0.519, "type": "Other", "normalized_text": "daisy"}]}, "author_id": "2848983184", "created_at": "2019-12-11T01:57:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580989156151302"], "text": "pensando mt sobre a cena em que a daisy se suicida e p\u00f5e uma m\u00fasica alegre no fundo pra repetir em garota interrompida", "lang": "pt", "id": "1204580989156151302"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "3335619713", "created_at": "2019-12-11T01:57:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580936639270913"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204580936639270913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204460522696896512"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/srKD174IdA", "expanded_url": "https://twitter.com/skyguerrilla/status/1204460522696896512", "display_url": "twitter.com/skyguerrilla/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Borde del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "paezvarela", "id": "29968229"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}]}, "author_id": "221068473", "created_at": "2019-12-11T01:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580702064386048"], "text": "Si es que antes no se Suicida. \n\n@FelipeCalderon  Podr\u00eda estar al Borde del Suicidio, \n\n@alvaro_delgado \n@paezvarela \n@julioastillero \n@_VicenteSerrano https://t.co/srKD174IdA", "lang": "es", "id": "1204580702064386048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204580523701657600"}], "author_id": "1069143224", "created_at": "2019-12-11T01:56:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580699199692801"], "in_reply_to_user_id": "1069143224", "text": "Ahre que el cuadriplejico suicida ese arruin\u00f3 todo", "lang": "es", "id": "1204580699199692801"}, {"author_id": "2727887653", "created_at": "2019-12-11T01:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580676101713921"], "text": "En cuantos d\u00edas dicen que se suicida \u00e9l nuevo presidente?? Hagan sus apuestas.", "lang": "es", "id": "1204580676101713921"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204500036522008577"}], "author_id": "360185189", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 14, "end": 23, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:56:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580654266093568"], "text": "RT @Chuchi10: @Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve d\u2026", "lang": "es", "id": "1204580654266093568"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204549649148850182"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bnlsQSLBoo", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacsenger/status/1204549649148850182", "display_url": "twitter.com/mariacsenger/s\u2026"}]}, "author_id": "938499037854142465", "created_at": "2019-12-11T01:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580532866211847"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bnlsQSLBoo", "lang": "pt", "id": "1204580532866211847"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204527938764443648"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.6104, "type": "Person", "normalized_text": "Gabriel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DetetiveYtber", "id": "846565147099451393"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "joaocaetano", "id": "1162768255"}]}, "author_id": "1204578922060488705", "created_at": "2019-12-11T01:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580526121791489"], "in_reply_to_user_id": "846565147099451393", "text": "@DetetiveYtber @joaocaetano Tenho uma pergunta/den\u00fancia no dia q o Gabriel matou aula ele sempre ia pra escola de carona com a fam\u00edlia como eles achavam q ele estavam na escola se eles levam ele para escola.", "lang": "pt", "id": "1204580526121791489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4821894730", "created_at": "2019-12-11T01:54:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580241995436034"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204580241995436034"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204382598266605569"}], "author_id": "104310082", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "etorres_reynoso", "id": "124054711"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 42, "tag": "SentenciaInteresante"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:54:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580061418004482"], "text": "RT @etorres_reynoso: #SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguri\u2026", "lang": "es", "id": "1204580061418004482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579570554413056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.7123, "type": "Other", "normalized_text": "Gl\u00f3ria"}]}, "author_id": "191987754", "created_at": "2019-12-11T01:53:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580036680015873"], "in_reply_to_user_id": "191987754", "text": "Muito triste porque o final de Gl\u00f3ria tem uma dedicat\u00f3ria dele pra 2027, sendo que ele se matou em 2018 \n\nA morte ressignifica tudo", "lang": "pt", "id": "1204580036680015873"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 143, "end": 155, "probability": 0.9155, "type": "Person", "normalized_text": "Castro Castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2779910108", "created_at": "2019-12-11T01:53:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580014756380674"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Preso ladr\u00f3n. No te vayas a jalar un tiro como el cobarde suicida de tu jefe jajajjajajja apristas ladrones toda la vida. A llorar a Castro Castro \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1204580014756380674"}, {"author_id": "883124824478015488", "created_at": "2019-12-11T01:53:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580004954353664"], "text": "urr durr pq que eles tiveram que morrer\n\npela mesma raz\u00e3o que teu povo matou milhares guria se toca sonsa", "lang": "pt", "id": "1204580004954353664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "848381268", "created_at": "2019-12-11T01:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579920942370816"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204579920942370816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "1075601423168090112", "created_at": "2019-12-11T01:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579663777013760"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204579663777013760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579197047508994"}], "author_id": "761386416253374465", "created_at": "2019-12-11T01:52:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579581526708226"], "in_reply_to_user_id": "761386416253374465", "text": "Ainda bem que quando perdi minha m\u00e3e ( tinha 14 anos ) eu n\u00e3o soube o real motivo. Hoje com 20 anos, casada , com filha e com outra cabe\u00e7a , descubro que ela se matou ...", "lang": "pt", "id": "1204579581526708226"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579295726841856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 61, "probability": 0.9791, "type": "Product", "normalized_text": "Xbox"}, {"start": 66, "end": 70, "probability": 0.5232, "type": "Place", "normalized_text": "casti"}]}, "author_id": "929857639235903488", "created_at": "2019-12-11T01:52:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579558097379328"], "in_reply_to_user_id": "1130290617853054977", "text": "@ElJuampi3544 Hoy justo ando en el dulce lindo y tengo la Xbox en casti, cuando est\u00e9 por el pueblo suicida, te escribo y viciamos", "lang": "es", "id": "1204579558097379328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204572653031436292"}], "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/pJTkbL4wri", "expanded_url": "https://twitter.com/awspreen/status/1204572653031436292", "display_url": "twitter.com/awspreen/statu\u2026"}]}, "author_id": "909638009716342791", "created_at": "2019-12-11T01:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579495879032833"], "text": "actitud suicida https://t.co/pJTkbL4wri", "lang": "es", "id": "1204579495879032833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204567932929499138"}], "author_id": "34347274", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "leonardolaterza", "id": "128461255"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579493807108097"], "in_reply_to_user_id": "128461255", "text": "@leonardolaterza Mesma coisa quanto \u00e0 roupa da KKK. O av\u00f4 mata o delegado pq ela deu a dica da roupa. Mas ela s\u00f3 descobre a roupa pq o av\u00f4 matou o delegado.", "lang": "pt", "id": "1204579493807108097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "author_id": "753549023605293056", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:51:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579382406332416"], "in_reply_to_user_id": "105541799", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf Decir que Se suicida el que quiere es como decir que las maltratadas estan con un maltratador porque quieren.", "lang": "es", "id": "1204579382406332416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1328154583", "created_at": "2019-12-11T01:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579367269158913"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204579367269158913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204419941484650496"}], "author_id": "195727507", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ASiguevivo", "id": "1188813371350704133"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579330216660992"], "in_reply_to_user_id": "1188813371350704133", "text": "@ASiguevivo Ahira si, empieza tu cuenta suicida 100 d\u00edas menos 1", "lang": "es", "id": "1204579330216660992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432571268050944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 177, "probability": 0.3155, "type": "Other", "normalized_text": "JN"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "author_id": "1097558551856381954", "created_at": "2019-12-11T01:50:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579271936741381"], "in_reply_to_user_id": "141817380", "text": "@Anitta Virou normal matar pq a sociedade \u00e9 seletiva ao se indignar com a morte, qdo \u00e9 o bandido q mata, qdo ele decide tirar a vida, \u00f1 tem #, \u00f1 tem indigna\u00e7ao, nem materia no JN, agora vai a policia fazer incursao pra pegar quem matou o rapaz, a\u00ed policia \u00e9 cruel, desumana.", "lang": "pt", "id": "1204579271936741381"}, {"author_id": "1130591964934692864", "created_at": "2019-12-11T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579190244282370"], "text": "Que tiene diciembre que todos est\u00e1n en modo suicida ?\nExcepto los que se quieren morir todo el a\u00f1o jaj", "lang": "es", "id": "1204579190244282370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "3423413589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579120656605184"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ahora resulta que es un perseguido pol\u00edtico, en que embajada estas pensando asilarte para no a frontar la corrupci\u00f3n desde 1980-2019, toda la de tu profesor el suicida.", "lang": "es", "id": "1204579120656605184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1639489088", "created_at": "2019-12-11T01:49:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579042231570438"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204579042231570438"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204578522674745344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 77, "probability": 0.4989, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "jcaurichz", "id": "3068725821"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "842763781", "created_at": "2019-12-11T01:49:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579018693103617"], "text": "RT @jcaurichz: @JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "lang": "es", "id": "1204579018693103617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/XS5rnEy9ea", "expanded_url": "https://twitter.com/rolealeatorio/status/1204401162910420994", "display_url": "twitter.com/rolealeatorio/\u2026"}]}, "author_id": "3337496314", "created_at": "2019-12-11T01:49:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578989559418880"], "text": "caralho essa \u00e9 a t\u00edpica ideia suicida que eu tenho https://t.co/XS5rnEy9ea", "lang": "pt", "id": "1204578989559418880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "973090726950113282", "created_at": "2019-12-11T01:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578977186287616"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578977186287616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/7iVEeUO6UQ", "expanded_url": "https://twitter.com/_Maria_Silv/status/1204561830850506752", "display_url": "twitter.com/_Maria_Silv/st\u2026"}]}, "author_id": "734454120887783424", "created_at": "2019-12-11T01:49:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578894424236032"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/7iVEeUO6UQ", "lang": "pt", "id": "1204578894424236032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "872210029021200385", "created_at": "2019-12-11T01:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578871749857282"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578871749857282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/wxjWd4Rnw4", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100003560181194/posts/2464394033689245/", "display_url": "facebook.com/10000356018119\u2026"}]}, "author_id": "2842011305", "created_at": "2019-12-11T01:49:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578814510190592"], "text": "N\u00e3o entendo a palavra suicida. \nN\u00e3o entendo o ato do chamado suic\u00eddio (??)\nPara mim todos s\u00e3o homicidas, que comentem o ato de assassinar.\nMatam a dor que os habitam em leg\u00edtima defesa.\nA vontade que prevalece... https://t.co/wxjWd4Rnw4", "lang": "pt", "id": "1204578814510190592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "1875636734", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:48:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578706167083008"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "id": "1204578706167083008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "1002730536249458688", "created_at": "2019-12-11T01:48:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578667873161217"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578667873161217"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204110769924784129"}], "author_id": "119569788", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "AbramAldo", "id": "309812848"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578648969363457"], "text": "RT @AbramAldo: Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles d\u2026", "lang": "es", "id": "1204578648969363457"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/IF95id3tWX", "expanded_url": "http://ow.ly/8ekd50xwZqM", "display_url": "ow.ly/8ekd50xwZqM"}, {"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/3D7C8TbPhG", "expanded_url": "https://twitter.com/laopinionpr/status/1204578623438630913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3D7C8TbPhG", "media_key": "3_1204578621375033344"}], "annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.2739, "type": "Place", "normalized_text": "DNES"}, {"start": 124, "end": 142, "probability": 0.5291, "type": "Other", "normalized_text": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}], "mentions": [{"start": 144, "end": 156, "username": "laopinionpr", "id": "442012264"}], "hashtags": [{"start": 123, "end": 143, "tag": "LaOpini\u00f3nDePozaRica"}]}, "author_id": "442012264", "created_at": "2019-12-11T01:48:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578623438630913"], "text": "El tiroteo tuvo lugar en una sala del servicio de traumatolog\u00eda del hospital, inform\u00f3 el sitio internet del diario DNES.\ud83d\ude31\ud83d\udea8\n#LaOpini\u00f3nDePozaRica @laopinionpr \n\nM\u00c1S INFORMACI\u00d3N\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps://t.co/IF95id3tWX https://t.co/3D7C8TbPhG", "lang": "es", "id": "1204578623438630913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-12-11T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578522674745344"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "lang": "es", "id": "1204578522674745344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204575231953776640"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 46, "probability": 0.526, "type": "Organization", "normalized_text": "Butters"}, {"start": 56, "end": 63, "probability": 0.6846, "type": "Other", "normalized_text": "Pulitzer"}, {"start": 124, "end": 125, "probability": 0.2678, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gor_charlie", "id": "1079182357566050308"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "author_id": "1167849823657242629", "created_at": "2019-12-11T01:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578463606173696"], "text": "RT @gor_charlie: @KikeBravoPrado Cuando Butters gane el Pulitzer entonces le recordaremos cuando ped\u00eda votar por el suicida AG", "lang": "es", "id": "1204578463606173696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1442901962", "created_at": "2019-12-11T01:46:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578290322808832"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578290322808832"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204430090328838144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 39, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 88, "end": 93, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.8868, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "dannlelis", "id": "101102438"}]}, "author_id": "127571094", "created_at": "2019-12-11T01:46:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578279052783616"], "text": "RT @dannlelis: Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578279052783616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "955647501100515328", "created_at": "2019-12-11T01:46:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578257741463553"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578257741463553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204578010772443136"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.5135, "type": "Person", "normalized_text": "Evandro"}]}, "author_id": "983468255787528192", "created_at": "2019-12-11T01:46:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578151797538817"], "in_reply_to_user_id": "983468255787528192", "text": "a quer saber, vou reler \"Evandro matou um cara\" pela mil\u00e9sima vez\nque se foda o sistema", "lang": "pt", "id": "1204578151797538817"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 26, "probability": 0.5608, "type": "Other", "normalized_text": "the affair"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.7901, "type": "Person", "normalized_text": "alison"}]}, "author_id": "46591422", "created_at": "2019-12-11T01:46:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578144897961984"], "text": "n\u00e3o acredito que the affair vai continuar sem ngm descobrir que a alison n\u00e3o se suicidou e foi assassinada que \u00f3dio meu pai n\u00e3o fa\u00e7am isso cmg", "lang": "pt", "id": "1204578144897961984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "899723982378807296", "created_at": "2019-12-11T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578111242874880"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204578111242874880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576745032171524"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 59, "probability": 0.746, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.8821, "type": "Person", "normalized_text": "Pablo"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "micapiserchia", "id": "251439754"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "GaldamesJr27", "id": "2721740933"}]}, "author_id": "50043140", "created_at": "2019-12-11T01:46:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578110353629184"], "in_reply_to_user_id": "251439754", "text": "@micapiserchia @GaldamesJr27 Jajaja s\u00ed, en Escuadr\u00f3n Suicida. Pero Pablo es muy grande para compararlo con ese Joker", "lang": "es", "id": "1204578110353629184"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204496210222034945"}], "author_id": "1128882605561176064", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "garciabanchs", "id": "92376011"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:46:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578045543272449"], "in_reply_to_user_id": "92376011", "text": "@garciabanchs El fanatismo es suicida", "lang": "es", "id": "1204578045543272449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204484408583106561"}], "entities": {"urls": [{"start": 123, "end": 146, "url": "https://t.co/riDB2qPlBf", "expanded_url": "https://twitter.com/dtennantgifs/status/1204484408583106561", "display_url": "twitter.com/dtennantgifs/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 103, "probability": 0.7827, "type": "Other", "normalized_text": "deadwater fell"}]}, "author_id": "3097920568", "created_at": "2019-12-11T01:45:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577909714886658"], "text": "se ele matou a fam\u00edlia eu vou ficar muito puta se ele n\u00e3o matou eu vou ficar muito triste deadwater fell vai me mataaaaarr https://t.co/riDB2qPlBf", "lang": "pt", "id": "1204577909714886658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204433642476515328"}], "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 32, "probability": 0.6865, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5131, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Garc\u00eda"}]}, "author_id": "234851836", "created_at": "2019-12-11T01:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577843985952769"], "text": "RT @SalitaSin: El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a\u2026", "lang": "es", "id": "1204577843985952769"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204438473412894720"}], "author_id": "1097558551856381954", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 18, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:44:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577736066551808"], "in_reply_to_user_id": "1143300142923227136", "text": "@JeanHisto @Anitta ...e como \u00f1 foi a policia q matou ele,  provavelmente os traficantes nem a midia nem a sociedade vai se mobilizar, \u00f1 ter\u00e1 reportagem de 15 minutos no jornal, nem #, ai vc vem falar em posicionamento..ah va", "lang": "pt", "id": "1204577736066551808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204337531246043136"}], "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/AXpqLnYZdl", "expanded_url": "https://twitter.com/siljome/status/1204337531246043136", "display_url": "twitter.com/siljome/status\u2026"}]}, "author_id": "1023856928", "created_at": "2019-12-11T01:44:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577716567257088"], "text": "Esta ni\u00f1a cuando tenga 20 a\u00f1os se suicida primo. Va siempre como con cara de amargada, no es feliz.\ud83d\ude44\ud83d\ude44 https://t.co/AXpqLnYZdl", "lang": "es", "id": "1204577716567257088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "809996221", "created_at": "2019-12-11T01:44:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577711135567874"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577711135567874"}, {"author_id": "1152180096465289216", "created_at": "2019-12-11T01:44:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577699450302466"], "text": "El suicida a medida que avanza en su idea directriz se va volviendo extra\u00f1o para s\u00ed mismo, por eso quien ejecuta el acto no es \u00e9l.", "lang": "es", "id": "1204577699450302466"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204435999004221442"}], "author_id": "966916282128855042", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Julianvalencla", "id": "73940104"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:44:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577685382615040"], "in_reply_to_user_id": "73940104", "text": "@Julianvalencla Que estupidez como si no fueran un escuadron suicida al servicio del gobierno de turno.", "lang": "es", "id": "1204577685382615040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1084932663725752320", "created_at": "2019-12-11T01:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577538758053889"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577538758053889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204577215817637889"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.6895, "type": "Person", "normalized_text": "esquadrao"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ironwiddow", "id": "1283441565877317634"}]}, "author_id": "2999904839", "created_at": "2019-12-11T01:43:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577500929708032"], "in_reply_to_user_id": "2567163904", "text": "@ironwiddow esquadrao suicida foi uma bomba tao grande que a ma atua\u00e7ao dela passou despercebida pra mim\nesse ultimo filme nunca vi aa", "lang": "pt", "id": "1204577500929708032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1089278417353232384", "created_at": "2019-12-11T01:43:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577364807688193"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577364807688193"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "290076402", "created_at": "2019-12-11T01:43:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577318007660544"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577318007660544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576603851886595"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5183, "type": "Place", "normalized_text": "valerian"}]}, "author_id": "2567163904", "created_at": "2019-12-11T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577215817637889"], "in_reply_to_user_id": "2999904839", "text": "@grownirwin eu li 'do cara' KKKKKKKKK meu pai do c\u00e9u cuidado com a burra\nai mo old q n d\u00e1 pra confiar na atua\u00e7\u00e3o da cara desde esquadr\u00e3o suicida, a bichinha s\u00f3 se salvou em valerian e a cidade dos mil planetas.", "lang": "pt", "id": "1204577215817637889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4838635035", "created_at": "2019-12-11T01:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577187350941696"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577187350941696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "745962905242337280", "created_at": "2019-12-11T01:42:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577133022130176"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204577133022130176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "855997784264245248", "created_at": "2019-12-11T01:41:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576887265202176"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576887265202176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203695859399118849"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 47, "probability": 0.8974, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "RicardoPinedoC", "id": "1197989276874506240"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "1472203382", "created_at": "2019-12-11T01:41:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576807296684033"], "in_reply_to_user_id": "1197989276874506240", "text": "@RicardoPinedoC @Mauriciomulder Si pues,el Nobel llamo tambi\u00e9n  a votar por el suicida en el 2006,y como acabo,si ,es muy salado....", "lang": "es", "id": "1204576807296684033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "848314382559965184", "created_at": "2019-12-11T01:40:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576754570088449"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576754570088449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204561435973636097"}], "author_id": "1075917555322232832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "yasrodrigs", "id": "1545586147535077377"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:40:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576688950128641"], "in_reply_to_user_id": "2699704667", "text": "@YasRodrigs A\u00ed vai l\u00e1 e morre, sai \u00e0 not\u00edcia menina suicida", "lang": "pt", "id": "1204576688950128641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1086055734838738944", "created_at": "2019-12-11T01:40:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576676405039105"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576676405039105"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 22, "probability": 0.5699, "type": "Other", "normalized_text": "R10"}]}, "author_id": "2612589436", "created_at": "2019-12-11T01:40:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576649158758402"], "text": "Que lindo cu\u00e1ndo un R10 va todo suicida embalao cuando vas tarde a un partido", "lang": "es", "id": "1204576649158758402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576441532334081"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 49, "probability": 0.3802, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "bampede", "id": "1056943550146007040"}]}, "author_id": "59550914", "created_at": "2019-12-11T01:40:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576638031319046"], "in_reply_to_user_id": "1056943550146007040", "text": "@bampede @Priest_Hell Eu lembro. Esquadr\u00e3o Suicida. Com aquele eu fiquei genuinamente bravo.", "lang": "pt", "id": "1204576638031319046"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4828462780", "created_at": "2019-12-11T01:40:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576574282125312"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576574282125312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "979447002504327169", "created_at": "2019-12-11T01:40:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576559643996161"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576559643996161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204426068725313538"}], "entities": {"urls": [{"start": 315, "end": 338, "url": "https://t.co/YwBQsWD9yN", "expanded_url": "https://twitter.com/IgorObregonC/status/1204576433634447361/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YwBQsWD9yN", "media_key": "3_1204576402651176960"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 51, "probability": 0.5561, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Ghersi"}, {"start": 83, "end": 86, "probability": 0.9615, "type": "Organization", "normalized_text": "Yale"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.4361, "type": "Other", "normalized_text": "Gringa"}, {"start": 150, "end": 169, "probability": 0.5785, "type": "Other", "normalized_text": "Hern\u00e1n Garrido Lecca"}, {"start": 211, "end": 214, "probability": 0.594, "type": "Organization", "normalized_text": "Yale"}, {"start": 244, "end": 249, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "Mijael"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.5833, "type": "Person", "normalized_text": "Hern\u00e1n"}, {"start": 278, "end": 283, "probability": 0.6923, "type": "Person", "normalized_text": "Ghersi"}, {"start": 309, "end": 313, "probability": 0.6069, "type": "Organization", "normalized_text": "ULima"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "robertoduran93", "id": "43656169"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "elpanfletope", "id": "2252923388"}, {"start": 30, "end": 37, "username": "ametll", "id": "441226156"}]}, "author_id": "326474572", "created_at": "2019-12-11T01:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576433634447361"], "in_reply_to_user_id": "43656169", "text": "@robertoduran93 @elpanfletope @ametll Enrique Ghersi: abogado de la universidad de Yale para mantener las piezas peruanas en posesi\u00f3n de la U Gringa\n\nHern\u00e1n Garrido Lecca: ex Ministro del suicida que concedi\u00f3 a Yale las piezas por 99 a\u00f1os m\u00e1s\n\nMijael: hijo de Hern\u00e1n y chupe de Ghersi mientras hueveaba en la ULima https://t.co/YwBQsWD9yN", "lang": "es", "id": "1204576433634447361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "950055037845299200", "created_at": "2019-12-11T01:39:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576398205235202"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576398205235202"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "967190201520001024", "created_at": "2019-12-11T01:39:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576335844331520"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576335844331520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1178066324062425090", "created_at": "2019-12-11T01:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576256378974208"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576256378974208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575949376905217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 98, "probability": 0.5185, "type": "Person", "normalized_text": "kurta"}]}, "author_id": "1095378227185496065", "created_at": "2019-12-11T01:38:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576256366448640"], "in_reply_to_user_id": "906573847951966211", "text": "@sktux Se levantar o bra\u00e7o ngm aguenta vivo na sala. Teorias de que \u00e9 assim q ele matou o cl\u00e3 kurta", "lang": "pt", "id": "1204576256366448640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "875544683287650304", "created_at": "2019-12-11T01:38:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576134974836736"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576134974836736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "992183624337428481", "created_at": "2019-12-11T01:38:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576124006813697"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204576124006813697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204460433677209601"}], "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Z4FvHsvELb", "expanded_url": "https://twitter.com/Hmmcavalona_/status/1204460433677209601", "display_url": "twitter.com/Hmmcavalona_/s\u2026"}]}, "author_id": "1084141786547867648", "created_at": "2019-12-11T01:38:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576065059995651"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\u2705\u2705 https://t.co/Z4FvHsvELb", "lang": "pt", "id": "1204576065059995651"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204545086744354816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9491, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Julia_galvao21", "id": "1134923367155404801"}]}, "author_id": "1139221885651247106", "created_at": "2019-12-11T01:37:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575999167471618"], "text": "RT @Julia_galvao21: Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser se\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575999167471618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9369, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.359, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "733245954", "created_at": "2019-12-11T01:37:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575830023782401"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "id": "1204575830023782401"}, {"author_id": "1192911939191619584", "created_at": "2019-12-11T01:36:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575730216120320"], "text": "A\u00ed morre mais um exclu\u00eddo social que se enforcou na porta do seu pr\u00f3prio carro e todo mundo da rua finge que n\u00e3o aconteceu nada. Afinal ele n\u00e3o era ningu\u00e9m \ud83d\ude11", "lang": "pt", "id": "1204575730216120320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "257710508", "created_at": "2019-12-11T01:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575539601846272"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575539601846272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1599630944", "created_at": "2019-12-11T01:35:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575461768122380"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575461768122380"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "3319304560", "created_at": "2019-12-11T01:35:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575435163623425"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575435163623425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "225873295", "created_at": "2019-12-11T01:35:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575318406774784"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575318406774784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204566520841543686"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "Butters"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Pulitzer"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.2909, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "author_id": "1079182357566050308", "created_at": "2019-12-11T01:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575231953776640"], "in_reply_to_user_id": "55704833", "text": "@KikeBravoPrado Cuando Butters gane el Pulitzer entonces le recordaremos cuando ped\u00eda votar por el suicida AG", "lang": "es", "id": "1204575231953776640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2279597483", "created_at": "2019-12-11T01:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575220847316993"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575220847316993"}, {"author_id": "352492926", "created_at": "2019-12-11T01:34:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575198785277953"], "text": "uma menina daqui se suicidou hoje, n\u00e3o a conhecia", "lang": "pt", "id": "1204575198785277953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "834837497775587328", "created_at": "2019-12-11T01:34:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575167080468482"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575167080468482"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "701957540851097605", "created_at": "2019-12-11T01:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575155835621377"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204575155835621377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204386573233590272"}], "author_id": "2402833754", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "malditaternura", "id": "1336752325147439106"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:33:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574912184229890"], "in_reply_to_user_id": "261955501", "text": "@malditaternura Y porque no informas del los millones que tambi\u00e9n nos rob\u00f3 tu amigo el suicida???", "lang": "es", "id": "1204574912184229890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "701802143154618369", "created_at": "2019-12-11T01:33:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574889144913920"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574889144913920"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1178471190152785921", "created_at": "2019-12-11T01:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574852847472640"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574852847472640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "3150000771", "created_at": "2019-12-11T01:33:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574792357228544"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574792357228544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "713386470", "created_at": "2019-12-11T01:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574725520986112"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574725520986112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2972218547", "created_at": "2019-12-11T01:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574685943521281"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574685943521281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "341010754", "created_at": "2019-12-11T01:32:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574596978098176"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574596978098176"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.3724, "type": "Other", "normalized_text": "tim burton"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.7624, "type": "Organization", "normalized_text": "Nuggets"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 107, "tag": "dormiresdecobardes"}]}, "author_id": "2928713614", "created_at": "2019-12-11T01:32:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574592616091648"], "text": "Esperemos que no sean los tim burton novia cad\u00e1ver Nuggets con el yoyo suicida. Jajajja #dormiresdecobardes", "lang": "es", "id": "1204574592616091648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204571689679540224"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 58, "probability": 0.3893, "type": "Other", "normalized_text": "mal\u00e9vola 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "dutyymartins", "id": "328549040"}]}, "author_id": "703624286876123141", "created_at": "2019-12-11T01:32:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574540094939137"], "text": "RT @dutyymartins: quem aclamou a ca\u00e7amba de lixo mal\u00e9vola 2 n\u00e3o conte comigo pra NADA, entrando para o hall de piores filmes que tive o des\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574540094939137"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "755539901207158785", "created_at": "2019-12-11T01:31:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574496042225664"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574496042225664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "2212974913", "created_at": "2019-12-11T01:31:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574490375720961"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574490375720961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2832732383", "created_at": "2019-12-11T01:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574370246647808"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574370246647808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/2ZwGwypmYB", "expanded_url": "https://web.facebook.com/Radiocuervouruguay/photos/a.652598391502983/2574544855974984/?type=3&av=652585781504244&eav=AfaQvzqDN0IzY5hsTrsCEPVAmv0h2Kxne7uJsNoUcd2EDiLRk_m4Ycq77fgOhtuv5Yc&__xts__%5B0%5D=68.ARBhqrtV1hd3WxV2SkNANSqr0UWMsSBPRziPueDfO282YaCH-f5p_Lpx77EbFZLIkvn_8uuIe96_FArkQVubkoEsmU9pIAEhZQDB4-0MX5z2EAivXNsNzpzhmSDhHZf5FmIfqUZuH6JqSgJ6VvLrn916__Z7EKHDspB4KGMmmUnVdYDAcP4rpDo_IBnqGLcfTwzWURiV3OLCFfMBKrrqEWjNF8nNVpngivoxh_PIF4NVyOzFWwpld3QXtFJ5R9-kkCap07HWNcs6LR-Rr0FYEqvmfKIZA4jZ1Sr85zdTBkfw0KSf8lhahuqLlaajJKLfY8XJVSw5J4PrD58EyMsOcPdZ6w&__tn__=-R", "display_url": "web.facebook.com/Radiocuervouru\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/1U0sxPzYHi", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioCuervoUru/status/1204574351401590785/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1U0sxPzYHi", "media_key": "3_1204574267100344320"}], "annotations": [{"start": 148, "end": 154, "probability": 0.9291, "type": "Place", "normalized_text": "Ostrava"}, {"start": 171, "end": 185, "probability": 0.7126, "type": "Place", "normalized_text": "Rep\u00fablica Checa"}]}, "author_id": "3074250669", "created_at": "2019-12-11T01:31:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574351401590785"], "text": "Un sujeto mata a seis personas en un hospital checo y luego se suicida.\n\nUn hombre mat\u00f3 a seis personas este martes por la ma\u00f1ana en un hospital de Ostrava, al este de la Rep\u00fablica Checa, y se suicid\u00f3 antes de ser\nhttps://t.co/2ZwGwypmYB https://t.co/1U0sxPzYHi", "lang": "es", "id": "1204574351401590785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 167, "end": 190, "url": "https://t.co/bW3wZkrgZk", "expanded_url": "https://t.co/bW3wZkrgZk", "display_url": "t.co/bW3wZkrgZk"}]}, "author_id": "705079410626588672", "created_at": "2019-12-11T01:31:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574317599703040"], "text": "hola si piensan esto xfa vayan al psic\u00f3logo, yo decia lo mismo y me derivaron al psiquiatra x depresi\u00f3n, trastorno d ansiedad y espectro suicida gracias x la atenci\u00f3n https://t.co/bW3wZkrgZk", "lang": "es", "id": "1204574317599703040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "874418714", "created_at": "2019-12-11T01:30:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574260116766720"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574260116766720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169247047020613632"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.474, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 99, "end": 115, "probability": 0.5989, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AiltonBenedito", "id": "342403919"}], "hashtags": [{"start": 98, "end": 116, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "955533643639869440", "created_at": "2019-12-11T01:30:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574253393338371"], "text": "RT @AiltonBenedito: Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574253393338371"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1181754533090877440", "created_at": "2019-12-11T01:30:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574239023652864"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574239023652864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2527963206", "created_at": "2019-12-11T01:30:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574181922201602"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574181922201602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "4151001873", "created_at": "2019-12-11T01:30:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574156496474113"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574156496474113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1150764594379534336", "created_at": "2019-12-11T01:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574129283850241"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574129283850241"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/vDa0HZuHFl", "expanded_url": "https://el-espectador.com/__trashed/", "display_url": "el-espectador.com/__trashed/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 33, "probability": 0.9633, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}]}, "author_id": "158138112", "created_at": "2019-12-11T01:30:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574081322037250"], "text": "La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana\nhttps://t.co/vDa0HZuHFl", "lang": "es", "id": "1204574081322037250"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "764325283134599168", "created_at": "2019-12-11T01:30:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574078889332737"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574078889332737"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204422711549812736"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 29, "probability": 0.8182, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "pullupnghost", "id": "2159462389"}]}, "author_id": "1064309194185195520", "created_at": "2019-12-11T01:30:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574066960687109"], "text": "RT @pullupnghost: Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1204574066960687109"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "850772913951211524", "created_at": "2019-12-11T01:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574046446407681"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574046446407681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2457388141", "created_at": "2019-12-11T01:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574025290330112"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204574025290330112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/a3HldD7yV0", "expanded_url": "https://twitter.com/inquisitorobert/status/1203864307211153408", "display_url": "twitter.com/inquisitorober\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.7652, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 99, "end": 101, "probability": 0.3362, "type": "Person", "normalized_text": "Rin"}]}, "author_id": "1143579415902859264", "created_at": "2019-12-11T01:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204574000707489792"], "text": "foda mesmo \u00e9 o Kakashi que o pai se suicidou, viu seu amigo \"morrer\" esmagado, \"\"\"\"\"\"matou\"\"\"\"\"\" a Rin, seu sensei morreu por causa de seu amigo, viu seu aluno se tornar vingativo e fdp e mesmo assim n\u00e3o \u00e9 cuz\u00e3o https://t.co/a3HldD7yV0", "lang": "pt", "id": "1204574000707489792"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1174160528425541632", "created_at": "2019-12-11T01:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573987176681472"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573987176681472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "230326182", "created_at": "2019-12-11T01:29:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573920873123840"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573920873123840"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4315, "type": "Person", "normalized_text": "Moose"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.9137, "type": "Person", "normalized_text": "Acey Romero"}, {"start": 72, "end": 84, "probability": 0.4877, "type": "Organization", "normalized_text": "IMPACTonAXSTV"}], "hashtags": [{"start": 71, "end": 85, "tag": "IMPACTonAXSTV"}]}, "author_id": "293764900", "created_at": "2019-12-11T01:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573906943774720"], "text": "Moose with an elbow...but it doesn't stop an Acey Romero tope suicida! #IMPACTonAXSTV", "lang": "en", "id": "1204573906943774720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1122060906", "created_at": "2019-12-11T01:29:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573854301069312"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573854301069312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1465523456", "created_at": "2019-12-11T01:29:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573777218211845"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573777218211845"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204094343038066688"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 36, "end": 39, "probability": 0.8856, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1057793744823615491", "created_at": "2019-12-11T01:28:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573744515239936"], "text": "RT @Pxmorena157: Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573744515239936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "854747227495030787", "created_at": "2019-12-11T01:28:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573711254335488"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573711254335488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "955431096560357377", "created_at": "2019-12-11T01:28:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573704447045632"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573704447045632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "187744384", "created_at": "2019-12-11T01:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573697232850945"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573697232850945"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "425412270", "created_at": "2019-12-11T01:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573693189468161"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573693189468161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 118, "end": 141, "url": "https://t.co/4FRuEgLuwV", "expanded_url": "https://twitter.com/KProprai/status/1204573688005312512/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4FRuEgLuwV", "media_key": "3_1204573675678248961"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 115, "probability": 0.8855, "type": "Other", "normalized_text": "Red Dead Redempition"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "diegogigaton", "id": "2456879516"}]}, "author_id": "1131715133535870977", "created_at": "2019-12-11T01:28:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573688005312512"], "in_reply_to_user_id": "2456879516", "text": "@diegogigaton se ja tinha lido o bilhete do cara que se suicidou do lado de um rosto gigante no Red Dead Redempition? https://t.co/4FRuEgLuwV", "lang": "pt", "id": "1204573688005312512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1096639981", "created_at": "2019-12-11T01:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573647949778950"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573647949778950"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "924415068338638848", "created_at": "2019-12-11T01:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573636444729344"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573636444729344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "756686624071806976", "created_at": "2019-12-11T01:28:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573634116886529"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573634116886529"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2192916142", "created_at": "2019-12-11T01:28:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573605608202241"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573605608202241"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "949296233549586432", "created_at": "2019-12-11T01:28:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573602806407168"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573602806407168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "830066941310156800", "created_at": "2019-12-11T01:28:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573589523091457"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573589523091457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "737750690496401409", "created_at": "2019-12-11T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573544262320129"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573544262320129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1457396292", "created_at": "2019-12-11T01:28:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573519574700032"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573519574700032"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "79834221", "created_at": "2019-12-11T01:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573496728264706"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573496728264706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "1265341998", "created_at": "2019-12-11T01:27:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573496342458368"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573496342458368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "2480480476", "created_at": "2019-12-11T01:27:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573451463385088"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573451463385088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204573381120741378"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.637, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "vaidesmaiar", "id": "511577335"}]}, "author_id": "841109307991162880", "created_at": "2019-12-11T01:27:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573446274981890"], "text": "RT @vaidesmaiar: Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam ant\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573446274981890"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "64035985", "created_at": "2019-12-11T01:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573424225587200"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573424225587200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204370174855405569"}], "geo": {"place_id": "33c4b9983fe31b5d"}, "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "Hanna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "CheNetflix", "id": "1106274695748440064"}]}, "author_id": "933838077067440129", "created_at": "2019-12-11T01:27:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573422111657990"], "in_reply_to_user_id": "1106274695748440064", "text": "@CheNetflix 13 razones, y ser\u00eda Hanna por que se suicida ahre", "lang": "es", "id": "1204573422111657990"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "511577335", "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "lang": "pt", "id": "1204573381120741378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JIsC5jR0Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/Annaferreira015/status/1204573259041259521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIsC5jR0Qy", "media_key": "3_1204572988705837061"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/JIsC5jR0Qy", "expanded_url": "https://twitter.com/Annaferreira015/status/1204573259041259521/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JIsC5jR0Qy", "media_key": "3_1204573074567417856"}]}, "author_id": "820020674475520000", "created_at": "2019-12-11T01:26:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573259041259521"], "text": "Matou meus desejos e n deixou eu ficar sem net, se pedir em casamento eu caso \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 https://t.co/JIsC5jR0Qy", "lang": "pt", "id": "1204573259041259521"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204548027513548800"}], "author_id": "955213619666587648", "created_at": "2019-12-11T01:26:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573093030760451"], "in_reply_to_user_id": "1085027485165805568", "text": "@WescleySFC Lulu suicida", "lang": "in", "id": "1204573093030760451"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "1078446873181069315", "created_at": "2019-12-11T01:26:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573045844774912"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204573045844774912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "1096891702579736581", "created_at": "2019-12-11T01:23:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204572444918501377"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204572444918501377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204571894684553217"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 169, "probability": 0.4996, "type": "Organization", "normalized_text": "ifba"}]}, "author_id": "1141687223378677760", "created_at": "2019-12-11T01:23:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204572358872358913"], "in_reply_to_user_id": "1141687223378677760", "text": "Sabe esse ano houve alguns suic\u00eddios, e ano retrasado um dos meus professores favoritos se suicidou, um colega se suicidou esse ano faz menos de uma semana. Todos do ifba, ou eram discentes ou docentes. Eu sei o que professor, institui\u00e7ao toxica pode causar nas pessoas e em mim", "lang": "pt", "id": "1204572358872358913"}, {"author_id": "998020083292299264", "created_at": "2019-12-11T01:22:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204572010250219520"], "text": "Eu tenho tanto medo do amor que estou sentindo por ele... a \u00faltima vez que me senti assim com algu\u00e9m... ele se matou... e eu n\u00e3o consegui fazer nada...", "lang": "pt", "id": "1204572010250219520"}, {"author_id": "3977167462", "created_at": "2019-12-11T01:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571932160643073"], "text": "cara hoje se matou aqui pertinho da minha casa, bgl surreal...", "lang": "pt", "id": "1204571932160643073"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/oz2j5eQALm", "expanded_url": "https://youtu.be/Y2uzeK1sGrw", "display_url": "youtu.be/Y2uzeK1sGrw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=Y2uzeK1sGrw&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 22, "probability": 0.4824, "type": "Other", "normalized_text": "X"}, {"start": 26, "end": 34, "probability": 0.5088, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}]}, "author_id": "303652578", "created_at": "2019-12-11T01:21:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571926095630336"], "text": "Se Activa El Proyecto X - Escuadr\u00f3n Suicida - Espa\u00f1ol Latino. https://t.co/oz2j5eQALm", "lang": "es", "id": "1204571926095630336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204528161704337410"}], "author_id": "3045228537", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "raffohouse", "id": "292424255"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "MatiasReggiardo", "id": "65142437"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:21:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571790112120837"], "in_reply_to_user_id": "292424255", "text": "@raffohouse @MatiasReggiardo grupo de asistencia al suicida?", "lang": "es", "id": "1204571790112120837"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204552274980286465"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 86, "probability": 0.9559, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 117, "end": 128, "probability": 0.8527, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "hashtags": [{"start": 116, "end": 129, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "766724807014703104", "created_at": "2019-12-11T01:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571769862082560"], "text": "RT @MargotRobbieBR: \"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai volta\u2026", "lang": "pt", "id": "1204571769862082560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mytaHrLTQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/webdivavid/status/1191750267651448833/video/1", "display_url": "twitter.com/webdivavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "mal\u00e9vola 2"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.4217, "type": "Organization", "normalized_text": "assassins creed"}]}, "author_id": "328549040", "created_at": "2019-12-11T01:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571689679540224"], "text": "quem aclamou a ca\u00e7amba de lixo mal\u00e9vola 2 n\u00e3o conte comigo pra NADA, entrando para o hall de piores filmes que tive o desprazer de assistir no cinema ao lado de assassins creed e esquadr\u00e3o suicida, angelina que me desculpe mas nem ela foi capaz de salvar https://t.co/mytaHrLTQ1", "lang": "pt", "id": "1204571689679540224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "author_id": "958012351", "created_at": "2019-12-11T01:20:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571679910965248"], "text": "a m\u00fasica q toca no final de esquadr\u00e3o suicida \u00e9 muito boa", "lang": "pt", "id": "1204571679910965248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "290790991", "created_at": "2019-12-11T01:20:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571624969777152"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204571624969777152"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 83, "probability": 0.6805, "type": "Person", "normalized_text": "BULLYING"}]}, "author_id": "102984530", "created_at": "2019-12-11T01:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571525787111426"], "text": "UM MENINO DE 8 ANOS SE SUICIDOU PORQUE A ESCOLA QUE ELE ESTUDAVA ENCOBRIA O BULLYING QUE ELE SOFRIA, VAMOS L\u00c1 DE NOVO, UM MENINO DE 8 ANOS SE SUICIDOU \ud83d\ude2d\ud83d\ude22", "lang": "pt", "id": "1204571525787111426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204478065054814216"}], "entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/1hhjN0YZVd", "expanded_url": "https://twitter.com/taeknika/status/1204478065054814216", "display_url": "twitter.com/taeknika/statu\u2026"}]}, "author_id": "944391715712094208", "created_at": "2019-12-11T01:19:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571497857200129"], "text": "El suicida le dicen https://t.co/1hhjN0YZVd", "lang": "es", "id": "1204571497857200129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.951, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 81, "end": 91, "probability": 0.5328, "type": "Other", "normalized_text": "hanabi meme"}]}, "author_id": "1100976405582626816", "created_at": "2019-12-11T01:19:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571419692216322"], "text": "Bueno a partir de hora este se4a mi YouTube :') F y todo que pensaba terminar el hanabi meme F ya lo podr\u00e9 subir :( bye me largo ya que a todos les valgo pito :u -c suicida-", "lang": "es", "id": "1204571419692216322"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204513079708594177"}], "author_id": "996958537736687616", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "JBruq", "id": "4288249762"}, {"start": 7, "end": 16, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571336040996864"], "in_reply_to_user_id": "4288249762", "text": "@JBruq @b_armero @Alvisepf Y si una persona se suicida por entrar en despresion porque su novia le dejo\nIndirectamente una persona caus\u00f3 su depresi\u00f3n para que el tomara la desici\u00f3n de suicidarse \nNadie lo har\u00e1 pensando en \"ah qu\u00e9 bonito d\u00eda, me pinta suicidarme\"\nSiempre hay una o varias personas q lo causa", "lang": "es", "id": "1204571336040996864"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "1000855994866589696", "created_at": "2019-12-11T01:19:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571286678192128"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204571286678192128"}, {"author_id": "1138792792946294787", "created_at": "2019-12-11T01:19:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571265568141312"], "text": "boa noite \n\n[10/12 9:15 PM] Jaque\ud83e\udd70: Voc\u00ea deu corda e ele se enforcou sozinho\n[10/12 9:23 PM] D\u00e9bora Aline \u2728: Nem corda eu dei\n[10/12 9:23 PM] D\u00e9bora Aline \u2728: se enforcou com a dele mesmo KKKKKK", "lang": "pt", "id": "1204571265568141312"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "3105373383", "created_at": "2019-12-11T01:18:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571166905634817"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204571166905634817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204482560912510982"}], "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "BuzzFeedNewsBR", "id": "771381237436915712"}]}, "author_id": "2664533046", "created_at": "2019-12-11T01:18:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571096944644101"], "text": "RT @BuzzFeedNewsBR: Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "lang": "pt", "id": "1204571096944644101"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204568988103192576"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.971, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Fedegimenezz_", "id": "4280631077"}]}, "author_id": "1102189219", "created_at": "2019-12-11T01:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570979327864833"], "text": "RT @Fedegimenezz_: A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204570979327864833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204530197682425859"}], "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.8859, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.9057, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8989, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sun"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "pride_anime", "id": "1149889504146333697"}]}, "author_id": "844312527714598912", "created_at": "2019-12-11T01:17:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570841280925706"], "text": "RT @pride_anime: Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sun\u2026", "lang": "pt", "id": "1204570841280925706"}, {"author_id": "1152680678502359040", "created_at": "2019-12-11T01:17:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570768102707200"], "text": "A gente tava deitados juntos, quando do nada ele levantou e se suicidou... Porra pai, voc\u00ea faz falta \ud83d\udc94", "lang": "pt", "id": "1204570768102707200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "143140238", "created_at": "2019-12-11T01:16:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570706446635013"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204570706446635013"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204471969753767936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.6491, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}]}, "author_id": "2972436586", "created_at": "2019-12-11T01:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570477634691074"], "text": "RT @queermalvada: \u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem,\u2026", "lang": "pt", "id": "1204570477634691074"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204442885132816385"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 44, "probability": 0.747, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Brugnoli_B", "id": "2975723842"}]}, "author_id": "1087427788485857282", "created_at": "2019-12-11T01:15:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570474296074240"], "text": "RT @Brugnoli_B: A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "lang": "es", "id": "1204570474296074240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204476012118937600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.5007, "type": "Person", "normalized_text": "Colchado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "jpereyra1952", "id": "105492444"}, {"start": 87, "end": 96, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 131, "end": 146, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 45, "tag": "Colchado"}]}, "author_id": "2828008905", "created_at": "2019-12-11T01:15:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570278522761216"], "in_reply_to_user_id": "105492444", "text": "@jpereyra1952 Espero que el coronel #Colchado lo ponga tras las rejas a este ladr\u00f3n de @JorgeDCG como su  secuas, ladr\u00f3n y suicida @AlanGarciaPeru", "lang": "es", "id": "1204570278522761216"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9398, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "702991276229136384", "created_at": "2019-12-11T01:14:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570212647002112"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o que o matou por inveja, e voc\u00ea ai confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!!", "lang": "pt", "id": "1204570212647002112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 58, "probability": 0.7349, "type": "Other", "normalized_text": "Mem\u00f3rias de um"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Mar"}]}, "author_id": "1130519204904546306", "created_at": "2019-12-11T01:14:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570081923149824"], "text": "A mule no trabalho me deixou curiosa pra ler Mem\u00f3rias de um suicida e ok estou lendo\n\nOk\n\nt\u00f4 plena\n\nMas \u00e9 um neg\u00f3cio... \n\nt\u00f4 duvidosa \n\nMar tbem t\u00f4 pra crer\n\nMeu deus", "lang": "pt", "id": "1204570081923149824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/ONLwQb3zsq", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bfsharetwitter", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}], "mentions": [{"start": 122, "end": 131, "username": "TasneemN", "id": "45814173"}]}, "author_id": "172436435", "created_at": "2019-12-11T01:12:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204569679324491777"], "text": "mano... &lt;/3\n\nUm menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/ONLwQb3zsq via @TasneemN", "lang": "pt", "id": "1204569679324491777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/kPgUAvwltp", "expanded_url": "https://twitter.com/sugarmommytrd/status/1204568071719071745", "display_url": "twitter.com/sugarmommytrd/\u2026"}]}, "author_id": "909827602403282950", "created_at": "2019-12-11T01:10:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204569163865440257"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\ndepend\u00eancia:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705 \nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou:  \u2705 \ndiretoria: \u2705 https://t.co/kPgUAvwltp", "lang": "pt", "id": "1204569163865440257"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4280631077", "created_at": "2019-12-11T01:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568988103192576"], "text": "A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204568988103192576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/5VyWa4ef2P", "expanded_url": "http://www.adorocinema.com/noticias/filmes/noticia-152208/", "display_url": "adorocinema.com/noticias/filme\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9524, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.7817, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 90, "end": 102, "username": "adorocinema", "id": "21030405"}]}, "author_id": "3196510455", "created_at": "2019-12-11T01:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568783484002304"], "text": "Margot Robbie ficou confusa com o enredo de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/5VyWa4ef2P via @adorocinema", "lang": "pt", "id": "1204568783484002304"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1199394429745991681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8665, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.8967, "type": "Person", "normalized_text": "Evan Chandler"}, {"start": 280, "end": 281, "probability": 0.8766, "type": "Person", "normalized_text": "MJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "kobrastreetart", "id": "71897768"}]}, "author_id": "1167868120834424833", "created_at": "2019-12-11T01:09:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568760323125248"], "in_reply_to_user_id": "71897768", "text": "@kobrastreetart \"Vou destruir sua imagem ,ele n\u00e3o vai vender mais um disco \".\nO que a m\u00eddia faz ?\nPassa que o MJ fez acordo para n\u00e3o contar KKK a m\u00eddia \u00e9 muito FDP age de mal caratismo por audi\u00eancia .\nO Evan Chandler n\u00e3o conseguiu mais a amizade do filho se suicidou depois que o MJ morreu !", "lang": "pt", "id": "1204568760323125248"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204193693051359239"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.6687, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 56, "end": 57, "probability": 0.3683, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 75, "end": 85, "probability": 0.9582, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ArgosMozart", "id": "122541642"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 30, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 55, "end": 58, "tag": "AG"}, {"start": 74, "end": 86, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 89, "end": 103, "tag": "WilbertMedina"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-11T01:09:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568740395995142"], "text": "RT @ArgosMozart: #NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1t\u2026", "lang": "es", "id": "1204568740395995142"}], "includes": {"users": [{"location": "rj ", "public_metrics": {"followers_count": 12490, "following_count": 290, "tweet_count": 31488, "listed_count": 69}, "id": "174035390", "verified": false, "username": "gacastelo", "name": "Libelula"}, {"public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 398, "tweet_count": 42986, "listed_count": 5}, "id": "176846668", "verified": false, "username": "mikeelab", "name": "Mikel"}, {"location": "742 Evergreen Terrace ", "public_metrics": {"followers_count": 1018, "following_count": 544, "tweet_count": 31472, "listed_count": 9}, "id": "81407110", "verified": false, "username": "SkarLattaa", "name": "Anselmo"}, {"location": "your heart ", "public_metrics": {"followers_count": 2924, "following_count": 527, "tweet_count": 45452, "listed_count": 43}, "id": "1087729501847597058", "verified": false, "username": "queen0fpeep", "name": "luma dying"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 353, "tweet_count": 16221, "listed_count": 0}, "id": "1007401891913977857", "verified": false, "username": "guuhenriquee2", "name": "gus"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Pinhais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 314, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}, "id": "769934673032216576", "verified": false, "username": "vi_torugo", "name": "Virto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2958, "following_count": 3321, "tweet_count": 99692, "listed_count": 0}, "id": "1581469112", "verified": false, "username": "lnbarrionuevo", "name": "mart\u00edn fierro"}, {"location": "Red kingdom", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 7, "tweet_count": 3442, "listed_count": 1}, "id": "31336417", "verified": false, "username": "BasstianMorales", "name": "BasSchweinsteiger"}, {"location": "Chiclayo, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 147, "tweet_count": 4983, "listed_count": 0}, "id": "1047328844020109313", "verified": false, "username": "javierstacruz", "name": "javierstacruz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12227, "following_count": 9484, "tweet_count": 252349, "listed_count": 875}, "id": "122541642", "verified": false, "username": "ArgosMozart", "name": "C\u00e9sar Lievand"}, {"location": "stream a Bangtan \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1114, "tweet_count": 65408, "listed_count": 1}, "id": "886648206645448705", "verified": false, "username": "mayarmy_Love", "name": "AstronautJIN\ud83d\udc68\u200d\ud83d\ude80\ud83d\ude80Mayerly"}, {"location": "Barcelona, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 8286, "following_count": 869, "tweet_count": 55297, "listed_count": 41}, "id": "1593918907", "verified": false, "username": "K00KMIMIBF", "name": "Jikook things"}, {"location": "\u9759\u5ca1\u770c\u897f\u90e8", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 654, "tweet_count": 32850, "listed_count": 3}, "id": "754999691826180096", "verified": false, "username": "makotosan918", "name": "\u307e\u3053\u3068"}, {"location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19791, "listed_count": 46}, "id": "878344857734987776", "verified": false, "username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0"}, {"location": "PE:AQP", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 524, "tweet_count": 7216, "listed_count": 0}, "id": "58656547", "verified": false, "username": "frvalenciar", "name": "Fernando R. Valencia Retamozo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405683, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "id": "111815940", "verified": false, "username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo"}, {"location": "Palma, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 685, "tweet_count": 61473, "listed_count": 2}, "id": "915714473343819776", "verified": false, "username": "JuanVMPatrio", "name": "JuanPatrio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 2279, "tweet_count": 1727, "listed_count": 0}, "id": "1198299680532303874", "verified": false, "username": "Megustaeldepor3", "name": "Me gusta VOX Y me gusta ver a progres rabiando"}, {"public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 19, "tweet_count": 43220, "listed_count": 3}, "id": "1335497738", "verified": false, "username": "gregoryma46", "name": "gregory machaca suca"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 346, "tweet_count": 70550, "listed_count": 2}, "id": "198981164", "verified": false, "username": "gilberto_69", "name": "GilbertHM"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3591, "following_count": 1438, "tweet_count": 13631, "listed_count": 1}, "id": "2963235161", "verified": false, "username": "lsdreamever", "name": "nana"}, {"location": "RJ | CE", "public_metrics": {"followers_count": 788314, "following_count": 970, "tweet_count": 549902, "listed_count": 1374}, "id": "511577335", "verified": false, "username": "vaidesmaiar", "name": "Vai Desmaiar #AFazenda14"}, {"public_metrics": {"followers_count": 938, "following_count": 621, "tweet_count": 34575, "listed_count": 1}, "id": "1194073531723714563", "verified": false, "username": "EscribaUsuario2", "name": "El capit\u00e1n Jarri"}, {"location": "\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 2469, "following_count": 1800, "tweet_count": 178914, "listed_count": 7}, "id": "470563448", "verified": false, "username": "mafefrm", "name": "\ud835\ude8f\ud835\ude8e\ud835\ude9b\u263d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 1574, "tweet_count": 25531, "listed_count": 0}, "id": "48236205", "verified": false, "username": "sami6998", "name": "Michael"}, {"location": "Miami, FL", "public_metrics": {"followers_count": 2268, "following_count": 4886, "tweet_count": 126790, "listed_count": 3}, "id": "382907844", "verified": false, "username": "pedrogianella1", "name": "pedro gianella"}, {"location": "shinee \u2022 exo \u2022 skz", "public_metrics": {"followers_count": 1227, "following_count": 1490, "tweet_count": 48932, "listed_count": 1}, "id": "1048436053667983360", "verified": false, "username": "bumkstyle", "name": "nana"}, {"location": "\u02e2\u02b0\u1da4\u1db0\u1d49\u1d49 \u1d4d\u1d52\u1d57\u2077 \u1d49\u02e3\u1d52 \u1d57\u1d4d\u1d9c\u1da0 \u1d52\u207f\u1d49 \u1d56\u2071\u1d49\u1d9c\u1d49", "public_metrics": {"followers_count": 5394, "following_count": 4263, "tweet_count": 60378, "listed_count": 71}, "id": "1010632780022255618", "verified": false, "username": "bumkeystar", "name": "Ingrid loves kibum \u2661"}, {"location": "the internet", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 4, "tweet_count": 165274, "listed_count": 7}, "id": "568295245", "verified": false, "username": "lucharobot", "name": "????"}, {"public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 148, "tweet_count": 1753, "listed_count": 0}, "id": "1114875151978516480", "verified": false, "username": "pinhojamais", "name": "gapinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 230, "tweet_count": 6071, "listed_count": 0}, "id": "439451212", "verified": false, "username": "MayraAFalcon", "name": "May"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1067, "following_count": 1199, "tweet_count": 46134, "listed_count": 12}, "id": "938094470393991168", "verified": false, "username": "woochulips", "name": "mimi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8942, "following_count": 6717, "tweet_count": 115133, "listed_count": 24}, "id": "2564157038", "verified": false, "username": "euphorevival", "name": "gab"}, {"location": "San Miguel", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 666, "tweet_count": 7805, "listed_count": 1}, "id": "408139159", "verified": false, "username": "NachitoDameli", "name": "Ignacio Dameli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1680, "following_count": 2273, "tweet_count": 153836, "listed_count": 45}, "id": "607681685", "verified": false, "username": "prolemex", "name": "L.@.Z."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2225, "following_count": 4887, "tweet_count": 130979, "listed_count": 4}, "id": "221068473", "verified": false, "username": "zma_torres", "name": "Miguel \u00c1ngel Torres"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 677, "tweet_count": 62182, "listed_count": 9}, "id": "752632839028482048", "verified": false, "username": "Ruwaysiy", "name": "Pepe Paredes"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 112, "tweet_count": 14465, "listed_count": 0}, "id": "2926149286", "verified": false, "username": "uqbar80", "name": "uqbar"}, {"location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 220, "tweet_count": 842, "listed_count": 0}, "id": "1101440592", "verified": false, "username": "SGPinedo", "name": "SilGiP"}, {"location": "San Miguel, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 322, "tweet_count": 19759, "listed_count": 0}, "id": "3423413589", "verified": false, "username": "Edgardo160817", "name": "Edgardo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 2267, "tweet_count": 38109, "listed_count": 1}, "id": "957404632208244738", "verified": false, "username": "Gleicy422", "name": "Gleici \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\u2764\ufe0f"}, {"location": "Not\u00edcias sobre animes e mang\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 151767, "following_count": 1234, "tweet_count": 19482, "listed_count": 356}, "id": "1149889504146333697", "verified": false, "username": "pride_anime", "name": "LGBTANIMES13+"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 314, "tweet_count": 35795, "listed_count": 0}, "id": "125788955", "verified": false, "username": "tasscardoso", "name": "Tassi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 160, "tweet_count": 15589, "listed_count": 1}, "id": "2374354992", "verified": false, "username": "SilvinaGaleano", "name": "\ud835\udc60\ud835\udc56\ud835\udc59\ud835\udc63\ud835\udc56\ud83e\udd82"}, {"location": "\ud83c\udf10", "public_metrics": {"followers_count": 1988, "following_count": 0, "tweet_count": 1823, "listed_count": 0}, "id": "1126050589492826112", "verified": false, "username": "omaisydney", "name": "808\ud83d\udda4"}, {"location": "Pimentel,Chiclayo,Peru", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 398, "tweet_count": 9685, "listed_count": 0}, "id": "3068725821", "verified": false, "username": "jcaurichz", "name": "Juan Carlos Aurich Zoeger"}, {"location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 1772, "tweet_count": 31946, "listed_count": 3}, "id": "1679295948", "verified": false, "username": "Belezasofc", "name": "Belezas Potiguar \ud83d\udd25"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1832, "following_count": 2919, "tweet_count": 54567, "listed_count": 0}, "id": "712470650649239552", "verified": false, "username": "rita_tavora", "name": "Rita T\u00e1vora \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #BolsonaroReeleitoEm2022"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 100895, "following_count": 15561, "tweet_count": 5851, "listed_count": 176}, "id": "2401917402", "verified": true, "username": "marciolabre", "name": "Marcio Labre Oficial"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 679, "following_count": 2231, "tweet_count": 15172, "listed_count": 10}, "id": "137209249", "verified": false, "username": "CarlosRoblesBNO", "name": "Carlos Robles"}, {"location": "Internacional", "public_metrics": {"followers_count": 7564, "following_count": 5, "tweet_count": 1491, "listed_count": 68}, "id": "997058830889463809", "verified": true, "username": "BNONoticias", "name": "BNO Noticias"}, {"location": "Orlando, FL", "public_metrics": {"followers_count": 1006, "following_count": 1863, "tweet_count": 25917, "listed_count": 9}, "id": "1451728849", "verified": false, "username": "noticierointl", "name": "Noticiero Internacional"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 279, "tweet_count": 77942, "listed_count": 0}, "id": "1017530019365687296", "verified": false, "username": "Rulo49948446", "name": "Rulo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2900, "following_count": 150, "tweet_count": 2684, "listed_count": 0}, "id": "872105023718776833", "verified": false, "username": "sincaretaspe", "name": "sin caretas"}, {"location": "Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 1104, "following_count": 2055, "tweet_count": 9926, "listed_count": 10}, "id": "204315636", "verified": false, "username": "Telmo_Alexandre", "name": "Telmo Alexandre"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 938, "tweet_count": 161667, "listed_count": 7}, "id": "1154090718614446080", "verified": false, "username": "IllaryVerdad", "name": "Illary"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 317, "tweet_count": 10038, "listed_count": 1}, "id": "105839683", "verified": false, "username": "killyouridols86", "name": "gianluca medina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 848, "following_count": 824, "tweet_count": 739, "listed_count": 0}, "id": "1110017210829979649", "verified": false, "username": "RyanMacieell", "name": "Ryan Maciell"}, {"location": "Chiclayo, Peru   SC\ud83d\udc99\u26bd\ud83c\udfc6", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 423, "tweet_count": 24135, "listed_count": 0}, "id": "724798081", "verified": false, "username": "gilmer_1980", "name": "Gilmer Arteaga Silva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 1984, "tweet_count": 47817, "listed_count": 37}, "id": "111483443", "verified": false, "username": "uuu_tk88", "name": "\u306b\u3085\u3046\u3081\u3093"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 2029, "tweet_count": 12284, "listed_count": 0}, "id": "1033120454830170113", "verified": false, "username": "uglyheart8", "name": "I know I'm not as cool as I'd like to be"}, {"location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 911, "tweet_count": 93700, "listed_count": 0}, "id": "1961459269", "verified": false, "username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 241, "tweet_count": 1708, "listed_count": 0}, "id": "2348737381", "verified": false, "username": "DrDubyah", "name": "Cody Watson"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1168373, "following_count": 582, "tweet_count": 24344, "listed_count": 3074}, "id": "516771605", "verified": true, "username": "CodyRhodes", "name": "Cody Rhodes"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 385, "tweet_count": 11637, "listed_count": 0}, "id": "939558247954042881", "verified": false, "username": "Ana_Aurelio29", "name": "meaclau"}, {"location": "En donde quiero estar...", "public_metrics": {"followers_count": 23527, "following_count": 8485, "tweet_count": 1529230, "listed_count": 2238}, "id": "2190377608", "verified": false, "username": "LilianaSnchez9", "name": "Liliana S\u00e1nchez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u264c"}, {"location": "Ramos Mejia  Bs.As.  ARGENTINA", "public_metrics": {"followers_count": 41233, "following_count": 45307, "tweet_count": 45838, "listed_count": 38}, "id": "2590859840", "verified": false, "username": "PerroneAbogado", "name": "ABOGADO PERRONE"}, {"location": "Vive en Lima", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 405, "tweet_count": 52596, "listed_count": 1}, "id": "808306291445821440", "verified": false, "username": "PabloAlbertoFl7", "name": "P. Alberto Flores"}, {"location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 505, "tweet_count": 23860, "listed_count": 11}, "id": "1049856131479289857", "verified": false, "username": "byunnymen", "name": "\u24d9\u24e4\u24db\u24d8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 52, "tweet_count": 3256, "listed_count": 0}, "id": "1156202078919954438", "verified": false, "username": "nao_ex1stente12", "name": "."}, {"public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 80, "tweet_count": 138, "listed_count": 0}, "id": "1192909183391277057", "verified": false, "username": "r_centena", "name": "Centena\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 311, "tweet_count": 194718, "listed_count": 7}, "id": "1217182158", "verified": false, "username": "sunshineijun", "name": "Jojo\u2077"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 476, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "id": "1203181125696466945", "verified": false, "username": "Juancho7011", "name": "Juancho70"}, {"location": "Chota, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 1016, "tweet_count": 86568, "listed_count": 6}, "id": "717505412476612608", "verified": false, "username": "tamaritaKLOG", "name": "Tami Liset Garc\u00eda"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 1733, "tweet_count": 85172, "listed_count": 11}, "id": "323452007", "verified": false, "username": "JRCastanedaH", "name": "Jackeline Casta\u00f1eda Huertas"}, {"location": "C\u00e1diz, Andaluc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 554, "tweet_count": 22058, "listed_count": 1}, "id": "803325989669453825", "verified": false, "username": "PerezCaneda", "name": "Daniel \u06de"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 34, "tweet_count": 3250, "listed_count": 0}, "id": "1018133527471239168", "verified": false, "username": "AyuloCarmen", "name": "Carmen Ayulo"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 461223, "following_count": 46, "tweet_count": 75480, "listed_count": 544}, "id": "829750511624679424", "verified": false, "username": "Politica_LR", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 6, "tweet_count": 214397, "listed_count": 11}, "id": "857216235087552512", "verified": false, "username": "ib_diff", "name": "Editando Infobae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 1375, "tweet_count": 12334, "listed_count": 0}, "id": "1111988496", "verified": false, "username": "pacog33", "name": "FRANCISCO ANTONIO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 1667, "tweet_count": 8626, "listed_count": 1}, "id": "3290878552", "verified": false, "username": "lord_djc", "name": "Lord"}, {"location": "Barranquilla Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 129, "tweet_count": 5594, "listed_count": 0}, "id": "1191420218213617664", "verified": false, "username": "alanelindio", "name": "\ud835\udc68\ud835\udc73\ud835\udc68\ud835\udc75 \ud83d\udc7d"}, {"location": "Itapo\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 456, "tweet_count": 10958, "listed_count": 0}, "id": "911824143578009602", "verified": false, "username": "Nayannii", "name": "Nayanni \ud83e\udd8b - FORA BOLSONARO\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 213, "tweet_count": 5162, "listed_count": 0}, "id": "847633642109128704", "verified": false, "username": "Asl4na", "name": "Alana"}, {"location": "nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 2219, "tweet_count": 30408, "listed_count": 0}, "id": "3688756708", "verified": false, "username": "yogurtdeyuca", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc94"}, {"location": "Hogwarts ", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 121, "tweet_count": 4271, "listed_count": 0}, "id": "1192952727237746690", "verified": false, "username": "Murilin001", "name": "\ud83c\udf41\u26a0\ufe0fSeles\u26a0\ufe0f\ud83c\udf41"}, {"public_metrics": {"followers_count": 686, "following_count": 5011, "tweet_count": 303587, "listed_count": 2}, "id": "2955103529", "verified": false, "username": "TerlizziGerardo", "name": "Tg38"}, {"location": "Rome Italy", "public_metrics": {"followers_count": 301043, "following_count": 397, "tweet_count": 100361, "listed_count": 1800}, "id": "69959408", "verified": true, "username": "Tg3web", "name": "Tg3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 244, "tweet_count": 13600, "listed_count": 0}, "id": "1066316969211768832", "verified": false, "username": "nicollyyvv", "name": "\ud83e\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 535, "tweet_count": 20883, "listed_count": 1}, "id": "818101623507615744", "verified": false, "username": "safosativa", "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf6\ud835\uddfa\ud835\uddf2 \ud835\udfed\ud835\udfef"}, {"public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 158, "tweet_count": 18276, "listed_count": 0}, "id": "2874068914", "verified": false, "username": "cqckallpa", "name": "Tupac amarux"}, {"public_metrics": {"followers_count": 20228, "following_count": 0, "tweet_count": 230854, "listed_count": 197}, "id": "841329508569473024", "verified": true, "username": "infobaemexico", "name": "Infobae M\u00e9xico"}, {"location": "No soy de aqui ni soy de all\u00e1.", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 460, "tweet_count": 1383, "listed_count": 0}, "id": "3151662924", "verified": false, "username": "SK_ing55", "name": "Spooky Skimo \ud83d\udc80\ud83e\ude7a"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 289, "tweet_count": 15796, "listed_count": 0}, "id": "4443927447", "verified": false, "username": "opazo_montoya", "name": "Jose Opazo \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 496, "following_count": 299, "tweet_count": 195838, "listed_count": 0}, "id": "4080323818", "verified": false, "username": "cabrejosc1", "name": "carloscabrejoscarden"}, {"location": "Chorrillos, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 252, "tweet_count": 3460, "listed_count": 0}, "id": "1612109882", "verified": false, "username": "Cesar_2805", "name": "C\u00e9sar"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 565, "tweet_count": 65176, "listed_count": 0}, "id": "796126488194072576", "verified": false, "username": "sswanlongbottom", "name": "helo \ud83d\udcda: anne de green gables"}, {"public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 383, "tweet_count": 11192, "listed_count": 0}, "id": "3235299319", "verified": false, "username": "drael_8", "name": "Rafael CC"}, {"location": "localiza\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1326, "following_count": 779, "tweet_count": 17229, "listed_count": 0}, "id": "846503820595281920", "verified": false, "username": "dudaobraga", "name": "dud\u00e3o"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5397, "following_count": 5080, "tweet_count": 200132, "listed_count": 85}, "id": "618224635", "verified": false, "username": "fecostello", "name": "Fany Larra\u00f1aga"}, {"location": "Fortaleza - Cear\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 646, "tweet_count": 36497, "listed_count": 0}, "id": "107489895", "verified": false, "username": "DouglasPerroni", "name": "dougP \ud83d\udc8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 2, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "id": "1204249374588653568", "verified": false, "username": "EDWINRO04043162", "name": "EDWIN RODR\u00cdGUEZ"}, {"location": "Bogot\u00e1 - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1399773, "following_count": 10, "tweet_count": 102165, "listed_count": 2735}, "id": "123737099", "verified": true, "username": "CarteLdeLaMega", "name": "El Cartel de la Mega"}, {"public_metrics": {"followers_count": 353, "following_count": 238, "tweet_count": 11443, "listed_count": 1}, "id": "1080837872876441602", "verified": false, "username": "_mbfran", "name": "fran | \ud83d\udcd6"}, {"location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 163, "tweet_count": 6256, "listed_count": 14}, "id": "1084803313030258688", "verified": true, "username": "TelediarioDGO", "name": "Telediario Durango"}, {"public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 531, "tweet_count": 150997, "listed_count": 1}, "id": "312769520", "verified": false, "username": "nuevachispita", "name": "Chispita Recargada"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2155, "following_count": 888, "tweet_count": 49834, "listed_count": 2}, "id": "2503004341", "verified": false, "username": "tremb7_", "name": "preta"}, {"location": "San Pedro Garza Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 114, "tweet_count": 3799, "listed_count": 0}, "id": "3276507120", "verified": false, "username": "ponygab", "name": "Pony Verde \ud83d\udc9a\ud83d\udc9c"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 211, "tweet_count": 6625, "listed_count": 0}, "id": "1019422862300631040", "verified": false, "username": "larissaalv2", "name": "Laris 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1295, "following_count": 272, "tweet_count": 38236, "listed_count": 1}, "id": "1831314608", "verified": false, "username": "xbellasilvax", "name": "bella \u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f"}, {"location": "Mazatlan, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 360, "tweet_count": 6668, "listed_count": 1}, "id": "838026053956227072", "verified": false, "username": "MariaFe03594523", "name": "Maria Fernanda"}, {"location": "Paradis", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 500, "tweet_count": 33867, "listed_count": 0}, "id": "909247024914210816", "verified": false, "username": "dessinteresada", "name": "\u30f4\u30a3\u30c8\u30ea\u30a2"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69174, "following_count": 390, "tweet_count": 96254, "listed_count": 97}, "id": "1145856773032730625", "verified": false, "username": "Yuki_BLC", "name": "Yuki"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 524, "following_count": 646, "tweet_count": 166133, "listed_count": 5}, "id": "111665820", "verified": false, "username": "alver37", "name": "Alberto Vergara"}, {"location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 656, "tweet_count": 1259, "listed_count": 0}, "id": "1144116040726667266", "verified": false, "username": "AxelSerantes5", "name": "\ud835\udc7c\ud835\udc75 \ud835\udc7a\ud835\udc7b\ud835\udc79\ud835\udc68\ud835\udc75\ud835\udc6e\ud835\udc6c \ud835\udc69\ud835\udc76\ud835\udc80\ud83d\udd2b\ud83d\udeab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 916, "following_count": 781, "tweet_count": 14907, "listed_count": 0}, "id": "1054863013503815680", "verified": false, "username": "bazanleticiaxx", "name": "bazan leticia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 896, "tweet_count": 35284, "listed_count": 0}, "id": "938867322172968960", "verified": false, "username": "lopesmarix", "name": "maria clara"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 529, "tweet_count": 20532, "listed_count": 0}, "id": "17053472", "verified": false, "username": "ariivm_", "name": "\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude2a \u30c3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 810, "tweet_count": 24154, "listed_count": 0}, "id": "938499037854142465", "verified": false, "username": "mfschiminski", "name": "maf\u00ea!!!!!"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 190, "tweet_count": 13582, "listed_count": 0}, "id": "831317079429115905", "verified": false, "username": "LOrtigasB", "name": "Luis Ortigas B."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 9, "tweet_count": 186, "listed_count": 0}, "id": "758524863934042112", "verified": false, "username": "rick_f_paes", "name": "Henrique F. Paes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 381, "listed_count": 0}, "id": "1203818508863320065", "verified": false, "username": "LivrosandU", "name": "LivrosAnd_Utilidades"}, {"public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 985, "tweet_count": 288007, "listed_count": 10}, "id": "4091240956", "verified": false, "username": "silcrilo", "name": "lousto"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 32061, "following_count": 2474, "tweet_count": 43722, "listed_count": 237}, "id": "309812848", "verified": false, "username": "AbramAldo", "name": "Aldo Abram"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 677, "tweet_count": 56409, "listed_count": 10}, "id": "582356342", "verified": false, "username": "LeleMFanUnion_", "name": "Cintia"}, {"location": "Seguida pela @AishaJambo  ", "public_metrics": {"followers_count": 1908, "following_count": 101, "tweet_count": 38501, "listed_count": 2}, "id": "261828743", "verified": false, "username": "SophiaTopzeira", "name": "Rainha Nefertari futura Aino\u00e3"}, {"location": "Home", "public_metrics": {"followers_count": 4211, "following_count": 404, "tweet_count": 208770, "listed_count": 12}, "id": "266943811", "verified": false, "username": "cah_porto", "name": "Porto"}, {"location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 19563, "following_count": 370, "tweet_count": 2055, "listed_count": 12}, "id": "1084965575212838914", "verified": false, "username": "matheuspsilva94", "name": "MATH THE CAT \ud83d\udc3e"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 34, "tweet_count": 7705, "listed_count": 0}, "id": "1044286967108833282", "verified": false, "username": "Alineanasantoss", "name": "Alynne"}, {"location": "Praia Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 548, "tweet_count": 7039, "listed_count": 0}, "id": "269949736", "verified": false, "username": "Duleosushi", "name": "DuL\u00e9o"}, {"location": "Lima,Peru.", "public_metrics": {"followers_count": 2406, "following_count": 3472, "tweet_count": 193170, "listed_count": 88}, "id": "1007628890", "verified": false, "username": "miracomome", "name": "fernando chirinos ar"}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 414, "tweet_count": 28452, "listed_count": 0}, "id": "1009115575363231744", "verified": false, "username": "Julialuquete101", "name": "Larryzinha mayne"}, {"public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 562, "tweet_count": 5557, "listed_count": 0}, "id": "2632341874", "verified": false, "username": "Mad5591Martin", "name": "Antonio D."}, {"public_metrics": {"followers_count": 1217, "following_count": 999, "tweet_count": 41429, "listed_count": 0}, "id": "375181025", "verified": false, "username": "rayssareis__", "name": "ray"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 339, "tweet_count": 56484, "listed_count": 6}, "id": "13061532", "verified": false, "username": "jcano88184", "name": "Javier Cano \ud83d\udcac\ud83d\udd0a"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1882, "following_count": 1751, "tweet_count": 129914, "listed_count": 0}, "id": "458619536", "verified": false, "username": "juliobenjamin3", "name": "Julio Benjamin"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 357, "tweet_count": 8564, "listed_count": 0}, "id": "3135106625", "verified": false, "username": "strangergus", "name": "ganhador do Grammy trouxa do ano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1572, "following_count": 723, "tweet_count": 183446, "listed_count": 0}, "id": "379459346", "verified": false, "username": "Thiaguinhooo14", "name": "Thiago"}, {"location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 188, "tweet_count": 11749, "listed_count": 2}, "id": "717865142", "verified": false, "username": "Dennis_3086", "name": "\u00d8"}, {"location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 22439, "following_count": 680, "tweet_count": 55388, "listed_count": 101}, "id": "337731568", "verified": false, "username": "_iMperfectB", "name": "Not Found"}, {"location": "\u2317\ud83e\uddf2\uff61\ud83d\udcee \u05b4\u05b6\u05b8\u00a0\ud83d\udd8c\u2726\u26d3\u0f19\u0f3e\u23f3\u2500 \ud835\uddfa\ud835\uddee\ud835\uddf6n", "public_metrics": {"followers_count": 427, "following_count": 578, "tweet_count": 17593, "listed_count": 5}, "id": "1154238013268025344", "verified": false, "username": "omgvalden", "name": "oi nn tem mais contA"}, {"location": "Realengo, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2396, "following_count": 1112, "tweet_count": 79960, "listed_count": 1}, "id": "295833619", "verified": false, "username": "Zupanelas", "name": "d\u2019angola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 281, "tweet_count": 165717, "listed_count": 0}, "id": "1076686886893219840", "verified": false, "username": "milafarfan1", "name": "milafarfan"}, {"location": "\ud83d\udcf8\uff61\uff65\uff9f\u2661\uff9f\uff65\uff61\ud83e\uddf8\uff61\uff9f\u00b0zZ ", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 243, "tweet_count": 911, "listed_count": 0}, "id": "1202792609191739392", "verified": false, "username": "Isabelatkk75", "name": "\u0b9c\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd86 \ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8a\ud83d\udda4\ud83c\udfa8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 51, "tweet_count": 32, "listed_count": 0}, "id": "1184197700163723264", "verified": false, "username": "rampagecsgotv", "name": "Rampa"}, {"location": "ON 24h por dia em:", "public_metrics": {"followers_count": 1017550, "following_count": 1432, "tweet_count": 8286, "listed_count": 512}, "id": "86545772", "verified": true, "username": "Gaules", "name": "Gaules"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1332, "following_count": 1179, "tweet_count": 241638, "listed_count": 4}, "id": "2455563199", "verified": false, "username": "PezzParrilla", "name": "G\u00fcne\u015f'in Kar\u0131s\u0131"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 54, "tweet_count": 4508, "listed_count": 3}, "id": "1160920728117620736", "verified": false, "username": "MEWinsteadBR", "name": "Mary E. Winstead Brasil"}, {"public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 348, "tweet_count": 168289, "listed_count": 2}, "id": "395579827", "verified": false, "username": "blacmari", "name": "\ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 1558, "tweet_count": 190046, "listed_count": 0}, "id": "1095162332", "verified": false, "username": "DeNegalanda", "name": "iolanda de souza"}, {"public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 66, "tweet_count": 27051, "listed_count": 0}, "id": "1079242181456613376", "verified": false, "username": "bristolbabazon", "name": "web diva tulla luana"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 28056, "following_count": 14235, "tweet_count": 113748, "listed_count": 236}, "id": "101102438", "verified": false, "username": "dannlelis", "name": "Daniel L\u00e9lis \u26a1"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 620, "tweet_count": 7345, "listed_count": 0}, "id": "340408889", "verified": false, "username": "igorpolinilange", "name": "Clark Kent"}, {"location": "Rio do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 854, "tweet_count": 11237, "listed_count": 1}, "id": "824755689247666177", "verified": false, "username": "Jcunhaaaa", "name": "Jo\u00e3o Cunha"}, {"location": "\ubbfc\uc724\uae30", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 475, "tweet_count": 23379, "listed_count": 32}, "id": "853818127355965441", "verified": false, "username": "tatatamic", "name": "franca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 2744, "tweet_count": 287269, "listed_count": 33}, "id": "2588812315", "verified": false, "username": "jimmy703243001", "name": "jimmy"}, {"location": "a mi humilde morada.", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 2251, "tweet_count": 72284, "listed_count": 7}, "id": "43259330", "verified": false, "username": "mar737y", "name": "Mart\u00edn #Wowowowo"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36595, "following_count": 2609, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "id": "1162511114804047873", "verified": false, "username": "martincarrizo_", "name": "Mart\u00edn Carrizo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1900, "tweet_count": 589317, "listed_count": 12}, "id": "3234241501", "verified": false, "username": "YamiKamigoroshi", "name": "\ud83e\udd8a \u5b89\u500d \u6674\u660e\u2625\ud80c\udef9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1502, "tweet_count": 21420, "listed_count": 2}, "id": "2615912495", "verified": false, "username": "ContikiPeru13", "name": "worldtraveller"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160", "verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 197, "tweet_count": 4070, "listed_count": 0}, "id": "1108439384972509184", "verified": false, "username": "safebiblebuild", "name": "without soul"}, {"public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 476, "tweet_count": 25618, "listed_count": 6}, "id": "2559442638", "verified": false, "username": "amissbane", "name": "idio ticy"}, {"location": "C\u00f3rdoba", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 414, "tweet_count": 4075, "listed_count": 0}, "id": "2655594164", "verified": false, "username": "moni151199", "name": "Moniik \ud83d\udc9c"}, {"location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 1186, "following_count": 1197, "tweet_count": 51151, "listed_count": 4}, "id": "620031135", "verified": false, "username": "justoconstante", "name": "justo constantine"}, {"location": "Valladolid. Espa\u00f1a.", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 256, "tweet_count": 13120, "listed_count": 16}, "id": "105541799", "verified": false, "username": "Chuchi10", "name": "Jes\u00fas D\u00edez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 431, "tweet_count": 4738, "listed_count": 0}, "id": "4883326877", "verified": false, "username": "yom_m_o", "name": "hair"}, {"location": "Cabo Frio", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 1065, "tweet_count": 15713, "listed_count": 1}, "id": "173702592", "verified": false, "username": "tazmureb", "name": "13 MUREB \ud83c\udf29\ufe0f"}, {"location": "Parna\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 561, "tweet_count": 11380, "listed_count": 1}, "id": "855097298057121794", "verified": false, "username": "solcirqueira", "name": "Soraia \ud83c\udf1e"}, {"location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 17325, "following_count": 1285, "tweet_count": 146156, "listed_count": 169}, "id": "255202065", "verified": false, "username": "colimanoticias", "name": "colimanoticias.com"}, {"public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 235, "tweet_count": 13454, "listed_count": 0}, "id": "1077597082096205824", "verified": false, "username": "pamedcosta", "name": "Pamelaa\ud83d\udc08\u200d\u2b1b"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 468, "tweet_count": 33880, "listed_count": 1}, "id": "1005632019999678465", "verified": false, "username": "euu_luiza", "name": "Pretty Witch Luicchi~!!"}, {"location": "twice + snsd + loona \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 4861, "tweet_count": 32883, "listed_count": 7}, "id": "809436768131043330", "verified": false, "username": "luvktys", "name": "carol\u26a2\ufe0e"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 688, "following_count": 2082, "tweet_count": 70192, "listed_count": 6}, "id": "356309419", "verified": false, "username": "GahC4ssiano", "name": "mundinho gahcassiano"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 558, "tweet_count": 2521, "listed_count": 0}, "id": "385998825", "verified": false, "username": "Silver2091", "name": "Silverio Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4837, "following_count": 2940, "tweet_count": 348665, "listed_count": 10}, "id": "716304009120849920", "verified": false, "username": "vedazs16", "name": "Veronica \ud83d\udcaf\ud83d\udc97\ud83d\udd25\ud83d\udcaa"}, {"location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 525, "tweet_count": 13700, "listed_count": 0}, "id": "1596947108", "verified": false, "username": "TotiAlvarez27", "name": "TTTT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 931, "following_count": 664, "tweet_count": 4296, "listed_count": 1}, "id": "1401442344", "verified": false, "username": "Tiluuuuu", "name": "Mauro Fern\u00e1n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 7091, "following_count": 3261, "tweet_count": 27513, "listed_count": 1}, "id": "4589803288", "verified": false, "username": "PPpedr6", "name": "sempai"}, {"location": "chachapoyas", "public_metrics": {"followers_count": 2263, "following_count": 4936, "tweet_count": 56009, "listed_count": 12}, "id": "339861557", "verified": false, "username": "markouchiha1", "name": "Marko"}, {"location": "RIBEIRAO PE", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1854, "tweet_count": 143742, "listed_count": 2}, "id": "294934841", "verified": false, "username": "verdao43", "name": "\u24dfCleyDeca \ud83c\udfc6\ud83d\udc9a \ud83d\udc37 \ud83d\udc9a\ud83c\udfc6)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 1181, "tweet_count": 99278, "listed_count": 40}, "id": "857052638", "verified": false, "username": "paraujor", "name": "Patricia Araujo"}, {"location": "\u672d\u5e4c\u5e02\u4e2d\u592e\u533a\u53576\u897f4 \u30e9\u30a4\u30c8\u30d3\u30eb4F", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 2904, "tweet_count": 7069, "listed_count": 4}, "id": "929948624703823872", "verified": false, "username": "studio1989jpn", "name": "\u30b9\u30bf\u30b8\u30aa1989"}, {"public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 159, "tweet_count": 35, "listed_count": 0}, "id": "1124150822260994048", "verified": false, "username": "plsrsxxx", "name": "PLEASURE'S"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 187, "tweet_count": 16897, "listed_count": 0}, "id": "45183362", "verified": false, "username": "Gianxhito", "name": "Giancarlo Quinteros"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 1057, "tweet_count": 8185, "listed_count": 0}, "id": "1055565348508966912", "verified": false, "username": "Carlosatania", "name": "Carl\u00f8s"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1315, "following_count": 563, "tweet_count": 62651, "listed_count": 19}, "id": "53960553", "verified": false, "username": "Orlando_dinhoo", "name": "Orlan Lopes"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 123, "tweet_count": 18324, "listed_count": 0}, "id": "914018335150497792", "verified": false, "username": "FelipeG86825319", "name": "Felipe Guerrero"}, {"location": "Trujillo - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 8029, "following_count": 5393, "tweet_count": 37778, "listed_count": 17}, "id": "44463079", "verified": false, "username": "eduardoenred", "name": "Eduardo Negr\u00f3n"}, {"location": "California, USA", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221192, "listed_count": 8}, "id": "740502586696949760", "verified": false, "username": "julmareky", "name": "Milu"}, {"location": "R\u00edo Gallegos, Argentina ", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 157, "tweet_count": 14055, "listed_count": 0}, "id": "124880434", "verified": false, "username": "Vivianns92", "name": "Viv"}, {"location": "Polombia", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 822, "tweet_count": 2231, "listed_count": 0}, "id": "1198362868435095553", "verified": false, "username": "GuerreroGSGP", "name": "stiven guerrero"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1764504, "following_count": 966, "tweet_count": 86680, "listed_count": 2324}, "id": "98781946", "verified": true, "username": "IvanCepedaCast", "name": "Iv\u00e1n Cepeda Castro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 962, "tweet_count": 43903, "listed_count": 2}, "id": "3351055497", "verified": false, "username": "Another_Sith", "name": "Nick"}, {"location": "Arauco, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 175, "tweet_count": 1988, "listed_count": 0}, "id": "3331688169", "verified": false, "username": "LechugasBrayan", "name": "BrayanTastico(\u261e\uff9f\u2200\uff9f)\u261e"}, {"location": "I'm everywhere", "public_metrics": {"followers_count": 12185, "following_count": 1797, "tweet_count": 40745, "listed_count": 53}, "id": "55531892", "verified": false, "username": "IkerVega", "name": "Iker Vega"}, {"location": "Perdida na vida. ", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 365, "tweet_count": 19093, "listed_count": 0}, "id": "272560282", "verified": false, "username": "JessieHyuuga", "name": "Srta-Bridgerton Hy\u016bga \ud83c\udf44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10662, "following_count": 6904, "tweet_count": 142361, "listed_count": 17}, "id": "1653968821", "verified": false, "username": "djongacrf", "name": "christian"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 219, "tweet_count": 3865, "listed_count": 0}, "id": "888247279588589568", "verified": false, "username": "NaiiRodrigues28", "name": "Nai Rodrigues"}, {"location": "S\u00e3o Paulo-SP", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 154, "tweet_count": 31409, "listed_count": 1}, "id": "1163570636851224578", "verified": false, "username": "luke_maxx", "name": "Lucas Souza \uea00"}, {"location": "Rolimwood", "public_metrics": {"followers_count": 2360, "following_count": 2150, "tweet_count": 26915, "listed_count": 0}, "id": "983796489108500481", "verified": false, "username": "s_u_e_l_e_n_", "name": "\ud835\udc03\ud835\udc1e\ud835\udc20\ud835\udc2e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2b\ud835\udc1a \ud835\udc1d\ud835\udc1e \ud835\udc00\ud835\udc25\ud835\udc1c\ud835\udc28\ud835\udc28\ud835\udc25\ud83c\udf7b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 334, "tweet_count": 7852, "listed_count": 0}, "id": "1045480699325763584", "verified": false, "username": "Joaoggil", "name": "Gilzin"}, {"location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 2180, "following_count": 1726, "tweet_count": 59444, "listed_count": 2}, "id": "2196596580", "verified": false, "username": "lovr_55", "name": "Luc\u00eda Valdez Romero"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 4802, "tweet_count": 176203, "listed_count": 3}, "id": "3023672819", "verified": false, "username": "DyerFrancisco", "name": "francisco dyer"}, {"location": "San Miguel Peru ", "public_metrics": {"followers_count": 775, "following_count": 659, "tweet_count": 162333, "listed_count": 0}, "id": "1115690084454391808", "verified": false, "username": "oscar32017606", "name": "Oscar Mena Zapata"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3868, "following_count": 4489, "tweet_count": 103367, "listed_count": 4}, "id": "2949279748", "verified": false, "username": "prismaticxoxo", "name": "ro"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 307, "tweet_count": 4648, "listed_count": 0}, "id": "3874378905", "verified": false, "username": "AllineHypolito", "name": "Faz o L pra mim! \ud83d\udc99"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil \"Sampa\"", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 256, "tweet_count": 214, "listed_count": 0}, "id": "1671067982", "verified": false, "username": "Rodrigo_vaivai", "name": "\ud83c\udf1fRodrigo Ribeiro.\ud83d\udd25"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 372, "tweet_count": 5370, "listed_count": 0}, "id": "1177730110868332546", "verified": false, "username": "SifuentesBurger", "name": "Jorge Burger Sifuentes"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94755, "following_count": 1330, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "id": "281769300", "verified": false, "username": "meiermq", "name": "martha meier m.q"}, {"location": "Colima", "public_metrics": {"followers_count": 5576, "following_count": 126, "tweet_count": 47192, "listed_count": 65}, "id": "987922842", "verified": false, "username": "ContextoColima", "name": "Contexto Colima"}, {"public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 592, "tweet_count": 139388, "listed_count": 0}, "id": "2302936780", "verified": false, "username": "manrevca", "name": "Manuel Revilla Casil"}, {"location": "Ramsey, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 2067, "following_count": 2144, "tweet_count": 269858, "listed_count": 20}, "id": "842763781", "verified": false, "username": "veroca327", "name": "Veronica Cotrina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 209, "tweet_count": 670, "listed_count": 0}, "id": "2753938438", "verified": false, "username": "lucasviniciusv8", "name": "luquinhas"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 163, "tweet_count": 4503, "listed_count": 0}, "id": "1190477744209051649", "verified": false, "username": "bibi_waltrick", "name": "\ud835\udcb2\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcc9\ud835\udcc7\ud835\udcbe\ud835\udcb8\ud835\udcc0"}, {"location": "Itaja\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 478, "tweet_count": 12407, "listed_count": 0}, "id": "937703797299859456", "verified": false, "username": "brunobritx", "name": "brito"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1406, "tweet_count": 16631, "listed_count": 0}, "id": "1048785201911005185", "verified": false, "username": "UnDispersoMas", "name": "La revo no se televisar\u00e1. \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8"}, {"location": "Lima-Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 72116, "following_count": 1768, "tweet_count": 101542, "listed_count": 135}, "id": "55704833", "verified": false, "username": "KikeBravoPrado", "name": "Kike Bravo Prado\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1290, "following_count": 751, "tweet_count": 77007, "listed_count": 1}, "id": "488085910", "verified": false, "username": "N3veu", "name": "Krla \u2604\ufe0f\ud83e\udd95\ud83e\udd96\u2604\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 169, "tweet_count": 16061, "listed_count": 0}, "id": "1001696442845683718", "verified": false, "username": "cancerianoo20", "name": ":'("}, {"location": "beacon hills", "public_metrics": {"followers_count": 15926, "following_count": 15563, "tweet_count": 147961, "listed_count": 20}, "id": "978776281344040960", "verified": false, "username": "biebcrshawn", "name": "brun\u00f8 | TVD \ud83d\udcfa\ud83c\udf83"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 464, "tweet_count": 17896, "listed_count": 1}, "id": "754382825659502592", "verified": false, "username": "dylan_wilhjelm", "name": "Dylan"}, {"location": "4620", "public_metrics": {"followers_count": 681, "following_count": 199, "tweet_count": 46173, "listed_count": 0}, "id": "3242284907", "verified": false, "username": "telmo168", "name": "\ud83d\ude47\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 19582, "following_count": 405, "tweet_count": 116914, "listed_count": 9}, "id": "2159462389", "verified": false, "username": "pullupnghost", "name": "Faria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 79, "tweet_count": 732, "listed_count": 0}, "id": "1125150869530476545", "verified": false, "username": "Armando82071059", "name": "Armando"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 81528, "following_count": 1465, "tweet_count": 108167, "listed_count": 146}, "id": "425964813", "verified": false, "username": "noakeikope", "name": "No a Keiko"}, {"location": "Gomorra.", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 501, "tweet_count": 82873, "listed_count": 34}, "id": "79391995", "verified": false, "username": "SilkFennec", "name": "Paulina Valentine"}, {"location": "Dr. Lavista 189, Col. Doctores", "public_metrics": {"followers_count": 24242, "following_count": 63, "tweet_count": 9639, "listed_count": 50}, "id": "932603948179054594", "verified": false, "username": "Arena_MX", "name": "Arena M\u00e9xico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 464, "tweet_count": 21280, "listed_count": 0}, "id": "882320562210701312", "verified": false, "username": "EmyDias22", "name": "Oi Fam\u00edlia \ud83c\udf3b"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 920, "following_count": 896, "tweet_count": 14299, "listed_count": 1}, "id": "967165978122604546", "verified": false, "username": "PedroNechel", "name": "neckel"}, {"location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 1028, "tweet_count": 12859, "listed_count": 31}, "id": "1092126705114849281", "verified": false, "username": "EsPapageno", "name": "Papageno \ud83c\udf97\ufe0f"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1755, "following_count": 2156, "tweet_count": 30143, "listed_count": 8}, "id": "48794752", "verified": false, "username": "BLuanaDepp", "name": "B.Luana Depp \u2728\ud83c\udf0c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"location": "Buenos aires", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 505, "tweet_count": 54, "listed_count": 0}, "id": "1738507369", "verified": false, "username": "Iangnz_7", "name": "CarcomadeLuzy_Ego"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 720, "tweet_count": 5916, "listed_count": 19}, "id": "44261321", "verified": false, "username": "simone_almeida", "name": "simone almeida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 40, "tweet_count": 259, "listed_count": 0}, "id": "1183538559128690689", "verified": false, "username": "larissaibarbosa", "name": "Larissa Barbosa"}, {"location": "Aragua, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 294504, "following_count": 493, "tweet_count": 982470, "listed_count": 894}, "id": "113438864", "verified": false, "username": "ElAragueno", "name": "El Arag\u00fce\u00f1o"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2953, "following_count": 2865, "tweet_count": 27322, "listed_count": 0}, "id": "4808007495", "verified": false, "username": "gabbcoments", "name": "gabi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2431, "following_count": 1452, "tweet_count": 168478, "listed_count": 3}, "id": "1862104950", "verified": false, "username": "camilacutestt", "name": "pintinho estiloso"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 375, "tweet_count": 6374, "listed_count": 0}, "id": "3323730699", "verified": false, "username": "Lilicah_30", "name": "Leeh Ribeiro"}, {"location": "cria do s\u00e3o calos", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 923, "tweet_count": 10292, "listed_count": 0}, "id": "720121292125560833", "verified": false, "username": "sansaodoQG", "name": "Mois\u00e9s"}, {"location": "22", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 598, "tweet_count": 22501, "listed_count": 0}, "id": "905124465411010560", "verified": false, "username": "tiaguxx", "name": "ugait"}, {"location": "Manaus, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1235, "tweet_count": 58263, "listed_count": 0}, "id": "990352075614715905", "verified": false, "username": "pokemoss_", "name": "momoss"}, {"location": "\u2601\ufe0f ", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 948, "tweet_count": 9299, "listed_count": 6}, "id": "879085970251022338", "verified": false, "username": "nwongrvstons", "name": "\ud835\udc25\ud835\udc22\ud835\udc2f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2879, "following_count": 1513, "tweet_count": 32451, "listed_count": 1}, "id": "1322990581", "verified": false, "username": "em1druetta", "name": "emi\ud83e\udee1"}, {"location": "barrio obligado ", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 893, "tweet_count": 58954, "listed_count": 2}, "id": "2600690629", "verified": false, "username": "alchi_rojas", "name": "alchi"}, {"location": "Po\u00e7os de Caldas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 327, "tweet_count": 20817, "listed_count": 0}, "id": "432758978", "verified": false, "username": "Rodsbc", "name": "Rodrigo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 757, "following_count": 1221, "tweet_count": 8184, "listed_count": 2}, "id": "329654480", "verified": false, "username": "Caio_Araujo96", "name": "\u26a1Caio Araujo\u26a1"}, {"location": "RN", "public_metrics": {"followers_count": 5432, "following_count": 3939, "tweet_count": 77629, "listed_count": 9}, "id": "373454957", "verified": false, "username": "janierison_", "name": "i purple my soul"}, {"location": "a/ela/a", "public_metrics": {"followers_count": 3240, "following_count": 2957, "tweet_count": 51160, "listed_count": 14}, "id": "823364188202528768", "verified": false, "username": "shinobugirl", "name": "gioki HUTAO HAVER"}, {"location": "nervosa ", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 234, "tweet_count": 6430, "listed_count": 0}, "id": "1118650886509690886", "verified": false, "username": "ssoftkvs", "name": "ka"}, {"public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 346, "tweet_count": 13739, "listed_count": 0}, "id": "258103003", "verified": false, "username": "BrunooAleencar", "name": "Bruno Henrique"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 242, "tweet_count": 19910, "listed_count": 0}, "id": "226315687", "verified": false, "username": "joaoorfc", "name": "Jo\u00e3o Ricardo"}, {"location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 1655, "following_count": 2993, "tweet_count": 153370, "listed_count": 2}, "id": "293698785", "verified": false, "username": "manoelastanley", "name": "meet manu at midnight"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 154448, "following_count": 290, "tweet_count": 67810, "listed_count": 562}, "id": "87265347", "verified": true, "username": "CMLL_OFICIAL", "name": "Lucha Libre CMLL"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 718, "following_count": 491, "tweet_count": 13034, "listed_count": 0}, "id": "1135586624656551937", "verified": false, "username": "Mariana_Friias", "name": "'M \ud83d\udc33\ud83d\udc85\ud83c\udffc"}, {"location": "Candelaria misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 257, "tweet_count": 7262, "listed_count": 1}, "id": "2652773070", "verified": false, "username": "Lucaschamorro26", "name": "Lucas"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 129, "tweet_count": 809, "listed_count": 0}, "id": "4280631077", "verified": false, "username": "Fedegimenezz_", "name": "Fede"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1838, "following_count": 1083, "tweet_count": 34226, "listed_count": 3}, "id": "407807567", "verified": false, "username": "MiQQaNT", "name": "miki \u2764"}, {"location": "Jacarepagu\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 256, "tweet_count": 2070, "listed_count": 0}, "id": "2448442853", "verified": false, "username": "PamelaTaligiba", "name": "Pamela Ribeiro"}, {"location": "fora do sistema ", "public_metrics": {"followers_count": 1081, "following_count": 1503, "tweet_count": 78877, "listed_count": 1}, "id": "889646007570632704", "verified": false, "username": "yasdacarretinha", "name": "yaya"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 188, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "id": "897817966535991296", "verified": false, "username": "FioreMagadan", "name": "FioreMagadan"}, {"location": "San Antonio de Areco", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 215, "tweet_count": 196, "listed_count": 0}, "id": "1185391234208206849", "verified": false, "username": "savoycito", "name": "Savoycito"}, {"location": "Tramanda\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 635, "following_count": 304, "tweet_count": 13823, "listed_count": 1}, "id": "331166222", "verified": false, "username": "maarissoares", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 623, "tweet_count": 11433, "listed_count": 0}, "id": "2197161379", "verified": false, "username": "Renatoogomes_", "name": "Renato Gomes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 278, "tweet_count": 708, "listed_count": 0}, "id": "1154510539340636160", "verified": false, "username": "AyalaAdriel2", "name": "A.E.A\ud83d\udc8e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 516, "tweet_count": 20979, "listed_count": 0}, "id": "1005431117636399105", "verified": false, "username": "loa_quintero", "name": "Loana\ud83c\udf5f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 301, "tweet_count": 11497, "listed_count": 0}, "id": "1130986719115993089", "verified": false, "username": "rx_wna", "name": "rOwEnA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 38, "tweet_count": 20, "listed_count": 0}, "id": "1200534239667720193", "verified": false, "username": "JoaoMen60869992", "name": "Joao Mendes"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329077, "following_count": 813, "tweet_count": 149932, "listed_count": 528}, "id": "20923479", "verified": true, "username": "babi", "name": "Babi"}, {"location": "centro", "public_metrics": {"followers_count": 4495, "following_count": 3191, "tweet_count": 35907, "listed_count": 1}, "id": "1161294659865513984", "verified": false, "username": "izabelcarvalhx", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd9f\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91 \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 233, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "id": "1082745461809836033", "verified": false, "username": "marcellestg", "name": "Marcelle"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1282, "following_count": 1326, "tweet_count": 35776, "listed_count": 4}, "id": "165921483", "verified": false, "username": "Johanna_Brazil", "name": "Ana \ud83e\udddc\u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 263, "tweet_count": 833, "listed_count": 0}, "id": "1128426988249714688", "verified": false, "username": "hRyg5KGdyrliy2a", "name": "Avalon"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil.", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 1187, "tweet_count": 33876, "listed_count": 0}, "id": "786035115864518656", "verified": false, "username": "kingprincess27", "name": "PNG yastrash"}, {"location": "Jo\u00e3o Pessoa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 251, "tweet_count": 22319, "listed_count": 1}, "id": "1145583612751994880", "verified": false, "username": "cybernathic", "name": "natalia \u262d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 87, "tweet_count": 1823, "listed_count": 1}, "id": "1080634822601654273", "verified": false, "username": "justmaafer", "name": "spooky mafe"}, {"location": "onde quiser bb", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 1160, "tweet_count": 4122, "listed_count": 0}, "id": "1084206655405993985", "verified": false, "username": "pxlaahs", "name": "HEAVEN"}, {"location": " Marisa.\ud83d\udc51", "public_metrics": {"followers_count": 3538, "following_count": 0, "tweet_count": 50675, "listed_count": 0}, "id": "1154863097405984768", "verified": false, "username": "Crf_pxmorena", "name": "ya."}, {"location": "\u0280\u026a\u1d0f \ud83d\udccd s\u00e3\u1d0f \u1d18\u1d00\u1d1c\u029f\u1d0f", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 335, "tweet_count": 29039, "listed_count": 3}, "id": "186557676", "verified": false, "username": "nairarosa", "name": "nai \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 511, "tweet_count": 165253, "listed_count": 0}, "id": "949125769501982720", "verified": false, "username": "ZoriEchevarria", "name": "Zoe"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 360, "tweet_count": 4198, "listed_count": 0}, "id": "940463964344979456", "verified": false, "username": "PeraltaAceved", "name": "Edwar Peralta Acevedo"}, {"location": "Tijuca", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 594, "tweet_count": 36875, "listed_count": 0}, "id": "832965813623717888", "verified": false, "username": "nussa99", "name": "L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2026, "following_count": 310, "tweet_count": 162631, "listed_count": 76}, "id": "16667950", "verified": false, "username": "OMorph", "name": "Leonardinho Essedois"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1078, "following_count": 843, "tweet_count": 185630, "listed_count": 31}, "id": "23255660", "verified": false, "username": "mandy_roldan", "name": "Amanda Roldan"}, {"location": "in my mind", "public_metrics": {"followers_count": 3045, "following_count": 1946, "tweet_count": 13966, "listed_count": 2}, "id": "3184720793", "verified": false, "username": "_cpadilha_", "name": "\ud835\udc36\ud835\udc4e\ud835\udc5f\ud835\udc5c\ud835\udc59\ud835\udc56\ud835\udc5b\ud835\udc4e"}, {"location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1231, "following_count": 622, "tweet_count": 106129, "listed_count": 14}, "id": "85901739", "verified": false, "username": "heyjeans", "name": "Jean Carlos Campos"}, {"location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1583, "following_count": 929, "tweet_count": 23308, "listed_count": 14}, "id": "759760967236329472", "verified": false, "username": "AndreTripeiro", "name": "Andre Rodrigues \u24b6\ud83d\udea9\ud83c\udff4\ud83c\udf3b"}, {"location": "Almada, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1363, "tweet_count": 48138, "listed_count": 11}, "id": "515994640", "verified": false, "username": "jorge_salema", "name": "Jorge Salema"}, {"public_metrics": {"followers_count": 946, "following_count": 468, "tweet_count": 11500, "listed_count": 1}, "id": "434425873", "verified": false, "username": "autoimune_", "name": "neurotica de guerra"}, {"location": "he/him\u2022mixed", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 724, "tweet_count": 43707, "listed_count": 4}, "id": "818473374448046081", "verified": false, "username": "pendehhoe", "name": "d midnights |1 day\ud83c\udf83"}, {"location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 94, "tweet_count": 575, "listed_count": 0}, "id": "1097960770594398209", "verified": false, "username": "_Digobranco", "name": "Rodd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 118, "tweet_count": 3311, "listed_count": 0}, "id": "953412599625994240", "verified": false, "username": "Edubzz1", "name": "Dudu Wmnp"}, {"location": "Roraima, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 670, "tweet_count": 15653, "listed_count": 0}, "id": "957508575424909314", "verified": false, "username": "KKarolineFarias", "name": "Karol Farias"}, {"location": "Distrito Federal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 765, "following_count": 755, "tweet_count": 68566, "listed_count": 0}, "id": "1093522793516462080", "verified": false, "username": "FabioBa2012", "name": "Fabio Barreto"}, {"location": "Duque de Caxias, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 849, "tweet_count": 8180, "listed_count": 0}, "id": "963472185733058560", "verified": false, "username": "LuaFreitas9", "name": "vitilinda\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc05"}, {"location": "Itapira - Sp", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 117, "tweet_count": 32888, "listed_count": 5}, "id": "73116151", "verified": false, "username": "Sissi_Olliveira", "name": "Sissi Olliveiraa \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73\ud83e\udd81"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335551, "following_count": 229, "tweet_count": 122780, "listed_count": 919}, "id": "15292226", "verified": true, "username": "UniversalTVBR", "name": "Universal TV BR"}, {"location": "Porto Feliz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 326, "tweet_count": 4130, "listed_count": 0}, "id": "1022631052085481473", "verified": false, "username": "_samueltoledo", "name": "samu"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 845, "following_count": 326, "tweet_count": 123093, "listed_count": 0}, "id": "331113442", "verified": false, "username": "gabrielaaochoa", "name": "gab"}, {"location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 386, "tweet_count": 69784, "listed_count": 0}, "id": "717090250657570816", "verified": false, "username": "OzenyCastro82", "name": "@DannyCastro82\u2764"}, {"location": "Santar\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2191, "following_count": 301, "tweet_count": 20885, "listed_count": 2}, "id": "816351554139803649", "verified": false, "username": "Lanetwitta", "name": "Lane \u2728 \ud83c\udf7c\ud83c\udfa7"}, {"location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 328, "tweet_count": 33270, "listed_count": 0}, "id": "2959505356", "verified": false, "username": "lpmrch", "name": "marchi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 203, "tweet_count": 3568, "listed_count": 0}, "id": "187539910", "verified": false, "username": "igor_nahan", "name": "na\u00e3"}, {"public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 702, "tweet_count": 48179, "listed_count": 1}, "id": "2908554226", "verified": false, "username": "mmorais_clara", "name": "ana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 206, "tweet_count": 21960, "listed_count": 0}, "id": "2494303712", "verified": false, "username": "MentinhaSampaio", "name": "Mary\u00e1h \ud83c\udf7c \ud83e\udd63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 463, "tweet_count": 15539, "listed_count": 0}, "id": "4421279775", "verified": false, "username": "raphaellapedro", "name": "R.\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f"}, {"location": "Tr\u00eas Passos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 875, "following_count": 340, "tweet_count": 13005, "listed_count": 0}, "id": "342998146", "verified": false, "username": "luizacaneppele", "name": "CANEPPLINHA"}, {"location": "S\u00e3o Paulo ", "public_metrics": {"followers_count": 4356, "following_count": 2345, "tweet_count": 148842, "listed_count": 7}, "id": "371017550", "verified": false, "username": "m_alinebarros", "name": "kinho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 213, "tweet_count": 10686, "listed_count": 0}, "id": "1086398691118907392", "verified": false, "username": "Ayee45708095", "name": "Ayee\u2728"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 537, "tweet_count": 34609, "listed_count": 1}, "id": "3839451795", "verified": false, "username": "team_minerato", "name": "\ud83d\udc07\ud83d\udca5 #Joissa #AmorPelaRaissa"}, {"location": "MX", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 66, "tweet_count": 9989, "listed_count": 2}, "id": "78718930", "verified": false, "username": "MAS__MX", "name": "MASMX"}, {"location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 35281, "following_count": 4885, "tweet_count": 94413, "listed_count": 30}, "id": "3241575950", "verified": false, "username": "nayeli786", "name": "Naika \ud83c\udf65 \uea00 \u2665\ufe0f\ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc5f\ud83d\udc63"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 422, "tweet_count": 88018, "listed_count": 2}, "id": "524849474", "verified": false, "username": "Ferreira2Carol", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 413, "tweet_count": 34467, "listed_count": 0}, "id": "1117646240777474049", "verified": false, "username": "llllgirls", "name": "livia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 282, "tweet_count": 2375, "listed_count": 0}, "id": "1161348241", "verified": false, "username": "azulmunozz", "name": "quien"}, {"location": "21", "public_metrics": {"followers_count": 9945, "following_count": 6373, "tweet_count": 81788, "listed_count": 22}, "id": "928037105401548800", "verified": false, "username": "perrybly", "name": "joanna \u26a2"}, {"location": "Hell", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 138, "tweet_count": 5749, "listed_count": 2}, "id": "3022042407", "verified": false, "username": "BGF024", "name": "BGF"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2201, "following_count": 2409, "tweet_count": 17702, "listed_count": 5}, "id": "1079450780074213377", "verified": false, "username": "hurt_ahs", "name": "ly"}, {"location": " London ", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 240, "tweet_count": 14230, "listed_count": 0}, "id": "1131655462691188741", "verified": false, "username": "blackhe4rtem0ji", "name": "\ud83e\udd87\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd5a\u2019\ud835\udd64 \ud835\udd64\ud835\udd66\ud835\udd5f\ud835\udd57\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd68\ud835\udd56\ud835\udd63 \ud83c\udf3b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 254, "tweet_count": 20843, "listed_count": 1}, "id": "1128882605561176064", "verified": false, "username": "Rw263856621914", "name": "Rigoberto Cartagena"}, {"location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 856, "tweet_count": 8107, "listed_count": 0}, "id": "566653894", "verified": false, "username": "saldaomariamagd", "name": "Marissa"}, {"location": "\ud83d\udc8d", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 455, "tweet_count": 41851, "listed_count": 1}, "id": "998776555827494912", "verified": false, "username": "chapeifi", "name": "gregorio"}, {"location": "teu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 269, "tweet_count": 3382, "listed_count": 0}, "id": "1088476686998478848", "verified": false, "username": "nicoleefrr", "name": "nicole"}, {"public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 3905, "tweet_count": 19580, "listed_count": 0}, "id": "1254897152", "verified": false, "username": "drih__xx", "name": "drih"}, {"location": "Carregando..", "public_metrics": {"followers_count": 3036, "following_count": 2226, "tweet_count": 36528, "listed_count": 2}, "id": "1196890306387611648", "verified": false, "username": "tuitamax", "name": "max"}, {"public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 67, "tweet_count": 30170, "listed_count": 0}, "id": "867191837882281988", "verified": false, "username": "soobingatinha", "name": "\u0618"}, {"public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 3859, "tweet_count": 3526, "listed_count": 0}, "id": "1025935848406171649", "verified": false, "username": "Magdaoliveira73", "name": "Magdaoliveira7059@gmail.com"}, {"location": "PatagoniaNorte/Berretalandia", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 5001, "tweet_count": 19388, "listed_count": 3}, "id": "985163542004367362", "verified": false, "username": "PabloFL1974", "name": "Pablo#"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3326163, "following_count": 0, "tweet_count": 936537, "listed_count": 9276}, "id": "69416519", "verified": true, "username": "infobae", "name": "infobae"}, {"location": "tsdefenseleague \u2661 | ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 3258, "following_count": 3726, "tweet_count": 125977, "listed_count": 22}, "id": "4746857679", "verified": false, "username": "rarebahari", "name": "notnat"}, {"location": " \u1445\u1427\u1440 \u00c7UKUR", "public_metrics": {"followers_count": 4035, "following_count": 3793, "tweet_count": 120305, "listed_count": 12}, "id": "566851443", "verified": false, "username": "QueziaCrys", "name": "\u534c \uea00"}, {"location": "fundo do po\u00e7o ", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 135, "tweet_count": 12458, "listed_count": 0}, "id": "739640040431718400", "verified": false, "username": "jaquemeensinouu", "name": "Jaque me ensinou"}, {"location": "S. Sebasti\u00e3o do Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 357, "tweet_count": 1931, "listed_count": 0}, "id": "3354564851", "verified": false, "username": "Edsondocarmo101", "name": "Edson do Carmo \u2660\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u2665\ufe0f"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 929, "tweet_count": 16004, "listed_count": 0}, "id": "757759700196790272", "verified": false, "username": "IgorLop35", "name": "IGOR"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1738, "following_count": 4510, "tweet_count": 84795, "listed_count": 16}, "id": "70510009", "verified": false, "username": "Lumiephoenix", "name": "Sem Tempo Irm\u00e3o \ud83e\udd87"}, {"location": "Torii ", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 103, "tweet_count": 2759, "listed_count": 0}, "id": "964124215619325953", "verified": false, "username": "Rockyzeiraas", "name": "\ud835\ude81\ud835\ude98\ud835\ude8c\ud835\ude94\ud835\udea2 & \ud835\ude83\ud835\ude91\ud835\ude8e \ud835\ude71\ud835\ude9e\ud835\ude97\ud835\ude97\ud835\udea2\ud835\ude96\ud835\ude8e\ud835\ude97"}, {"public_metrics": {"followers_count": 683, "following_count": 582, "tweet_count": 24650, "listed_count": 2}, "id": "3820295061", "verified": false, "username": "Sos_bbbReality", "name": "D\u00e9"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1632, "following_count": 0, "tweet_count": 99805, "listed_count": 1}, "id": "1141529778035539968", "verified": false, "username": "nicksgm007", "name": "PA\u00c7OQUITA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 620, "tweet_count": 15698, "listed_count": 1}, "id": "263727364", "verified": false, "username": "Lopez_CFC", "name": "L\u00f3pez Campe\u00f3n\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160"}, {"location": "Bucaramanga, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 233, "following_count": 1132, "tweet_count": 68163, "listed_count": 0}, "id": "974147876032000000", "verified": false, "username": "erwings37", "name": "1980"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 515, "tweet_count": 6943, "listed_count": 0}, "id": "1182812494823411713", "verified": false, "username": "amanda_drts", "name": "amanda?!"}, {"location": "Daily Planet - Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 4212, "following_count": 375, "tweet_count": 492573, "listed_count": 49}, "id": "56874003", "verified": false, "username": "bruunacezario", "name": "13runa"}, {"location": "1937 - 2021 \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 2851, "following_count": 1263, "tweet_count": 118662, "listed_count": 32}, "id": "385066522", "verified": false, "username": "waitforitbro", "name": "grima LULAL\u00c1 \u2b50\u26be\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 154, "tweet_count": 86382, "listed_count": 16}, "id": "2399052061", "verified": false, "username": "monicarnd", "name": "Monica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 290, "tweet_count": 275, "listed_count": 0}, "id": "1204550245075558402", "verified": false, "username": "SoyDel2020YArg1", "name": "gabuacade\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\u23eb\u2764Soy Del 2020 Y Argentino Del Alma"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 596468, "following_count": 2999, "tweet_count": 129763, "listed_count": 1143}, "id": "8180702", "verified": true, "username": "PabloLayus", "name": "PabloLayus"}, {"location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 234, "tweet_count": 10658, "listed_count": 2}, "id": "477373745", "verified": false, "username": "egiptofilo", "name": "Juan Pablo Roa K."}, {"public_metrics": {"followers_count": 7540, "following_count": 16, "tweet_count": 18276, "listed_count": 74}, "id": "722570979034144768", "verified": false, "username": "TheWWll", "name": "World War II"}, {"location": "rpg account", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 25, "tweet_count": 11004, "listed_count": 3}, "id": "1125822182884610049", "verified": false, "username": "demonwashotgun", "name": "Venti"}, {"location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800 \ud835\udc08 just \u026f\u03b1nt to be me : \ud835\udfec\ud835\udfec\u2019\ud835\ude00\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800   \u2800\u2500\u2500 \u00b7 \ud835\udc87\ud835\udc93. seoul, kore\u03b1 \u060c\n\u2800\u2800\u2800 \u2800\u2800\u2800  \u2800 \u00a0\u2800\u2800\u2800\u2800", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 0, "tweet_count": 3472, "listed_count": 2}, "id": "1184987573334220800", "verified": false, "username": "hwangsoobsx", "name": "soobin."}, {"public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 220, "tweet_count": 10090, "listed_count": 4}, "id": "705207128819146752", "verified": false, "username": "Natyy_Dias", "name": "Naty Dias no momento shippando NINGU\u00c9M"}, {"location": "arrascaeta, 14\u00b0\ud83c\udfc6 | 89\u2019, 90+2\u2019", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 3513, "tweet_count": 48274, "listed_count": 11}, "id": "1141108751652573184", "verified": false, "username": "ninecrf1", "name": "ninha"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 83, "tweet_count": 22732, "listed_count": 4}, "id": "872254186251005952", "verified": false, "username": "ilustraMina", "name": "mam\u00e3e da Mina"}, {"location": "100 Acre Woods (United States)", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "id": "3038693953", "verified": false, "username": "KayfabeBadger", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 341, "tweet_count": 14226, "listed_count": 0}, "id": "4627417997", "verified": false, "username": "MiinXianL", "name": "An\u00fabis || \u00b0 \u2c6e\ud835\udc8a\ud835\udc8a\ud835\udc8f \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u20e4"}, {"location": "Krypton", "public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 718, "tweet_count": 9945, "listed_count": 3}, "id": "1081062062510485504", "verified": false, "username": "MilagreAli", "name": "Bestinha Vitoriosa"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1596, "following_count": 676, "tweet_count": 168228, "listed_count": 33}, "id": "194761070", "verified": false, "username": "alycpearl", "name": "cam"}, {"location": "Betim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3108, "following_count": 2119, "tweet_count": 26689, "listed_count": 3}, "id": "3296226698", "verified": false, "username": "wagnerlucio59", "name": "Wagner \ud83d\udc13 LULA PRESIDENTE"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 3499, "following_count": 716, "tweet_count": 49882, "listed_count": 15}, "id": "365106260", "verified": false, "username": "LoboMauro73", "name": "Lobo Mauro"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 771, "tweet_count": 540, "listed_count": 4}, "id": "1103987601869029376", "verified": false, "username": "Hermes37856358", "name": "Hermes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2479126, "following_count": 822, "tweet_count": 171143, "listed_count": 1602}, "id": "38427754", "verified": true, "username": "gshow", "name": "gshow \ud83d\udc90"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 382, "tweet_count": 6283, "listed_count": 0}, "id": "1164935731707600896", "verified": false, "username": "victoriaa_olsen", "name": "\u2022vicky\u2022"}, {"public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 329, "tweet_count": 3264, "listed_count": 1}, "id": "262846127", "verified": false, "username": "rbkpo19", "name": "\ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 72, "tweet_count": 912, "listed_count": 0}, "id": "1121266996157583360", "verified": false, "username": "loreaap1", "name": "loreaap"}, {"public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 340, "tweet_count": 24874, "listed_count": 0}, "id": "1045487467569270787", "verified": false, "username": "mxkulix", "name": "MK"}, {"location": "\ud83c\udfc1", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 173, "tweet_count": 23054, "listed_count": 2}, "id": "1078145516259688448", "verified": false, "username": "fcksroman", "name": "ro"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 539, "tweet_count": 97345, "listed_count": 4}, "id": "152496767", "verified": false, "username": "renaderenata", "name": "Rena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 525, "tweet_count": 57, "listed_count": 0}, "id": "861562170", "verified": false, "username": "MATIDino", "name": "MATI MARTINEZ"}, {"location": "Un Lugar en Mi MundO", "public_metrics": {"followers_count": 16037, "following_count": 2441, "tweet_count": 130599, "listed_count": 114}, "id": "2802414206", "verified": false, "username": "lolamentaras_", "name": "Lola Bracco\u00ae\u00a9"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 411, "tweet_count": 1042, "listed_count": 0}, "id": "743843912142458880", "verified": false, "username": "BeaG_13", "name": "Bea"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 192, "tweet_count": 3601, "listed_count": 1}, "id": "1022192366780907522", "verified": false, "username": "RonCrvlh", "name": "Ronald"}, {"location": "Tree Hill", "public_metrics": {"followers_count": 1526, "following_count": 605, "tweet_count": 431733, "listed_count": 21}, "id": "2286410302", "verified": false, "username": "ChandellyBush", "name": "Joyce \ud83d\udc1d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 245, "tweet_count": 6898, "listed_count": 0}, "id": "1154428057362608129", "verified": false, "username": "yolovoiwe", "name": "inutilmente postando bosta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 489, "following_count": 443, "tweet_count": 86736, "listed_count": 0}, "id": "4854678335", "verified": false, "username": "comentapaulinha", "name": "Paulinha de Conduru \ud83c\udf7c\ud83c\udfae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 26, "tweet_count": 5471, "listed_count": 0}, "id": "1089325960426676224", "verified": false, "username": "JohnJesus1991", "name": "John \u00b9\u2079\u00b3\u2070\ud83c\uddfe\ud83c\uddea \u2079\u00b2\u00b7\u2079\u00b3\u00b7\u2070\u2075"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 406, "tweet_count": 11870, "listed_count": 0}, "id": "761032495173292034", "verified": false, "username": "CrlhRomi", "name": "M4thERROR"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 12, "tweet_count": 12494, "listed_count": 0}, "id": "414235576", "verified": false, "username": "PHOTOSNOGUEIRA", "name": "SNOGUEIRA TAKE A PIC"}, {"location": "Santiago, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 527, "tweet_count": 99063, "listed_count": 14}, "id": "73538216", "verified": false, "username": "Haruu_NoirRouge", "name": "\u266a \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u300e\u6625\ud83d\udcae\ud83e\udd87\u300f~ Zeige dich \ud83d\udca5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 329, "tweet_count": 1348, "listed_count": 1}, "id": "2749751022", "verified": false, "username": "SueroGregorina", "name": "Gregorina Suero"}, {"location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 9419, "following_count": 1893, "tweet_count": 27470, "listed_count": 0}, "id": "124054711", "verified": false, "username": "etorres_reynoso", "name": "Edgar Torres Reynoso"}, {"public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 553, "tweet_count": 6361, "listed_count": 1}, "id": "703614059510423552", "verified": false, "username": "munikbarbosa1", "name": "xiuliana"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 1083, "tweet_count": 73694, "listed_count": 8}, "id": "3604895836", "verified": false, "username": "MusHornoni", "name": "Mus Hornoni - VTuber que nada \u00e9 logo pode ser tudo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 96, "tweet_count": 13544, "listed_count": 0}, "id": "466628404", "verified": false, "username": "Frandelacruz28", "name": "Franciskere"}, {"public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 41, "tweet_count": 1095, "listed_count": 0}, "id": "2232424783", "verified": false, "username": "luchodARG", "name": "Mucho lucho"}, {"location": "Terra do Nunca", "public_metrics": {"followers_count": 740, "following_count": 668, "tweet_count": 107835, "listed_count": 2}, "id": "2848983184", "verified": false, "username": "luizavicebte", "name": "lui"}, {"location": "88' 91'", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 351, "tweet_count": 68877, "listed_count": 0}, "id": "3335619713", "verified": false, "username": "machluj_", "name": "juli\u0251n\u0251\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Tercer planeta ", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 1635, "tweet_count": 32244, "listed_count": 10}, "id": "36540620", "verified": false, "username": "skyguerrilla", "name": "SkyrEvoluci\u00f3N \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf7\ud83c\uddfa Z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 246, "tweet_count": 4835, "listed_count": 0}, "id": "1069143224", "verified": false, "username": "perezblancoluz", "name": "Luz\ud83e\udee7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 458, "tweet_count": 3527, "listed_count": 0}, "id": "2727887653", "verified": false, "username": "bronkencito", "name": "james"}, {"location": "En una isla tranquila, al Sur ", "public_metrics": {"followers_count": 2106, "following_count": 1987, "tweet_count": 97104, "listed_count": 34}, "id": "360185189", "verified": false, "username": "AmosAndaa", "name": "Amos Andaa"}, {"location": "sc ", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 320, "tweet_count": 19194, "listed_count": 0}, "id": "1042208164475793408", "verified": false, "username": "mariacsenger", "name": "maria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 3, "tweet_count": 34, "listed_count": 0}, "id": "1204578922060488705", "verified": false, "username": "BANANAloka8", "name": "BANANA loka"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 11472, "following_count": 179, "tweet_count": 1549, "listed_count": 5}, "id": "846565147099451393", "verified": false, "username": "DetetiveYtber", "name": "Detetive Youtuber"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 1679, "tweet_count": 21510, "listed_count": 0}, "id": "4821894730", "verified": false, "username": "Radarbbb1", "name": "Carol"}, {"public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 685, "tweet_count": 16135, "listed_count": 1}, "id": "104310082", "verified": false, "username": "Lizmeilicious", "name": "Lizmeiry Helena"}, {"location": "Rua Nascimento Silva 107", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 196, "tweet_count": 44672, "listed_count": 0}, "id": "191987754", "verified": false, "username": "OTaaaalDoArthur", "name": "Jethr'O Taaaal"}, {"location": "Lima, Peru      ", "public_metrics": {"followers_count": 2027, "following_count": 1467, "tweet_count": 23547, "listed_count": 10}, "id": "2779910108", "verified": false, "username": "Ojocoyuntural", "name": "Joe"}, {"location": "ela/dela \u2022 she/her \u2022 19y", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1003, "tweet_count": 186231, "listed_count": 24}, "id": "883124824478015488", "verified": false, "username": "pumpkwii", "name": "nicole \ud83d\udcab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 49, "tweet_count": 377, "listed_count": 0}, "id": "848381268", "verified": false, "username": "juanjgauto", "name": "Juan"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 991, "following_count": 420, "tweet_count": 7126, "listed_count": 0}, "id": "1075601423168090112", "verified": false, "username": "MaytenaMelgare4", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcea\ud835\udd02\ud835\udcfd\ud835\udcfe\ud83d\udc9c"}, {"location": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 195, "tweet_count": 5718, "listed_count": 0}, "id": "761386416253374465", "verified": false, "username": "daaydarros", "name": "Day"}, {"location": "Castillos Rocha Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 482, "tweet_count": 16256, "listed_count": 0}, "id": "929857639235903488", "verified": false, "username": "Pipetz21", "name": "Feli\ud83c\udf65\ud83e\udd81"}, {"location": "La Coronilla", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 426, "tweet_count": 5003, "listed_count": 0}, "id": "1130290617853054977", "verified": false, "username": "JJuampi3544", "name": "tu novio es un bobo"}, {"location": "wolfhard ", "public_metrics": {"followers_count": 2880, "following_count": 241, "tweet_count": 16285, "listed_count": 20}, "id": "909638009716342791", "verified": false, "username": "awspreen", "name": "lucia"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 36177, "following_count": 2426, "tweet_count": 182078, "listed_count": 52}, "id": "34347274", "verified": false, "username": "rafabauer", "name": "Rafael com F"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4872, "following_count": 955, "tweet_count": 948, "listed_count": 71}, "id": "128461255", "verified": false, "username": "leonardolaterza", "name": "Leonardo La Terza \ud83c\udf83"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 245, "tweet_count": 1049, "listed_count": 5}, "id": "753549023605293056", "verified": false, "username": "paucastells2", "name": "paucastells"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 257, "tweet_count": 5733, "listed_count": 0}, "id": "1328154583", "verified": false, "username": "karendarocha20", "name": "Karen Da Rocha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 426, "tweet_count": 9909, "listed_count": 20}, "id": "195727507", "verified": false, "username": "inversor69", "name": "Inversor De Mercado"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 41, "tweet_count": 4500, "listed_count": 0}, "id": "1097558551856381954", "verified": false, "username": "drasifigueiredo", "name": "Babifg"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18554424, "following_count": 792, "tweet_count": 53678, "listed_count": 3175}, "id": "141817380", "verified": true, "username": "Anitta", "name": "Anitta"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 25, "tweet_count": 258, "listed_count": 0}, "id": "1130591964934692864", "verified": false, "username": "DikunLaurita", "name": "Lauritadk"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 1576, "tweet_count": 8823, "listed_count": 2}, "id": "1639489088", "verified": false, "username": "iguinacios", "name": "Oxente Ign\u00e1cio\ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 929, "tweet_count": 36641, "listed_count": 1}, "id": "3337496314", "verified": false, "username": "vendotelhas", "name": "erick"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2884, "following_count": 679, "tweet_count": 52808, "listed_count": 3}, "id": "973090726950113282", "verified": false, "username": "tuiteimaria", "name": "maria"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 199, "tweet_count": 5440, "listed_count": 0}, "id": "734454120887783424", "verified": false, "username": "karinictestoni", "name": "KAKAU\ud83c\udf3a(shata)"}, {"location": "adm @carthur_aturaousurta ", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 409, "tweet_count": 99126, "listed_count": 0}, "id": "872210029021200385", "verified": false, "username": "caradegato_bino", "name": "Carolina das Terr\u00edveis \u26fa\ud83e\udd41\ud83c\udf92\ud83c\udff9\ud83d\udcd6\u2728"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 Do Egito", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 139, "tweet_count": 1663, "listed_count": 0}, "id": "2842011305", "verified": false, "username": "ricasiqueirahp", "name": "Rica Siqueira "}, {"location": "Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 127, "tweet_count": 180, "listed_count": 0}, "id": "1875636734", "verified": false, "username": "lea_dome22", "name": "Leandro Dome"}, {"location": "Ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 659, "tweet_count": 43454, "listed_count": 1}, "id": "1002730536249458688", "verified": false, "username": "konostedax", "name": "\ud835\udcae\ud835\udc61\ud835\udc52 \ud83d\udcd6 2\ud835\udd8d\ud835\udd86\u00b9\ud83c\udf83\ud83d\udc7b"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 960, "tweet_count": 2686, "listed_count": 6}, "id": "119569788", "verified": false, "username": "esteban_llave", "name": "Esteban de la Llave"}, {"location": "Poza Rica, Veracruz, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 10475, "following_count": 216, "tweet_count": 193860, "listed_count": 65}, "id": "442012264", "verified": false, "username": "laopinionpr", "name": "La Opini\u00f3n de Poza Rica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 579, "tweet_count": 5090, "listed_count": 0}, "id": "1167849823657242629", "verified": false, "username": "Rigobertostar", "name": "\u2744\ufe0fRigoberto\u26a1"}, {"location": "Lima ", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 303, "tweet_count": 329, "listed_count": 0}, "id": "1079182357566050308", "verified": false, "username": "gor_charlie", "name": "Charlie Gor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 314, "tweet_count": 145438, "listed_count": 1}, "id": "1442901962", "verified": false, "username": "PrincesaKeulla2", "name": "Luiza"}, {"location": "Tocantins", "public_metrics": {"followers_count": 843, "following_count": 1504, "tweet_count": 16982, "listed_count": 2}, "id": "127571094", "verified": false, "username": "cabritoberreza", "name": "Cravo e Canela \ud83c\udf19\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 371, "following_count": 366, "tweet_count": 22031, "listed_count": 1}, "id": "955647501100515328", "verified": false, "username": "trizmartinz", "name": "\ud835\udd99\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd9f"}, {"location": "2004", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 801, "tweet_count": 67508, "listed_count": 7}, "id": "983468255787528192", "verified": false, "username": "morzemotyli", "name": ". . mote \u00b9\u00b3 \u2022 \u2b50"}, {"location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2506, "following_count": 1227, "tweet_count": 271473, "listed_count": 37}, "id": "46591422", "verified": false, "username": "vagsner", "name": "vagner \u263b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 111, "tweet_count": 34400, "listed_count": 0}, "id": "899723982378807296", "verified": false, "username": "Andress99435946", "name": "Andressa Machado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4516, "following_count": 936, "tweet_count": 104095, "listed_count": 0}, "id": "50043140", "verified": false, "username": "tincho1387", "name": "Tincho"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1712, "following_count": 1105, "tweet_count": 31596, "listed_count": 16}, "id": "251439754", "verified": true, "username": "micapiserchia", "name": "Micaela Piserchia"}, {"location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 363530, "following_count": 2157, "tweet_count": 161391, "listed_count": 1996}, "id": "92376011", "verified": true, "username": "garciabanchs", "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Banchs"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 1046, "tweet_count": 30690, "listed_count": 2}, "id": "3097920568", "verified": false, "username": "maydougs", "name": "a negroni sbagliato with prosecco in it \u26be\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4741, "following_count": 79, "tweet_count": 809, "listed_count": 11}, "id": "1157691231994089473", "verified": false, "username": "dtennantgifs", "name": "david tennant gifs"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 67, "tweet_count": 56498, "listed_count": 0}, "id": "234851836", "verified": false, "username": "Erickrevilla", "name": "Erick Miguel"}, {"location": "Bahia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 371, "tweet_count": 98, "listed_count": 0}, "id": "1143300142923227136", "verified": false, "username": "ojeanporto", "name": "Jean Porto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 1193, "tweet_count": 52819, "listed_count": 4}, "id": "1023856928", "verified": false, "username": "risi_15", "name": "R15"}, {"public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 361, "tweet_count": 22107, "listed_count": 2}, "id": "374509151", "verified": false, "username": "siljome", "name": "Dinero Mercurius"}, {"location": "Pacaraima RR", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 380, "tweet_count": 101502, "listed_count": 2}, "id": "809996221", "verified": false, "username": "DoceEngano", "name": "todo mundo t\u00e1 sofrendo\ud83d\udc94"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1373, "following_count": 993, "tweet_count": 50535, "listed_count": 1}, "id": "1152180096465289216", "verified": false, "username": "transeuntear", "name": "\ud83e\udd3a"}, {"location": "420 High School- Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 2371, "following_count": 2237, "tweet_count": 17099, "listed_count": 0}, "id": "966916282128855042", "verified": false, "username": "Bogoweed26", "name": "Juan Zapata U. #sad"}, {"location": "cali colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3267, "following_count": 132, "tweet_count": 172713, "listed_count": 33}, "id": "73940104", "verified": false, "username": "Julianvalencla", "name": "Mr Julian"}, {"public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 100, "tweet_count": 15550, "listed_count": 0}, "id": "1084932663725752320", "verified": false, "username": "SaantosAndresa", "name": "Andresa Santos\ud83c\udf35"}, {"location": "ela/she", "public_metrics": {"followers_count": 2172, "following_count": 1719, "tweet_count": 88549, "listed_count": 56}, "id": "2999904839", "verified": false, "username": "daenegans", "name": "cath jur\u00eddico mac jones"}, {"location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 14026, "following_count": 9944, "tweet_count": 62526, "listed_count": 67}, "id": "2567163904", "verified": false, "username": "keiraknigtIey", "name": "ester"}, {"public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 2905, "tweet_count": 46749, "listed_count": 0}, "id": "1089278417353232384", "verified": false, "username": "VHCS182", "name": "Richard Starkey"}, {"location": "Para\u00edba. \ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 4765, "following_count": 797, "tweet_count": 200966, "listed_count": 10}, "id": "290076402", "verified": false, "username": "juaaozin", "name": "\u0618"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1262, "tweet_count": 20697, "listed_count": 1}, "id": "4838635035", "verified": false, "username": "_comentotudo", "name": "\ud83e\udddc\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udddd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 157, "tweet_count": 4918, "listed_count": 3}, "id": "745962905242337280", "verified": false, "username": "Shitlilith", "name": "iza #BLM \ud83d\udcda"}, {"location": "Alagoas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 3648, "listed_count": 0}, "id": "855997784264245248", "verified": false, "username": "LarissaaTenorio", "name": "lalinha \ud83e\udd0d"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 439, "tweet_count": 1422, "listed_count": 1}, "id": "1472203382", "verified": false, "username": "javierdiazla", "name": "Javier Armando D\u00edaz L\u00f3pez Aliaga"}, {"public_metrics": {"followers_count": 12606, "following_count": 796, "tweet_count": 5276, "listed_count": 13}, "id": "1197989276874506240", "verified": false, "username": "RicardoPinedoC", "name": "Ricardo Pinedo Caldas"}, {"location": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 | infj | she/ela", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 199, "tweet_count": 6012, "listed_count": 1}, "id": "848314382559965184", "verified": false, "username": "brdchrch", "name": "\u272f camila"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 69, "tweet_count": 2837, "listed_count": 0}, "id": "1075917555322232832", "verified": false, "username": "Ayshinhaa1", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcce\ud835\udcc8\ud835\udcbd\ud835\udcb6\u2606"}, {"location": "Rio de janeiro ", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 1213, "tweet_count": 24300, "listed_count": 0}, "id": "1086055734838738944", "verified": false, "username": "AnaLuci82515204", "name": "Ana Alves"}, {"location": "Barranquilla ", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 337, "tweet_count": 1687, "listed_count": 0}, "id": "2612589436", "verified": false, "username": "Edigavi1525", "name": "Edinson Garcia"}, {"location": "SP, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 1493, "following_count": 1007, "tweet_count": 58388, "listed_count": 10}, "id": "59550914", "verified": false, "username": "CharlSmtg", "name": "Carlos"}, {"location": "Sotenbori", "public_metrics": {"followers_count": 1522, "following_count": 465, "tweet_count": 84338, "listed_count": 11}, "id": "1056943550146007040", "verified": false, "username": "bampede", "name": "bamps \u30d0\u30f3\u30d7\u30b9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8136, "following_count": 6707, "tweet_count": 24595, "listed_count": 5}, "id": "4828462780", "verified": false, "username": "eujuanprado", "name": "Juan Prado \u2696\u26bd\ufe0f\ud83c\udf53\u2694\ud83c\udf36"}, {"location": "San Francisco, CA", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 14, "tweet_count": 15716, "listed_count": 0}, "id": "979447002504327169", "verified": false, "username": "ScottMEAJUDAA", "name": "Cadela n\u00famero 1 do Danilo Mesquita- \u00c9 13 NA MENTE"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 38, "tweet_count": 10412, "listed_count": 0}, "id": "326474572", "verified": false, "username": "IgorObregonC", "name": "Igor Obreg\u00f3n"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 2019, "tweet_count": 28756, "listed_count": 1}, "id": "43656169", "verified": false, "username": "robertoduran93", "name": "Roberto Dur\u00e1n"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 1371, "tweet_count": 87968, "listed_count": 0}, "id": "950055037845299200", "verified": false, "username": "seldiley", "name": "mel\ud83e\udd43\ud83c\udf35"}, {"public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 110, "tweet_count": 39110, "listed_count": 0}, "id": "967190201520001024", "verified": false, "username": "txcardigan", "name": "raiss 13 \u2b50\ufe0f"}, {"location": "ubatuba", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 62, "tweet_count": 6628, "listed_count": 0}, "id": "1178066324062425090", "verified": false, "username": "jaguarcoments", "name": "hels"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 806, "tweet_count": 312239, "listed_count": 0}, "id": "1095378227185496065", "verified": false, "username": "scaramoushs", "name": "samidare \ud83d\udd8b\u262f\ufe0f 103/240"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 66, "tweet_count": 6599, "listed_count": 1}, "id": "875544683287650304", "verified": false, "username": "maaronxx", "name": "Frizy"}, {"location": "beacon hills", "public_metrics": {"followers_count": 13805, "following_count": 1249, "tweet_count": 29060, "listed_count": 11}, "id": "992183624337428481", "verified": false, "username": "comentalouis", "name": "louis"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 742, "following_count": 458, "tweet_count": 19110, "listed_count": 0}, "id": "1084141786547867648", "verified": false, "username": "Euvsantana", "name": "VANESSA \ud83e\udd8b"}, {"location": "Guarapari, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1546, "following_count": 2136, "tweet_count": 45830, "listed_count": 1}, "id": "3040658867", "verified": false, "username": "Hmmcavalona_", "name": "\u2102\ud835\udd52\ud835\udd67\ud835\udd52\ud835\udd5d\ud835\udd60\ud835\udd5f\ud835\udd52 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 115, "following_count": 147, "tweet_count": 72, "listed_count": 0}, "id": "1139221885651247106", "verified": false, "username": "Vesouza18", "name": "Veronica Souza"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1476, "following_count": 215, "tweet_count": 5615, "listed_count": 0}, "id": "1134923367155404801", "verified": false, "username": "Julia_galvao21", "name": "\ud83e\udd8bJ\u00falia \ud83e\udd8b"}, {"location": "\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 244, "tweet_count": 8732, "listed_count": 0}, "id": "733245954", "verified": false, "username": "deboragm18", "name": "Chatinha \ud83e\udd74"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 176, "tweet_count": 2043, "listed_count": 0}, "id": "1192911939191619584", "verified": false, "username": "Omatokitta", "name": "mod\\sd-storage"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3120, "following_count": 800, "tweet_count": 60098, "listed_count": 5}, "id": "257710508", "verified": false, "username": "BlackEmeralde", "name": "Ana C\u00e9lia \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 950, "tweet_count": 94632, "listed_count": 6}, "id": "1599630944", "verified": false, "username": "liveofsmg", "name": "Theuz \ud83d\udca5"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8216, "following_count": 7071, "tweet_count": 127067, "listed_count": 3}, "id": "3319304560", "verified": false, "username": "leofm7ll", "name": "Leeo \ud83c\udf77"}, {"location": "Camp Half-Blood", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1776, "tweet_count": 145523, "listed_count": 4}, "id": "225873295", "verified": false, "username": "younyuqyu", "name": "\ud835\udc7a\ud835\udc95\ud835\udc86 \ud83d\udcd6 \ud835\ude32\ud835\ude32\ud835\ude28\ud835\ude2c\u00b9\u2075\u2074"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 186, "tweet_count": 20188, "listed_count": 0}, "id": "2279597483", "verified": false, "username": "justrealityy", "name": "Ka!"}, {"location": "Maranhense in Lisbon ", "public_metrics": {"followers_count": 3129, "following_count": 369, "tweet_count": 301054, "listed_count": 37}, "id": "352492926", "verified": false, "username": "wilames", "name": "wizz"}, {"location": "\ud83e\udd0d", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 138, "tweet_count": 14452, "listed_count": 0}, "id": "834837497775587328", "verified": false, "username": "bbzinbianchessi", "name": "Luci"}, {"location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 45, "tweet_count": 3759, "listed_count": 0}, "id": "701957540851097605", "verified": false, "username": "liviamarilia02", "name": "mari"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 393, "tweet_count": 5281, "listed_count": 1}, "id": "2402833754", "verified": false, "username": "elihuertapoma", "name": "Elizabeth Huerta"}, {"location": "Mineiraaaaaa", "public_metrics": {"followers_count": 1993, "following_count": 2064, "tweet_count": 21620, "listed_count": 1}, "id": "701802143154618369", "verified": false, "username": "ihproblematizei", "name": "Lorrane, a. \ud83c\udf7c\ud83d\udc9b\ud83c\udfaa\ud83c\udf6b\u2728\ud83c\udfb1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 217, "tweet_count": 7282, "listed_count": 0}, "id": "1178471190152785921", "verified": false, "username": "BocaRosaOfc", "name": "\ud83d\udc44\ud83c\udf7a\ud83c\udfa4\ud83d\udc3f\ud83d\udc3b"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 590, "tweet_count": 104250, "listed_count": 0}, "id": "3150000771", "verified": false, "username": "souzamareee", "name": "Mari"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 1345, "tweet_count": 164794, "listed_count": 5}, "id": "713386470", "verified": false, "username": "potatoirish1", "name": "Juli"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2079, "following_count": 1643, "tweet_count": 171733, "listed_count": 2}, "id": "2972218547", "verified": false, "username": "caapricorniana", "name": "gabs"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3458, "following_count": 562, "tweet_count": 144213, "listed_count": 16}, "id": "341010754", "verified": false, "username": "maycoments", "name": "serena"}, {"location": "Pluton Golf Resort ", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 243, "tweet_count": 1168, "listed_count": 1}, "id": "2928713614", "verified": false, "username": "56572576b753408", "name": "Pe\u00f1a flamenca Larry el alienigena"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1177, "tweet_count": 10068, "listed_count": 0}, "id": "703624286876123141", "verified": false, "username": "thigelli", "name": "gellicle cat"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2080, "following_count": 1557, "tweet_count": 31826, "listed_count": 2}, "id": "328549040", "verified": false, "username": "dutyymartins", "name": "duty em todo lugar ao mesmo tempo"}, {"public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 396, "tweet_count": 46706, "listed_count": 0}, "id": "755539901207158785", "verified": false, "username": "naotafacilem", "name": "Lele"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2956, "following_count": 2820, "tweet_count": 76959, "listed_count": 9}, "id": "2212974913", "verified": false, "username": "czescbruna", "name": "Bruna Miguela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 142, "tweet_count": 52429, "listed_count": 2}, "id": "2832732383", "verified": false, "username": "Oliveir4Dani", "name": "Dani"}, {"location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 926, "tweet_count": 113517, "listed_count": 12}, "id": "3074250669", "verified": false, "username": "RCLatin1", "name": "Radio Cuervo Latin"}, {"public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 313, "tweet_count": 8026, "listed_count": 1}, "id": "705079410626588672", "verified": false, "username": "likeqondagil", "name": "como q no\u00bf \ud83c\udf83"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 175, "tweet_count": 6106, "listed_count": 0}, "id": "874418714", "verified": false, "username": "CarolAman2017", "name": "Carolina Alves #BBB22"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2145, "following_count": 2784, "tweet_count": 67997, "listed_count": 2}, "id": "955533643639869440", "verified": false, "username": "valeriaarj2", "name": "valeria araujo"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 265430, "following_count": 1184, "tweet_count": 74606, "listed_count": 595}, "id": "342403919", "verified": true, "username": "AiltonBenedito", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Ailton Benedito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 8854, "following_count": 1290, "tweet_count": 210344, "listed_count": 26}, "id": "1181754533090877440", "verified": false, "username": "amandadohit", "name": ":)"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 4982, "tweet_count": 189085, "listed_count": 10}, "id": "2527963206", "verified": false, "username": "Maiulemai", "name": "Mai 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3 \u00c9 Lula\ud83c\udf7e\ud83e\udd42\u2618\ufe0f\ud83c\udf89"}, {"location": "volei.novela.reality", "public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 871, "tweet_count": 29920, "listed_count": 1}, "id": "4151001873", "verified": false, "username": "ttuitaclara", "name": "clara \u2b50"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1121, "following_count": 1085, "tweet_count": 40953, "listed_count": 3}, "id": "1150764594379534336", "verified": false, "username": "Xoxo_1313_", "name": "Sorocaba \u2600\ufe0f \u2601\ufe0f"}, {"location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 552, "tweet_count": 61861, "listed_count": 5}, "id": "158138112", "verified": false, "username": "TeamVene", "name": "Noticias Venezuela sin censura"}, {"location": "Itu, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1209, "following_count": 4791, "tweet_count": 158495, "listed_count": 1}, "id": "764325283134599168", "verified": false, "username": "Bruna_Longares", "name": "Bruna"}, {"location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 317, "tweet_count": 3372, "listed_count": 0}, "id": "1064309194185195520", "verified": false, "username": "catarinafc18", "name": "a maz burra"}, {"location": "Perdida aqui\u2026", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 572, "tweet_count": 53766, "listed_count": 0}, "id": "850772913951211524", "verified": false, "username": "queridnhadjesus", "name": "Nanda \u2022\ud83d\uddde"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1684, "following_count": 478, "tweet_count": 81030, "listed_count": 1}, "id": "2457388141", "verified": false, "username": "comentagi_", "name": "Gi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1092, "following_count": 1103, "tweet_count": 14692, "listed_count": 3}, "id": "1143579415902859264", "verified": false, "username": "herodiangelo", "name": "isa \u263d\ufe0e\u263e\ufe0e"}, {"location": "infohariany \u0295\u00b4\u2022 \u1d25\u2022\u0325`\u0294 A", "public_metrics": {"followers_count": 4321, "following_count": 597, "tweet_count": 83478, "listed_count": 10}, "id": "1174160528425541632", "verified": false, "username": "onwlymoon", "name": "luna."}, {"location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 1611, "tweet_count": 106042, "listed_count": 3}, "id": "230326182", "verified": false, "username": "branquelinhos", "name": "Andressa"}, {"location": "Echidna Land", "public_metrics": {"followers_count": 6359, "following_count": 5261, "tweet_count": 900744, "listed_count": 273}, "id": "293764900", "verified": false, "username": "PrinceWatercres", "name": "PrinceSpoopyCrepp"}, {"public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 155, "tweet_count": 22563, "listed_count": 0}, "id": "1122060906", "verified": false, "username": "DaniDdanila", "name": "Dani\ud83e\uddec/\u2615"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2838, "following_count": 255, "tweet_count": 103787, "listed_count": 7}, "id": "1465523456", "verified": false, "username": "sensataa", "name": "Mari"}, {"location": "santa cruz, Rj", "public_metrics": {"followers_count": 1976, "following_count": 1791, "tweet_count": 7792, "listed_count": 0}, "id": "1057793744823615491", "verified": false, "username": "Fptrem55", "name": "Fp \ud83e\udd4b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 262, "tweet_count": 13584, "listed_count": 0}, "id": "854747227495030787", "verified": false, "username": "KarinaCrislane2", "name": "karina \ud83c\udf7c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 449, "tweet_count": 21428, "listed_count": 0}, "id": "955431096560357377", "verified": false, "username": "etanegaa", "name": "mamacitAn"}, {"location": "corumba ms", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 1065, "tweet_count": 108829, "listed_count": 3}, "id": "187744384", "verified": false, "username": "julyyrodrigues1", "name": "juli \ud83d\ude4f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1502, "following_count": 412, "tweet_count": 72631, "listed_count": 15}, "id": "425412270", "verified": false, "username": "VetoSim", "name": "\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "CASA DO MINE MUITO PIKA", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 76, "tweet_count": 225, "listed_count": 0}, "id": "1131715133535870977", "verified": false, "username": "KProprai", "name": "Jotaro gostoso fds?"}, {"public_metrics": {"followers_count": 61198, "following_count": 241, "tweet_count": 17187, "listed_count": 26}, "id": "2456879516", "verified": false, "username": "diegogigaton", "name": "Gigaton"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1951, "following_count": 1321, "tweet_count": 215991, "listed_count": 6}, "id": "1096639981", "verified": false, "username": "liiihayat", "name": "|L.\u00ed.v.i.a|"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3634, "following_count": 579, "tweet_count": 240958, "listed_count": 14}, "id": "924415068338638848", "verified": false, "username": "daycoments", "name": "13 \u2b50\u2764\ufe0f"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 522, "following_count": 270, "tweet_count": 53651, "listed_count": 0}, "id": "756686624071806976", "verified": false, "username": "tiagocr7alves", "name": "T.S \ud83c\udf35"}, {"location": "\ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 5807, "following_count": 487, "tweet_count": 601548, "listed_count": 19}, "id": "2192916142", "verified": false, "username": "ToApegada_", "name": "nat"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1139, "following_count": 4969, "tweet_count": 28836, "listed_count": 0}, "id": "949296233549586432", "verified": false, "username": "LenynhaOliveir4", "name": "Leny Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 295, "tweet_count": 32273, "listed_count": 1}, "id": "830066941310156800", "verified": false, "username": "TwitteiReality", "name": "D\u00e9bora"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1744, "following_count": 402, "tweet_count": 128788, "listed_count": 11}, "id": "737750690496401409", "verified": false, "username": "naldotv", "name": "NaldoTV \ud83d\udcfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 389, "tweet_count": 5414, "listed_count": 0}, "id": "1457396292", "verified": false, "username": "VanieliL", "name": "Vani"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 103, "tweet_count": 118289, "listed_count": 1}, "id": "79834221", "verified": false, "username": "Mony_nony", "name": "Mony_"}, {"location": "RN", "public_metrics": {"followers_count": 15892, "following_count": 641, "tweet_count": 264991, "listed_count": 21}, "id": "1265341998", "verified": false, "username": "comentabiia", "name": "Bia \ud83d\udc44"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1598, "following_count": 1357, "tweet_count": 87941, "listed_count": 1}, "id": "2480480476", "verified": false, "username": "maahbia_", "name": "Mayla \u2696\ufe0f\ud83c\udd70\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 271, "following_count": 202, "tweet_count": 47372, "listed_count": 0}, "id": "841109307991162880", "verified": false, "username": "mosquito_27", "name": "Jones \ud83e\udd70\u2764\ufe0f"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 544, "tweet_count": 70432, "listed_count": 0}, "id": "64035985", "verified": false, "username": "PedrosaCarol1", "name": "Carol Pedrosa"}, {"location": "Misiones, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 339, "tweet_count": 12509, "listed_count": 0}, "id": "933838077067440129", "verified": false, "username": "magaliailen44", "name": "Magali"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 346603, "following_count": 409, "tweet_count": 26177, "listed_count": 343}, "id": "1106274695748440064", "verified": true, "username": "CheNetflix", "name": "CheNetflix"}, {"location": "Itaituba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 386, "tweet_count": 4534, "listed_count": 0}, "id": "820020674475520000", "verified": false, "username": "Annaferreira015", "name": "Nininha \ud83e\udee0"}, {"location": "013\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 964, "tweet_count": 14466, "listed_count": 0}, "id": "955213619666587648", "verified": false, "username": "mv2k20", "name": "MV \ud83e\udd1f\ud83c\udffd\ud83e\udd77\ud83c\udffd"}, {"location": "\u2661\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 469, "tweet_count": 17659, "listed_count": 1}, "id": "1078446873181069315", "verified": false, "username": "sumisumi_desu", "name": "Sumisumi\ud83d\udef8"}, {"location": "Candelaria Misiones Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 450, "following_count": 611, "tweet_count": 8916, "listed_count": 0}, "id": "1096891702579736581", "verified": false, "username": "Rociocorrea02", "name": "Rocio\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 336, "tweet_count": 3914, "listed_count": 0}, "id": "1141687223378677760", "verified": false, "username": "Anarcofeministx", "name": "@Anarcofeminista"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 140, "tweet_count": 2417, "listed_count": 0}, "id": "998020083292299264", "verified": false, "username": "messy_beaut", "name": "Eu_sei_L\u00e1"}, {"location": "\ud835\udc47\ud835\udc56\ud835\udc57\ud835\udc62\ud835\udc50\ud835\udc4e, \ud835\udc45\ud835\udc3d", "public_metrics": {"followers_count": 4973, "following_count": 3483, "tweet_count": 230235, "listed_count": 3}, "id": "3977167462", "verified": false, "username": "Antunees7", "name": "\ud835\ude08\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude26\ud835\ude34"}, {"location": "Mexico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 946, "tweet_count": 3454, "listed_count": 0}, "id": "303652578", "verified": false, "username": "sanjorgearturo", "name": "Crono George Gru Esponja"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 2929, "tweet_count": 109797, "listed_count": 4}, "id": "3045228537", "verified": false, "username": "dianabindels3", "name": "diana castello"}, {"location": "UK", "public_metrics": {"followers_count": 10833, "following_count": 1934, "tweet_count": 199351, "listed_count": 76}, "id": "292424255", "verified": false, "username": "raffohouse", "name": "The Raffo House Archives"}, {"location": "Metropolis", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 545, "tweet_count": 102210, "listed_count": 17}, "id": "766724807014703104", "verified": false, "username": "arthsm25", "name": "Arthur Quinzel"}, {"location": "jb, 1994.", "public_metrics": {"followers_count": 18540, "following_count": 10419, "tweet_count": 296254, "listed_count": 4}, "id": "958012351", "verified": false, "username": "sopeheartz", "name": "cacau The Astronaut!"}, {"location": "Rio de Janeiro. Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4529, "following_count": 4887, "tweet_count": 13749, "listed_count": 3}, "id": "290790991", "verified": false, "username": "luciana_vintage", "name": "Eu mesma\ud83c\udf33\ud83c\udf3b\ud83d\udddd"}, {"location": "Essep\u00ea ", "public_metrics": {"followers_count": 1828, "following_count": 2010, "tweet_count": 253425, "listed_count": 5}, "id": "102984530", "verified": false, "username": "maykarolline", "name": "Mayra Cabral \ud83c\udf40"}, {"location": "Gr\u10e7ff\u03b9\u1952dor \ud83e\udd81~\ud83e\udd89\u2665\ufe0f XR", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 493, "tweet_count": 29808, "listed_count": 7}, "id": "944391715712094208", "verified": false, "username": "Hxkyeonoex_um", "name": "| coming soon | Hakyeonnie fr. VI6X loves Yoobin~\u2661"}, {"location": "she/they ", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 705, "tweet_count": 91599, "listed_count": 15}, "id": "908077412612808704", "verified": false, "username": "taeknika", "name": "krzy\u015b \u2728 C2 ITTO HAVER \u2728"}, {"public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 1057, "tweet_count": 20969, "listed_count": 0}, "id": "1100976405582626816", "verified": false, "username": "ZaikoNanami_777", "name": "\ud83d\udda4Zaiko Nanami\ud83d\udda4"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 44, "tweet_count": 3653, "listed_count": 0}, "id": "996958537736687616", "verified": false, "username": "QuaCon1A", "name": "Quaa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 769, "tweet_count": 12796, "listed_count": 0}, "id": "4288249762", "verified": false, "username": "JBruq", "name": "\ud83d\udc19 Pulpo \ud83d\udc0d"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 612, "tweet_count": 3704, "listed_count": 0}, "id": "1000855994866589696", "verified": false, "username": "Weverton382", "name": "Verto \ud83c\udf08"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 372, "tweet_count": 4392, "listed_count": 0}, "id": "1138792792946294787", "verified": false, "username": "deboraaline___", "name": "debs"}, {"location": "Maldini ", "public_metrics": {"followers_count": 6709, "following_count": 4372, "tweet_count": 95226, "listed_count": 3}, "id": "3105373383", "verified": false, "username": "thaliaqtpariu", "name": "Thalia Divine"}, {"location": "Ipatinga/MG", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 384, "tweet_count": 85482, "listed_count": 0}, "id": "2664533046", "verified": false, "username": "sheilaandrad", "name": "Sheila Andrade #vote13"}, {"location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 102094, "following_count": 477, "tweet_count": 16974, "listed_count": 804}, "id": "771381237436915712", "verified": true, "username": "BuzzFeedNewsBR", "name": "BuzzFeedNewsBR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 700, "following_count": 469, "tweet_count": 30997, "listed_count": 3}, "id": "1102189219", "verified": false, "username": "adri_cjs", "name": "A d r i i\ud83d\udc99\ud83d\udc9b"}, {"location": " ", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 580, "tweet_count": 169840, "listed_count": 0}, "id": "844312527714598912", "verified": false, "username": "ricekink", "name": "\ud83d\udc7b"}, {"location": "Aracruz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 224, "tweet_count": 1478, "listed_count": 0}, "id": "1152680678502359040", "verified": false, "username": "FernandaBighi", "name": "problem\u00e1tica \ud83d\ude1d"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1983, "following_count": 575, "tweet_count": 512966, "listed_count": 11}, "id": "143140238", "verified": false, "username": "rayxxox", "name": "ray13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2758, "following_count": 2249, "tweet_count": 186154, "listed_count": 24}, "id": "2972436586", "verified": false, "username": "lwtxtomlinson", "name": "\ud83c\udf08"}, {"public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 312, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}, "id": "1087427788485857282", "verified": false, "username": "LuaRamirez1", "name": "Lua"}, {"location": "Chaco-Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 739, "following_count": 332, "tweet_count": 6895, "listed_count": 1}, "id": "2975723842", "verified": false, "username": "Brugnoli_B", "name": "Bruno Brugnoli"}, {"location": "Piura, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 711, "tweet_count": 3980, "listed_count": 2}, "id": "2828008905", "verified": false, "username": "alejandrozleon1", "name": "Alejandro Z. Le\u00f3n"}, {"location": "Cajamarca, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 6007, "following_count": 4607, "tweet_count": 17224, "listed_count": 16}, "id": "105492444", "verified": false, "username": "jpereyra1952", "name": "Jorge Pereyra"}, {"location": "055", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 140, "tweet_count": 3174, "listed_count": 0}, "id": "702991276229136384", "verified": false, "username": "luanmatosz", "name": "luan"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 196, "tweet_count": 10104, "listed_count": 0}, "id": "1130519204904546306", "verified": false, "username": "advinhaquemEu", "name": "Cec\u00edlia"}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2521, "following_count": 816, "tweet_count": 44463, "listed_count": 8}, "id": "172436435", "verified": false, "username": "mc89sf", "name": "sad & brazilian"}, {"location": "Diadema, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 347, "tweet_count": 18898, "listed_count": 0}, "id": "909827602403282950", "verified": false, "username": "gxsasa", "name": "sabrinox"}, {"location": "Saara do Vale do A\u00e7o/MG", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 3607, "tweet_count": 41414, "listed_count": 2}, "id": "3196510455", "verified": false, "username": "MFellipeDias", "name": "\ud83c\udfac\ud83d\udc13 M\u00e6theusFDC \ud83d\udc13\ud83c\udfac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 156, "tweet_count": 4657, "listed_count": 0}, "id": "1167868120834424833", "verified": false, "username": "wesleyc49715842", "name": "wesleycarvalhosp@hotmail.co"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69457, "following_count": 90, "tweet_count": 2444, "listed_count": 128}, "id": "71897768", "verified": false, "username": "kobrastreetart", "name": "Eduardo Kobra / kobrastreetart"}], "tweets": [{"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204613327881523201"}], "author_id": "81407110", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mikeelab", "id": "176846668"}]}, "created_at": "2019-12-11T04:07:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204613684523352069"], "in_reply_to_user_id": "176846668", "text": "@mikeelab Sigo ri\u00e9ndome de la paloma JAJAJAJAJAJAJA", "lang": "es", "id": "1204613684523352069"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204607421685125120"}], "author_id": "769934673032216576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "guuhenriquee2", "id": "1007401891913977857"}]}, "created_at": "2019-12-11T03:45:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204608098947743744"], "in_reply_to_user_id": "1007401891913977857", "text": "@guuhenriquee2 Acho que n foi s\u00f3 ele emmm", "lang": "pt", "id": "1204608098947743744"}, {"author_id": "122541642", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 19, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}], "hashtags": [{"start": 233, "end": 236, "tag": "AG"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:55:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 106, "reply_count": 16, "like_count": 286, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595655886475264"], "text": "el hampon @JorgeDCG tuitea: \u00a8me he apersonado ante el fiscal de la naci\u00f3n ... para aclarar las falsedades y calumnias ... debe quedar claro es que el gobierno de facto crea cortinas de humo\u00a8 ... aplica la t\u00e1ctica del mafioso suicida #AG: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d.", "lang": "es", "id": "1204595655886475264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/pu6oMTL93A", "expanded_url": "https://twitter.com/KookXMinie/status/1134604750861811712/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pu6oMTL93A", "media_key": "7_1134604613921980416"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "JIKOOK"}, {"start": 44, "end": 48, "probability": 0.515, "type": "Person", "normalized_text": "J1min"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.885, "type": "Person", "normalized_text": "Jungkook"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "jikook"}, {"start": 167, "end": 174, "probability": 0.6389, "type": "Person", "normalized_text": "jikookau"}, {"start": 181, "end": 187, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "kookmin"}], "hashtags": [{"start": 158, "end": 165, "tag": "jikook"}, {"start": 166, "end": 175, "tag": "jikookau"}, {"start": 176, "end": 179, "tag": "au"}, {"start": 180, "end": 188, "tag": "kookmin"}]}, "author_id": "1593918907", "created_at": "2019-05-31T23:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 8, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1134604750861811712"], "text": "\u301aJIKOOK AU\u301b\n\n        U\u0274\u1d00 \u0280\u1d00\u1d22\u1d0f\u0301\u0274 \u1d18\u1d00\u0280\u1d00 \u1d20\u026a\u1d20\u026a\u0280\n\nJ1min es un suicida y no entiende el valor de su vida...Jungkook en cambio tiene otra manera de ver las cosas...\n\n#jikook #jikookau #au #kookmin https://t.co/pu6oMTL93A", "lang": "es", "id": "1134604750861811712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/40fu6c1Umo", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13145", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13145"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.5259, "type": "Other", "normalized_text": "WK14"}], "hashtags": [{"start": 142, "end": 149, "tag": "njwk14"}, {"start": 150, "end": 155, "tag": "\u30e1\u30a4\u793e\u9577"}]}, "author_id": "878344857734987776", "created_at": "2019-12-10T03:29:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 94, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204241754909593600"], "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300eWK14\u306e\u5168\u5bfe\u6226\u30ab\u30fc\u30c9\u767a\u8868\uff01\u30a4\u30c3\u30c6\u30f3\u30e8\u30f3\u304c\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u795e\u61f8\u304b\u3063\u3066\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u521d\u898b\u306f\u5bc2\u3057\u3044\u30e9\u30a4\u30f3\u30ca\u30c3\u30d7\u306b\u611f\u3058\u307e\u3057\u305f\u304c\u3001\uff12\u65e5\u9023\u7d9a\u884c\u308f\u308c\u308b\u3053\u3068\u3092\u60f3\u50cf\u3057\u3066\u307f\u308b\u3068\u4f8b\u5e74\u4ee5\u4e0a\u306b\u76db\u308a\u4e0a\u304c\u308b\u5927\u4f1a\u306b\u306a\u308a\u305d\u3046\u306a\u4e88\u611f\u3067\u3059\u3002\n\nhttps://t.co/40fu6c1Umo\n\n#njwk14 #\u30e1\u30a4\u793e\u9577", "lang": "ja", "id": "1204241754909593600"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 47, "probability": 0.5327, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal de la Naci\u00f3n"}, {"start": 241, "end": 248, "probability": 0.9029, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.7229, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "111815940", "created_at": "2019-12-11T01:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 381, "reply_count": 2028, "like_count": 1445, "quote_count": 190}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575903365390336"], "text": "Hoy me he apersonado ante la Fiscal de la Naci\u00f3n.\nColaborar\u00e9 con la Justicia en lo que sea necesario para aclarar las falsedades y calumnias.\nLo que debe quedar claro es que el Gobierno de facto crea cortinas de humo para tapar esc\u00e1ndalo de Moquegua.\nViva el APRA!", "lang": "es", "id": "1204575903365390336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "author_id": "1198299680532303874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:53:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 5, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204504543268147202"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "text": "@Alvisepf @alahoranona \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "lang": "es", "id": "1204504543268147202"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/vNpzYbtA8Z", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1204433642476515328/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/vNpzYbtA8Z", "media_key": "7_1204433493951991808"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 17, "probability": 0.6952, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 72, "end": 75, "probability": 0.5468, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 247, "end": 257, "probability": 0.7651, "type": "Person", "normalized_text": "DelCastillo"}], "hashtags": [{"start": 11, "end": 18, "tag": "Garc\u00eda"}, {"start": 246, "end": 258, "tag": "DelCastillo"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-12-10T16:12:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 145, "reply_count": 7, "like_count": 242, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204433642476515328"], "text": "El suicida #Garc\u00eda dec\u00eda en 2011 q fue la piedad cristiana,el consejo d Dios y el estudio d expedientes los q lo llevaron a conmutar penas e indultar a delincuentes y narcotraficantes\n\nSiempre supimos q era mentira y los audios revelan q tambi\u00e9n #DelCastillo estab recontra metido https://t.co/vNpzYbtA8Z", "lang": "es", "id": "1204433642476515328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5437, "type": "Person", "normalized_text": "Aricia"}]}, "author_id": "511577335", "created_at": "2019-12-11T01:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 129, "reply_count": 22, "like_count": 863, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1204573381120741378"], "text": "Aricia falando que o grupo sol \u00e9 verdadeiro, que nao se matou l\u00e1 dentro. Claro, n\u00e3o tiveram oportunidade disso, sairam antes.", "lang": "pt", "id": "1204573381120741378"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1203184015563464704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.3327, "type": "Organization", "normalized_text": "PJ"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 31, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 32, "end": 41, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "382907844", "created_at": "2019-12-07T12:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1203283587967131650"], "in_reply_to_user_id": "288380527", "text": "@RichardCashpa @PatriciaTubilla @JorgeDCG Claro teniendo PJ a su favor quien no pide q lo investiguen??? Teniendo fiscales a su favor quien no pide q lo investiguen..", "lang": "es", "id": "1203283587967131650"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435614134886402"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435624247336960"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435632799592449"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/JW4n6HBGHN", "expanded_url": "https://twitter.com/IsisArs/status/1204435654555439105/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JW4n6HBGHN", "media_key": "3_1204435644854022144"}]}, "author_id": "1010632780022255618", "created_at": "2019-12-10T16:20:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204435654555439105"], "text": "Um ano que nosso menino foi pro ex\u00e9rcito e quase matou o fandom de preocupa\u00e7\u00e3o\nTem dias que meu cora\u00e7\u00e3o aperta e bate uma saudade de vc\nTem dias que eu choro vendo suas fotinhas morrendo de saudade \nMas eu sei que no fim isso foi bom pra vc\nEspero que vc esteja se cuidando\nTE AMO https://t.co/JW4n6HBGHN", "lang": "pt", "id": "1204435654555439105"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592193853411328"}], "author_id": "408139159", "created_at": "2019-12-11T02:42:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592198358110208"], "in_reply_to_user_id": "408139159", "text": "El peri\u00f3dico de aquel entonces narra que un testigo (dato de vital importancia) declar\u00f3  haber escuchado gritos y disparos. Al correr hacia el lugar, encuentra a una mujer muerta y a un hombre parado al lado con un arma. Este hombre apunta el arma hacia \u00e9l mismo y se suicida", "lang": "es", "id": "1204592198358110208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204460522696896512"}], "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/srKD174IdA", "expanded_url": "https://twitter.com/skyguerrilla/status/1204460522696896512", "display_url": "twitter.com/skyguerrilla/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 83, "probability": 0.7115, "type": "Other", "normalized_text": "Borde del Suicidio"}], "mentions": [{"start": 33, "end": 48, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 88, "end": 103, "username": "alvaro_delgado", "id": "82788234"}, {"start": 105, "end": 116, "username": "paezvarela", "id": "29968229"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "julioastillero", "id": "52422182"}, {"start": 135, "end": 151, "username": "_VicenteSerrano", "id": "628750106"}]}, "author_id": "221068473", "created_at": "2019-12-11T01:56:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580702064386048"], "text": "Si es que antes no se Suicida. \n\n@FelipeCalderon  Podr\u00eda estar al Borde del Suicidio, \n\n@alvaro_delgado \n@paezvarela \n@julioastillero \n@_VicenteSerrano https://t.co/srKD174IdA", "lang": "es", "id": "1204580702064386048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 39, "probability": 0.9818, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "2926149286", "created_at": "2019-12-11T02:19:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586428186976263"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Jajaj!, el suicida Alan Garc\u00eda ten\u00eda los mismos arranques teatrales. Al final, no le sirvi\u00f3 de mucho..", "lang": "es", "id": "1204586428186976263"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "author_id": "3423413589", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579120656605184"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ahora resulta que es un perseguido pol\u00edtico, en que embajada estas pensando asilarte para no a frontar la corrupci\u00f3n desde 1980-2019, toda la de tu profesor el suicida.", "lang": "es", "id": "1204579120656605184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/9w5idD7LEc", "expanded_url": "https://twitter.com/pride_anime/status/1204530197682425859/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9w5idD7LEc", "media_key": "3_1204530127285243905"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.8875, "type": "Place", "normalized_text": "Jap\u00e3o"}, {"start": 78, "end": 86, "probability": 0.908, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Kong"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8049, "type": "Other", "normalized_text": "Shounen Sunday"}, {"start": 242, "end": 250, "probability": 0.6651, "type": "Other", "normalized_text": "Ping Pong"}]}, "author_id": "1149889504146333697", "created_at": "2019-12-10T22:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 17, "like_count": 238, "quote_count": 37}, "edit_history_tweet_ids": ["1204530197682425859"], "text": "Voc\u00ea acha que o Jap\u00e3o n\u00e3o pode mais te surpreender? Voc\u00ea t\u00e1 errado!\n\nConhe\u00e7a \"Ping Kong\", a mais nova s\u00e9rie da Shounen Sunday.\n\nNa trama, a irm\u00e3 da protagonista tentou tirar a pr\u00f3pria vida e acabou se tornando uma gorila, agora as duas jogam Ping Pong juntas. https://t.co/9w5idD7LEc", "lang": "pt", "id": "1204530197682425859"}, {"author_id": "1126050589492826112", "created_at": "2019-12-10T15:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 0, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204425538963673090"], "text": "Sus besitos de morfina sacian mi actitud suicida", "lang": "es", "id": "1204425538963673090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575903365390336"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 62, "probability": 0.4742, "type": "Person", "normalized_text": "JDP"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}]}, "author_id": "3068725821", "created_at": "2019-12-11T01:47:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578522674745344"], "in_reply_to_user_id": "111815940", "text": "@JorgeDCG Ahora si se le va ha investigar c\u00f3mo se debe dijo JDP al suicida, ahora te toca a ti sinverguenza", "lang": "es", "id": "1204578522674745344"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.6591, "type": "Person", "normalized_text": "Guga Chacra"}, {"start": 122, "end": 127, "probability": 0.9698, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "author_id": "2401917402", "created_at": "2019-12-08T11:58:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1181, "reply_count": 450, "like_count": 6500, "quote_count": 103}, "edit_history_tweet_ids": ["1203645083653947392"], "text": "Guga Chacra, o jornalista do cabelo bagun\u00e7ado, deveria ter vergonha de ostentar seu pedigree acad\u00eamico. O cara classifica Maduro como um conservador e ao mesmo tempo se diz p\u00f3s graduado em rela\u00e7\u00f5es internacionais. Ou matou aula pra tomar chopp, ou \u00e9 mal car\u00e1ter de raiz.", "lang": "pt", "id": "1203645083653947392"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 96, "end": 112, "probability": 0.3354, "type": "Place", "normalized_text": "Base A\u00e9rea Bagram"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.9752, "type": "Place", "normalized_text": "Afganist\u00e1n"}, {"start": 130, "end": 131, "probability": 0.6717, "type": "Place", "normalized_text": "AP"}]}, "author_id": "997058830889463809", "created_at": "2019-12-11T03:51:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204609586134757376"], "text": "\u00daLTIMA HORA: Reportan un bombardeo suicida en contra de un convoy militar de EE.UU. cerca de la Base A\u00e9rea Bagram en Afganist\u00e1n - AP", "lang": "es", "id": "1204609586134757376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tPB9Ky5d1C", "expanded_url": "https://twitter.com/sincaretaspe/status/1204528496216809473/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/tPB9Ky5d1C", "media_key": "7_1204527695515783169"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 16, "probability": 0.4995, "type": "Person", "normalized_text": "DeliroComoMijael"}, {"start": 47, "end": 51, "probability": 0.4901, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 82, "end": 101, "probability": 0.4825, "type": "Person", "normalized_text": "Miajel Garrido Lecca"}, {"start": 119, "end": 123, "probability": 0.6621, "type": "Person", "normalized_text": "IDICE"}, {"start": 142, "end": 152, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "DeliroComoMijael"}]}, "author_id": "872105023718776833", "created_at": "2019-12-10T22:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 3, "like_count": 95, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204528496216809473"], "text": "#DeliroComoMijael al creer en las encuestas de IDICE que miente m\u00e1s que el propio Miajel Garrido Lecca, recordemos que IDICE pon\u00eda al suicida Alan Garc\u00eda en la segunda vuelta de las elecciones presidenciales del 2016, y al final apenas lleg\u00f3 a 5 puntos https://t.co/tPB9Ky5d1C", "lang": "es", "id": "1204528496216809473"}, {"author_id": "2590859840", "created_at": "2019-12-09T20:02:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204129297964904448"], "text": "lo dijo un suicida:\n\"quereme bien hoy\nporque capaz ma\u00f1ana me mato\"...", "lang": "es", "id": "1204129297964904448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9442, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.3489, "type": "Person", "normalized_text": "Caim"}]}, "author_id": "1192909183391277057", "created_at": "2019-12-11T00:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204555061894025222"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o! \nque o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala!!", "lang": "pt", "id": "1204555061894025222"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "keiko"}, {"start": 124, "end": 126, "probability": 0.4249, "type": "Other", "normalized_text": "JDP"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.5274, "type": "Person", "normalized_text": "Domingo P\u00e9rez"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7481, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9312, "type": "Place", "normalized_text": "Moquegua"}], "hashtags": [{"start": 237, "end": 261, "tag": "KeikoPerseguidaPolitica"}]}, "author_id": "717505412476612608", "created_at": "2019-12-10T20:27:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 3, "like_count": 128, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1204497881958404096"], "text": "Hay suficientes pruebas para q keiko solicite asilo pol\u00edtico,\n1\u2022La enfermedad obsesiva por parte del fiscal q sigue su caso JDP.\n2\u2022Domingo P\u00e9rez trabaja para Vizcarra dictador le archiv\u00f3 las 46 denuncias en Moquegua.\n3\u2022No tienen pruebas #KeikoPerseguidaPolitica", "lang": "es", "id": "1204497881958404096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/yDc8H4oth6", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/12/11/jorge-del-castillo-califica-de-cortina-de-humo-denuncia-en-su-contra-dianne-monge-odebrecht/"}], "annotations": [{"start": 7, "end": 24, "probability": 0.9644, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}]}, "author_id": "829750511624679424", "created_at": "2019-12-11T02:22:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 129, "like_count": 57, "quote_count": 25}, "edit_history_tweet_ids": ["1204587176832438272"], "text": "#VIDEO Jorge del Castillo califica de \u201ccortina de humo\u201d denuncia en su contra \n\nhttps://t.co/yDc8H4oth6", "lang": "es", "id": "1204587176832438272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204244914738995201"}], "entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VoCqImL3sH", "expanded_url": "https://twitter.com/yogurtdeyuca/status/1204244914738995201", "display_url": "twitter.com/yogurtdeyuca/s\u2026"}]}, "author_id": "1191420218213617664", "created_at": "2019-12-11T03:37:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204606003309928448"], "text": "Ayuda para \u00e9l, es de car\u00e1cter perentorio!\n\nPD: no lo conozco ni una mond\u00e1, pero el vale est\u00e1 suicida. \ud83d\ude36 https://t.co/VoCqImL3sH", "lang": "es", "id": "1204606003309928448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204604325441495040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.5375, "type": "Person", "normalized_text": "aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nayannii", "id": "911824143578009602"}]}, "author_id": "847633642109128704", "created_at": "2019-12-11T03:35:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605627315687424"], "in_reply_to_user_id": "911824143578009602", "text": "@Nayannii @Matheuso001 Crtz que a aranha morreu depois de te picar", "lang": "pt", "id": "1204605627315687424"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.415, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}]}, "author_id": "3688756708", "created_at": "2019-12-10T03:42:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204244914738995201"], "text": "Los hombres valen mond\u00e1 y las mujeres tambi\u00e9n. Ya yo no s\u00e9 ni qu\u00e9 ser en esta vida, por Dios", "lang": "es", "id": "1204244914738995201"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204604325441495040"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.4188, "type": "Person", "normalized_text": "Aranha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Nayannii", "id": "911824143578009602"}]}, "author_id": "1192952727237746690", "created_at": "2019-12-11T03:34:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204605264357396488"], "in_reply_to_user_id": "911824143578009602", "text": "@Nayannii Vc \u00e9 cruel, a Sr. Aranha agr \u00e9 vi\u00fava.... A vi\u00fava negra. Okay essa foi horr\u00edvel.", "lang": "pt", "id": "1204605264357396488"}, {"entities": {"urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/WE7U7exqPb", "expanded_url": "https://twitter.com/Tg3web/status/1204397003658211333/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WE7U7exqPb", "media_key": "13_1204396688452018176"}]}, "author_id": "69959408", "created_at": "2019-12-10T13:46:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204397003658211333"], "text": "Strage a Ostrava nella Repubblica Ceca, un uomo apre il fuoco in ospedale uccide sei persone, fugge e viene trovato morto poco dopo probabilmente suicida. Mistero sul movente. https://t.co/WE7U7exqPb", "lang": "it", "id": "1204397003658211333"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961734254592"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/lcfsIjKTvv", "expanded_url": "https://twitter.com/queermalvada/status/1204471969753767936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lcfsIjKTvv", "media_key": "3_1204471961717526528"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 56, "probability": 0.5516, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 129, "end": 133, "probability": 0.7019, "type": "Place", "normalized_text": "LGBTQ"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.6049, "type": "Person", "normalized_text": "Renys"}, {"start": 248, "end": 251, "probability": 0.8119, "type": "Place", "normalized_text": "LGBT"}]}, "author_id": "818101623507615744", "created_at": "2019-12-10T18:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 1, "like_count": 222, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204471969753767936"], "text": "\u00c9 com muito pesar no cora\u00e7\u00e3o que venho informar que Renys, gay e preto se suicidou ontem, segunda feira (09) na Casa Nem, abrigo LGBTQ+ aqui do Rio de Janeiro. Precisam de ajuda com o vel\u00f3rio porque Renys n\u00e3o tinha contato com a fam\u00edlia.\nAJUDEM UM LGBT A TER UM ENTERRO DECENTE https://t.co/lcfsIjKTvv", "lang": "pt", "id": "1204471969753767936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/xsV4NhNwR0", "expanded_url": "https://www.lamega.com.co/", "display_url": "lamega.com.co", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574807989311111169/nrEYlq8d?format=jpg&name=orig", "width": 1260, "height": 740}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1574807989311111169/nrEYlq8d?format=jpg&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias y chismes de la far\u00e1ndula colombiana - Noticias que son tendencia", "description": "Fotos de los famosos, romances, divorcios, esc\u00e1ndalos, embarazos, vacaciones de los famosos, compras de los famosos. Encuentre todo sobre la far\u00e1ndula colombiana en La Mega. Tendencias, moda, tecnolog\u00eda, mujer.", "unwound_url": "https://www.lamega.com.co/"}], "annotations": [{"start": 122, "end": 123, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "HT"}, {"start": 126, "end": 143, "probability": 0.5277, "type": "Other", "normalized_text": "lamuerteenelcartel"}], "mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "danieldazatv", "id": "2388391663"}], "hashtags": [{"start": 125, "end": 144, "tag": "lamuerteenelcartel"}]}, "author_id": "123737099", "created_at": "2019-12-11T02:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 70, "like_count": 33, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204591341268852736"], "text": "Con nosotros @danieldazatv para hablar y debatir sobre el destino. Pueden enviar fecha, hora y lugar de nacimiento con el HT #lamuerteenelcartel ---&gt; https://t.co/xsV4NhNwR0", "lang": "es", "id": "1204591341268852736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204599587954208771"}], "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 47, "probability": 0.6227, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "larissaalv2", "id": "1019422862300631040"}]}, "author_id": "1831314608", "created_at": "2019-12-11T03:22:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204602368580628480"], "in_reply_to_user_id": "1019422862300631040", "text": "@larissaalv2 menina fiquei o dia todo aqui no tt! quando o clipe saiu eu tive for\u00e7as pra ver uma \u00daNICA vez e apaguei dormindo em seguida", "lang": "pt", "id": "1204602368580628480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Y9OaVQfBP2", "expanded_url": "https://twitter.com/Yuki_BLC/status/1204531418430349314/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y9OaVQfBP2", "media_key": "3_1204531407898447872"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 27, "probability": 0.9246, "type": "Other", "normalized_text": "Attack on titan"}]}, "author_id": "1145856773032730625", "created_at": "2019-12-10T22:40:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 31, "like_count": 77, "quote_count": 29}, "edit_history_tweet_ids": ["1204531418430349314"], "text": "Qual cena de Attack on titan voc\u00eas mais arrepiaram? https://t.co/Y9OaVQfBP2", "lang": "pt", "id": "1204531418430349314"}, {"author_id": "938867322172968960", "created_at": "2019-12-11T03:18:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204601235023814658"], "text": "come\u00e7ou best part.................................", "lang": "pt", "id": "1204601235023814658"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204549649148850182"}], "entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/bnlsQSLBoo", "expanded_url": "https://twitter.com/mariacsenger/status/1204549649148850182", "display_url": "twitter.com/mariacsenger/s\u2026"}]}, "author_id": "938499037854142465", "created_at": "2019-12-11T01:55:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580532866211847"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/bnlsQSLBoo", "lang": "pt", "id": "1204580532866211847"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TZHoVdlRo2", "expanded_url": "https://youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "display_url": "youtu.be/dT3sXzQo_Uw", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=dT3sXzQo_Uw&feature=youtu.be"}]}, "author_id": "309812848", "created_at": "2019-12-09T18:49:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 178, "reply_count": 9, "like_count": 431, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204110769924784129"], "text": "Todos los pol\u00edticos se llenan la boca hablando de promover a los emprendedores y, luego, los asfixian con impuestos, miles de regulaciones absurdas y una legislaci\u00f3n laboral que transforma en suicida al que toma un trabajador Mir\u00e1 y difundi  https://t.co/TZHoVdlRo2", "lang": "es", "id": "1204110769924784129"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.6094, "type": "Person", "normalized_text": "Aderlize"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.6469, "type": "Person", "normalized_text": "Naomi"}, {"start": 43, "end": 56, "probability": 0.5299, "type": "Other", "normalized_text": "oricoelazaro86"}, {"start": 89, "end": 92, "probability": 0.5788, "type": "Person", "normalized_text": "Lara"}], "hashtags": [{"start": 42, "end": 57, "tag": "oricoelazaro86"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "topissima"}]}, "author_id": "261828743", "created_at": "2019-12-11T00:53:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204564890901454848"], "text": "Aderlize sofreu tanto na pele de Naomi em #oricoelazaro86 por isso se revoltou e matou a Lara em #topissima", "lang": "pt", "id": "1204564890901454848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204471390998585345"}], "author_id": "1044286967108833282", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "diarquibancada", "id": "1199124725202591744"}, {"start": 16, "end": 23, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:35:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 35, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204499972995072000"], "in_reply_to_user_id": "1199124725202591744", "text": "@diarquibancada @Anitta Estou esperando os protestos contra os criminosos..Cad\u00ea", "lang": "pt", "id": "1204499972995072000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1155404421809037312"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/p8e4vhkrba", "expanded_url": "https://twitter.com/zozzzz_20/status/1155404421809037312", "display_url": "twitter.com/zozzzz_20/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4939, "type": "Organization", "normalized_text": "tabaco"}]}, "author_id": "337731568", "created_at": "2019-12-10T13:56:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2031, "reply_count": 73, "like_count": 5826, "quote_count": 207}, "edit_history_tweet_ids": ["1204399424669134848"], "text": "Dejad de repetirle constantemente a la gente que fuma que el tabaco mata porque ellos mismos son los primeros que lo saben, imb\u00e9ciles https://t.co/p8e4vhkrba", "lang": "es", "id": "1204399424669134848"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/5u1byWpiEn", "expanded_url": "https://twitter.com/MEWinsteadBR/status/1204094304437882880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5u1byWpiEn", "media_key": "16_1204094208577069057"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9521, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 64, "end": 75, "probability": 0.8848, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 139, "end": 155, "probability": 0.8719, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 189, "end": 194, "probability": 0.4755, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 76, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "1160920728117620736", "created_at": "2019-12-09T17:43:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 353, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1204094304437882880"], "text": "Margot Robbie contou como surgiu a ideia de fazer um filme das #AvesdeRapina:\n\n\u201cBem, eu comecei a entender quando ainda est\u00e1vamos filmando Esquadr\u00e3o Suicida, porque eu ficava dizendo: 'Oh, Harley se sai muito melhor quando ela tem gente para brincar'. (+) https://t.co/5u1byWpiEn", "lang": "pt", "id": "1204094304437882880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/fWh6yz2Okh", "expanded_url": "https://twitter.com/dannlelis/status/1204430090328838144/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/fWh6yz2Okh", "media_key": "3_1204430088042930179"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 24, "probability": 0.9588, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano Carvalho"}, {"start": 73, "end": 78, "probability": 0.5499, "type": "Place", "normalized_text": "Palmas"}, {"start": 109, "end": 115, "probability": 0.8457, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}, {"start": 193, "end": 199, "probability": 0.8523, "type": "Person", "normalized_text": "Luciano"}]}, "author_id": "101102438", "created_at": "2019-12-10T15:58:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 178, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1204430090328838144"], "text": "Esse \u00e9 o Luciano Carvalho. Ele foi espancado at\u00e9 a morte, no domingo, em Palmas.\n\nO suspeito disse que matou Luciano porque o jovem tinha furtado o carro dele.\n\nA pol\u00edcia, por\u00e9m, descobriu que Luciano tinha um carro igual ao do suspeito e se confundiu, entrando no ve\u00edculo errado. https://t.co/fWh6yz2Okh", "lang": "pt", "id": "1204430090328838144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204451377495367681"}], "entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/WqqNAzfNrH", "expanded_url": "https://twitter.com/rafinhamunhoz_/status/1204451377495367681", "display_url": "twitter.com/rafinhamunhoz_\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.6467, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "geo": {"place_id": "4fb3602884c3ec05"}, "author_id": "824755689247666177", "created_at": "2019-12-10T17:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 14, "quote_count": 14}, "edit_history_tweet_ids": ["1204452174379532289"], "text": "Jo\u00e3o, 19\n\n2 joelhos fudidos\nP\u00e9 chato\nRinite al\u00e9rgica\n4,75 de miopia\nDesvio enorme de septo\nAnsiedade https://t.co/WqqNAzfNrH", "lang": "pt", "id": "1204452174379532289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 85, "probability": 0.2807, "type": "Person", "normalized_text": "Beto"}]}, "author_id": "1162511114804047873", "created_at": "2019-12-10T18:28:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 296, "like_count": 1721, "quote_count": 46}, "edit_history_tweet_ids": ["1204467856362147840"], "text": "Que vieja ordinaria y delincuente. Algo me dice que va a terminar en cana, que el Beto le va a soltar la mano.", "lang": "es", "id": "1204467856362147840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204597575011258368"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.6077, "type": "Other", "normalized_text": "Baka"}, {"start": 63, "end": 65, "probability": 0.5303, "type": "Other", "normalized_text": "Rin"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.5162, "type": "Other", "normalized_text": "Sakura Matou"}, {"start": 172, "end": 176, "probability": 0.4145, "type": "Other", "normalized_text": "Shiro"}, {"start": 191, "end": 196, "probability": 0.3979, "type": "Other", "normalized_text": "Kaleid"}, {"start": 215, "end": 221, "probability": 0.378, "type": "Other", "normalized_text": "Artoria"}, {"start": 271, "end": 277, "probability": 0.5439, "type": "Other", "normalized_text": "Boudica"}]}, "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-12-11T03:09:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204599114178158592"], "in_reply_to_user_id": "3234241501", "text": "@Haru_OnigiriSan //Voy a decir esto.\nCuando te pones Baka eres Rin y yo el morenazo que se da putazos con el mastodonte griego.\nEres una Sakura Matou de nacimiento y yo tu Shiro bien chio de Kaleid y si bien usas a Artoria la boludes que tenemos encima nos hace ver como Boudica y el inutilmaru", "lang": "es", "id": "1204599114178158592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204597161297625088"}], "author_id": "3234241501", "created_at": "2019-12-11T03:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597575011258368"], "in_reply_to_user_id": "1063830623402565632", "text": "@Haru_OnigiriSan //De nada \u2764", "lang": "pt", "id": "1204597575011258368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204497541724868609"}], "author_id": "105541799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:36:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 69, "like_count": 233, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1204500036522008577"], "in_reply_to_user_id": "262822127", "text": "@Alvisepf Hombre...aqui te equivocas un poco creo yo. Se suicida el que quiere y a la que matan no es que ella quiera. Leve diferencia no?", "lang": "es", "id": "1204500036522008577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 63, "probability": 0.7204, "type": "Person", "normalized_text": "Harley quinn"}, {"start": 176, "end": 180, "probability": 0.4221, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "author_id": "1077597082096205824", "created_at": "2019-12-11T03:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204597867593314309"], "text": "vieron que hay un mont\u00f3n de pelotudas que admiran a Harley quinn y que tipo,dicen que son como ellas de locas y que tienen depresi\u00f3n,que les encanta la relaci\u00f3n de ella con el joker ignorando por completo lo horrible de la relaci\u00f3n?\napuesto lo que quieran a que solo vieron+", "lang": "es", "id": "1204597867593314309"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6686, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}, {"start": 51, "end": 54, "probability": 0.4598, "type": "Person", "normalized_text": "Cris"}]}, "author_id": "1401442344", "created_at": "2019-12-10T16:19:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 4, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204435507343757313"], "text": "En cuanto se suicida en el ba\u00f1o Alberto y asume la Cris ?", "lang": "es", "id": "1204435507343757313"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/CsQ19O7RiM", "expanded_url": "https://twitter.com/plsrsxxx/status/1204380264165543936/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CsQ19O7RiM", "media_key": "3_1204380255168815104"}]}, "author_id": "1124150822260994048", "created_at": "2019-12-10T12:40:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204380264165543936"], "text": "\u3010LIVE INFORMATION\u3011\n2019.12.22.sun\nSTUDIO BASH!! vol.6\nat STUDIO1989\n\nOPEN14:30/START14:45\n\u9ad8\u6821\u751f\u4ee5\u4e0b\u00a5500/\u00a51000\n\nTOPE SUICIDA\nNoS\nThe botkeys\n\u3042\u307d\u308d\u3093\u3001\nPLEASURE'S https://t.co/CsQ19O7RiM", "lang": "ja", "id": "1204380264165543936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203752534143320072"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/Ciq5CUKtl9", "expanded_url": "https://twitter.com/tramrsec/status/1203752534143320072", "display_url": "twitter.com/tramrsec/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 46, "probability": 0.962, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Del Castillo"}, {"start": 181, "end": 186, "probability": 0.9392, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 56, "end": 66, "username": "sergiotej", "id": "80070602"}, {"start": 218, "end": 229, "username": "jdealthaus", "id": "97446514"}]}, "author_id": "44463079", "created_at": "2019-12-10T11:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 235, "reply_count": 40, "like_count": 463, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1204363477340418049"], "text": "Videaso! \ud83d\udca5\nCon total cinismo Jorge Del Castillo acusa a @sergiotej de mentir al pueblo cuando fue el, junto a otros apristas quienes habr\u00edan armado el testimonio falso del testigo \"Brasil\".\nQui\u00e9n lo entrevista? Un tal @jdealthaus \ud83d\ude02 https://t.co/Ciq5CUKtl9", "lang": "es", "id": "1204363477340418049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/S6NfWTiR8s", "expanded_url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/en-colombia-defender-derechos-humanos-es-de-alto-riesgo-dice-la-onu/", "display_url": "noticias.canal1.com.co/nacional/en-co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.canal1.com.co/nacional/en-colombia-defender-derechos-humanos-es-de-alto-riesgo-dice-la-onu/"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 10, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}, {"start": 65, "end": 67, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "ONU"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 112, "username": "Canal1Colombia", "id": "883080230352691201"}]}, "author_id": "98781946", "created_at": "2019-12-11T02:56:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 166, "reply_count": 27, "like_count": 221, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204595827781574656"], "text": "En Colombia defender derechos humanos es de alto riesgo, dice la ONU https://t.co/S6NfWTiR8s v\u00eda @Canal1Colombia", "lang": "es", "id": "1204595827781574656"}, {"author_id": "55531892", "created_at": "2019-12-10T23:20:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 9, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204541361141297153"], "text": "En mi cabeza hago retos personales sin sentido, por ejemplo, debo llegar a la esquina antes que ese coche o si no que de cancer en un huevo \n\n\u00bfSoy el \u00fanico?", "lang": "es", "id": "1204541361141297153"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204596445283835904"}], "author_id": "272560282", "created_at": "2019-12-11T02:59:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204596447351640064"], "in_reply_to_user_id": "272560282", "text": "Tipo, custava discar pras outras delegacias pra saber se ouveram casos semelhantes?! Custa muito compartilhar dados. Tipo o cara podia ter sido pego mais tempo se houve trocas de informa\u00e7\u00e3o, como s\u00f3 veio haver mais para o fim...+", "lang": "pt", "id": "1204596447351640064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 70, "probability": 0.5298, "type": "Other", "normalized_text": "FilhosDaP\u00e1tria"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 71, "tag": "FilhosDaP\u00e1tria"}]}, "author_id": "1163570636851224578", "created_at": "2019-12-11T02:51:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 5, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204594468797763584"], "text": "N\u00e3o entendi ele dando a arma no final para o presidente #FilhosDaP\u00e1tria", "lang": "pt", "id": "1204594468797763584"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.946, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8559, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1671067982", "created_at": "2019-12-10T15:18:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204420075459137536"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o. \ud83d\ude0e\u270c\ud83c\udffe Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera.", "lang": "pt", "id": "1204420075459137536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204587908180709376"}], "entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/0kCDmcsT0z", "expanded_url": "https://twitter.com/Maroma2/status/1204587908180709376", "display_url": "twitter.com/Maroma2/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.7276, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 168, "end": 175, "probability": 0.7809, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 251, "end": 269, "probability": 0.9036, "type": "Person", "normalized_text": "Javier Valleriestra"}]}, "author_id": "281769300", "created_at": "2019-12-11T02:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 10, "like_count": 76, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588817157677056"], "text": "\"Garc\u00eda CONSIDERA EL SUICIDIO MORIR CON DIGNIDAD, PARA EVITAR SER ESCARNECIDO POR SUS CAPTORES. Eso fue lo que \u00e9l hizo hace siete meses para evitar que los esbirros de Vizcarra lo encadenaran y lo vejaran en una prisi\u00f3n inicua por unos veinte a\u00f1os\". -Javier Valleriestra https://t.co/0kCDmcsT0z", "lang": "es", "id": "1204588817157677056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204535121275166720"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4613, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanJosVizcarra", "id": "1244084869"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "PCaterianoB", "id": "1975354388"}]}, "author_id": "842763781", "created_at": "2019-12-10T23:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204536642465390593"], "in_reply_to_user_id": "1244084869", "text": "@JuanJosVizcarra @PCaterianoB Los muertos no se vuelven Santos , mucho menos ese SUICIDA q vivio del robo.  Ademas ESE MENSAJE FUE DICHO MUCHOS ANOS ANTES Q EL COBARDE SE PEGUE UN TIRO.  LOS PERUANOS QUEREMOS SABER LA VERDAD. AG TENDRA EL LUGAR Q SE MERECE EN LA HISTORIA PERUANA, LADRON", "lang": "es", "id": "1204536642465390593"}, {"author_id": "937703797299859456", "created_at": "2019-12-11T02:48:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 6, "like_count": 9, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593892710125569"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1204593892710125569"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/7Dwiko8fYG", "expanded_url": "https://twitter.com/KikeBravoPrado/status/1204566520841543686/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7Dwiko8fYG", "media_key": "7_1204566394886664194"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.9026, "type": "Other", "normalized_text": "Nobel"}]}, "author_id": "55704833", "created_at": "2019-12-11T01:00:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 394, "reply_count": 141, "like_count": 671, "quote_count": 51}, "edit_history_tweet_ids": ["1204566520841543686"], "text": "Homenaje al Nobel en el aniversario de su premio... Disfr\u00fatenlo. https://t.co/7Dwiko8fYG", "lang": "es", "id": "1204566520841543686"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.8393, "type": "Person", "normalized_text": "Juice"}]}, "author_id": "2159462389", "created_at": "2019-12-10T15:28:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 6, "like_count": 78, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204422711549812736"], "text": "Afinal Juice se suicidou n\u00e9? Quem n preferia morrer do q ir dentro \ud83d\ude45\ud83c\udffd\ud83d\ude45\ud83c\udffd", "lang": "pt", "id": "1204422711549812736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1202056274713677826"}], "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/W26UPhN7g3", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1202056274713677826", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.5564, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}]}, "author_id": "425964813", "created_at": "2019-12-06T12:26:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 103, "reply_count": 42, "like_count": 476, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1202927340600352768"], "text": "Cuanta miseria humana en este tuit, de alguien que dice ser una persona religiosa. https://t.co/W26UPhN7g3", "lang": "es", "id": "1202927340600352768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/sxLuGTagFa", "expanded_url": "https://twitter.com/Arena_MX/status/1204592637241638913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sxLuGTagFa", "media_key": "3_1204592629448622080"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.6433, "type": "Person", "normalized_text": "Dalys"}, {"start": 94, "end": 100, "probability": 0.8972, "type": "Person", "normalized_text": "Marcela"}, {"start": 104, "end": 110, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Sugehit"}, {"start": 151, "end": 167, "probability": 0.4646, "type": "Other", "normalized_text": "NuevosValoresCMLL"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 168, "tag": "NuevosValoresCMLL"}]}, "author_id": "932603948179054594", "created_at": "2019-12-11T02:43:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592637241638913"], "text": "Estrellita se proyecta sobre Dalys con tope suicida y la mantiene al margen de las acciones.  Marcela y Sugehit aprovechan para sellar su victoria.  \n#NuevosValoresCMLL https://t.co/sxLuGTagFa", "lang": "es", "id": "1204592637241638913"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204564533093830656"}], "author_id": "967165978122604546", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "EmyDias22", "id": "882320562210701312"}]}, "created_at": "2019-12-11T00:57:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204565918136913920"], "in_reply_to_user_id": "882320562210701312", "text": "@EmyDias22 Dps de 10m foi tudo resolvido, na pr\u00f3xima t chamo IANAUSBAUABUABAUABAUAHA", "lang": "pt", "id": "1204565918136913920"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/NCLAVbPVKd", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1204552274980286465/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NCLAVbPVKd", "media_key": "16_1204552236715724801"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 66, "probability": 0.944, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 97, "end": 108, "probability": 0.8732, "type": "Other", "normalized_text": "AvesdeRapina"}, {"start": 219, "end": 224, "probability": 0.6583, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.4163, "type": "Other", "normalized_text": "Batman"}, {"start": 239, "end": 243, "probability": 0.5972, "type": "Other", "normalized_text": "S\u00e9rie"}], "hashtags": [{"start": 96, "end": 109, "tag": "AvesdeRapina"}]}, "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-11T00:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 70, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204552274980286465"], "text": "\"Teremos refer\u00eancias aos quadrinhos e ao filme de Esquadr\u00e3o Suicida antes desse, mas parece que #AvesdeRapina vai voltar ainda mais. O filme \u00e9 t\u00e3o exc\u00eantrico e louco, que suas ra\u00edzes parecem ser na primeira apari\u00e7\u00e3o da Harley em Batman: A S\u00e9rie Animada e outros desenhos.\" https://t.co/NCLAVbPVKd", "lang": "pt", "id": "1204552274980286465"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9506, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8767, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "720121292125560833", "created_at": "2019-12-10T19:56:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204490193350397953"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera...", "lang": "pt", "id": "1204490193350397953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204591261107335169"}], "author_id": "2600690629", "created_at": "2019-12-11T02:43:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592408547221504"], "in_reply_to_user_id": "1322990581", "text": "@EmiDruetta Masoquista jajaj", "lang": "es", "id": "1204592408547221504"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.8279, "type": "Person", "normalized_text": "Sampaoli"}, {"start": 48, "end": 53, "probability": 0.9265, "type": "Organization", "normalized_text": "Santos"}]}, "author_id": "329654480", "created_at": "2019-12-11T02:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204593126733578240"], "text": "A \u00fanica boa not\u00edcia desse caso Sampaoli \u00e9 que o Santos n\u00e3o vai entrar em mais d\u00edvidas com contrata\u00e7\u00f5es do que j\u00e1 fez s\u00f3 pra agradar ele", "lang": "pt", "id": "1204593126733578240"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 38, "probability": 0.9669, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}]}, "author_id": "4280631077", "created_at": "2019-12-11T01:10:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568988103192576"], "text": "A q hora se \u201csuicida\u201d Alberto Fern\u00e1ndez ?", "lang": "es", "id": "1204568988103192576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204592165218897920"}], "entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/SimAAi7UAB", "expanded_url": "https://twitter.com/NachitoDameli/status/1204592193853411328/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SimAAi7UAB", "media_key": "3_1204592172768661506"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 33, "probability": 0.8907, "type": "Other", "normalized_text": "Beyond This Life"}, {"start": 156, "end": 162, "probability": 0.8163, "type": "Other", "normalized_text": "MURDER."}, {"start": 164, "end": 180, "probability": 0.7687, "type": "Other", "normalized_text": "YOUNG GIRL KILLED"}]}, "author_id": "408139159", "created_at": "2019-12-11T02:42:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204592193853411328"], "in_reply_to_user_id": "408139159", "text": "6) Escena Cuatro: Beyond This Life\n\nEsta canci\u00f3n es directamente el texto del art\u00edculo period\u00edstico de 1982 que narra la noticia del asesinato.\n\nHEADLINE: \"MURDER. YOUNG GIRL KILLED\" https://t.co/SimAAi7UAB", "lang": "es", "id": "1204592193853411328"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204552837956550657"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "gila"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "FioreMagadan", "id": "897817966535991296"}]}, "author_id": "1185391234208206849", "created_at": "2019-12-11T02:03:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204582440393682944"], "in_reply_to_user_id": "897817966535991296", "text": "@FioreMagadan No ibas a estudiar conmigo gila?", "lang": "es", "id": "1204582440393682944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/y2X8FWypQP", "expanded_url": "https://twitter.com/mariduardan/status/1196969709280907265", "display_url": "twitter.com/mariduardan/st\u2026"}]}, "author_id": "2197161379", "created_at": "2019-12-11T01:08:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 46, "like_count": 81, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204568514788503557"], "text": "Esse \u00e9 nask https://t.co/y2X8FWypQP", "lang": "pt", "id": "1204568514788503557"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204424518984458241"}], "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/0TZgqI95V5", "expanded_url": "https://twitter.com/LNV22/status/1204424518984458241", "display_url": "twitter.com/LNV22/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.8833, "type": "Other", "normalized_text": "Suicidio"}, {"start": 28, "end": 34, "probability": 0.5649, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "1005431117636399105", "created_at": "2019-12-10T20:47:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204502976309669890"], "text": "Quiero ver el \"Suicidio\" de Alberto \ud83e\udd23\n@Ayala2Adriel te acord\u00e1s???\ud83e\udd23 https://t.co/0TZgqI95V5", "lang": "es", "id": "1204502976309669890"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 19, "probability": 0.8726, "type": "Person", "normalized_text": "MURILO BENICIO"}, {"start": 44, "end": 50, "probability": 0.4036, "type": "Person", "normalized_text": "VITORIA"}, {"start": 102, "end": 107, "probability": 0.8601, "type": "Person", "normalized_text": "Camila"}, {"start": 141, "end": 149, "probability": 0.6972, "type": "Other", "normalized_text": "AmorDeM\u00e3e"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 150, "tag": "AmorDeM\u00e3e"}]}, "author_id": "20923479", "created_at": "2019-12-11T01:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 116, "reply_count": 68, "like_count": 1212, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1204570624145920001"], "text": "PQP O MURILO BENICIO \u00c9 O PAI DO FILHO QUE A VITORIA ABANDONOU HEIN qnd era novinha (q a eu acho que \u00e9 Camila) \n\nTEORIZEI\n\nSenti daquii hein #AmorDeM\u00e3e", "lang": "pt", "id": "1204570624145920001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1082745461809836033", "created_at": "2019-12-10T20:59:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204505834220326912"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja. E voc\u00ea a\u00ed, confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo...amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala.", "lang": "pt", "id": "1204505834220326912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204500036522008577"}], "author_id": "1198299680532303874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Chuchi10", "id": "105541799"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-10T20:53:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 23, "reply_count": 10, "like_count": 244, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204504403002216448"], "in_reply_to_user_id": "105541799", "text": "@Chuchi10 @Alvisepf \u00bfcuanta gente se suicida por maltrato psicol\u00f3gico? No se sabe porque no lo quieren estudiar. \u00bfcuantos hombres se suicidan porque tras divorciarse les quitan la casa, no pueden ver a sus hijos y encima les quitan parte de su sueldo? No se sabe, no les interesa que se sepa", "lang": "es", "id": "1204504403002216448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/rK6u09eJfF", "expanded_url": "https://twitter.com/Pxmorena157/status/1204094343038066688/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rK6u09eJfF", "media_key": "3_1204094339338645506"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9523, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 19, "end": 22, "probability": 0.8826, "type": "Person", "normalized_text": "Cain"}]}, "author_id": "1154863097405984768", "created_at": "2019-12-09T17:43:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 320, "reply_count": 1, "like_count": 338, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204094343038066688"], "text": "Abel foi morto por Cain, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o. Que o matou por inveja. E voc\u00ea ai confiando em todo mundo que  se diz  ser seu amigo. Pega a vis\u00e3o.  Cobra mata abra\u00e7ando muita atividade pq a falsidade vem de quem mesmo a gente  menos  espera. https://t.co/rK6u09eJfF", "lang": "pt", "id": "1204094343038066688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586173441757186"}], "author_id": "23255660", "created_at": "2019-12-11T02:18:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204586271936528385"], "in_reply_to_user_id": "23255660", "text": "Preciso de ideias de perguntas para fazer, me ajudem!", "lang": "pt", "id": "1204586271936528385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204589158561394690"}], "author_id": "515994640", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AndreTripeiro", "id": "759760967236329472"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "certezamente", "id": "281225798"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:31:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589424866189314"], "in_reply_to_user_id": "759760967236329472", "text": "@AndreTripeiro @certezamente V\u00ea l\u00e1 n\u00e3o guardes querosene debaixo da cama.", "lang": "pt", "id": "1204589424866189314"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204135848452796416"}], "author_id": "953412599625994240", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "maiconkusterkkk", "id": "1281711589759082496"}]}, "created_at": "2019-12-10T12:49:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204382513105424387"], "in_reply_to_user_id": "3120745861", "text": "@maiconkusterkkk Ele deu OD de prop\u00f3sito pq algu\u00e9m falou pra pol\u00edcia que ele tinha 80 pounds (36kg) de maconha e armas no avi\u00e3o que ele estava voando.\nQuando a pol\u00edcia foi investigar ele foi e deu OD de percocets q e tipo xanax", "lang": "pt", "id": "1204382513105424387"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204589051426353152"}], "author_id": "15292226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Sissi_Olliveira", "id": "73116151"}], "hashtags": [{"start": 48, "end": 55, "tag": "AmoFBI"}, {"start": 58, "end": 65, "tag": "AmoSVU"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:30:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204589174306877441"], "in_reply_to_user_id": "73116151", "text": "@Sissi_Olliveira Tamb\u00e9m acho! Iria amar muito!! #AmoFBI e #AmoSVU", "lang": "pt", "id": "1204589174306877441"}, {"geo": {"place_id": "457a29e55be83491"}, "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 45, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Hariany"}, {"start": 90, "end": 93, "probability": 0.7606, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "816351554139803649", "created_at": "2019-12-10T02:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204230384080359426"], "text": "Genteee? Ele falou q v\u00e3o se separar, a Hariany ficou... ai algu\u00e9m me conforta pelo amor d Deus. T\u00f4 quase tendo um treco pelo meu cristal mineiro, eu n\u00e3o acredito q a gente se matou d votar pra morrer na praia.\nEU T\u00d4 FICANDO DESESPERADA!", "lang": "pt", "id": "1204230384080359426"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204586692369375237"}], "author_id": "187539910", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "lpmrch", "id": "2959505356"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:26:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204588198246207488"], "in_reply_to_user_id": "2959505356", "text": "@lpmrch Nunca superei o protagonismo que foi isso", "lang": "pt", "id": "1204588198246207488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5352, "type": "Organization", "normalized_text": "Levante"}, {"start": 38, "end": 43, "probability": 0.6315, "type": "Organization", "normalized_text": "Borlas"}, {"start": 109, "end": 119, "probability": 0.5409, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda luna"}]}, "author_id": "3241575950", "created_at": "2019-12-10T18:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 159, "like_count": 1200, "quote_count": 21}, "edit_history_tweet_ids": ["1204465918232977409"], "text": "Levante la mano \ud83d\udd96\nQuien piense que al Borlas se le bajo la peda y hasta chorrillo le dio por la detenci\u00f3n de Garc\u00eda luna \ud83d\ude06\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1204465918232977409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204004228244611072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 106, "end": 117, "probability": 0.4211, "type": "Other", "normalized_text": "Constituci\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JuanAlv15700804", "id": "1056714155925950464"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "pitoskys", "id": "112583548"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "escovargabriela", "id": "868107541"}, {"start": 44, "end": 52, "username": "jguaido", "id": "39176902"}, {"start": 85, "end": 93, "username": "jguaido", "id": "39176902"}]}, "author_id": "566653894", "created_at": "2019-12-10T18:48:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 10, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204473086684336128"], "in_reply_to_user_id": "1056714155925950464", "text": "@JuanAlv15700804 @pitoskys @escovargabriela @jguaido No fue impuesto por capricho, a @jguaido lo avala la Constituci\u00f3n vigente de 1999", "lang": "es", "id": "1204473086684336128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/7w6ja9a6fx", "expanded_url": "https://ibae.am/2LINVxV", "display_url": "ibae.am/2LINVxV"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/WXDxqo0ySJ", "expanded_url": "https://twitter.com/infobae/status/1204564221582807040/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WXDxqo0ySJ", "media_key": "13_1204551601664483328"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 48, "probability": 0.8362, "type": "Other", "normalized_text": "NO TRAICIONAN"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.8828, "type": "Place", "normalized_text": "Plaza de Mayo"}], "mentions": [{"start": 88, "end": 101, "username": "CFKArgentina", "id": "138814032"}, {"start": 115, "end": 126, "username": "alferdezok", "id": "1132801170269982720"}]}, "author_id": "69416519", "created_at": "2019-12-11T00:51:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 39, "like_count": 67, "quote_count": 17}, "edit_history_tweet_ids": ["1204564221582807040"], "text": "\"CONF\u00cdE SIEMPRE EN SU PUEBLO: ELLOS NO TRAICIONAN\"\nDesde el escenario de Plaza de Mayo, @CFKArgentina se dirigi\u00f3 a @alferdezok en el primer discurso como vicepresidente y presidente en funciones. https://t.co/7w6ja9a6fx https://t.co/WXDxqo0ySJ", "lang": "es", "id": "1204564221582807040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1196481571295023104"}], "entities": {"urls": [{"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xD3hGiwuvK", "expanded_url": "https://twitter.com/QueziaCrys/status/1196485019411402752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD3hGiwuvK", "media_key": "3_1196485000469897216"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xD3hGiwuvK", "expanded_url": "https://twitter.com/QueziaCrys/status/1196485019411402752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD3hGiwuvK", "media_key": "3_1196485000478244864"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xD3hGiwuvK", "expanded_url": "https://twitter.com/QueziaCrys/status/1196485019411402752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD3hGiwuvK", "media_key": "3_1196485000469909504"}, {"start": 198, "end": 221, "url": "https://t.co/xD3hGiwuvK", "expanded_url": "https://twitter.com/QueziaCrys/status/1196485019411402752/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xD3hGiwuvK", "media_key": "3_1196485000478285825"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3583, "type": "Person", "normalized_text": "Craig"}]}, "author_id": "566851443", "created_at": "2019-11-18T17:47:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1196485019411402752"], "in_reply_to_user_id": "566851443", "text": "FILME - It's a Kind of a Funny Story \n\nCraig, de 16 anos, estressado com as demandas de ser um adolescente e assustado com sua tend\u00eancia suicida, decide buscar ajuda em uma cl\u00ednica de sa\u00fade mental. https://t.co/xD3hGiwuvK", "lang": "pt", "id": "1196485019411402752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204583669022838784"}], "author_id": "70510009", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "sorbetdchayotte", "id": "48027362"}]}, "created_at": "2019-12-11T02:14:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204585107606163456"], "in_reply_to_user_id": "48027362", "text": "@sorbetdchayotte Acho que nem mestrando, se me lembro bem e se li certo tamb\u00e9m...  antes mestrando podia.", "lang": "pt", "id": "1204585107606163456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204584300693348353"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 74, "probability": 0.867, "type": "Person", "normalized_text": "lex"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "bruunacezario", "id": "56874003"}]}, "author_id": "385066522", "created_at": "2019-12-11T02:11:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204584565223895040"], "in_reply_to_user_id": "56874003", "text": "@bruunacezario meia festa ent\u00e3o? kkkkkkkkkkkkkkk a\u00ed n\u00e3o consigo odiar o lex ele \u00e9 muito desgra\u00e7ado e psicopata e um dos melhores vil\u00f5es meu pai", "lang": "pt", "id": "1204584565223895040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/MKYRpUPGPW", "expanded_url": "https://pablolayus.com.ar/el-drama-de-guido-suller-internado-y-solo/", "display_url": "pablolayus.com.ar/el-drama-de-gu\u2026"}, {"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/sumCwhXiyc", "expanded_url": "https://twitter.com/PabloLayus/status/1204581007518765056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sumCwhXiyc", "media_key": "3_1204581005786591232"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9488, "type": "Person", "normalized_text": "Guido S\u00fcller"}]}, "author_id": "8180702", "created_at": "2019-12-11T01:57:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204581007518765056"], "text": "El drama de Guido S\u00fcller. Internado y\u00a0solo https://t.co/MKYRpUPGPW https://t.co/sumCwhXiyc", "lang": "es", "id": "1204581007518765056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/qRx94qIH8O", "expanded_url": "https://twitter.com/TheWWll/status/1204506071659929600/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qRx94qIH8O", "media_key": "3_1204376878569721859"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 63, "probability": 0.7411, "type": "Person", "normalized_text": "Theodor Dannecker"}, {"start": 117, "end": 122, "probability": 0.2965, "type": "Person", "normalized_text": "Drancy"}, {"start": 140, "end": 153, "probability": 0.8888, "type": "Person", "normalized_text": "Adolf Eichmann"}, {"start": 161, "end": 172, "probability": 0.5385, "type": "Other", "normalized_text": "Judenberater"}, {"start": 249, "end": 258, "probability": 0.8007, "type": "Other", "normalized_text": "Holocausto"}, {"start": 262, "end": 265, "probability": 0.8691, "type": "Other", "normalized_text": "WWII"}, {"start": 268, "end": 270, "probability": 0.8601, "type": "Other", "normalized_text": "WW2"}], "hashtags": [{"start": 261, "end": 266, "tag": "WWII"}, {"start": 267, "end": 271, "tag": "WW2"}]}, "author_id": "722570979034144768", "created_at": "2019-12-10T21:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204506071659929600"], "text": "10 de diciembre de 1945: se suicida en prisi\u00f3n Theodor Dannecker, Capit\u00e1n de las SS (en el campo de concentraci\u00f3n de Drancy) y compa\u00f1ero de Adolf Eichmann. Como Judenberater, fue uno de los que orquest\u00f3 la Soluci\u00f3n Final en varios pa\u00edses durante el Holocausto. #WWII #WW2 https://t.co/qRx94qIH8O", "lang": "es", "id": "1204506071659929600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203787915794497536"}], "entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/C99L1OpOwp", "expanded_url": "https://twitter.com/fernandoroch/status/1203787915794497536", "display_url": "twitter.com/fernandoroch/s\u2026"}]}, "author_id": "365106260", "created_at": "2019-12-10T14:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 26, "like_count": 166, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204402462729416705"], "text": "Esse v\u00eddeo \u00e9 uma aula de que, em algumas vezes, da pra cravar que o filme \u00e9 ruim. Ator canastra sem carisma (e ca\u00e7a clique) com um texto tedioso de coach suicida. Melhor parte: \u201cvoc\u00eas est\u00e3o ouvindo a comemora\u00e7\u00e3o?\u201d, e a gente s\u00f3 escuta o vento, que ele n\u00e3o sabe lutar contra. https://t.co/C99L1OpOwp", "lang": "pt", "id": "1204402462729416705"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/pOJQ5Kgrlo", "expanded_url": "https://glo.bo/2YDYlnz", "display_url": "glo.bo/2YDYlnz"}, {"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/qVlqBiAWDG", "expanded_url": "https://twitter.com/gshow/status/1204583076002746368/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qVlqBiAWDG", "media_key": "3_1204577792094068737"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.935, "type": "Person", "normalized_text": "Marcos Winter"}, {"start": 127, "end": 140, "probability": 0.8586, "type": "Other", "normalized_text": "SegundaChamada"}], "hashtags": [{"start": 126, "end": 141, "tag": "SegundaChamada"}]}, "author_id": "38427754", "created_at": "2019-12-11T02:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 43, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204583076002746368"], "text": "Marcos Winter vive pai homof\u00f3bico em s\u00e9rie e condena atitude do personagem: 'N\u00e3o existe diferen\u00e7a' \u25b6\u25b6 https://t.co/pOJQ5Kgrlo #SegundaChamada https://t.co/qVlqBiAWDG", "lang": "pt", "id": "1204583076002746368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204579621800275968"}], "author_id": "1121266996157583360", "created_at": "2019-12-11T01:55:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580467275640832"], "in_reply_to_user_id": "262846127", "text": "@rebecapeo Alv", "lang": "und", "id": "1204580467275640832"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 196, "end": 200, "probability": 0.4755, "type": "Other", "normalized_text": "LYF15"}, {"start": 203, "end": 214, "probability": 0.7121, "type": "Other", "normalized_text": "GrafosParaTi"}], "hashtags": [{"start": 195, "end": 201, "tag": "LYF15"}, {"start": 202, "end": 215, "tag": "GrafosParaTi"}]}, "author_id": "2802414206", "created_at": "2019-12-10T14:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 5, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204413540829822982"], "text": ".\n\n 1                   Tengo un coraz\u00f3n suicida\n                que a los dos a\u00f1os perdi\u00f3 la vida\n                 y a los cuatro otra vez la renov\u00f3\u2026 \n\n                                          #LYF15 #GrafosParaTi\n\n.", "lang": "es", "id": "1204413540829822982"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9kEXDzVDmG", "expanded_url": "http://bit.ly/2rwuO3e", "display_url": "bit.ly/2rwuO3e", "status": 200, "unwound_url": "https://www.dropbox.com/s/2whwijpx3ebr9b9/Responsabilidad%20civil%20m%C3%A9dica.-%20Paciente%20con%20problemas%20mentales%20que%20se%20suicida%20con%20faja%20de%20seguridad%20colocada%20por%20enfermer%C3%ADa.-%20P%C3%A1g.%207-23N1-23.pdf?dl=0"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 21, "tag": "SentenciaInteresante"}]}, "author_id": "124054711", "created_at": "2019-12-10T12:49:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 2, "like_count": 42, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204382598266605569"], "text": "#SentenciaInteresante\nResponsabilidad civil m\u00e9dica.- Paciente con problemas mentales que se suicida con faja de seguridad colocada por el personal de enfermer\u00eda.- Responsabilidad del centro m\u00e9dico.- Deber de vigilancia: P\u00e1g. 7-23:\nhttps://t.co/9kEXDzVDmG", "lang": "es", "id": "1204382598266605569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204568298828029958"}], "author_id": "2232424783", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Frandelacruz28", "id": "466628404"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579429374185472"], "in_reply_to_user_id": "466628404", "text": "@Frandelacruz28 Oh por dios, yo tambien!! BFF", "lang": "es", "id": "1204579429374185472"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204458098234146816"}], "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 21, "probability": 0.548, "type": "Person", "normalized_text": "Felipe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}]}, "author_id": "36540620", "created_at": "2019-12-10T17:59:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 3, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204460522696896512"], "in_reply_to_user_id": "144376833", "text": "@FelipeCalderon Felipe , al chile , b\u00e9bete unos alcoholes , para que por lo menos est\u00e9s ebrio \ud83e\udd74, cuando te caiga la voladora ; se me hace que por ah\u00ed andan barajando tu nombre !", "lang": "es", "id": "1204460522696896512"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203986102622793728"}], "entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/gXXR2gQZnp", "expanded_url": "https://twitter.com/motivacionviral/status/1203986102622793728", "display_url": "twitter.com/motivacionvira\u2026"}]}, "author_id": "1069143224", "created_at": "2019-12-11T01:55:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204580523701657600"], "text": "Yo antes de ti (escenas eliminadas) https://t.co/gXXR2gQZnp", "lang": "es", "id": "1204580523701657600"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/cLVjza2LRn", "expanded_url": "https://t.co/cLVjza2LRn", "display_url": "t.co/cLVjza2LRn"}]}, "author_id": "1042208164475793408", "created_at": "2019-12-10T23:53:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1204549649148850182"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na escola \n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/cLVjza2LRn", "lang": "pt", "id": "1204549649148850182"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204527490418393090"}], "author_id": "846565147099451393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "joaocaetano", "id": "1162768255"}]}, "created_at": "2019-12-10T22:26:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 15, "like_count": 193, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204527938764443648"], "in_reply_to_user_id": "1162768255", "text": "@joaocaetano Verdade galera, eu falei que ela apareceu mas se o editor n\u00e3o tivesse vacilado, eu n\u00e3o falaria nada \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1204527938764443648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 16, "probability": 0.9551, "type": "Person", "normalized_text": "Victor Heringer"}, {"start": 26, "end": 45, "probability": 0.922, "type": "Person", "normalized_text": "David Foster Wallace"}]}, "author_id": "191987754", "created_at": "2019-12-11T01:52:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579570554413056"], "text": "O Victor Heringer \u00e9 nosso David Foster Wallace", "lang": "pt", "id": "1204579570554413056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204577829511286787"}], "author_id": "761386416253374465", "created_at": "2019-12-11T01:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579197047508994"], "in_reply_to_user_id": "761386416253374465", "text": "\u00c9 muito mais f\u00e1cil julgar as atitudes dos outros. \nPor\u00e9m todas as frustra\u00e7\u00f5es que a pessoa passa durante sua inf\u00e2ncia/ adolescia faz diferen\u00e7a na sua vida adulta ...", "lang": "pt", "id": "1204579197047508994"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204577795449479170"}], "author_id": "1130290617853054977", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Pipetz21", "id": "929857639235903488"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:50:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204579295726841856"], "in_reply_to_user_id": "929857639235903488", "text": "@Pipetz21 Est\u00e1s en un rato?", "lang": "es", "id": "1204579295726841856"}, {"author_id": "909638009716342791", "created_at": "2019-12-11T01:24:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 8, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1204572653031436292"], "text": "q van a pedir para navidad?", "lang": "es", "id": "1204572653031436292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 51, "probability": 0.4837, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo Motta"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6562, "type": "Person", "normalized_text": "Vai Malandra"}, {"start": 190, "end": 203, "probability": 0.9759, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro"}]}, "author_id": "141817380", "created_at": "2019-12-10T16:07:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1548, "reply_count": 375, "like_count": 25666, "quote_count": 84}, "edit_history_tweet_ids": ["1204432571268050944"], "text": "Meus sentimentos \u00e0 fam\u00edlia e amigos do Rodrigo Motta que participou do meu clipe de Vai Malandra. Recebi essa not\u00edcia pela internet e fiquei estarrecida. Matar ou morrer virou algo banal no Rio de Janeiro. Isso tem que acabar.", "lang": "pt", "id": "1204432571268050944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204566520841543686"}], "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4108, "type": "Organization", "normalized_text": "Butters"}, {"start": 39, "end": 46, "probability": 0.7334, "type": "Other", "normalized_text": "Pulitzer"}, {"start": 107, "end": 108, "probability": 0.2909, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "KikeBravoPrado", "id": "55704833"}]}, "author_id": "1079182357566050308", "created_at": "2019-12-11T01:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204575231953776640"], "in_reply_to_user_id": "55704833", "text": "@KikeBravoPrado Cuando Butters gane el Pulitzer entonces le recordaremos cuando ped\u00eda votar por el suicida AG", "lang": "es", "id": "1204575231953776640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.6224, "type": "Other", "normalized_text": "fanfics"}]}, "author_id": "983468255787528192", "created_at": "2019-12-11T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204578010772443136"], "text": "preciso de fanfics fluffy urgentemente", "lang": "en", "id": "1204578010772443136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204570038625325056"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 50, "probability": 0.9751, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tincho1387", "id": "50043140"}, {"start": 12, "end": 25, "username": "GaldamesJr27", "id": "2721740933"}]}, "author_id": "251439754", "created_at": "2019-12-11T01:40:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576745032171524"], "in_reply_to_user_id": "50043140", "text": "@tincho1387 @GaldamesJr27 Este es m\u00e1s de Jared Leto. Me gusta que hayas sacado qui\u00e9n era \ud83d\ude02", "lang": "es", "id": "1204576745032171524"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204416811904552966"}], "entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/3UnNhi5GK5", "expanded_url": "https://twitter.com/Jovel_Alvarez/status/1204416811904552966", "display_url": "twitter.com/Jovel_Alvarez/\u2026"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.9531, "type": "Person", "normalized_text": "Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "92376011", "created_at": "2019-12-10T20:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 24, "like_count": 53, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204496210222034945"], "text": "No es cierto lo que ella dice. Quien llega a esa conclusi\u00f3n logra divorciarse de Guaid\u00f3. Pero, el fan\u00e1tico jam\u00e1s llega a esa conclusi\u00f3n, as\u00ed que justifica todo. Para el fan\u00e1tico todo tiene una explicaci\u00f3n. https://t.co/3UnNhi5GK5", "lang": "es", "id": "1204496210222034945"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/DUBuM8SB7f", "expanded_url": "https://twitter.com/dtennantgifs/status/1204484408583106561/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/DUBuM8SB7f", "media_key": "16_1204484312944521217"}]}, "author_id": "1157691231994089473", "created_at": "2019-12-10T19:33:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 89, "reply_count": 5, "like_count": 426, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1204484408583106561"], "text": "https://t.co/DUBuM8SB7f", "lang": "zxx", "id": "1204484408583106561"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204432571268050944"}], "entities": {"annotations": [{"start": 233, "end": 238, "probability": 0.7631, "type": "Person", "normalized_text": "MIMIMI"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Anitta", "id": "141817380"}]}, "author_id": "1143300142923227136", "created_at": "2019-12-10T16:31:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 7, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1204438473412894720"], "in_reply_to_user_id": "141817380", "text": "@Anitta Por isso que devemos tomar partido politico e lutar pelas causas sociais. Quando a gente fala que fazer sinal de arminha com a m\u00e3o \u00e9 algo perigoso e quando falamos que \u00e9 importante os artistas tomarem um posicionamento n\u00e3o \u00e9 MIMIMI \u00e9 justamente pra n\u00e3o causar isso da\u00ed!", "lang": "pt", "id": "1204438473412894720"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/MFxVEFJwTW", "expanded_url": "https://twitter.com/siljome/status/1204337531246043136/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MFxVEFJwTW", "media_key": "7_1204337086846906374"}]}, "author_id": "374509151", "created_at": "2019-12-10T09:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 355, "reply_count": 28, "like_count": 991, "quote_count": 43}, "edit_history_tweet_ids": ["1204337531246043136"], "text": "https://t.co/MFxVEFJwTW", "lang": "zxx", "id": "1204337531246043136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576603851886595"}], "entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 180, "probability": 0.5183, "type": "Place", "normalized_text": "valerian"}]}, "author_id": "2567163904", "created_at": "2019-12-11T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204577215817637889"], "in_reply_to_user_id": "2999904839", "text": "@grownirwin eu li 'do cara' KKKKKKKKK meu pai do c\u00e9u cuidado com a burra\nai mo old q n d\u00e1 pra confiar na atua\u00e7\u00e3o da cara desde esquadr\u00e3o suicida, a bichinha s\u00f3 se salvou em valerian e a cidade dos mil planetas.", "lang": "pt", "id": "1204577215817637889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204576305892806656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.552, "type": "Person", "normalized_text": "orlando"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ironwiddow", "id": "1283441565877317634"}]}, "author_id": "2999904839", "created_at": "2019-12-11T01:40:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576603851886595"], "in_reply_to_user_id": "2567163904", "text": "@ironwiddow eu acho que o orlando carregou o nucleo principal nas costas bebe, so continuei por ele dkdjdk", "lang": "pt", "id": "1204576603851886595"}, {"entities": {"urls": [{"start": 15, "end": 38, "url": "https://t.co/UOkOr3Ak5t", "expanded_url": "https://twitter.com/RicardoPinedoC/status/1203695859399118849/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UOkOr3Ak5t", "media_key": "7_1203695671460663303"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "ElNobelSalado"}]}, "author_id": "1197989276874506240", "created_at": "2019-12-08T15:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 258, "reply_count": 113, "like_count": 432, "quote_count": 67}, "edit_history_tweet_ids": ["1203695859399118849"], "text": "#ElNobelSalado https://t.co/UOkOr3Ak5t", "lang": "qme", "id": "1203695859399118849"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204575799686418433"}], "author_id": "1056943550146007040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CharlSmtg", "id": "59550914"}]}, "created_at": "2019-12-11T01:39:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204576441532334081"], "in_reply_to_user_id": "59550914", "text": "@CharlSmtg @Priest_Hell Eu n\u00e3o lembrava a \u00faltima vez que sai t\u00e3o puta do cinema", "lang": "pt", "id": "1204576441532334081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204414673090560002"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 106, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Analisis Economico del Derecho"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.7025, "type": "Person", "normalized_text": "Ghersi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "ametll", "id": "441226156"}]}, "author_id": "43656169", "created_at": "2019-12-10T15:42:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 3, "like_count": 46, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204426068725313538"], "in_reply_to_user_id": "441226156", "text": "@ametll Jam\u00e1s fue Jefe de Practicas/Adjunto de Catedra en la ulima, al menos Analisis Economico del Derecho, porque aquellos figuraban en la intranet y eran calificables. solo iba a la ulima a suplir a Ghersi cuando viajaba. Qu\u00e9 pelmazo ese tipo para mentir as\u00ed. Aprista pues.", "lang": "es", "id": "1204426068725313538"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1204447444446121986"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/Bkz8ntn6Mj", "expanded_url": "https://twitter.com/dhienifferWtf/status/1204447444446121986", "display_url": "twitter.com/dhienifferWtf/\u2026"}]}, "author_id": "3040658867", "created_at": "2019-12-10T17:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204460433677209601"], "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez na ESCOLA? \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\ndepend\u00eancia: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nfoi expulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\ntrabalhou: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Bkz8ntn6Mj", "lang": "pt", "id": "1204460433677209601"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "author_id": "1134923367155404801", "created_at": "2019-12-10T23:35:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204545086744354816"], "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o !que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, amigo do peito \u00e9 colete, o resto \u00e9 bala viu!!!", "lang": "pt", "id": "1204545086744354816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/mytaHrLTQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/webdivavid/status/1191750267651448833/video/1", "display_url": "twitter.com/webdivavid/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5038, "type": "Other", "normalized_text": "mal\u00e9vola 2"}, {"start": 161, "end": 175, "probability": 0.4217, "type": "Organization", "normalized_text": "assassins creed"}]}, "author_id": "328549040", "created_at": "2019-12-11T01:20:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571689679540224"], "text": "quem aclamou a ca\u00e7amba de lixo mal\u00e9vola 2 n\u00e3o conte comigo pra NADA, entrando para o hall de piores filmes que tive o desprazer de assistir no cinema ao lado de assassins creed e esquadr\u00e3o suicida, angelina que me desculpe mas nem ela foi capaz de salvar https://t.co/mytaHrLTQ1", "lang": "pt", "id": "1204571689679540224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1145659796084932608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5741, "type": "Person", "normalized_text": "RHUAN"}, {"start": 79, "end": 95, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "IdeologiaDeGenero"}], "hashtags": [{"start": 78, "end": 96, "tag": "IdeologiaDeGenero"}]}, "author_id": "342403919", "created_at": "2019-09-04T13:53:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 382, "reply_count": 48, "like_count": 1900, "quote_count": 26}, "edit_history_tweet_ids": ["1169247047020613632"], "in_reply_to_user_id": "342403919", "text": "Meses passados do hediondo assassinato do menino RHUAN, motivado pela nefasta #IdeologiaDeGenero. Quem matou e quem se omitiu diante do seu indiz\u00edvel sofrimento s\u00e3o todos culpados.", "lang": "pt", "id": "1169247047020613632"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9823, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "1106274695748440064", "created_at": "2019-12-10T12:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 1077, "like_count": 785, "quote_count": 492}, "edit_history_tweet_ids": ["1204370174855405569"], "text": "Si vivieras en la \u00faltima serie que miraste en Netflix, \u00bfde d\u00f3nde ser\u00edas?", "lang": "es", "id": "1204370174855405569"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "876990472945901569"}], "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/eEzynLHVBn", "expanded_url": "https://twitter.com/carolchassot/status/876990472945901569", "display_url": "twitter.com/carolchassot/s\u2026"}]}, "author_id": "1141687223378677760", "created_at": "2019-12-11T01:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204571894684553217"], "text": "Entre uma nota, um papel(diploma) e a saude(que nao \u00e9 saud\u00e1vel) psicologica menos fudida que o normal. \nA ultima op\u00e7ao pra mim \u00e9 a melhor escolha.\nNao da pra se curar em um ambiente que te adoece.\nSobre hoje, a minha decis\u00e3o \u00e9 pensando em mim, por mais que muitos achem que n\u00e3o https://t.co/eEzynLHVBn", "lang": "pt", "id": "1204571894684553217"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OOTsok8hZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/taeknika/status/1204478065054814216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOTsok8hZ9", "media_key": "3_1204478050479616000"}, {"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/OOTsok8hZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/taeknika/status/1204478065054814216/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OOTsok8hZ9", "media_key": "3_1204478057781833733"}]}, "author_id": "908077412612808704", "created_at": "2019-12-10T19:08:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1204478065054814216"], "text": "SHUT THE FUCK UPPPP https://t.co/OOTsok8hZ9", "lang": "en", "id": "1204478065054814216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1204509403258466304"}], "author_id": "4288249762", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "b_armero", "id": "410256019"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "Alvisepf", "id": "262822127"}]}, "created_at": "2019-12-10T21:27:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 11, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204513079708594177"], "in_reply_to_user_id": "410256019", "text": "@b_armero @Alvisepf Vidas perdidas si, v\u00edctimas no. Es importante el matiz en mi opini\u00f3n.\nEl drama de los suicidios no lo entiendo. Si se suicida, es su problema. Creo que hay otros problemas mucho m\u00e1s importantes y graves que los suicidios (si los consideras un problema, yo no) y que la VIOGEN", "lang": "es", "id": "1204513079708594177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/9haKNd0oxS", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying"}]}, "author_id": "771381237436915712", "created_at": "2019-12-10T19:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 4, "like_count": 67, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1204482560912510982"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/9haKNd0oxS", "lang": "pt", "id": "1204482560912510982"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 28, "probability": 0.738, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto"}]}, "author_id": "2975723842", "created_at": "2019-12-10T16:48:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204442885132816385"], "text": "A qu\u00e9 hora se suicida Alberto?", "lang": "es", "id": "1204442885132816385"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203824537504227334"}], "entities": {"urls": [{"start": 151, "end": 174, "url": "https://t.co/xi7xZrbSNQ", "expanded_url": "https://twitter.com/MiguelHilarioE/status/1203824537504227334", "display_url": "twitter.com/MiguelHilarioE\u2026"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 52, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "HARVEY COLCHADO"}, {"start": 139, "end": 149, "probability": 0.5028, "type": "Other", "normalized_text": "ElTioGeorge"}], "hashtags": [{"start": 138, "end": 150, "tag": "ElTioGeorge"}]}, "author_id": "105492444", "created_at": "2019-12-10T19:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 29, "like_count": 314, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1204476012118937600"], "text": "UN QUESO DE CAJAMARCA PARA EL CORONEL HARVEY COLCHADO SI ENMARROCA AL MATONCITO DE JORGE DEL CASTILLO\nAhora que ha expirado su inmunidad.\n#ElTioGeorge https://t.co/xi7xZrbSNQ", "lang": "es", "id": "1204476012118937600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1203693331538161664"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/0oLfl0mZ7F", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1203693331538161664", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 12, "probability": 0.4504, "type": "Person", "normalized_text": "NARCONDULTOS"}, {"start": 39, "end": 40, "probability": 0.2603, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 58, "end": 68, "probability": 0.9423, "type": "Person", "normalized_text": "GenaroVelez"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.9496, "type": "Person", "normalized_text": "WilbertMedina"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.9363, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "NARCONDULTOS"}, {"start": 38, "end": 41, "tag": "AG"}, {"start": 57, "end": 69, "tag": "GenaroVelez"}, {"start": 72, "end": 86, "tag": "WilbertMedina"}, {"start": 242, "end": 253, "tag": "AlanGarc\u00eda"}]}, "author_id": "122541642", "created_at": "2019-12-10T00:18:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1204193693051359239"], "text": "#NARCONDULTOS! el delincuente suicida #AG a sus abogados #GenaroVelez y #WilbertMedina: \u201cSabios doctores: La guerra medi\u00e1tica se equilibr\u00f3 y en gran parte se gan\u00f3. Como dicen los jesuitas: \u201cSi NO puedes CONVENCER, CONFUNDE\u201d... as\u00ed se burlaba #AlanGarc\u00eda de la justicia y del pa\u00eds https://t.co/0oLfl0mZ7F", "lang": "es", "id": "1204193693051359239"}], "places": [{"full_name": "Gravata\u00ed, Brasil", "id": "66a72011ed6d4853"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "011746fd707b3b1b"}, {"full_name": "Bre\u00f1a, Peru", "id": "014f4a0c54e59ea8"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Itapira, Brasil", "id": "95b8e191124edf47"}, {"full_name": "Porto Feliz, Brasil", "id": "2ad1945d0ab02587"}, {"full_name": "Mafra, Brasil", "id": "9d20a7fae9f8ec80"}, {"full_name": "Campo Grande, Brasil", "id": "d13775d10c08f835"}, {"full_name": "Misiones, Argentina", "id": "33c4b9983fe31b5d"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "870495300552716288", "value": "870495300552716288", "detail": "User has been suspended: [870495300552716288].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204613565916819456", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204613565916819456", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204613565916819456].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204610687999365121", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204610687999365121].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204610687999365121", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1582258302", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1582258302].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1582258302", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204612743061487616", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204612743061487616].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204612743061487616", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204611684385644544", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204611684385644544", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204611684385644544].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1187434893699141632", "value": "1187434893699141632", "detail": "User has been suspended: [1187434893699141632].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204609294685147140", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204609294685147140", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204609294685147140].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "795345521326034945", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [795345521326034945].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "795345521326034945", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204606188761026566", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204606188761026566].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204606188761026566", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204528931023597568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204528931023597568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204528931023597568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204528931023597568", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204528931023597568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204528931023597568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1176559359377203201", "value": "1176559359377203201", "detail": "User has been suspended: [1176559359377203201].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1203368671688695808", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1203368671688695808].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1203368671688695808", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1154084840817463296", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1154084840817463296].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154084840817463296", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204586794085433345", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204586794085433345].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204586794085433345", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1109650542035435522", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1109650542035435522].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1109650542035435522", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204598318556483584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204598318556483584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204598318556483584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204592549903642625", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204592549903642625", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204592549903642625].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1154115108827750402", "value": "1154115108827750402", "detail": "User has been suspended: [1154115108827750402].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204570212600860672", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204570212600860672].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204570212600860672", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204576768969117696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204576768969117696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204576768969117696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204581135315066883", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204581135315066883", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204581135315066883].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1183755223208288256", "value": "1183755223208288256", "detail": "User has been suspended: [1183755223208288256].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204570897752965121", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204570897752965121", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204570897752965121].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204567932929499138", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204567932929499138].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204567932929499138", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1188813371350704133", "value": "1188813371350704133", "detail": "User has been suspended: [1188813371350704133].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1204419941484650496", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1204419941484650496", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1204419941484650496].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1204435999004221442", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204435999004221442].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204435999004221442", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2699704667", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2699704667].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2699704667", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204561435973636097", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204561435973636097].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204561435973636097", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "906573847951966211", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [906573847951966211].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "906573847951966211", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204575949376905217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204575949376905217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204575949376905217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "261955501", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [261955501].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "261955501", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204386573233590272", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204386573233590272].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204386573233590272", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1085027485165805568", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1085027485165805568].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1085027485165805568", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204548027513548800", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204548027513548800].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204548027513548800", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1204528161704337410", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1204528161704337410].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1204528161704337410", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1199394429745991681", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1199394429745991681].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1199394429745991681", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1204614035515301888", "oldest_id": "1204568740395995142", "result_count": 481, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vfy5v59edye5psfdpq3p2c59th9"}}