{"data": [{"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169030279274651648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169030279274651648", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "67970941"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169030075188154368"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169029792013987840"}], "id": "1169030075188154368", "created_at": "2019-09-03T23:31:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Amanda_tsn esquadr\u00e3o suicida tu nunca viu \u00f4", "in_reply_to_user_id": "2262219270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Amanda_tsn", "id": "2262219270"}]}, "author_id": "629813604"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169029914307305472"], "id": "1169029914307305472", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 61, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "J\u00e3o das Neves"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.7823, "type": "Person", "normalized_text": "Dany"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:30:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "As vezes eu fico parada e come\u00e7o a lembrar que o J\u00e3o das Neves matou a Dany\u2026 Da\u00ed eu fico tipo: \"Why my lord of light?\"\nSei l\u00e1\u2026 O trauma n\u00e3o passa.\nEla s\u00f3 queria queimar todo o reino. Qualquer um com um drag\u00e3o faria o mesmo\u2026 \u2014 se sentindo de cora\u00e7\u00e3o partido", "author_id": "117192450"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169029837819973632"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "id": "1169029837819973632", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "author_id": "216759023"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029821202161664"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923640181743618"}], "id": "1169029821202161664", "created_at": "2019-09-03T23:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Y si meditamos por todos los muertos que dejo el cobarde suicida...", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "185226572"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029694420856832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169029694420856832", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:29:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "800747636223422464"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169029668005130240"], "id": "1169029668005130240", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.8777, "type": "Person", "normalized_text": "Salnorabo"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:29:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O maconheiro que apoia o Salnorabo, defensor de \u201cbandido bom \u00e9 bandido morto\u201d, ele \u00e9 suicida tamb\u00e9m ou apenas retardado??", "author_id": "787103096258396160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029598610382848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169029598610382848", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:29:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "197434178"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169029558055723009"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169029469455233026"}], "id": "1169029558055723009", "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:29:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00e9 igual Esquadr\u00e3o Suicida, uma porcaria", "in_reply_to_user_id": "417039949", "author_id": "417039949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029419639459842"], "id": "1169029419639459842", "created_at": "2019-09-03T23:28:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El llamado suicida.", "author_id": "129892590"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029383983702018"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169029098024460288"}], "id": "1169029383983702018", "created_at": "2019-09-03T23:28:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@FlorFriedemann porque estaba arriba del lavaropas, se movio se movio hasta que hizo la suicida y se tiro jaja", "in_reply_to_user_id": "1471071554", "author_id": "713289229"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029373879619586"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169024708521746434"}], "id": "1169029373879619586", "created_at": "2019-09-03T23:28:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pergenia Aunque suene suicida... cuando me sucede eso aplico alcohol de una y con dolor y todo y  goodbye orzuelo. Es est\u00fapido el metodo, pero funciona. \u270c\ud83c\udffb", "in_reply_to_user_id": "13263342", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pergenia", "id": "13263342"}]}, "author_id": "416859574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029362815053827"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169029362815053827", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:28:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1066739068342624256"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029114348670983"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169029114348670983", "created_at": "2019-09-03T23:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2557313005"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169029008127877122"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "id": "1169029008127877122", "created_at": "2019-09-03T23:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Valderrama_En Habra que investigar .Como fue  En el gobierno del suicida ... ayayayyyyyyy.  Mascota!!!", "in_reply_to_user_id": "86457557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "author_id": "1144286177673043970"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028870126952448"], "id": "1169028870126952448", "created_at": "2019-09-03T23:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "caralho pensamento suicida da um tempo, me deixa estudar pro semin\u00e1rio vei", "author_id": "1019038243856240640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028869871079424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169028869871079424", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:26:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "130870032"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028845414035458"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169027103607726081"}], "id": "1169028845414035458", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.9669, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.9267, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 122, "end": 125, "probability": 0.891, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:26:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @podnbadasmina: Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso h\u2026", "author_id": "41192661"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028823968624647"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "id": "1169028823968624647", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:26:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "author_id": "187517226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028758696792064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169028758696792064", "created_at": "2019-09-03T23:25:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "986011875187003392"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028686521274371"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169028686521274371", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "137513996"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028638706151428"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169028638706151428", "created_at": "2019-09-03T23:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "3319816517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/NEl4jVAV7k", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1169028629982003202/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NEl4jVAV7k", "media_key": "3_1169028611287977989"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "betetos", "id": "43708093"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "RecuerdosPeru", "id": "722522801165463553"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028629982003202"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168899112550486016"}], "id": "1169028629982003202", "created_at": "2019-09-03T23:25:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@betetos @RecuerdosPeru Del clan del suicida,el \"anciano fan\u00e1tico alanista  \"  irrespetuoso profesional, respeta para que te respeten ,bocatoma de aguas servidas. https://t.co/NEl4jVAV7k", "in_reply_to_user_id": "43708093", "author_id": "3247966414"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028364503531520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019325958766593"}], "id": "1169028364503531520", "created_at": "2019-09-03T23:24:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Maruuxxxx: La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es po\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Maruuxxxx", "id": "961744826617286657"}]}, "author_id": "763385898163724288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169028288561504256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169013275947884544"}], "id": "1169028288561504256", "created_at": "2019-09-03T23:23:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AraigumAnonimo Ah, sos suicida.", "in_reply_to_user_id": "938924124851855360", "author_id": "2784873608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028282785968128"], "id": "1169028282785968128", "created_at": "2019-09-03T23:23:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Consigo divertir me sem \u00e1lcool n\u00e3o sou suicida", "author_id": "2288720287"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169028093526384648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169024160342925314"}], "id": "1169028093526384648", "created_at": "2019-09-03T23:23:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BlogueiraK: cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "BlogueiraK", "id": "1121102210551701505"}]}, "author_id": "1160004939122388993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/6nhldeacv7", "expanded_url": "https://www.assisnews.com.br/editoriais/mundo/2019/09/noiva-diz-para-madrinha-vestir-o-que-quiser-ela-se-vestiu-de-t-rex.html?fbclid=IwAR2YxhWRm2sfelJwd9tPcbnArxM0Y7mS-SN4RKy96oj6j7ErswSuRGnSPEk", "display_url": "assisnews.com.br/editoriais/mun\u2026"}]}, "lang": "tl", "edit_history_tweet_ids": ["1169028084550557697"], "id": "1169028084550557697", "created_at": "2019-09-03T23:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nadime Dah\u00e1s essa matou a cerimonialista  hhahahahaahahaha https://t.co/6nhldeacv7", "author_id": "1096831068"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169027891507728384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168969040620072960"}], "id": "1169027891507728384", "entities": {"annotations": [{"start": 105, "end": 114, "probability": 0.432, "type": "Organization", "normalized_text": "Magallanes"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "SeremiSalud_XII", "id": "328125036"}], "hashtags": [{"start": 104, "end": 115, "tag": "Magallanes"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SeremiSalud_XII: Destacando importancia del trabajo coordinado entre instituciones, SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 entreg\u2026", "author_id": "1088137421345247232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169027751581552644"], "id": "1169027751581552644", "created_at": "2019-09-03T23:21:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o suicida \u00e9 mt bom slc", "author_id": "2783250391"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169027710359916544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168976008386662400"}], "id": "1169027710359916544", "created_at": "2019-09-03T23:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@PatriciaTubilla @JorgeDCG @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru incompetente era el suicida...", "in_reply_to_user_id": "2269112586", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "PatriciaTubilla", "id": "1540979625282633728"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 57, "end": 66, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "author_id": "17936100"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169027500715970560"], "id": "1169027500715970560", "created_at": "2019-09-03T23:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara, 80% da minha rotina escolar \u00e9 fazer piada suicida c minhas amigas, rimos mto e depois ca\u00edmos na porrada pq ngm pode se matar aq n", "author_id": "310024017"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169027495577948162"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026358883827714"}], "id": "1169027495577948162", "entities": {"annotations": [{"start": 134, "end": 139, "probability": 0.5934, "type": "Place", "normalized_text": "Maip\u00fa,"}, {"start": 141, "end": 143, "probability": 0.3015, "type": "Place", "normalized_text": "Mza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:20:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@igonzalezprieto Precisamente, de un pacto suicida entre una pareja de jubilados ocurrido el 13 de agosto del 2018 en la localidad de Maip\u00fa, Mza. Saludos!", "in_reply_to_user_id": "144624899", "author_id": "144624899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/xSLIIJb8Yu", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQSsD", "display_url": "dlvr.it/RCQSsD"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9902, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169027315847827456"], "id": "1169027315847827456", "created_at": "2019-09-03T23:20:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n \u2018se suicida\u2019 en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes https://t.co/xSLIIJb8Yu", "author_id": "1114707324"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoAZAQ85Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/podnbadasmina/status/1169027103607726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoAZAQ85Ug", "media_key": "3_1169027045596307459"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169027103607726081"], "id": "1169027103607726081", "created_at": "2019-09-03T23:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "text": "Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso hoje. O caso aconteceu em junho no apto dele e denunciado em agosto.\nO NY Post conta que ele amea\u00e7ou se suicidar e depois enforcou a namorada e a jogou na cama. https://t.co/AoAZAQ85Ug", "author_id": "827327507284246528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169027102571712512"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025795513339906"}], "id": "1169027102571712512", "created_at": "2019-09-03T23:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou citar por cima sobre alguns transtornos que podem chegar a uma idealiza\u00e7\u00e3o suicida, mas n\u00e3o se diagnostica antes de passar a um profissional, v\u00e1 ao psicologo, converse sobre ele sobre o que est\u00e1 passando, pois esse profissional pode compreender, e saber quais ser\u00e3o+", "in_reply_to_user_id": "38047169", "author_id": "38047169"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/bgaQI84WVe", "expanded_url": "https://www.delabahia.com.ar/investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos/", "display_url": "delabahia.com.ar/investigan-mac\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026974481821696"], "id": "1169026974481821696", "created_at": "2019-09-03T23:18:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos https://t.co/bgaQI84WVe", "author_id": "721437180539838465"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1169026942936461314"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004904259760129"}], "id": "1169026942936461314", "created_at": "2019-09-03T23:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ana_ines12 \u00c9s suicida", "in_reply_to_user_id": "4553432956", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ana_ines12", "id": "4553432956"}]}, "author_id": "2831836918"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/cYuICw5LAs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.7341, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169026934988255238"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169026934988255238", "created_at": "2019-09-03T23:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o tenho motivos para assistir o novo Esquadr\u00e3o Suicida, mas ter Capaldi no elenco do filme \u00e9 algo que me chama a aten\u00e7\u00e3o. https://t.co/cYuICw5LAs", "author_id": "36153419"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026933541212162"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169026844634562565"}], "id": "1169026933541212162", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "pudie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:18:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: Lo \u00fanico que pudie\u2026", "author_id": "725332549485105153"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026931838394368"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169026844634562565"}], "id": "1169026931838394368", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "pudie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: Lo \u00fanico que pudie\u2026", "author_id": "729769470764322816"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026929334333441"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169026844634562565"}], "id": "1169026929334333441", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 93, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 134, "end": 138, "probability": 0.5539, "type": "Person", "normalized_text": "pudie"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "peruenlanoticia", "id": "2348878033"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @peruenlanoticia: VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: Lo \u00fanico que pudie\u2026", "author_id": "725333938789568513"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7b12SOYBzT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQSd5", "display_url": "dlvr.it/RCQSd5"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zsf5QBhTP6", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169026844634562565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zsf5QBhTP6", "media_key": "3_1169026842076073988"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Whataburger"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026844634562565"], "id": "1169026844634562565", "created_at": "2019-09-03T23:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: Lo \u00fanico que pudieron hacer los presentes es reaccionar con espanto y gritos de sorpresa, mientras uno de los trabajadores de Whataburger intentaba\u2026 https://t.co/7b12SOYBzT https://t.co/zsf5QBhTP6", "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026783536144384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "id": "1169026783536144384", "created_at": "2019-09-03T23:17:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "author_id": "324448451"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026768906444802"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923640181743618"}], "id": "1169026768906444802", "entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 62, "probability": 0.5854, "type": "Person", "normalized_text": "Digna"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Qu\u00e9 tal caradura para hacer esa comparaci\u00f3n. Digna, muy digna heredera del suicida!", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1325873742"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169026672101855232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "id": "1169026672101855232", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:17:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "author_id": "3092482455"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169026512915435521"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026219289059328"}], "id": "1169026512915435521", "created_at": "2019-09-03T23:16:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_sbsantos Vai se ferrar, quase me matou do cora\u00e7\u00e3o", "in_reply_to_user_id": "2687128157", "author_id": "4882304818"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169026092155449345"], "id": "1169026092155449345", "entities": {"annotations": [{"start": 181, "end": 186, "probability": 0.5665, "type": "Person", "normalized_text": "eliane"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:15:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O marido de uma amiga pr\u00f3xima da minha fam\u00edlia que era professora na mesma escola que minha tia, se suicidou  hoje, e eu n\u00e3o fa\u00e7o a m\u00ednima ideia do que fazer pra tentar confortar a eliane aaaa", "author_id": "866303389"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Yvk2mHBc0Z", "expanded_url": "https://twitter.com/igonzalezprieto/status/1169026006499430401/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Yvk2mHBc0Z", "media_key": "3_1169025991492231168"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 11, "probability": 0.411, "type": "Other", "normalized_text": "GralPacheco"}, {"start": 28, "end": 37, "probability": 0.8827, "type": "Place", "normalized_text": "San Isidro"}, {"start": 77, "end": 90, "probability": 0.5678, "type": "Person", "normalized_text": "Enrique Nemi\u00f1a"}, {"start": 100, "end": 111, "probability": 0.5318, "type": "Other", "normalized_text": "Sotto Pietra"}, {"start": 161, "end": 174, "probability": 0.6881, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Paz"}, {"start": 210, "end": 217, "probability": 0.9158, "type": "Other", "normalized_text": "WhatsApp"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "GralPacheco"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026006499430401"], "id": "1169026006499430401", "created_at": "2019-09-03T23:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "#GralPacheco La Justicia de San Isidro investiga un supuesto \"pacto suicida\".Enrique Nemi\u00f1a y\u00a0Luisa Sotto Pietra, de 74 a\u00f1os, aparecieron baleados en su casa de Jos\u00e9 Mar\u00eda Paz al 400.Un mensaje de un audio por WhatsApp a su hija, dec\u00eda: \"se hab\u00eda ido y que ahora le tocaba a \u00e9l\". https://t.co/Yvk2mHBc0Z", "author_id": "335650728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ZeQh1pGQYF", "expanded_url": "https://twitter.com/MirandaFrank/status/1168995660592504832", "display_url": "twitter.com/MirandaFrank/s\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025957287452672"], "id": "1169025957287452672", "created_at": "2019-09-03T23:14:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 2}, "text": "Pasar los 3 a\u00f1os es el reto suicida pero jalo\ud83d\ude0e https://t.co/ZeQh1pGQYF", "author_id": "140179681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025955349839878"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169025955349839878", "created_at": "2019-09-03T23:14:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "1022524939100991489"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025838609772545"], "id": "1169025838609772545", "created_at": "2019-09-03T23:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "O Suicida nunca tem cara de suicida.. \nBoa noite", "author_id": "707559184594817024"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025836550381568"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169018839427964928"}], "id": "1169025836550381568", "created_at": "2019-09-03T23:14:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adris1426: Si quer\u00e9is pelis para, en mitad de estas, decirle a la parienta\"esta peli es una mierda,\u00bffollamos?\". Aqu\u00ed os dejo una lista:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adris1426", "id": "617516790"}]}, "author_id": "4912843775"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025746511286273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169025746511286273", "created_at": "2019-09-03T23:13:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "739493714696015872"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025557650190338"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941779602812931"}], "id": "1169025557650190338", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 34, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "Rober"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "AldoFariasGzz", "id": "89215745"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:13:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AldoFariasGzz Si supiera Don Rober que andas de Animalito inventado Clasicos se suicida pero como ya Esta Muerto no hay necesidad", "in_reply_to_user_id": "89215745", "author_id": "1027225860649242624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025494655864838"], "id": "1169025494655864838", "created_at": "2019-09-03T23:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Setembro amarelo uhul\" \"ligue 188\"  \"Valorizar a vida\" Primeiro que esse 188 \u00e9 uma demora dos infernos. Segundo que o ativista bom mo\u00e7o (a), deve passar o ano todinho sem nem conversar com um suicida. Terceiro que eu n\u00e3o me surpreendo com esses lixos, so querem favs!", "author_id": "846191319181672448"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025412606943235"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025182335475712"}], "id": "1169025412606943235", "created_at": "2019-09-03T23:12:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ainda mais que esse m\u00eas ta fazendo um ano do suic\u00eddio do meu vizinho e foi algo que teve mt impacto em mim at\u00e9 hoje pq ele se matou tbm por nao aguentar mais a faculdade e a vida, e ainda fazia o mesmo curso que eu", "in_reply_to_user_id": "718514781754408965", "author_id": "718514781754408965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025362468188160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988454233022464"}], "id": "1169025362468188160", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 64, "probability": 0.5052, "type": "Person", "normalized_text": "Sendero Luminoso"}, {"start": 91, "end": 94, "probability": 0.7647, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 119, "end": 126, "probability": 0.8291, "type": "Person", "normalized_text": "Fujimori"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "JuanMendiz", "id": "564368270"}, {"start": 12, "end": 19, "username": "CMHNTM", "id": "801463544126570500"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:12:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JuanMendiz @CMHNTM No has vivido en la \u00e9poca de Sendero Luminoso durante los gobiernos de Alan -el suicida cobarde- y Fujimori -el que renunci\u00f3 por fax-?", "in_reply_to_user_id": "564368270", "author_id": "2746782245"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025355899965449"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169019391461220352"}], "id": "1169025355899965449", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 90, "probability": 0.9823, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jordan"}, {"start": 95, "end": 97, "probability": 0.7004, "type": "Person", "normalized_text": "Lee"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "CerristaSincero", "id": "1127602085225218049"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "raulcabreraok", "id": "916629411658690560"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "eltanodioverti", "id": "167983402"}, {"start": 48, "end": 62, "username": "MarcoTrovatoV", "id": "142738793"}, {"start": 63, "end": 76, "username": "CesarPassera", "id": "270087050"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:12:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CerristaSincero @raulcabreraok @eltanodioverti @MarcoTrovatoV @CesarPassera Michael Jordan si Lee, se suicida!!", "in_reply_to_user_id": "1127602085225218049", "author_id": "555999356"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025231387877377"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168702795983331328"}], "id": "1169025231387877377", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.9733, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 162, "end": 169, "probability": 0.8343, "type": "Person", "normalized_text": "Pacaembu"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Leogerchmann", "id": "1306116049"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:11:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Leogerchmann Gr\u00eamio nao me parece um time que se deixa levar no \"ja ganhou\". At\u00e9 porque ele \u00e9 o que mais matou com esse veneno no ano.\nJa calou a fonte nova e o Pacaembu. Acho que nao daria mole agora t\u00e3o perto da final.", "in_reply_to_user_id": "1306116049", "author_id": "44399523"}, {"entities": {"urls": [{"start": 96, "end": 119, "url": "https://t.co/I6WeunhZST", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 94, "probability": 0.8602, "type": "Person", "normalized_text": "Capaldi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025174039093248"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "id": "1169025174039093248", "created_at": "2019-09-03T23:11:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu n\u00e3o acredito que eu vou ter que ir ver a sequ\u00eancia de esquadr\u00e3o suicida por causa do Capaldi https://t.co/I6WeunhZST", "author_id": "819768453594632193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025172474609666"], "id": "1169025172474609666", "entities": {"annotations": [{"start": 252, "end": 266, "probability": 0.672, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 251, "end": 267, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:11:35.000Z", "geo": {"place_id": "ad9f1c7c474c6d81"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Frases ditas por um suicida em potencial:\u26a0\ufe0f N\u00e3o consigo mais ver sentido nenhum na minha vida\u201d\n\u26a0\ufe0f \u201cN\u00e3o vejo nenhuma sa\u00edda para mim\u201d \u26a0\ufe0f \u201cEu quero sumir desse mundo\u201d \u26a0\ufe0f \u201cSe eu pudesse, eu dormiria para nunca mais acordar\u201d\u26a0\ufe0f \u201cEu n\u00e3o deveria ter nascido\u201d #SetembroAmarelo", "author_id": "234325972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025167856689152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169025167856689152", "created_at": "2019-09-03T23:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2838523113"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169025143802347522"], "id": "1169025143802347522", "created_at": "2019-09-03T23:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Plan suicida superado", "author_id": "152053115"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025054597963776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169024689924136961"}], "id": "1169025054597963776", "created_at": "2019-09-03T23:11:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NyronMargo entao o q  euuuu acredito \u00e9 q o unico q realmente se conhe\u00e7a com um pouco mais de precis\u00e3o foi o q matou os dinossauros", "in_reply_to_user_id": "839203841216233472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NyronMargo", "id": "754463874934530048"}]}, "author_id": "839203841216233472"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024994787110912"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169024994787110912", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:10:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "369615825"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024945499848704"], "id": "1169024945499848704", "created_at": "2019-09-03T23:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida,pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado,que est\u00e1 triste,que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan,despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "1156692871199756290"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024931956482048"], "id": "1169024931956482048", "created_at": "2019-09-03T23:10:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "mano uma menina que estudou comigo se matou eu to???", "author_id": "546852023"}, {"entities": {"urls": [{"start": 160, "end": 183, "url": "https://t.co/t66Dut1N6e", "expanded_url": "https://lap78.ask.fm/igoto/45DKECPW7B667HQMHN2IG6NM6OAD7PY3SDV7PB5FCDXOV45V2Q24OJAMGBFM2RRVKG6PQEYGJJVDEXQVYYU5Y25CPT22BFDJUUBCVESVANYDGGP7DWJQKLHQ262PLWTESSFJKTQ22DNWBFMXKSCAIWLN6SFW3ZMQ73NVXYTURSV3MYETDVUFHRFL3ANODW6UTQRL2MS7UVINXADNGVQQM===", "display_url": "lap78.ask.fm/igoto/45DKECPW\u2026", "status": 410, "unwound_url": "https://ask.fm/librarysound/answers/155769457978?utm_source=tw_share_own_ar&shareBy=librarysound&utm_campaign=ui_v3#_=_"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 48, "probability": 0.8306, "type": "Other", "normalized_text": "Juno"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.7648, "type": "Other", "normalized_text": "As Patricinhas"}, {"start": 70, "end": 82, "probability": 0.5278, "type": "Other", "normalized_text": "Beverly Hills"}, {"start": 94, "end": 106, "probability": 0.866, "type": "Other", "normalized_text": "Matou Um Cara"}, {"start": 110, "end": 133, "probability": 0.8084, "type": "Other", "normalized_text": "Curtindo a Vida Adoidado"}, {"start": 137, "end": 157, "probability": 0.9145, "type": "Other", "normalized_text": "Au Revoir Les Enfants"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024907507851265"], "id": "1169024907507851265", "created_at": "2019-09-03T23:10:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Qual filme voc\u00ea n\u00e3o se cansa de assistir? \u2014 \"Juno\"\n\"As Patricinhas de Beverly Hills\"\n\"Meu tio Matou Um Cara\"\n\"Curtindo a Vida Adoidado\"\n\"Au Revoir Les Enfants\" https://t.co/t66Dut1N6e", "author_id": "1906017625"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024820887072770"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169024820887072770", "created_at": "2019-09-03T23:10:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1123769706773712897"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024620986548226"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169024620986548226", "created_at": "2019-09-03T23:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "957304591003148290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/FUOeXfo1zT", "expanded_url": "https://curiouscat.me/hesttou/post/975715784?t=1567552135", "display_url": "curiouscat.me/hesttou/post/9\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024501138579457"], "id": "1169024501138579457", "created_at": "2019-09-03T23:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "viste el tuit de valen sobre vos? \u2014 si jaja *se suicida* noO re dram\u00e1tica https://t.co/FUOeXfo1zT", "author_id": "1095154468558131204"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024434419748865"], "id": "1169024434419748865", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 33, "probability": 0.9028, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:08:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o me canso de assistir esquadr\u00e3o suicida\u2764", "author_id": "917417613138984960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024362609094656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168846968132685825"}], "id": "1169024362609094656", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.6176, "type": "Person", "normalized_text": "Anciano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sebasepuman", "id": "603625277"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@sebasepuman Titular debi\u00f3 ser \"Anciano aquejado por depresi\u00f3n, soledad y dificultades econ\u00f3micas causadas por la sequ\u00eda, se suicida\".\nSon varios temas mas profundos, que lamentablemente el titular lo circunscribe a lo que mas vende.", "in_reply_to_user_id": "603625277", "author_id": "568491473"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024287069659138"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169024287069659138", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:08:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1109252788389765120"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024160342925314"], "id": "1169024160342925314", "created_at": "2019-09-03T23:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "author_id": "1121102210551701505"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024139807612929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169024139807612929", "created_at": "2019-09-03T23:07:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "307361776"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024135256838144"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169024135256838144", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:07:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1166072047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024093372522498"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169024093372522498", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "862457743"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024032215371776"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168984942962978817"}], "id": "1169024032215371776", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 37, "probability": 0.6855, "type": "Place", "normalized_text": "Caxias do Sul"}, {"start": 182, "end": 187, "probability": 0.3976, "type": "Other", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "TheLucasLange", "id": "1114416574570606592"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:07:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@TheLucasLange Estava em Caxias do Sul fazendo um curso de corretora de seguros e conheci um cliente de uma amiga que havia acabado de vender um pr\u00e9dio p/ investir em outro neg\u00f3cio. Collor confiscou o dinheiro e no dia seguinte ele se suicidou. Me recordo que foram muitos suic\u00eddios! Triste. \ud83d\ude22", "in_reply_to_user_id": "1114416574570606592", "author_id": "166461176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169024014305648640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169024014305648640", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:06:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "420805730"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169023989148200964"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168883537375899649"}], "id": "1169023989148200964", "created_at": "2019-09-03T23:06:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Euton_aguiar @lure_lady @mayte_anais Sai daqui pora, suicida", "in_reply_to_user_id": "3095335809", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "lure_lady", "id": "845687738502385666"}, {"start": 25, "end": 37, "username": "mayte_anais", "id": "1446511177375309828"}]}, "author_id": "768257577876492288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/YcHMjpBd27", "expanded_url": "https://twitter.com/crisayonara/status/1169006357879697408", "display_url": "twitter.com/crisayonara/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 25, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Jackson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169023869367279617"], "id": "1169023869367279617", "created_at": "2019-09-03T23:06:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "quem matou Michael Jackson foi a m\u00eddia e as pessoas que se aproveitaram dele. https://t.co/YcHMjpBd27", "author_id": "1065851030"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169023798823260160"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1169023798823260160", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:06:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "4105562115"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023646867820545"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "934255343391137792"}], "id": "1169023646867820545", "created_at": "2019-09-03T23:05:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oficial_Suicida: me encanta la gente que aprieta fuerte cuando abraza.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "1150251761598369794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169023573501063169"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169022980749496321"}], "id": "1169023573501063169", "entities": {"annotations": [{"start": 150, "end": 152, "probability": 0.718, "type": "Person", "normalized_text": "Wes"}, {"start": 175, "end": 180, "probability": 0.4393, "type": "Person", "normalized_text": "boonie"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "cacacomenta", "id": "1482062167587360768"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@cacacomenta E qual a justificativa para o que faz com o psiquiatra dela na 4\u00b0 temporada? Por ter sido indiretamente respons\u00e1vel pela morte da m\u00e3e do Wes? O que ela fez com a boonie quando a mesma foi v\u00edtima de estupro?! Ela n\u00e3o matou ningu\u00e9m, mas n\u00e3o \u00e9 nenhuma santa.", "in_reply_to_user_id": "827909930766200833", "author_id": "913114516069724160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023524939403264"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1169023524939403264", "created_at": "2019-09-03T23:05:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "892163039612612609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023495042453505"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "934799894631641089"}], "id": "1169023495042453505", "created_at": "2019-09-03T23:04:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@salvavidxs @Oficial_Suicida F\u00e1cil es hablar pero no lo van a poder entender c\u00f3mo se siente hasta que lo pasen o alguien que lo haya pasado lo diga cosa nadie creer\u00e1", "in_reply_to_user_id": "2419701925", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Salvavidxs", "id": "1362605747662692352"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "1150251761598369794"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169023475585101825"], "id": "1169023475585101825", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9m"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:04:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Sobre a menina que se su\u00edcidou aqui em Bel\u00e9m n\u00e3o compartilhem o v\u00eddeo dela em respeito a fam\u00edlia porque \u00e9 um momento sens\u00edvel e para n\u00e3o causar gatilhos em outra pessoa. Realmente isso \u00e9 muito s\u00e9rio e deveriamos falar disso sempre n\u00e3o somente esse m\u00eas.", "author_id": "75671637"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169023401446522882"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "id": "1169023401446522882", "created_at": "2019-09-03T23:04:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "2998772627"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023394433720321"], "id": "1169023394433720321", "entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.3768, "type": "Person", "normalized_text": "Melero"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:04:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "En pensamientos random del d\u00eda de hoy, en torno a los dichos del diputado Melero. \u00bfSi estoy atendiendo a un paciente con ideaci\u00f3n suicida y pasan mis 40 horas laborales se me va a morir no m\u00e1s? Que estupidez m\u00e1s grande de argumento dio el diputado\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "author_id": "828616354974531584"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023328088186880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169023328088186880", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:04:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "444980661"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023257938464775"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168657341627154432"}], "id": "1169023257938464775", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 86, "probability": 0.6184, "type": "Person", "normalized_text": "Sangre"}, {"start": 124, "end": 130, "probability": 0.9093, "type": "Other", "normalized_text": "OCT2019"}], "mentions": [{"start": 14, "end": 30, "username": "lunasol60307876", "id": "1121869249646145542"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:03:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Zercristinam @lunasol60307876 Komunismo o Rep\u00fablica... Facilismo con lo ajeno o Sangre sudor y l\u00e1grimas de eso se trata en OCT2019  o la sociedad se suicida ?? Hay un 70% que es de esperar que no se equivoquen. despu\u00e9s ser\u00e1 tardeeeeeeeeeeeeee", "in_reply_to_user_id": "1025731387234701313", "author_id": "157818233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023159737212928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169023069047918594"}], "id": "1169023159737212928", "created_at": "2019-09-03T23:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Desde mi cielo es un hombre que se suicida", "in_reply_to_user_id": "1076521758809825282", "author_id": "1076521758809825282"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022869256515584"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169022869256515584", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:02:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "3397006852"}, {"lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1169022836943544320"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169017465063518209"}], "id": "1169022836943544320", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 32, "probability": 0.7887, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 35, "end": 53, "probability": 0.6409, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @tope_tokyo: \u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u7121\u3044\u3060\u308d\u3046\u3068\u306f\u601d\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u3093\u306a\u4e8b\u304c\u8d77\u304d\u305f\u3089\u5927\u4e8b\u4ef6\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/AAle5M9\u2026", "author_id": "367125295"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022728596328453"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169022728596328453", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:01:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "707290997521121280"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022725677113345"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}], "id": "1169022725677113345", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:01:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "author_id": "108317765"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022642122362880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "935706002460151808"}], "id": "1169022642122362880", "created_at": "2019-09-03T23:01:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oficial_Suicida: Una persona cambia por tres razones: aprendi\u00f3 demasiado, sufri\u00f3 lo suficiente o se cans\u00f3 de lo mismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "1150251761598369794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022628100759560"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169022628100759560", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "971013883237470213"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022523339628545"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "913919976733577218"}], "id": "1169022523339628545", "created_at": "2019-09-03T23:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Oficial_Suicida Nadie jam\u00e1s lo sabr\u00e1 la procesi\u00f3n se lleva por dentro", "in_reply_to_user_id": "713141363672543232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "1150251761598369794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022462148993026"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169022462148993026", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:00:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "2508442791"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169022401201549314"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168346671023087622"}], "id": "1169022401201549314", "created_at": "2019-09-03T23:00:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Martinpdisalvo Kyotto - Suicida", "in_reply_to_user_id": "328465880", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Martinpdisalvo", "id": "328465880"}]}, "author_id": "924807515610734597"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/lKBFEVEhZD", "expanded_url": "http://bit.ly/2PDv2AQ", "display_url": "bit.ly/2PDv2AQ"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/rDQGanpITs", "expanded_url": "https://twitter.com/PlayViewOficial/status/1169022338903552009/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/rDQGanpITs", "media_key": "3_1169022337150324737"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.7089, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022338903552009"], "id": "1169022338903552009", "created_at": "2019-09-03T23:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u00bfDoctor Who, intentar\u00e1 salvar del escuadr\u00f3n suicida? https://t.co/lKBFEVEhZD https://t.co/rDQGanpITs", "author_id": "715697480021581824"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022316564680705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169022316564680705", "created_at": "2019-09-03T23:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "140936217"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022311862800389"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "913919976733577218"}], "id": "1169022311862800389", "created_at": "2019-09-03T23:00:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Oficial_Suicida: Nadie sabe las veces que me he roto, y he tenido que arrodillarme a recoger mis pedazos y armarme a mi mismo.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oficial_Suicida", "id": "713141363672543232"}]}, "author_id": "1150251761598369794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022268481179650"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168714605847355398"}], "id": "1169022268481179650", "created_at": "2019-09-03T23:00:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @SuSaludPeru @FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru No hay peor violencia contra el pa\u00eds y la lucha contra la corrupci\u00f3n ...que ver a un suicida escapar de manos de la justicia ...por propia mano !", "in_reply_to_user_id": "111815940", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 54, "end": 63, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 64, "end": 75, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "author_id": "1136322376562544645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022252526055424"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169022252526055424", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:59:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1006584053859082242"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/WjxhzwyOkp", "expanded_url": "https://t.co/WjxhzwyOkp", "display_url": "t.co/WjxhzwyOkp"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169022247685775361"], "id": "1169022247685775361", "created_at": "2019-09-03T22:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"suicida autodestructiva\" ok me fui https://t.co/WjxhzwyOkp", "author_id": "1010632099542589440"}, {"lang": "ht", "edit_history_tweet_ids": ["1169022102814515201"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169019714720403459"}], "id": "1169022102814515201", "created_at": "2019-09-03T22:59:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@dvlxbea Matou se", "in_reply_to_user_id": "4898977006", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "dvlxbea", "id": "4898977006"}]}, "author_id": "1000035846123376640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169021863063896064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169008779792388096"}], "id": "1169021863063896064", "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 63, "probability": 0.4559, "type": "Other", "normalized_text": "Los Cuellos"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:58:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@carlo_navea Los topos del megacorrupto suicida y de Los Cuellos blanco del puerto a\u00fan est\u00e1n en puestos claves", "in_reply_to_user_id": "385261048", "author_id": "732088592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169021633601974273"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1107651624783224832"}], "id": "1169021633601974273", "created_at": "2019-09-03T22:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rlvrlvrlv: @oriolsabata @paulasb1988 @GretaThunberg Pues yo dir\u00eda q es la mejor manera de proteger el ecosistema. Si se le saca rendimi\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Rlvrlvrlv", "id": "260871144"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "oriolsabata", "id": "268035270"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "paulasb1988", "id": "619357679"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "author_id": "922357287481757697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169021632360439813"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169021632360439813", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:57:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "64514396"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/CJOQ0FwX6p", "expanded_url": "http://amz.onl/6aIf9BR", "display_url": "amz.onl/6aIf9BR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169021409617727488"], "id": "1169021409617727488", "created_at": "2019-09-03T22:56:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"\u2014 Descobri que a depress\u00e3o n\u00e3o significa necessariamente que a pessoa est\u00e1 infeliz ou \u00e9 suicida o tempo todo. Se... https://t.co/CJOQ0FwX6p", "author_id": "299343808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169021331041636358"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1169021331041636358", "created_at": "2019-09-03T22:56:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "author_id": "71063069"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169021162497740800"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019512475332608"}], "id": "1169021162497740800", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adryan_garcia", "id": "1174422992803287040"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:55:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adryan_garcia: Porque n\u00e3o se matou de uma vez Augusto  ?? A dor da Eliza ia ser muito forte sim ....\n\nMais voc\u00ea s\u00f3 serve pra piorar a v\u2026", "author_id": "1081266926549118977"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169020821991505920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169020821991505920", "created_at": "2019-09-03T22:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "358326487"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/sGEDnMRzWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "mariwangflowers", "id": "769753061904510976"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020655297282048"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168986608214904833"}], "id": "1169020655297282048", "created_at": "2019-09-03T22:53:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mariwangflowers: AH, N\u00c3O. Esquadr\u00e3o Suicida? S\u00e9rio??? \ud83d\ude1e https://t.co/sGEDnMRzWJ", "author_id": "527018132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/0oUqfF3tAG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "silva_danielsc", "id": "3202416706"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020636267720705"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168987114316423169"}], "id": "1169020636267720705", "created_at": "2019-09-03T22:53:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @silva_danielsc: Nunca critiquei esquadr\u00e3o suicida, sempre fui f\u00e3 https://t.co/0oUqfF3tAG", "author_id": "527018132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020507565502465"], "id": "1169020507565502465", "created_at": "2019-09-03T22:53:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano uma garota q trabalha cmg tava compartilhando coisas at\u00e9 ontem d setembro amarelo pra hj ta crucificando uma mulher q se matou enforcada aqui na cidade, a falta de empatia nem me assusta mais", "author_id": "940343231576989699"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020464787795972"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169020462598434819"}], "id": "1169020464787795972", "created_at": "2019-09-03T22:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o curioso \u00e9 que hoje eu comecei a lembrar  de um amigo/pessoa que eu me relacionei que se suicidou ano passado, e me veio v\u00e1rias lembran\u00e7as dele, e isso foi no hor\u00e1rio que essa minha amiga tentou \"ir\"", "in_reply_to_user_id": "2170745600", "author_id": "2170745600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020323553054720"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169020323553054720", "created_at": "2019-09-03T22:52:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "59139292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169020083202613255"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1160965954735661062"}], "id": "1169020083202613255", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.9844, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ali_anzola", "id": "1284745897"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:51:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ali_anzola: [El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps:/\u2026", "author_id": "1284745897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020039242158080"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169020039242158080", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:51:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "71063069"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1169020016630669312"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975512062046209"}], "id": "1169020016630669312", "created_at": "2019-09-03T22:51:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "we re suicida", "in_reply_to_user_id": "3921245902", "author_id": "3921245902"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019814909792256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168848560013660161"}], "id": "1169019814909792256", "created_at": "2019-09-03T22:50:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JustAJuliet @Geraldon_7 @liberta__depre T\u00e1, mas n\u00e3o muda o fato de ter exame para comprovar o tal\nSe ela n\u00e3o queria a rela\u00e7\u00e3o, por que denunciou tanto tempo depois? S\u00f3 pra refletir nesse pa\u00eds onde se \u00e9 culpado at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio\n\nPouco tempo atr\u00e1s ai um programador se matou por causa disso, mas fazer oq n\u00e9", "in_reply_to_user_id": "4920658439", "entities": {"mentions": [{"start": 25, "end": 40, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "author_id": "1121090165844455424"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019779648249857"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168992195522846721"}], "id": "1169019779648249857", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 107, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Salete Pedroso"}, {"start": 113, "end": 120, "probability": 0.3652, "type": "Person", "normalized_text": "Eldorado"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ThalesAlmeida2", "id": "1461475823077273606"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "RibeiroFilho_AC", "id": "717522010033811457"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:50:09.000Z", "geo": {"place_id": "eef324ff46d72e81"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThalesAlmeida2 @RibeiroFilho_AC Eu temo pela vida desse homem. Se bobear sabe at\u00e9 quem matou Salete Pedroso (de Eldorado)", "in_reply_to_user_id": "333713026", "author_id": "888888514271752192"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019690569609224"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169015561382182913"}], "id": "1169019690569609224", "created_at": "2019-09-03T22:49:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Berimegee @kkleal O tomar a lo oendejo en mi\u00e9rcoles ni es algo suicida? Tu tobillo piensa lo contrario", "in_reply_to_user_id": "1032164425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Berimegee", "id": "1032164425"}, {"start": 11, "end": 18, "username": "KkleAl", "id": "1570938542854995974"}]}, "author_id": "73248254"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019667354136576"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169019512475332608"}], "id": "1169019667354136576", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.785, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.8051, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "adryan_garcia", "id": "1174422992803287040"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:49:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @adryan_garcia: Porque n\u00e3o se matou de uma vez Augusto  ?? A dor da Eliza ia ser muito forte sim ....\n\nMais voc\u00ea s\u00f3 serve pra piorar a v\u2026", "author_id": "2569310672"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/dz9M9CP75r", "expanded_url": "https://ift.tt/2MTQK1c", "display_url": "ift.tt/2MTQK1c"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019612522061825"], "id": "1169019612522061825", "created_at": "2019-09-03T22:49:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi se junta ao elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/dz9M9CP75r", "author_id": "165503292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019594331369472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169018274341896192"}], "id": "1169019594331369472", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.5509, "type": "Place", "normalized_text": "Delta"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "manudinho", "id": "46803111"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "bittersteel01", "id": "49118282"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:49:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@manudinho @bittersteel01 Isso \u00e9 do Delta? Parece bilhete de suicida familiar .", "in_reply_to_user_id": "46803111", "author_id": "92868205"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019554573488130"], "id": "1169019554573488130", "entities": {"annotations": [{"start": 265, "end": 278, "probability": 0.9834, "type": "Place", "normalized_text": "Estados Unidos"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"A maioria dos estudos norte-americanos descreve a presen\u00e7a de arma de fogo no ambiente dom\u00e9stico como um dos principais fatores de risco para o suic\u00eddio de adolescentes que apresentavam idea\u00e7\u00e3o suicida, sendo que a maior parte dos jovens que cometem suic\u00eddio, nos Estados Unidos+", "author_id": "235683992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019512475332608"], "id": "1169019512475332608", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "AbismoDePaixao006"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 153, "tag": "AbismoDePaixao006"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porque n\u00e3o se matou de uma vez Augusto  ?? A dor da Eliza ia ser muito forte sim ....\n\nMais voc\u00ea s\u00f3 serve pra piorar a vida dela mesmo #AbismoDePaixao006", "author_id": "1059068144214523904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019445160947712"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169018959426916353"}], "id": "1169019445160947712", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.3642, "type": "Other", "normalized_text": "YouTube"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.6848, "type": "Person", "normalized_text": "Elo\u00e1"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sbeeatt", "id": "2658524316"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:48:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@sbeeatt e tem esse do YouTube MUITO bom \n-quem matou Elo\u00e1(como a m\u00eddia influenciou -romantizou- a vis\u00e3o da sociedade sobre o caso + feminicidio + relacionamento abusivo) \n\nesses s\u00e3o os q eu mais gostei e lembro, mas se tiver em d\u00favida de algum me pergunta q provavelmente eu j\u00e1 assistikkk", "in_reply_to_user_id": "2151392381", "author_id": "2151392381"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019340236214272"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169019340236214272", "created_at": "2019-09-03T22:48:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "1034851897126076416"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "id": "1169019325958766593", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "author_id": "961744826617286657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019274842779648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169019274842779648", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:48:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1172567700"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019250486513667"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169019250486513667", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:48:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "853389638597214212"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/M95CQ4TjNw", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 58, "probability": 0.7731, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019204927967233"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169019204927967233", "created_at": "2019-09-03T22:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "esse homem est\u00e1 ne forcando a ir assistir esquadr\u00e3o suicida n\u00e3o eh poss\u00edvel https://t.co/M95CQ4TjNw", "author_id": "853389638597214212"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019172384333825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169019172384333825", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "3032670951"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019143561056259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168678826722942977"}], "id": "1169019143561056259", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 80, "probability": 0.9473, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Giachan_14: Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\u2026", "author_id": "1141471891435204608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019006034096128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1169019006034096128", "created_at": "2019-09-03T22:47:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "author_id": "197491985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018957342433280"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169013690949132288"}], "id": "1169018957342433280", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.7096, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 205, "end": 210, "probability": 0.9683, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Diplan_", "id": "303907193"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Diplan_ Venom iba ser categor\u00eda \"R\" es tan as\u00ed que le ves los cortes, para bajarle 2 y claro hacerla m\u00e1s comercial, el Escuadr\u00f3n Suicida por ser un corito de villanos debi\u00f3 de ser categor\u00eda \"R\",  corrijo Disney no es la culpable del olvido del Engendro.", "in_reply_to_user_id": "303907193", "author_id": "1614520428"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169018865797480451"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169007285097701377"}], "id": "1169018865797480451", "created_at": "2019-09-03T22:46:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @djmisterpiu: ansia panico sintomi '? cerchiamo di capirci qualcosa?\nse mi pagate i danni guarisco i giudici dissero non possiedi torto,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "djmisterpiu", "id": "130527917"}]}, "author_id": "795764425697488896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/HnnHH2bFZg", "expanded_url": "https://www.contextotucuman.com/nota/162815/investigan-macabro-pacto-suicida-de-un-matrimonio-de-ancianos-en-buenos-aires.html?fbclid=IwAR2dfnGodRAYlaYToWmwKrDHImx5KTuF2h4Ec28Hn1aGWIAqFb023URZcJs#.XW7tP4g8Z-E.twitter", "display_url": "contextotucuman.com/nota/162815/in\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018850542796800"], "id": "1169018850542796800", "created_at": "2019-09-03T22:46:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de un matrimonio de ancianos en Buenos Aires https://t.co/HnnHH2bFZg", "author_id": "118509623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018839427964928"], "id": "1169018839427964928", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars 7"}, {"start": 139, "end": 139, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "8"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "MIB International"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "Spider Man 3"}, {"start": 210, "end": 229, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Amazing Spider Man 2"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Spider Holland"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si quer\u00e9is pelis para, en mitad de estas, decirle a la parienta\"esta peli es una mierda,\u00bffollamos?\". Aqu\u00ed os dejo una lista: Star Wars 7 y 8, Capitana Marvel, Escuadr\u00f3n Suicida, MIB International, Spider Man 3,Amazing Spider Man 2, todas las Spider Holland. Si quer\u00e9is mas, pedid.", "author_id": "617516790"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/QBWnoPWUbI", "expanded_url": "https://twitter.com/LuLorenzo7/status/1168558028301512705", "display_url": "twitter.com/LuLorenzo7/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 120, "probability": 0.9512, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "China"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018666404450304"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168558028301512705"}], "id": "1169018666404450304", "created_at": "2019-09-03T22:45:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "essas suas bandeirinhas s\u00e3o hil\u00e1rias. vc coloca um desenho de um bonequinho batendo na su\u00e1stica e coloca bandeira de Cuba e China. vc n\u00e3o passa de um bosta mesmo. O regime comunista matou milh\u00f5es de pessoas . v\u00ea se aprende algo de hist\u00f3ria para n\u00e3o fazer papel de imbecil. https://t.co/QBWnoPWUbI", "author_id": "174094486"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/EpEMtPlJ3K", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/d5p3fa", "display_url": "goo.gl/fb/d5p3fa"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9682, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 37, "end": 55, "probability": 0.895, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 100, "end": 107, "probability": 0.4972, "type": "Other", "normalized_text": "dccomics"}], "hashtags": [{"start": 82, "end": 98, "tag": "loucosporfilmes"}, {"start": 99, "end": 108, "tag": "dccomics"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018516575571970"], "id": "1169018516575571970", "created_at": "2019-09-03T22:45:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi se junta ao elenco de \u201cEsquadr\u00e3o Suicida 2\u201d https://t.co/EpEMtPlJ3K #loucosporfilmes #dccomics", "author_id": "165503292"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018363852595205"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169018363852595205", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:44:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "4032875532"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018239025917953"], "id": "1169018239025917953", "created_at": "2019-09-03T22:44:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ent\u00e3ooooo to sem celular ele se suicidou do meu bolso e caiu na \u00e1gua enquanto eu limpava o ch\u00e3o que dl\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7\u00e7 ficar sem celular", "author_id": "1154828223060074497"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018158340083714"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168965397502185476"}], "id": "1169018158340083714", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 41, "probability": 0.9758, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 54, "end": 65, "probability": 0.9722, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 69, "end": 80, "probability": 0.9216, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Guerraeterna", "id": "14371600"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:43:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Guerraeterna: El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico des\u2026", "author_id": "2439803972"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018067348795392"], "id": "1169018067348795392", "created_at": "2019-09-03T22:43:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Chegou setembro, o m\u00eas onde mais mostra a hipocrisia e a falsidade das pessoas. O m\u00eas em que a maioria finge se importar com as pessoas. Fala, fala na internet mas, o amigo que n\u00e3o sai de casa por depress\u00e3o n\u00e3o ajuda ne? Depois que se suicida, n\u00e3o adianta escrever text\u00e3o.", "author_id": "1147772038326751232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/jBCuelz4n9", "expanded_url": "https://twitter.com/dixgracinha/status/1168701843876319232", "display_url": "twitter.com/dixgracinha/st\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018012562796545"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168701843876319232"}], "id": "1169018012562796545", "created_at": "2019-09-03T22:43:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "J\u00e1 se matou por menos nesse pa\u00eds... https://t.co/jBCuelz4n9", "author_id": "1048258323081035776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/wbaEP3lqab", "expanded_url": "https://www.notizieinunclick.com/roma-poliziotto-si-suicida-davanti-a-sede-reparto-volanti/", "display_url": "notizieinunclick.com/roma-poliziott\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1169017853653266434"], "id": "1169017853653266434", "created_at": "2019-09-03T22:42:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/wbaEP3lqab", "author_id": "1111297184"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169017680772382723"], "id": "1169017680772382723", "entities": {"annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.8904, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:41:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Cada d\u00eda me levanto acordandome que en las crisis la gente se suicida porque no puede vivir bien y me dan ganas de cagar sacando a Macri del poder", "author_id": "1042594575385341952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169017622991638534"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169017622991638534", "created_at": "2019-09-03T22:41:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "261256529"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/rzOdmBLSt8", "expanded_url": "https://twitter.com/NORMANDIEAV3/status/1164928018730508288", "display_url": "twitter.com/NORMANDIEAV3/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169017605207797760"], "id": "1169017605207797760", "created_at": "2019-09-03T22:41:31.000Z", "geo": {"place_id": "90f848c81726a961"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00ea nunca matou pessoas aleatoriamente por nenhum motivo vc t\u00e1 jogando errado https://t.co/rzOdmBLSt8", "author_id": "95693865"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169017469501169666"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169017469501169666", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:40:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "205943838"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AAle5M9DOV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 19, "end": 37, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 132, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "njdest"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1169017465063518209"], "id": "1169017465063518209", "created_at": "2019-09-03T22:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u7121\u3044\u3060\u308d\u3046\u3068\u306f\u601d\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u3093\u306a\u4e8b\u304c\u8d77\u304d\u305f\u3089\u5927\u4e8b\u4ef6\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/AAle5M9DOV\n\n#\u30bf\u30a4\u30c1 #njdest #njpw", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/xywlvRzSL8", "expanded_url": "https://curiouscat.me/shopity/post/975603249?t=1567550394", "display_url": "curiouscat.me/shopity/post/9\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.6082, "type": "Organization", "normalized_text": "macacos"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169017199958401024"], "id": "1169017199958401024", "created_at": "2019-09-03T22:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "tem outra ainda\no que a banana suicida falou?\nmacacos me mordam \u2014 n\u00e3o entendi???? https://t.co/xywlvRzSL8", "author_id": "733111266915586049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169017123282329600"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169016924468105218"}], "id": "1169017123282329600", "created_at": "2019-09-03T22:39:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_Melanievie Re suicida la cande jajajaja", "in_reply_to_user_id": "1046972284517437441", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "_Melanievie", "id": "1046972284517437441"}]}, "author_id": "713094537514717184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/IfIYja6Bmm", "expanded_url": "https://twitter.com/UlquiorraMisaki/status/1168933975798222856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfIYja6Bmm", "media_key": "3_1168933902880321536"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 78, "probability": 0.6281, "type": "Organization", "normalized_text": "Subaru"}, {"start": 82, "end": 87, "probability": 0.5308, "type": "Other", "normalized_text": "ReZero"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UlquiorraMisaki", "id": "1345154473"}], "hashtags": [{"start": 81, "end": 88, "tag": "ReZero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169017053178675200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168933975798222856"}], "id": "1169017053178675200", "created_at": "2019-09-03T22:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UlquiorraMisaki: Un peque\u00f1o mensaje por parte del loquito suicida de Subaru. #ReZero https://t.co/IfIYja6Bmm", "author_id": "3351259144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016973331767297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169016973331767297", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:39:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "82450264"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169016905568534528"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169016905568534528", "created_at": "2019-09-03T22:38:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1161755312426233856"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016652333309957"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169016652333309957", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:37:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "3399646822"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169016453158379520"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169016453158379520", "created_at": "2019-09-03T22:36:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "932760240340242433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016451015090178"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169016451015090178", "created_at": "2019-09-03T22:36:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "896480185029189632"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016417171234823"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169016417171234823", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:36:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "2416070940"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169016370106961923"], "id": "1169016370106961923", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.8056, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:36:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "t\u00f4 assistindo esquadr\u00e3o suicida pela mil\u00e9sima vez \ud83d\ude02", "author_id": "2905942617"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016351417098245"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169016351417098245", "created_at": "2019-09-03T22:36:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "482042712"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016286124367873"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169016286124367873", "created_at": "2019-09-03T22:36:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "444368801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169016273239494656"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1169016273239494656", "created_at": "2019-09-03T22:36:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "author_id": "156348956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kBDyS27UWh", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2rt5ufp", "display_url": "tinyurl.com/y2rt5ufp"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/A55C9zY2ib", "expanded_url": "https://twitter.com/respuestamich/status/1169016232332447745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/A55C9zY2ib", "media_key": "3_1169016231225114626"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5432, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016232332447745"], "id": "1169016232332447745", "created_at": "2019-09-03T22:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida en un domicilio de la colonia El Durazno en Morelia https://t.co/kBDyS27UWh https://t.co/A55C9zY2ib", "author_id": "237888139"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kBDyS27UWh", "expanded_url": "http://tinyurl.com/y2rt5ufp", "display_url": "tinyurl.com/y2rt5ufp"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/23eBH4UG22", "expanded_url": "https://twitter.com/respuestamich/status/1169016231644618757/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/23eBH4UG22", "media_key": "3_1169016230461747202"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5432, "type": "Place", "normalized_text": "El Durazno"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.9162, "type": "Place", "normalized_text": "Morelia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016231644618757"], "id": "1169016231644618757", "created_at": "2019-09-03T22:36:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Mujer se suicida en un domicilio de la colonia El Durazno en Morelia https://t.co/kBDyS27UWh https://t.co/23eBH4UG22", "author_id": "237888139"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169015983803109377"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168614734687604736"}], "id": "1169015983803109377", "created_at": "2019-09-03T22:35:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @NYKET_center: \"La depresi\u00f3n es uno de los cuadros m\u00e1s importantes y de consecuencia muy grave (por el riesgo suicida)\" \u27a1https://t.co/ad\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "NYKET_center", "id": "736291305383440387"}]}, "author_id": "769312953476710400"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169015910549602306"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169015910549602306", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:34:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "978093056665600000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015829817626624"], "id": "1169015829817626624", "created_at": "2019-09-03T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "a namorada da minha prima se matou por causa da depress\u00e3o...", "author_id": "1024434295"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015828110553093"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "id": "1169015828110553093", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:34:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "author_id": "1905063954"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015623453761537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1169015623453761537", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:33:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "2822554845"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015378275655682"], "id": "1169015378275655682", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 19, "probability": 0.9199, "type": "Person", "normalized_text": "peter capaldi"}, {"start": 34, "end": 52, "probability": 0.7718, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida 2"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:32:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "ah n\u00e3o peter capaldi no elenco de esquadr\u00e3o suicida 2...vou ter q ver essa filme s\u00f3 por causa dele blz", "author_id": "735947483948404736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169015341722275841"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169015341722275841", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:32:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "1127013703386222592"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169015304833421312"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169014352235638784"}], "id": "1169015304833421312", "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 98, "probability": 0.5168, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Rogelio13559696", "id": "1108486253253677056"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:32:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Rogelio13559696: @franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir vivi\u2026", "author_id": "993302124091117573"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/0Z8I5qVhlF", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "DavidGuerrero_A", "id": "766616270976483328"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169015260717731840"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168467753616982016"}], "id": "1169015260717731840", "created_at": "2019-09-03T22:32:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DavidGuerrero_A: Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/0Z8I5qVhlF", "author_id": "80998117"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015169084776449"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169008065905139712"}], "id": "1169015169084776449", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:31:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rollingstoneBR: Sequ\u00eancias como Venom e Esquadr\u00e3o Suicida, novidades como Aves de Rapina e Morbius - conhe\u00e7a algumas das novas produ\u00e7\u00f5e\u2026", "author_id": "26386217"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015165175697415"], "id": "1169015165175697415", "created_at": "2019-09-03T22:31:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o homem MATOU a mulher e ouvir que ainda n\u00e3o se sabe se ele \u00e9 culpado ou n\u00e3o olha sinceramente n\u00e3o aguento mais", "author_id": "565939866"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/ebgVvnMlWc", "expanded_url": "https://nosbastidores.com.br/esquadrao-suicida-2-peter-capaldi-e-confirmado-no-elenco/", "display_url": "nosbastidores.com.br/esquadrao-suic\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 18, "probability": 0.8051, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}, {"start": 22, "end": 34, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 103, "username": "site_bastidores", "id": "839515193151455233"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015135920381955"], "id": "1169015135920381955", "created_at": "2019-09-03T22:31:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2 | Peter Capaldi \u00e9 confirmado no elenco https://t.co/ebgVvnMlWc via @site_bastidores", "author_id": "839515193151455233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015047747702784"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169015047747702784", "created_at": "2019-09-03T22:31:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1022580666309992456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169015002474385409"], "id": "1169015002474385409", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7884, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:31:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Depois de mil anos que vim assistir esquadr\u00e3o suicida, tooop", "author_id": "622989346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/Teff7asBqD", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139", "display_url": "twitter.com/doctorwhobrasi\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 34, "probability": 0.7639, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169014629584052224"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169014629584052224", "created_at": "2019-09-03T22:29:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Quem vai assistir esquadr\u00e3o suicida? Euzinha https://t.co/Teff7asBqD", "author_id": "3399354959"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169014600236490753"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168973991454892032"}], "id": "1169014600236490753", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:29:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuvDoctorWho: Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem\u2026", "author_id": "753678184000913408"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014587552935939"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169014587552935939", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "266170147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014525720444929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169014525720444929", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:29:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "848046817"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/XYbOVMLSPG", "expanded_url": "https://t.co/XYbOVMLSPG", "display_url": "t.co/XYbOVMLSPG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014390223511554"], "id": "1169014390223511554", "created_at": "2019-09-03T22:28:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "suicida autodestructiva lpm https://t.co/XYbOVMLSPG", "author_id": "832837940254535680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/kf4eOgkPvt", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "mauroszeta", "id": "146589502"}, {"start": 113, "end": 121, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014360905256960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169012447883214848"}], "id": "1169014360905256960", "created_at": "2019-09-03T22:28:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mauroszeta: Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos | Cr\u00f3nica https://t.co/kf4eOgkPvt v\u00eda @cronica", "author_id": "178731620"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "id": "1169014352235638784", "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "in_reply_to_user_id": "846365582", "author_id": "1108486253253677056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014339606601728"], "id": "1169014339606601728", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 18, "probability": 0.9839, "type": "Person", "normalized_text": "Boris Johnson"}, {"start": 123, "end": 132, "probability": 0.827, "type": "Organization", "normalized_text": "parlamento"}, {"start": 166, "end": 169, "probability": 0.6801, "type": "Person", "normalized_text": "Yupi"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Mira, Boris Johnson es un loco suicida pero al menos tiene un plan claro: largarse por las buenas o por las malas. Pero el parlamento brit\u00e1nico vive en los mundos de Yupi: no quieren irse sin acuerdo pero tampoco quieren el \u00fanico acuerdo posible. Y as\u00ed llevan 7 meses... pin pan", "author_id": "176288027"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014325765443590"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169014325765443590", "created_at": "2019-09-03T22:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "4182350063"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169014165597564934"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169013925138096128"}], "id": "1169014165597564934", "created_at": "2019-09-03T22:27:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@strxgerurie oi mo eu s\u00f3 to com alguma virose, aparentemente. mas n\u00e3o to realmente com idea\u00e7\u00e3o suicida. s\u00f3 queria q a dor passasse logo mesmo. obg viu? \u2764\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "2312843138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "strxgerurie", "id": "2312843138"}]}, "author_id": "742457989811015680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014046307311618"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169014046307311618", "created_at": "2019-09-03T22:27:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "750887047850852352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013987108904960"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1169013987108904960", "created_at": "2019-09-03T22:27:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "228717069"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013907597537280"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169013907597537280", "created_at": "2019-09-03T22:26:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "123620543"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013834033639430"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169013834033639430", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:26:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "997255141807058944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169013672775233536"], "id": "1169013672775233536", "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3955, "type": "Person", "normalized_text": "Alem\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:25:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe ,esse bandido q matou o PM no Alem\u00e3o, merece ter o mesmo fim . Bandido . N\u00e3o \u00e9 ir se vingar no morador .", "author_id": "234495343"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169013540193263619"], "id": "1169013540193263619", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7857, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Indo assistir esquadr\u00e3o suicida dnv pra me decepcionar mais uma vez", "author_id": "3404915465"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013281400512514"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169013281400512514", "created_at": "2019-09-03T22:24:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "739291575898017792"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013235946856448"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169013235946856448", "created_at": "2019-09-03T22:24:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "136447827"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169013205810786305"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169007581408452608"}], "id": "1169013205810786305", "created_at": "2019-09-03T22:24:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@camilaps16 \npiranha\ndissimulada\npsicopata, sociopata, suicida\nburra\nvc \u00e9 foda kk", "in_reply_to_user_id": "4268806701", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Camilaps16", "id": "1341748388459651072"}]}, "author_id": "4268806701"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013068510257152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169013068510257152", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:23:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "373429037"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013002785435648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169013002785435648", "created_at": "2019-09-03T22:23:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2889023972"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012753471811588"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169011713141805056"}], "id": "1169012753471811588", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.4806, "type": "Person", "normalized_text": "Cooki"}, {"start": 70, "end": 72, "probability": 0.4845, "type": "Organization", "normalized_text": "BCD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JustAnotherIdi2", "id": "959941047018311680"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@JustAnotherIdi2 Cooki es suicida\nY el hijo de tu reputisima madre de BCD est\u00e1 mamadisimo\nHehehehe, me encantan!!!", "in_reply_to_user_id": "959941047018311680", "author_id": "1071127647130800128"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012748992352256"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169012748992352256", "created_at": "2019-09-03T22:22:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "758702567408934912"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169012711755304960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169012467428667400"}], "id": "1169012711755304960", "created_at": "2019-09-03T22:22:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RuiPinto1922 Suicida te", "in_reply_to_user_id": "1015033396144295938", "author_id": "1063029896350519296"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169012552476631045"], "id": "1169012552476631045", "created_at": "2019-09-03T22:21:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando algu\u00e9m me fala que algu\u00e9m se suicidou meu cora\u00e7\u00e3o at\u00e9 aperta", "author_id": "892559844171014144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012474672230400"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169012474672230400", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:21:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4821490877"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kf4eOgkPvt", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012447883214848"], "id": "1169012447883214848", "created_at": "2019-09-03T22:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos | Cr\u00f3nica https://t.co/kf4eOgkPvt v\u00eda @cronica", "author_id": "146589502"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012424202248193"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169012424202248193", "created_at": "2019-09-03T22:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "1569792006"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012421673066496"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942994143285250"}], "id": "1169012421673066496", "created_at": "2019-09-03T22:20:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "@pollowsky666 @ChumelTorres No le pregunten cuanto es 7 x 8 por qu\u00e9 se suicida \ud83d\ude02\ud83d\ude02", "in_reply_to_user_id": "478031517", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "pollowsky666", "id": "478031517"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "author_id": "92623632"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169012275610607616"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168495480965402624"}], "id": "1169012275610607616", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "oleolacerda", "id": "259245753"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:20:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oleolacerda: A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o!\u2026", "author_id": "793236517674225664"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012221109837825"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169012221109837825", "created_at": "2019-09-03T22:20:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "346525031"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169011829940600833"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1169011829940600833", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:18:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "1019907801513152512"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169011751712677889"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169001562586451969"}], "id": "1169011751712677889", "created_at": "2019-09-03T22:18:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@j_strautm aquele babaca se matou pq quis, se tivesse feito uma rota\u00e7\u00e3o ele tinha salvado geral", "in_reply_to_user_id": "909644448694497280", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "j_strautm", "id": "909644448694497280"}]}, "author_id": "4135460597"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169011721828208645"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169011721828208645", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:18:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "621805925"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/D5wfHMhfTA", "expanded_url": "https://twitter.com/streamingthings/status/1169011507398664193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/D5wfHMhfTA", "media_key": "3_1169011492345339905"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9683, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.9275, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 136, "end": 148, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169011507398664193"], "id": "1169011507398664193", "created_at": "2019-09-03T22:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi \u00e9 o novo integrante do elenco de Esquadr\u00e3o Suicida. Ainda n\u00e3o h\u00e1 informa\u00e7\u00f5es sobre seu personagem. Al\u00e9m disso, parece que Pete Davidson est\u00e1 negociando uma pequena apari\u00e7\u00e3o no filme, mas nada foi confirmado.\n\nEstreia: 6 de agosto de 2021. https://t.co/D5wfHMhfTA", "author_id": "909850250453635077"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169011310895476749"], "id": "1169011310895476749", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.4198, "type": "Other", "normalized_text": "VienenPorLoTuyo"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "VienenPorLoTuyo"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:16:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "#VienenPorLoTuyo si sos del campo es suicida votar a los k", "author_id": "1163268998060007425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169011217622622208"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169011217622622208", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:16:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "390101829"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169011167790030848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169010530725613571"}], "id": "1169011167790030848", "entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 152, "probability": 0.3519, "type": "Other", "normalized_text": "Rei Louco"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.4301, "type": "Other", "normalized_text": "Kingslanding"}, {"start": 229, "end": 234, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Cersei"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "itxrenataf", "id": "893575840625283073"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:15:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@itxrenataf Acho que os desenvolvedores do jogo viram outro final... N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel! O cara invalidou at\u00e9 o que tinha falado antes (que matou o Rei Louco pra salvar a popula\u00e7\u00e3o de Kingslanding), dizendo que s\u00f3 se importava com a Cersei.", "in_reply_to_user_id": "893575840625283073", "author_id": "108032183"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169010758790893580"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169001417111199745"}], "id": "1169010758790893580", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8846, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 21, "end": 34, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 35, "end": 49, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @barbara69062102: @bettyboo1050 @Juancarloscal Ser productor agropecuario y votar kirchnerismo, se parece m\u00e1s a un acto suicida que a un\u2026", "author_id": "782034398459944961"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9104, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169010384025600001"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168885312195633153"}], "id": "1169010384025600001", "created_at": "2019-09-03T22:12:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "author_id": "3073613621"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169010136423325697"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169010136423325697", "created_at": "2019-09-03T22:11:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "151035853"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169010053451517952"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168227706460413952"}], "id": "1169010053451517952", "created_at": "2019-09-03T22:11:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joanbaldovi: Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "joanbaldovi", "id": "378944786"}]}, "author_id": "356928239"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169009849927196672"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169009617747226631"}], "id": "1169009849927196672", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 73, "probability": 0.9694, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}, {"start": 91, "end": 107, "probability": 0.8666, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 146, "end": 154, "probability": 0.4958, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es"}, {"start": 159, "end": 167, "probability": 0.6569, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia 3"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:10:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SereyaBlack @mtsccvl @GN_extended Um exemplo disso \u00e9 o pr\u00f3prio James Gunn que vai dirigir Esquadr\u00e3o Suicida e depois vai voltar sua aten\u00e7\u00e3o para Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia 3", "in_reply_to_user_id": "949632514058055681", "author_id": "949632514058055681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169009755744088064"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169009755744088064", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:10:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "860908585706016773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169009725117227010"], "id": "1169009725117227010", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.5358, "type": "Other", "normalized_text": "Rodrigo"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:10:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rodrigo veio me contar quem foi menina que se matou, e meus olhos enxergaram de l\u00e1grimas na hora, que tristeza!", "author_id": "825921059773882369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/xkNzlmRTm2", "expanded_url": "http://bit.ly/34nAE5p", "display_url": "bit.ly/34nAE5p"}, {"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/V6uk44lEJV", "expanded_url": "https://twitter.com/24conurbano/status/1169009674609250305/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/V6uk44lEJV", "media_key": "3_1169000600505397248"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169009674609250305"], "id": "1169009674609250305", "created_at": "2019-09-03T22:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Investigan pacto suicida de matrimonio de ancianos-&gt;\n\nhttps://t.co/xkNzlmRTm2 https://t.co/V6uk44lEJV", "author_id": "174648665"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169009619596914689"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169009619596914689", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:09:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "376701318"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169009500499697671"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169009500499697671", "created_at": "2019-09-03T22:09:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "947911127551311872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169009258324791298"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168992138576703488"}], "id": "1169009258324791298", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.7566, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:08:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Matheusme10_: Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa).\u2026", "author_id": "2363013272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169008978166243330"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169008978166243330", "created_at": "2019-09-03T22:07:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "726424510224850944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169008950861340672"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169008950861340672", "created_at": "2019-09-03T22:07:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "860908585706016773"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169008920737849344"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169008065905139712"}], "id": "1169008920737849344", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.376, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 44, "end": 60, "probability": 0.674, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 78, "end": 81, "probability": 0.6041, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.4717, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}, {"start": 95, "end": 101, "probability": 0.6596, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "rollingstoneBR", "id": "10877272"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:07:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rollingstoneBR: Sequ\u00eancias como Venom e Esquadr\u00e3o Suicida, novidades como Aves de Rapina e Morbius - conhe\u00e7a algumas das novas produ\u00e7\u00f5e\u2026", "author_id": "1097696008765620225"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169008668282707968"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169003387825860612"}], "id": "1169008668282707968", "created_at": "2019-09-03T22:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmillor24: @CarlosMartnRoj4 @20Wilsongarcia @UNPColombia Lo siento amigo pero en estos momentos los esquemas de seguridad representan\u2026", "author_id": "1005171986"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169008154509807616"], "id": "1169008154509807616", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4126, "type": "Person", "normalized_text": "kailane"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:03:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "N\u00e3o to acreditando q a kailane se matou mano\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "author_id": "1011416182652653568"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ZRyUoR4w45", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/alem-de-coringa-8-viloes-que-ganharao-filme-ou-serie-lista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/alem-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169008065905139712"], "id": "1169008065905139712", "created_at": "2019-09-03T22:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Sequ\u00eancias como Venom e Esquadr\u00e3o Suicida, novidades como Aves de Rapina e Morbius - conhe\u00e7a algumas das novas produ\u00e7\u00f5es sobre vil\u00f5es dos quadrinhos \nhttps://t.co/ZRyUoR4w45", "author_id": "10877272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169008028458393601"], "id": "1169008028458393601", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.5145, "type": "Other", "normalized_text": "Roberta"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "Acabei de crer que a Roberta me odeia ,se louco ,hoje ela quase me matou l\u00e1", "author_id": "1053370678815219712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/wZ8VVHuABh", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Inv\u2026"}], "mentions": [{"start": 87, "end": 95, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007991456243712"], "id": "1169007991456243712", "created_at": "2019-09-03T22:03:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos https://t.co/wZ8VVHuABh v\u00eda @cronica", "author_id": "3325253536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007906022445060"], "id": "1169007906022445060", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 58, "probability": 0.8505, "type": "Place", "normalized_text": "RD"}], "mentions": [{"start": 29, "end": 35, "username": "glovo", "id": "836251972873379840"}, {"start": 39, "end": 48, "username": "UberEats", "id": "3100005042"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:02:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "el primer requisito para ser @glovo  o @UberEats aqui en RD es tener instinto suicida?", "author_id": "509193388"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007577176444933"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169003387825860612"}], "id": "1169007577176444933", "created_at": "2019-09-03T22:01:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmillor24: @CarlosMartnRoj4 @20Wilsongarcia @UNPColombia Lo siento amigo pero en estos momentos los esquemas de seguridad representan\u2026", "author_id": "980990315376119810"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169007339158036486"], "id": "1169007339158036486", "created_at": "2019-09-03T22:00:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "se eu falar que preferia ter morrido do que estar nesse lixo de situa\u00e7\u00e3o as boneca v\u00e3o come\u00e7ar a ir no meu cc me xingar ou reportar tweet com idea\u00e7\u00e3o suicida pro site de novo?", "author_id": "3438904612"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169007286968311809"], "id": "1169007286968311809", "created_at": "2019-09-03T22:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "eu perguntei pro meu pai, pai quando vc ta assumindo riscos, voc\u00ea \u00e9 o que?\nele: suicida\nkk", "author_id": "1015469207520202754"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/75dKS4qts9", "expanded_url": "https://twitter.com/djmisterpiu/status/1169007285097701377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75dKS4qts9", "media_key": "3_1169007277552078850"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169007285097701377"], "id": "1169007285097701377", "created_at": "2019-09-03T22:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ansia panico sintomi '? cerchiamo di capirci qualcosa?\nse mi pagate i danni guarisco i giudici dissero non possiedi torto,la gente con i debiti alle banche si suicida li fanno ammalare e la stessa cosa se non pagano i danni che tu chiedi in ogni forma \nnon girate la frittata https://t.co/75dKS4qts9", "author_id": "130527917"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169007277828972544"], "id": "1169007277828972544", "created_at": "2019-09-03T22:00:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quem ja se matou pra fazer um trabalho, e quando vai pra escola ,esqueci ele em casa.\ud83d\ude13", "author_id": "971854692551680004"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/GoZ8azk75Y", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQHsL", "display_url": "dlvr.it/RCQHsL"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007171494957063"], "id": "1169007171494957063", "created_at": "2019-09-03T22:00:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hallaron los cuerpos de un matrimonio de jubilados: se tratar\u00eda de un pacto suicida https://t.co/GoZ8azk75Y", "author_id": "272452986"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007083427192832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168153905919909888"}], "id": "1169007083427192832", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.5664, "type": "Person", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 20, "end": 24, "probability": 0.4619, "type": "Person", "normalized_text": "Chica"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "ujerte", "id": "2332327350"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:59:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ujerte: Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en\u2026", "author_id": "967547347"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/oYVuJWBdST", "expanded_url": "https://twitter.com/barbieventuraok/status/1169007034555076609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYVuJWBdST", "media_key": "3_1169007022135816193"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/oYVuJWBdST", "expanded_url": "https://twitter.com/barbieventuraok/status/1169007034555076609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYVuJWBdST", "media_key": "3_1169007025939976192"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/oYVuJWBdST", "expanded_url": "https://twitter.com/barbieventuraok/status/1169007034555076609/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oYVuJWBdST", "media_key": "3_1169007028704043013"}, {"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/rMRqQ5g6ol", "expanded_url": "https://twitter.com/luduchiha/status/1168894645277011968", "display_url": "twitter.com/luduchiha/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7977, "type": "Person", "normalized_text": "Justin"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007034555076609"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168894645277011968"}], "id": "1169007034555076609", "created_at": "2019-09-03T21:59:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Justin todavia consume. Todavia sufre depresi\u00f3n, es suicida y tambien padece su ansiedad. Hablar desde su lugar es algo a reconocerle mas alla que todo lo mal que hizo no se justifica ni se defiende. Cuesta CERO ser empatico. Estan mal. https://t.co/oYVuJWBdST https://t.co/rMRqQ5g6ol", "author_id": "2209839746"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169007006637789186"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168810254794186753"}], "id": "1169007006637789186", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 16, "probability": 0.9577, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 25, "end": 28, "probability": 0.9616, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 61, "end": 67, "probability": 0.8599, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "asierantona", "id": "373890542"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:59:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@asierantona PSOE= RUINA\nPSOE= HUNDIMIENTO DE ESPA\u00d1A.\nEl Sr. S\u00e1nchez es un piloto suicida, lo peor de todo es que en su avi\u00f3n vamos todos los espa\u00f1oles y nos acaba estrellando!!!!. No podemos tener un kamikaze como Presidente, ni en funciones, ni en sue\u00f1os!!!!!. Hay q terminar con esto!!!", "in_reply_to_user_id": "373890542", "author_id": "1003741273298292736"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006969421750272"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168730024096219139"}], "id": "1169006969421750272", "created_at": "2019-09-03T21:59:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Valderrama_En \u00bfERES DE EXPRESO? AGRADECE HDP QUE NO NACISTE EN EL GOBIERNO DE TU H\u00c9ROE SUICIDA. NO LLEGABAS A LA EDAD EN QUE TE ENCUENTRAS, DE AHUEVAO ETERNO.", "in_reply_to_user_id": "86457557", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Valderrama_En", "id": "86457557"}]}, "author_id": "805582219670646784"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169006860290146305"], "id": "1169006860290146305", "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 44, "probability": 0.4861, "type": "Person", "normalized_text": "Josh"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:58:49.000Z", "geo": {"place_id": "f207b85be9f1513e"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo a todo vapor e a m\u00e3e do Josh se matou... uma total coincid\u00eancia mas serviu pra amplificar em 10000x minha reflex\u00e3o sobre a depress\u00e3o e de como as pessoas est\u00e3o l\u00e1, geralmente desapercebidas, e, quando pensamos que n\u00e3o, n\u00e3o est\u00e3o mais pq decidiram morrer \ud83d\ude14", "author_id": "1717494181"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/jmULeGmHxY", "expanded_url": "https://www.blogderocha.com.br/projeto-atuacao-mp-ap-e-parceiro-no-2o-simposio-da-microrrede-de-atencao-a-crise-suicida/", "display_url": "blogderocha.com.br/projeto-atuaca\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169006823233523713"], "id": "1169006823233523713", "created_at": "2019-09-03T21:58:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Projeto AtuA\u00e7\u00e3o: MP-AP \u00e9 parceiro no 2\u00ba Simp\u00f3sio da Microrrede de Aten\u00e7\u00e3o \u00e0 Crise Suicida. https://t.co/jmULeGmHxY", "author_id": "876807887049412609"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006817663422464"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169000032634331143"}], "id": "1169006817663422464", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 114, "probability": 0.5749, "type": "Place", "normalized_text": "Guerra del Pac\u00edfico"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TulioMontes5", "id": "1063771936076046337"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:58:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TulioMontes5: \"La bomba inteligente m\u00e1s perfecta la crearon los japoneses para usarla en la Guerra del Pac\u00edfico: un avi\u00f3n cargado de ex\u2026", "author_id": "1655652744"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "futtmais", "id": "887489515501342721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169006640617730049"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168572241442942977"}], "id": "1169006640617730049", "created_at": "2019-09-03T21:57:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @futtmais: O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "author_id": "833123108332658688"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/GIwzglKAxo", "expanded_url": "https://corrierequotidiano.it/regioni/lazio/agente-suicida-davanti-reparto-volanti/", "display_url": "corrierequotidiano.it/regioni/lazio/\u2026"}, {"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/7tMIzEyK6T", "expanded_url": "https://twitter.com/CorriereQ/status/1169006594736218117/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7tMIzEyK6T", "media_key": "3_1169006593364627456"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169006594736218117"], "id": "1169006594736218117", "created_at": "2019-09-03T21:57:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Agente suicida davanti Reparto\u00a0Volanti https://t.co/GIwzglKAxo https://t.co/7tMIzEyK6T", "author_id": "3081753993"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006496451051523"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169006496451051523", "created_at": "2019-09-03T21:57:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2740903531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006479766097920"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169006479766097920", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:57:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "1062466333042978816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/9MecTuXc87", "expanded_url": "https://twitter.com/YAZ00X/status/1169006373461512193/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9MecTuXc87", "media_key": "3_1169006370466729986"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 19, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 57, "end": 65, "probability": 0.3589, "type": "Other", "normalized_text": "jigupride"}], "hashtags": [{"start": 56, "end": 66, "tag": "jigupride"}, {"start": 67, "end": 74, "tag": "newage"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169006373461512193"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169005751949561856"}], "id": "1169006373461512193", "created_at": "2019-09-03T21:56:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "4. Esquadr\u00e3o Suicida, 2016. (kkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkkk) #jigupride #newage https://t.co/9MecTuXc87", "in_reply_to_user_id": "1150564701266489345", "author_id": "1150564701266489345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006334408298497"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1169006334408298497", "created_at": "2019-09-03T21:56:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "4108207409"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006150966239232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1169003387825860612"}], "id": "1169006150966239232", "created_at": "2019-09-03T21:56:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @anmillor24: @CarlosMartnRoj4 @20Wilsongarcia @UNPColombia Lo siento amigo pero en estos momentos los esquemas de seguridad representan\u2026", "author_id": "1054681867738378240"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006120452743168"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169006120452743168", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:55:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1025569419903295488"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169006085757386753"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168926510234947584"}], "id": "1169006085757386753", "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 31, "probability": 0.3623, "type": "Other", "normalized_text": "Headinho"}, {"start": 72, "end": 79, "probability": 0.6332, "type": "Person", "normalized_text": "Headinho"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.5066, "type": "Person", "normalized_text": "Shroud"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "HeadshotRJ", "id": "544806216"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:55:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@HeadshotRJ \u00d3timo v\u00eddeo Headinho parab\u00e9ns amigo, bacana essa build hein Headinho matou eles rapid\u00e3o e sossegado ainda mais o Shroud e se puder traz jogos de terror par o canal vai ser massa.", "in_reply_to_user_id": "544806216", "author_id": "495570519"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/EkllQFNCx1", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.8164, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 5, "end": 23, "probability": 0.7876, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1169006069768761354"], "id": "1169006069768761354", "created_at": "2019-09-03T21:55:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531 https://t.co/EkllQFNCx1", "author_id": "578529652"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/o9EvqHy8m8", "expanded_url": "https://ift.tt/2zYy5ZX", "display_url": "ift.tt/2zYy5ZX"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9695, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169006040941256715"], "id": "1169006040941256715", "created_at": "2019-09-03T21:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi se une al reparto de Escuadr\u00f3n Suicida 2 de James Gunn \n\n       https://t.co/o9EvqHy8m8", "author_id": "777871572057133056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 36, "end": 59, "url": "https://t.co/2XY51OoLKL", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12057", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12057"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 19, "probability": 0.781, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1169005971362013184"], "id": "1169005971362013184", "created_at": "2019-09-03T21:55:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3067\u6700\u3082\u6ce8\u76ee\u3059\u3079\u304d\u9078\u624b https://t.co/2XY51OoLKL", "author_id": "578529652"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005937761406976"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988968643432448"}], "id": "1169005937761406976", "created_at": "2019-09-03T21:55:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ThiagoLeis Quise decir si correg\u00edas el atraso cambiario no era algo suicida en terminos pol\u00edticos, sorry lo escrib\u00ed justo antes de bajarme del bondi jaj.", "in_reply_to_user_id": "2427255985", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ThiagoLeis", "id": "2427255985"}]}, "author_id": "172498411"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005894530736129"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169005894530736129", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:54:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "712808236"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005704453197832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169005704453197832", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:54:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "143108981"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005660194975746"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168902757077671937"}], "id": "1169005660194975746", "entities": {"annotations": [{"start": 237, "end": 247, "probability": 0.9635, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "SalvadorHeresi", "id": "350460605"}, {"start": 16, "end": 32, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:54:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SalvadorHeresi @MartinVizcarraC Y tambi\u00e9n condenamos la desgracia d toda una generaci\u00f3n de ni\u00f1os q tuvieron que sobrevivir a la mega hiperinflaci\u00f3n, desabastecimiento, el infierno que el APRA nos hizo padecer en las locuras del suicida Alan Garc\u00eda y su gentuza asquerosa que AHORA APOYA a LA MAFIA fujimorista.", "in_reply_to_user_id": "350460605", "author_id": "1080262798104502272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169005649440759808"], "id": "1169005649440759808", "created_at": "2019-09-03T21:54:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Eu acho mt contradit\u00f3rio como o povo se comove quando algu\u00e9m se suicida, mas n\u00e3o presta aten\u00e7\u00e3o no amiguinho que convive todo dia", "author_id": "1011700471797637121"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169005509959213057"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1165133967915442176"}], "id": "1169005509959213057", "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 62, "probability": 0.837, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "itsdramaticboy", "id": "793625238667919360"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:53:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @itsdramaticboy: se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter a\u2026", "author_id": "896846271037788161"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/lAGesC2Cs9", "expanded_url": "https://twitter.com/RealNiKLo/status/1169005461363970048/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lAGesC2Cs9", "media_key": "3_1169005458851586050"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.8566, "type": "Person", "normalized_text": "Medvedev"}, {"start": 41, "end": 42, "probability": 0.7329, "type": "Place", "normalized_text": "NY"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005461363970048"], "id": "1169005461363970048", "created_at": "2019-09-03T21:53:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Medvedev se reconcilia con el p\u00fablico de NY.\n\nCi\u00f1\u00e9ndonos a su \"vuestros abucheos me dan la energ\u00eda para ganar\" parece una idea suicida. \ud83d\ude04 https://t.co/lAGesC2Cs9", "author_id": "2492625726"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005311992225794"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923640181743618"}], "id": "1169005311992225794", "entities": {"annotations": [{"start": 168, "end": 171, "probability": 0.4651, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 217, "end": 227, "probability": 0.9664, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Y tambi\u00e9n condenamos la desgracia d toda una generaci\u00f3n de ni\u00f1os q tuvieron que sobrevivir a la mega hiperinflaci\u00f3n, desabastecimiento, el infierno que el APRA nos hizo padecer en las locuras del suicida Alan Garc\u00eda y su gentuza asquerosa que AHORA APOYA a LA MAFIA fujimorista.", "in_reply_to_user_id": "19729967", "author_id": "1080262798104502272"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005293201760259"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168715896212226048"}], "id": "1169005293201760259", "created_at": "2019-09-03T21:52:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @INPRFM: Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "931213730"}, {"entities": {"urls": [{"start": 275, "end": 298, "url": "https://t.co/WOmn8Lw0L5", "expanded_url": "https://twitter.com/CesarAriasRamos/status/1168914308509687809", "display_url": "twitter.com/CesarAriasRamo\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 17, "probability": 0.602, "type": "Person", "normalized_text": "Aprista"}, {"start": 81, "end": 82, "probability": 0.306, "type": "Organization", "normalized_text": "AG"}, {"start": 157, "end": 169, "probability": 0.5122, "type": "Person", "normalized_text": "NarcoIndultos"}, {"start": 172, "end": 182, "probability": 0.8968, "type": "Person", "normalized_text": "PetroAudios"}, {"start": 185, "end": 191, "probability": 0.5553, "type": "Person", "normalized_text": "Baguazo"}], "hashtags": [{"start": 10, "end": 18, "tag": "Aprista"}, {"start": 80, "end": 83, "tag": "AG"}, {"start": 156, "end": 170, "tag": "NarcoIndultos"}, {"start": 171, "end": 183, "tag": "PetroAudios"}, {"start": 184, "end": 192, "tag": "Baguazo"}, {"start": 260, "end": 274, "tag": "TomaLaCalle5S"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005120220291072"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168914308509687809"}], "id": "1169005120220291072", "created_at": "2019-09-03T21:51:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "C\u00f3mo buen #Aprista borrando d la historia l desastroso 1\u00b0 gobierno d su suicida #AG? ..No te servir\u00e1, su segundo gobierno NO fue el para\u00edso, no cuando tubo #NarcoIndultos #PetroAudios #Baguazo, menos si solo el 2015 hubo + d 7,000 beb\u00e9s prematuros fallecidos.\n#TomaLaCalle5S https://t.co/WOmn8Lw0L5", "author_id": "494355624"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169005104382582791"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169005104382582791", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:51:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "215972915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169005019540205572"], "id": "1169005019540205572", "created_at": "2019-09-03T21:51:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Setembro amarelo meu recado:\nN\u00e3o suicida ok\nAaaaa mano fica triste n\u00e3o fica feliz\nChuta essa tristeza Bro\nQue isso p\u00f4 tenha for\u00e7a tem m\u00f3 galera mais na merda a\u00ed\nAaaaa para de show e vai fazer um exerc\u00edcio f\u00edsico\n\nCurei a depressor ok \ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\udc4c\ud83c\udffe\ud83d\ude2d?", "author_id": "2778362501"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169004958252982273"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004097422405637"}], "id": "1169004958252982273", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 52, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "oharacapaldi", "id": "1368357770852982784"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:51:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@oharacapaldi Ele vai t\u00e1 no pr\u00f3ximo Esquadr\u00e3o Suicida. Particularmente n\u00e3o gostei muito de saber disso \ud83d\ude1e", "in_reply_to_user_id": "712075275505418240", "author_id": "769753061904510976"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169004441305067520"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004437463085058"}], "id": "1169004441305067520", "created_at": "2019-09-03T21:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Con sondaggi al 35% e passa ha buttato via tutto il suo vantaggio con una mossa suicida, regalando il governo a 5S e Pd, nella speranza di un voto che gli desse il governo con l\u2019altra pessima Giorgia Meloni. Non approfondisco.", "in_reply_to_user_id": "805471104", "author_id": "805471104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169004245795901440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169004245795901440", "created_at": "2019-09-03T21:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "1395457160"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169004210626715654"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169004210626715654", "created_at": "2019-09-03T21:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "3799606697"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169004087913910281"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169003619372457984"}], "id": "1169004087913910281", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 82, "probability": 0.3814, "type": "Other", "normalized_text": "ruta Militar"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Jorgesalamanca", "id": "113737010"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:47:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jorgesalamanca S\u00ed, pero ya no est\u00e1n, acabo de pasar. Igual aqu\u00ed en la ruta Militar, la gente es suicida al volante.", "in_reply_to_user_id": "113737010", "author_id": "71686226"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003927775395842"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168895964695973893"}], "id": "1169003927775395842", "created_at": "2019-09-03T21:47:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: Un hombre, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija de cinco a\u00f1os en 1992 para, posteriormente, s\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003901577781250"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1169003901577781250", "created_at": "2019-09-03T21:47:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1252011630"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003856073777152"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1169003856073777152", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "4394418556"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169003463348559878"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168734842294538241"}], "id": "1169003463348559878", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 51, "probability": 0.4526, "type": "Person", "normalized_text": "Kishimoto"}, {"start": 183, "end": 189, "probability": 0.2987, "type": "Place", "normalized_text": "Ikemoto"}, {"start": 195, "end": 201, "probability": 0.6675, "type": "Organization", "normalized_text": "Kodachi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "gabytorraca", "id": "957932482019590144"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:45:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@gabytorraca Eu digo isso, pq se n\u00e3o for o Kishimoto que matou o personagem desenhando ou escrevendo, eu n\u00e3o engulo! Eu confesso tbm que n\u00e3o gosto muito da hist\u00f3ria desenvolvida pelo Ikemoto e o Kodachi", "in_reply_to_user_id": "957932482019590144", "author_id": "784554972176318464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003387825860612"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168608826892914688"}], "id": "1169003387825860612", "created_at": "2019-09-03T21:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosMartnRoj4 @20Wilsongarcia @UNPColombia Lo siento amigo pero en estos momentos los esquemas de seguridad representan la soga del suicida. Algo as\u00ed!", "in_reply_to_user_id": "1054681867738378240", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "20Wilsongarcia", "id": "932047098"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "UNPColombia", "id": "345879289"}]}, "author_id": "987024532128108544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003352451104769"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1169003352451104769", "created_at": "2019-09-03T21:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1129351104"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169003100788670464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168321389448708096"}], "id": "1169003100788670464", "created_at": "2019-09-03T21:43:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Corinthians @A_Corinthians Foi gol contra, com essa sa\u00edda suicida.", "in_reply_to_user_id": "44627459", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Corinthians", "id": "44627459"}, {"start": 13, "end": 27, "username": "A_Corinthians", "id": "1114743352661090304"}]}, "author_id": "418916122"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/BkudAuXEOw", "expanded_url": "https://roma.corriere.it/notizie/cronaca/19_settembre_03/poliziotto-si-suicida-alla-sede-reparto-volanti-roma-a8f1d920-ce61-11e9-95aa-93e3e08ee08a.shtml", "display_url": "roma.corriere.it/notizie/cronac\u2026"}]}, "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1169003008539148289"], "id": "1169003008539148289", "created_at": "2019-09-03T21:43:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/BkudAuXEOw", "author_id": "850982006"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169002931422736384"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1169002931422736384", "created_at": "2019-09-03T21:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "777308222"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169002921301872640"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168873953273815041"}], "id": "1169002921301872640", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 29, "probability": 0.726, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "RadioSenado", "id": "37776045"}, {"start": 124, "end": 135, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:43:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RadioSenado: Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial pro\u2026", "author_id": "51127605"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/lD1hvH4iAk", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZIZzwN", "display_url": "bit.ly/2ZIZzwN"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002811117527041"], "id": "1169002811117527041", "created_at": "2019-09-03T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Roma: poliziotto si suicida davanti Reparto Volanti https://t.co/lD1hvH4iAk", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/OQKJ4suRSV", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZQmAyd", "display_url": "bit.ly/2ZQmAyd"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002809070632967"], "id": "1169002809070632967", "created_at": "2019-09-03T21:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto si suicida davanti alla sede del reparto volanti di Roma https://t.co/OQKJ4suRSV", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/vyNF75ReUE", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZMeHd5", "display_url": "bit.ly/2ZMeHd5"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002807074217989"], "id": "1169002807074217989", "created_at": "2019-09-03T21:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida a Roma, ispettore si toglie la vita in auto https://t.co/vyNF75ReUE", "author_id": "317671787"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/NiqAV4yLW5", "expanded_url": "http://bit.ly/2ZKMYJB", "display_url": "bit.ly/2ZKMYJB"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002803118952450"], "id": "1169002803118952450", "created_at": "2019-09-03T21:42:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Poliziotto suicida a Roma davanti al reparto Volanti https://t.co/NiqAV4yLW5", "author_id": "317671787"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169002777898606594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994747349917696"}], "id": "1169002777898606594", "entities": {"annotations": [{"start": 267, "end": 272, "probability": 0.4728, "type": "Place", "normalized_text": "baleia"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 30, "username": "pwbennington", "id": "1278749250655051777"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "actoninho1973", "id": "3951725482"}, {"start": 46, "end": 49, "username": "g1", "id": "8802752"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:42:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@Rafaeldantas131 @pwBennington @actoninho1973 @g1 Mano, se os caras ali comeram carne de baleia morta \u00e9 problema deles, se der ruim quem vai cagar at\u00e9 as tripas s\u00e3o eles. Agora pq diabos eles n poderiam pegar carne do animal que morreu ENCALHADO? Ngm ca\u00e7ou e matou a baleia n\u00e3o, eu ein.", "in_reply_to_user_id": "1151795627015233536", "author_id": "326313279"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169002620691918848"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168894511965188100"}], "id": "1169002620691918848", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8674, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ratchet_AJZN", "id": "4272351861"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ratchet_AJZN: Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y\u2026", "author_id": "250309443"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/32wEoeRFMx", "expanded_url": "https://www.lavorolazio.com/antonella-cortese-criminologa-poliziotto-suicida-a-roma-rifiuto-terapie-psicologiche-e-stress-da-lavoro-fattori-di-rischio-non-piu-trascurabili/?feed_id=26017&_unique_id=5d6edde6e814a", "display_url": "lavorolazio.com/antonella-cort\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002355200876550"], "id": "1169002355200876550", "created_at": "2019-09-03T21:40:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Antonella Cortese (Criminologa): \"Poliziotto suicida a Roma, rifi...\nhttps://t.co/32wEoeRFMx", "author_id": "1006856457122467840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169002327212273664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169002327212273664", "created_at": "2019-09-03T21:40:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "953699649076039680"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169002263207190529"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169001697315885056"}], "id": "1169002263207190529", "created_at": "2019-09-03T21:40:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alwaysandra Eu tamb\u00e9m n\u00e3o tenho coragem, n\u00e3o se eu pensar. Mas eu tenho um problema: Eu sou impulsiva. H\u00e1 meses atr\u00e1s o pensamento \"suicida\" me aterrorizava, hoje \u00e9 meu conforto. E eu n\u00e3o tenho medo de fazer nada, de verdade.", "in_reply_to_user_id": "2747115665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "alwaysandra", "id": "2747115665"}]}, "author_id": "1684513951"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1169002254998888448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1167689932246343680"}], "id": "1169002254998888448", "created_at": "2019-09-03T21:40:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FilipCSI @prijavi_problem ima nesto sto se zove \"laganje precutkivanjem\".  komunalna policija veze nema sa SNS i formirana je pre iks godina.  ono sto je tema jeste -2019 u KomPol nema suicida, u MUPu se ljudi ubijaju sa 38godina, nacionalni prosek suicida je 56 godina. Svi cute o mobingu u MUPu", "in_reply_to_user_id": "627562229", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FilipCSI", "id": "627562229"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "prijavi_problem", "id": "633772237"}]}, "author_id": "1261977230"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169002245125525511"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169001964564307971"}], "id": "1169002245125525511", "created_at": "2019-09-03T21:40:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@MaviAngione Vos sos suicida, sentada en el medio, ignorandola. Te recibis en el 2025 aprox.", "in_reply_to_user_id": "334171360", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "MaviAngione", "id": "334171360"}]}, "author_id": "127859361"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169002185075638272"], "id": "1169002185075638272", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 7, "probability": 0.394, "type": "Person", "normalized_text": "Saul"}, {"start": 42, "end": 45, "probability": 0.7792, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:40:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Rei Saul, derrotado, perdeu a presen\u00e7a de Deus e suicidou se", "author_id": "885784605240045568"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169002115508948992"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "id": "1169002115508948992", "created_at": "2019-09-03T21:39:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "1290015919"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001981505150977"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168901808170905601"}], "id": "1169001981505150977", "entities": {"annotations": [{"start": 187, "end": 194, "probability": 0.5033, "type": "Person", "normalized_text": "KRIMINAL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "salvajedigital", "id": "68638146"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:39:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@salvajedigital @canalN_ DESGRACIADA SINVERGUENZA. YA NO SABEN COMO PARASITAR AL ESTADO TRASGREDIENDO LA LEY. ESTO ES LO Q LA SRA K DIJO, GOBERNARIA DESDE EL KONGRESO CON SU ORGANIZACION KRIMINAL FUERZA PARAROBAR COLUDIDA CON LA DEL SUICIDA AG. ESTO YA NO SE SOSTIENE MAS. CIERRE DEL KONGRESO YA!!", "in_reply_to_user_id": "68638146", "author_id": "1025580083036205058"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169001910562631681"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166075779832111104"}], "id": "1169001910562631681", "created_at": "2019-09-03T21:39:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GalliChiara70 In Italia sono state abolite le elezioni? Non mi pare, se il Capitone si suicida politicamente non pu\u00f2 chiedere agli italiani di rimediare alle sue buffonate.", "in_reply_to_user_id": "773404116399820800", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "GalliChiara70", "id": "773404116399820800"}]}, "author_id": "2984790724"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001857315999744"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169001857315999744", "created_at": "2019-09-03T21:38:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2521902800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001830057222148"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1169001830057222148", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:38:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "248267147"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001763959201793"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168784260939034625"}], "id": "1169001763959201793", "created_at": "2019-09-03T21:38:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oxigeno661: @CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oxigeno661", "id": "1010216883667243008"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "author_id": "385916145"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001731163938816"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994868619882496"}], "id": "1169001731163938816", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.9888, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Cuba"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "telefecordoba", "id": "130673615"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:38:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@telefecordoba Si en Chile la gente se suicida por una sociedad de consumo y altamente tecnologizada, en Cuba lo hacen por falta de consumo y atraso...Marche un soci\u00f3logo/psic\u00f3logo.", "in_reply_to_user_id": "130673615", "author_id": "834046064"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/p69nQjsw4N", "expanded_url": "https://www.contextotucuman.com/nota/162815/investigan-macabro-pacto-suicida-de-un-matrimonio-de-ancianos-en-buenos-aires.html#.XW7dM77-Os4.twitter", "display_url": "contextotucuman.com/nota/162815/in\u2026"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 76, "probability": 0.98, "type": "Place", "normalized_text": "Buenos Aires"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001617124970498"], "id": "1169001617124970498", "created_at": "2019-09-03T21:37:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de un matrimonio de ancianos en Buenos Aires https://t.co/p69nQjsw4N", "author_id": "118509623"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001417111199745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975159652474881"}], "id": "1169001417111199745", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@bettyboo1050 @Juancarloscal Ser productor agropecuario y votar kirchnerismo, se parece m\u00e1s a un acto suicida que a un acto democr\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "3420438735", "author_id": "1163878377482334208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001398995996673"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168994371859046401"}], "id": "1169001398995996673", "created_at": "2019-09-03T21:37:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @SaraYede: Un matrimonio concertado con un hombre que le prohibi\u00f3  la escritura y la relaci\u00f3n  con otras poetas y editoriales y le inten\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "SaraYede", "id": "982630199132082177"}]}, "author_id": "108777554"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169001305484005376"], "id": "1169001305484005376", "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 82, "probability": 0.9242, "type": "Person", "normalized_text": "brittany murphy"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "gente eu tinha um amigo que me falava que meu olhar era igual ao da brittany murphy\neu tinha uns 11 anos e achava isso muito legal\nele repetia sempre que n\u00e3o eram os olhos, era o olhar\n\nno ano seguinte, a mulher se matou \no q pensar sobre", "author_id": "2293579794"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001290405416961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168998631678103553"}], "id": "1169001290405416961", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 39, "probability": 0.8778, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 67, "end": 68, "probability": 0.3999, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EstupinanBetsy", "id": "943461726804000768"}, {"start": 20, "end": 26, "username": "jlllf", "id": "1170121254877192194"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:36:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EstupinanBetsy: @jlllf Osea Vizcarra esta 2 a\u00f1os en el poder y AG estuvo 10, hizo algo en beneficio de la salud ?\nQue conchan es la hij\u2026", "author_id": "1162418277093707777"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001260378394625"], "id": "1169001260378394625", "created_at": "2019-09-03T21:36:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "De un momento a otro se suicida alguien que nunca pensaste que pudiera sentirse tan mal con la vida.", "author_id": "149701779"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001221384036354"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168973826950123523"}], "id": "1169001221384036354", "created_at": "2019-09-03T21:36:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@tozieriggs COMO QUE STAN SE SUICIDA POR QUE", "in_reply_to_user_id": "925873251762438144", "author_id": "1136631610491756544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001085643743233"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1169001085643743233", "created_at": "2019-09-03T21:35:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2203767168"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000771247071232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1169000771247071232", "created_at": "2019-09-03T21:34:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "author_id": "2939009577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000745800278016"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "id": "1169000745800278016", "created_at": "2019-09-03T21:34:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "author_id": "349711238"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000675533041665"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1169000675533041665", "created_at": "2019-09-03T21:34:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1147578341001748480"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000514526371840"], "id": "1169000514526371840", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.8643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 250, "end": 255, "probability": 0.9577, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:33:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A situa\u00e7\u00e3o est\u00e1 dif\u00edcil j\u00e1 com Deus, imagina sem. Jovem se suicidou por que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o das d\u00edvidas e falta de emprego. Ame a todos. Todos n\u00f3s precisamos de ajuda. Sozinho ningu\u00e9m aguenta. Ligue gratuitamente para 188 de qualquer lugar do Brasil.", "author_id": "1205140328"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000417952436225"], "id": "1169000417952436225", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 36, "probability": 0.7594, "type": "Other", "normalized_text": "MilagresDeNossaSenhora"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 37, "tag": "MilagresDeNossaSenhora"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:33:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ela se matou? #MilagresDeNossaSenhora", "author_id": "1110409211576545280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000397912059906"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168973991454892032"}], "id": "1169000397912059906", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 50, "probability": 0.9725, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 90, "end": 106, "probability": 0.7392, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 111, "end": 120, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuvDoctorWho", "id": "527018132"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:33:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuvDoctorWho: Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem\u2026", "author_id": "4179249413"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000252847939589"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1169000252847939589", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "4179249413"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000250952114180"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169000250952114180", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:32:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "1457851196"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000240290193409"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169000240290193409", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:32:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "636268171"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000212662312964"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1169000212662312964", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:32:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "1004421298628460547"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000109247541249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167261310138159105"}], "id": "1169000109247541249", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 56, "end": 70, "probability": 0.8214, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "titotarnogol", "id": "2482193320"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @titotarnogol: Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un gua\u2026", "author_id": "1016884471474327553"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000101941063682"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168999990171246592"}], "id": "1169000101941063682", "created_at": "2019-09-03T21:31:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Mari_Monteiro26 Se matou ser\u00e1?", "in_reply_to_user_id": "264878738", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Mari_Monteiro26", "id": "264878738"}]}, "author_id": "1019414971669733376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169000039441715200"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166830855148277760"}], "id": "1169000039441715200", "created_at": "2019-09-03T21:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AttuchLeonardo: @GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "AttuchLeonardo", "id": "1081497572538306560"}, {"start": 20, "end": 33, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "233986354"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000032634331143"], "id": "1169000032634331143", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 96, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "Guerra del Pac\u00edfico"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.3689, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Yuval"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Noah Harari"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"La bomba inteligente m\u00e1s perfecta la crearon los japoneses para usarla en la Guerra del Pac\u00edfico: un avi\u00f3n cargado de explosivos, piloteado por un piloto suicida: se le llam\u00f3 kamikaze (viento divino)\" (Yuval Noah Harari)", "author_id": "1063771936076046337"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168999639770697729"], "id": "1168999639770697729", "created_at": "2019-09-03T21:30:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Trabalhar nunca matou ningu\u00e9m, mas pra que se arriscar?", "author_id": "1148790645642932224"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168999527438790656"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168983287064420353"}], "id": "1168999527438790656", "created_at": "2019-09-03T21:29:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@kayquebarros danone suicida", "in_reply_to_user_id": "186797329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "kayquebarros", "id": "186797329"}]}, "author_id": "933394934169817100"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168999480986865664"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168784260939034625"}], "id": "1168999480986865664", "created_at": "2019-09-03T21:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @oxigeno661: @CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "oxigeno661", "id": "1010216883667243008"}, {"start": 16, "end": 31, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "author_id": "900424790531612673"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168999463119138816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168999463119138816", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:29:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "127992278"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168999345661841408"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1168999345661841408", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:28:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "3633529893"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168999270059560961"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168999270059560961", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1489157580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/JXUfZWSyuf", "expanded_url": "http://www.cputravada.com/2019/09/esquadrao-suicida-mais-uma-adicao-para.html?m=1", "display_url": "cputravada.com/2019/09/esquad\u2026"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Jel9TyQ8xq", "expanded_url": "https://twitter.com/cputravada/status/1168999113142276097/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Jel9TyQ8xq", "media_key": "3_1168999094737653761"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 98, "probability": 0.4036, "type": "Organization", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 101, "end": 110, "probability": 0.5216, "type": "Organization", "normalized_text": "DCUNIVERSE"}], "hashtags": [{"start": 94, "end": 99, "tag": "DCEU"}, {"start": 100, "end": 111, "tag": "DCUNIVERSE"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168999113142276097"], "id": "1168999113142276097", "created_at": "2019-09-03T21:28:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA | Mais uma estrela \u00e9 adicionada ao elenco, confira: https://t.co/JXUfZWSyuf\n#DCEU #DCUNIVERSE https://t.co/Jel9TyQ8xq", "author_id": "1101195506745790469"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168999035899994113"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1168999035899994113", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "1228288735"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/8ROtwVdGoC", "expanded_url": "https://curiouscat.me/IssaMoraess/post/975643989?t=1567546044", "display_url": "curiouscat.me/IssaMoraess/po\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 16, "probability": 0.8171, "type": "Person", "normalized_text": "Luane"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168998956468244480"], "id": "1168998956468244480", "created_at": "2019-09-03T21:27:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Pq ser\u00e1 q a Luane se matou? \u2014 n\u00e3o irei responder mais nada sobre o assunto. https://t.co/8ROtwVdGoC", "author_id": "905567087296479232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168998672710942722"], "id": "1168998672710942722", "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.5242, "type": "Person", "normalized_text": "GURIA"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:26:17.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "e ainda teve esse caso do desenvolvedor de jogos que se matou, GENTE GURIA LOUCA \u00c9 O QUE N\u00c3O FALTA\nacusa sem provas e todas as doentes mentais acreditam e destroem a vida do cara que nesses casos todos N\u00c3O FIZERAM NADA\nfora os casos que eu conhe\u00e7o pessoalmente\nAAAAAAAAAHHH", "author_id": "2393521315"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168998631678103553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168912168361889797"}], "id": "1168998631678103553", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jlllf", "id": "1170121254877192194"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@jlllf Osea Vizcarra esta 2 a\u00f1os en el poder y AG estuvo 10, hizo algo en beneficio de la salud ?\nQue conchan es la hija del suicida!", "in_reply_to_user_id": "103584983", "author_id": "943461726804000768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168998589969960960"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168995684542033928"}], "id": "1168998589969960960", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.7778, "type": "Person", "normalized_text": "Edison"}, {"start": 69, "end": 75, "probability": 0.6503, "type": "Person", "normalized_text": "Barigui"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.484, "type": "Other", "normalized_text": "Fnac"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "vuintrieri", "id": "53282527"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "edisonlsm", "id": "37973014"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vuintrieri @edisonlsm Edison matou a charada. Lembrei que, quando o Barigui abriu, a loja tava com tapume e \"ningu\u00e9m\" sabia o que seria. Uns meses depois j\u00e1 se sabia que seria a Fnac. Uma loucura quando abriu.", "in_reply_to_user_id": "53282527", "author_id": "806703304235483136"}, {"entities": {"urls": [{"start": 178, "end": 201, "url": "https://t.co/l1VTthtiw3", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "EXCLUSIVO"}, {"start": 70, "end": 77, "tag": "73A\u00f1os"}, {"start": 78, "end": 101, "tag": "ProblemasSinResoluci\u00f3n"}, {"start": 102, "end": 131, "tag": "PorEsoTomaronLaFatalDecisi\u00f3n"}, {"start": 132, "end": 156, "tag": "EscenaImpactanteEnTigre"}, {"start": 157, "end": 177, "tag": "SangrientosDetalles"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168998465390747649"], "id": "1168998465390747649", "created_at": "2019-09-03T21:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "#EXCLUSIVO Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos #73A\u00f1os #ProblemasSinResoluci\u00f3n #PorEsoTomaronLaFatalDecisi\u00f3n #EscenaImpactanteEnTigre #SangrientosDetalles https://t.co/l1VTthtiw3", "author_id": "176979194"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168998257982365698"], "id": "1168998257982365698", "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5658, "type": "Place", "normalized_text": "Bariloche"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:24:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Me fui a burzaco y me gaste 2000$ otra ves en cosas que no necesito para Bariloche, alguien me suicida?", "author_id": "4709583195"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168998008022847490"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168982146939314176"}], "id": "1168998008022847490", "created_at": "2019-09-03T21:23:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brumeriah @DrJoaquinMateu El potencial suicida se reconoce por todos sus factores de riesgo biopsicosocial y pensamiento con poco instinto de conservaci\u00f3n . En mi consulta incluso he tenido ni\u00f1as que intentaron tirarse de ventanas, por depresi\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "1019908651132293124", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Brumeriah", "id": "1019908651132293124"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "DrJoaquinMateu", "id": "2530052556"}]}, "author_id": "1348325738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/a9Cl5EadDN", "expanded_url": "https://twitter.com/AllanFrutuozo/status/1168983472976859147", "display_url": "twitter.com/AllanFrutuozo/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168997886056644610"], "id": "1168997886056644610", "created_at": "2019-09-03T21:23:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Direita SUICIDA vulgo Direita SDV... https://t.co/a9Cl5EadDN", "author_id": "1082993576903102464"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168997873461186561"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168997873461186561", "created_at": "2019-09-03T21:23:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "286900054"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168997251437535236"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168997251437535236", "created_at": "2019-09-03T21:20:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "331267417"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168997206059302919"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993283059662851"}], "id": "1168997206059302919", "created_at": "2019-09-03T21:20:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@Joaquin_Sevilla @javierfpanadero De la editora suicida @jaio_espia", "in_reply_to_user_id": "51236128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Joaquin_Sevilla", "id": "51236128"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "javierfpanadero", "id": "371551191"}, {"start": 56, "end": 67, "username": "jaio_espia", "id": "6288842"}]}, "author_id": "19708112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/1XV1j97IlZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1ilRq", "display_url": "bit.ly/2k1ilRq"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/Mezu3xvRUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1168996446265401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mezu3xvRUC", "media_key": "3_1168996438950449152"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 28, "probability": 0.9807, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 59, "end": 75, "probability": 0.9218, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Nerdbunker", "id": "12603512"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168996861295939585"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168996446265401344"}], "id": "1168996861295939585", "created_at": "2019-09-03T21:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nerdbunker: Peter Capaldi pode entrar para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, diz site https://t.co/1XV1j97IlZ https://t.co/Mezu3xvRUC", "author_id": "139478555"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168996788478590976"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168996788478590976", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:18:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "856273983003602944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168996705322381317"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "762861675384938496"}], "id": "1168996705322381317", "created_at": "2019-09-03T21:18:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Joselorh Obsesivo convulsivo; \ud83e\udd14 Sumiso suicida \ud83d\ude14", "in_reply_to_user_id": "895792999", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Joselorh", "id": "895792999"}]}, "author_id": "164077092"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/3TbO8AU471", "expanded_url": "https://www.portalperola.com.br/noticia/1921/homem-que-matou-cachorro-para-vender-como-carne-de-paca-e-preso-em-maringa", "display_url": "portalperola.com.br/noticia/1921/h\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168996604608729088"], "id": "1168996604608729088", "created_at": "2019-09-03T21:18:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O homem se apresentou na semana passada, e como n\u00e3o havia mandado de pris\u00e3o ele foi ouvido e liberado https://t.co/3TbO8AU471", "author_id": "307960330"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168996475684229121"], "id": "1168996475684229121", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 53, "probability": 0.4446, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:17:33.000Z", "geo": {"place_id": "35e1542602b65f19"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Eu vi as mesmas pessoas que ficam na tese do \"setembro amarelo\" xingando de otario o mlk que se matou hoje aqui na rua e eu s\u00f3 digo uma coisa, otario s\u00e3o voc\u00eas que defendem isso na internet e na vida real olham a situa\u00e7\u00e3o e n\u00e3o fazem porra nenhuma, isso n\u00e3o ocorre s\u00f3 em setembro!", "author_id": "3437494264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1XV1j97IlZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1ilRq", "display_url": "bit.ly/2k1ilRq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Mezu3xvRUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1168996446265401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mezu3xvRUC", "media_key": "3_1168996438950449152"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168996446265401344"], "id": "1168996446265401344", "created_at": "2019-09-03T21:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi pode entrar para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, diz site https://t.co/1XV1j97IlZ https://t.co/Mezu3xvRUC", "author_id": "12603512"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168996205852004354"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168989377973936129"}], "id": "1168996205852004354", "created_at": "2019-09-03T21:16:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @RAlbertoB: @JeanARodriguezS Jefe del ministerio p\u00fablico no solo es ENCUBRIDOR DE LOS LADRONES DE LOS GOBIERNOS DE @PLDenlinea si no tam\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "RAlbertoB", "id": "4129886233"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 118, "end": 129, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "author_id": "788274728"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168995840066818048"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168995437606580225"}], "id": "1168995840066818048", "created_at": "2019-09-03T21:15:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ultimenotizie questa \u00e8 la volta che Elisabetta si suicida", "in_reply_to_user_id": "16476536", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ultimenotizie", "id": "16476536"}]}, "author_id": "195903978"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995808739545088"], "id": "1168995808739545088", "created_at": "2019-09-03T21:14:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "cara acabo de compara suicida com estuprador", "author_id": "774392619082350592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995797888917504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1168995797888917504", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:14:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "3439323995"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995678254768128"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168263774421311490"}], "id": "1168995678254768128", "created_at": "2019-09-03T21:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @toni_roberto: Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "toni_roberto", "id": "44927867"}]}, "author_id": "1167843708785631233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168995657610399745"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168995657610399745", "created_at": "2019-09-03T21:14:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2980325470"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168995371042971648"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168995371042971648", "created_at": "2019-09-03T21:13:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "165110969"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/VsnuJ6R1Tu", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1168984523067015168", "display_url": "twitter.com/rapadura/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 22, "probability": 0.9453, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}, {"start": 33, "end": 42, "probability": 0.8877, "type": "Other", "normalized_text": "THE DOCTOR"}, {"start": 47, "end": 63, "probability": 0.8247, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995316911235074"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168984523067015168"}], "id": "1168995316911235074", "created_at": "2019-09-03T21:12:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Depois do Taika Waititi, teremos THE DOCTOR em Esquadr\u00e3o Suicida. https://t.co/VsnuJ6R1Tu", "author_id": "88425728"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168995190750793728"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168585874189279234"}], "id": "1168995190750793728", "created_at": "2019-09-03T21:12:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ivkovic_biljana PROSEK SUICIDA U MUPu JE 38 GODINA ZIVOTA.  kokain i SZS i Marsovci su sitne stvari u odnosu na sindikalna prava radnika MUPa kad se samoubiju kao tridesetogodisnjaci.", "in_reply_to_user_id": "2415571029", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ivkovic_biljana", "id": "1465360720124592133"}]}, "author_id": "1261977230"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995176347553793"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993639021916160"}], "id": "1168995176347553793", "entities": {"annotations": [{"start": 145, "end": 150, "probability": 0.5403, "type": "Other", "normalized_text": "Hogake"}, {"start": 179, "end": 188, "probability": 0.6504, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 226, "end": 232, "probability": 0.8286, "type": "Person", "normalized_text": "Kakashi"}, {"start": 246, "end": 250, "probability": 0.6448, "type": "Person", "normalized_text": "Asuma"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.5721, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "KonoVitoDa", "id": "1281453978115551232"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:12:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KonoVitoDa Al\u00e9m do peso emocional, acho aqui entrou a m\u00edstica que os vil\u00f5es matam personagens\nPq daquilo a gente s\u00f3 vou uns Random morrendo e o Hogake que se auto matou contra o Orochimaru\nN gostei pq ele deu m\u00f3 trabalho pro Kakashi + o time do Asuma, a\u00ed chega o Naruto e resolve td em 5 min", "in_reply_to_user_id": "158068967", "author_id": "1112885911845564416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/FtuDRkaol6", "expanded_url": "https://ift.tt/34jZUJZ", "display_url": "ift.tt/34jZUJZ"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 79, "probability": 0.6028, "type": "Organization", "normalized_text": "CETI Colomos"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.5091, "type": "Organization", "normalized_text": "Red Ciudadana A.C"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994969878745088"], "id": "1168994969878745088", "created_at": "2019-09-03T21:11:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ante posible intento suicida debe haber intervenci\u00f3n psicol\u00f3gica en CETI Colomos: Red Ciudadana A.C. https://t.co/FtuDRkaol6", "author_id": "1977235284"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994914287464454"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1168994914287464454", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:11:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "1163780351447183360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/fOkpCd5Zkd", "expanded_url": "https://www.delabahia.com.ar/investigan-macabro-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos/", "display_url": "delabahia.com.ar/investigan-mac\u2026"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/VlHcoo0qYF", "expanded_url": "https://twitter.com/delabahiafm/status/1168994693834784770/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VlHcoo0qYF", "media_key": "3_1168994691074969601"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994693834784770"], "id": "1168994693834784770", "created_at": "2019-09-03T21:10:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos - https://t.co/fOkpCd5Zkd https://t.co/VlHcoo0qYF", "author_id": "1880331884"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994590612963328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168994590612963328", "created_at": "2019-09-03T21:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2556453654"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168994420013830144"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168986992350302208"}], "id": "1168994420013830144", "created_at": "2019-09-03T21:09:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@manu_cristofoli Seu nariz.\n  Todo esse material nasceu de uma experi\u00eancia que foi feita com uma crian\u00e7a - que ficou doida e se matou.\n  Esse material apenas reflete uma forma de aplicar a mesma experi\u00eancia em larga escala.\n   O resto \u00e9 balela.", "in_reply_to_user_id": "1113421704951476224", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "manu_cristofoli", "id": "1113421704951476224"}]}, "author_id": "56110921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994371859046401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993601935859713"}], "id": "1168994371859046401", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Misuzu"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio concertado con un hombre que le prohibi\u00f3  la escritura y la relaci\u00f3n  con otras poetas y editoriales y le intent\u00f3 quitar hasta la custodia de su \u00fanica hija. Tras lo cual Misuzu se suicida con s\u00f3lo  26 a\u00f1os. Deja unos 500 poemas sin publicar...hasta que...", "in_reply_to_user_id": "982630199132082177", "author_id": "982630199132082177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994356595974147"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168994356595974147", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "3603392422"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168994344994508801"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168990990205669377"}], "id": "1168994344994508801", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.4712, "type": "Person", "normalized_text": "pelamor"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@littl3dragons amigo pelamor jurei q era a magia de esquadr\u00e3o suicida kkkkk", "in_reply_to_user_id": "75896293", "author_id": "3086878364"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/bNl8Cgikfe", "expanded_url": "https://ricmais-com-br.cdn.ampproject.org/v/s/ricmais.com.br/noticias/preso-suspeito-de-cortar-cabeca-de-cachorro/amp/?amp_js_v=a2&amp_gsa=1#amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fricmais.com.br%2Fnoticias%2Fpreso-suspeito-de-cortar-cabeca-de-cachorro%2F", "display_url": "ricmais-com-br.cdn.ampproject.org/v/s/ricmais.co\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ricmais-com-br.cdn.ampproject.org/v/s/ricmais.com.br/noticias/preso-suspeito-de-cortar-cabeca-de-cachorro/amp/?amp_js_v=a2&amp_gsa=1#amp_tf=Fonte%3A%20%251%24s&ampshare=https%3A%2F%2Fricmais.com.br%2Fnoticias%2Fpreso-suspeito-de-cortar-cabeca-de-cachorro%2F"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168994243798585345"], "id": "1168994243798585345", "created_at": "2019-09-03T21:08:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Uma c\u00e2mera de seguran\u00e7a registrou o criminoso que matou um cachorro e tentou vend\u00ea-lo como se fosse carne da paca, um pequeno roedor. No v\u00eddeo o homem aparece andando tranquilamente pela rua enquanto carrega o corpo do c\u00e3o sem as patas e a cabe\u00e7a. https://t.co/bNl8Cgikfe", "author_id": "927963032"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994164589178880"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1168994164589178880", "created_at": "2019-09-03T21:08:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "2555667944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994153574883328"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168896428397060097"}], "id": "1168994153574883328", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 94, "probability": 0.6077, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 120, "end": 133, "probability": 0.9543, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EfectoCocuyo", "id": "2941644267"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 26, "tag": "SepaQue"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:08:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EfectoCocuyo: #SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alie\u2026", "author_id": "742718998874357761"}, {"entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/VU1zqR3DeF", "expanded_url": "https://legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadrao-suicida-peter-capaldi-de-doctor-who-entra-para-o-elenco-do-filme.html", "display_url": "legiaodosherois.uol.com.br/2019/o-esquadr\u2026"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1168994113502547973"], "id": "1168994113502547973", "created_at": "2019-09-03T21:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "wowowowowow calma ae caralho https://t.co/VU1zqR3DeF", "author_id": "1066696796854996992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168994069902741510"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168975287062880256"}], "id": "1168994069902741510", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 116, "end": 121, "probability": 0.525, "type": "Place", "normalized_text": "favela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:07:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @mdenser: a pm matou um homem enquanto ele trabalhava como pedreiro e agora a comunidade est\u00e1 se manifestando.\na favela tem um lema que\u2026", "author_id": "72149174"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993864314687488"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168993864314687488", "created_at": "2019-09-03T21:07:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "2246224578"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993527151431680"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168993527151431680", "created_at": "2019-09-03T21:05:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "2264159704"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168993426764959747"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975932067123200"}], "id": "1168993426764959747", "created_at": "2019-09-03T21:05:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@terrall2228 Des del meu punt de vista estic segura que altres constatacions hi van tenir tamb\u00e9 un paper decisori. \nTu et tiraries en una piscina sense aigua? Si de cop te n'adones q la piscina \u00e9s buida \u00e9s su\u00efcida tirar-s'hi i crec que el President es va adonar que era buida. Bona nit! \ud83d\ude18", "in_reply_to_user_id": "2470093797", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "terrall2228", "id": "2470093797"}]}, "author_id": "516803943"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993346209165313"], "id": "1168993346209165313", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 55, "probability": 0.9504, "type": "Place", "normalized_text": "Ezpeleta"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:05:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Casi que cruzo las v\u00edas cuando ven\u00eda el tren en Ezpeleta. Me grit\u00f3 el tipo, xfavor q suicida.", "author_id": "134183105"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993288059334657"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1168993288059334657", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:04:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "792725201956003840"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993284406022151"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168874617546649602"}], "id": "1168993284406022151", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 38, "probability": 0.9503, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 42, "end": 49, "probability": 0.9565, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "juansotoivars", "id": "16718692"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juansotoivars: La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido,\u2026", "author_id": "748088786303746054"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168993258313342979"], "id": "1168993258313342979", "created_at": "2019-09-03T21:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sim, a gente precisa da aten\u00e7\u00e3o pro suicida em potencial, mas n\u00e3o adianta s\u00f3 focar nele. A gente precisa ter extrema preven\u00e7\u00e3o, pra n\u00e3o chegar ao ponto de termos um suicida em potencial.", "author_id": "4167416915"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168993244354613248"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1168993244354613248", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:04:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "523505176"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993113492402176"], "id": "1168993113492402176", "entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 192, "probability": 0.5782, "type": "Person", "normalized_text": "Judea"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "la l\u00f3gica de los consumidores de drogas en negaci\u00f3n: mae vea si usted disminuye su capacidad de pensar claramente se esta rebelando contra el sistema, me recuerdan al escuadr\u00f3n suicida de Judea.", "author_id": "503747225"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168993092512468993"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168940880012677126"}], "id": "1168993092512468993", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.8179, "type": "Person", "normalized_text": "MARIA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "WMXIMOFF", "id": "1470549517367975936"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:04:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@wmximoff CARALHO MARIA PUTA QYE PARIU VOC\u00ca QUASE ME MATOU DO CORA\u00c7\u00c3O VAI SE FUDER", "in_reply_to_user_id": "1114305017094332416", "author_id": "955476631077965824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168993023700754432"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168857638957977600"}], "id": "1168993023700754432", "created_at": "2019-09-03T21:03:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ANIABELLO_R @ghitis Capaz que se suicida (sarcasmo)", "in_reply_to_user_id": "25323002", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "ANIABELLO_R", "id": "25323002"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "ghitis", "id": "25490757"}]}, "author_id": "799641804555649024"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 96, "probability": 0.9161, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992637375909890"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168949274203295745"}], "id": "1168992637375909890", "created_at": "2019-09-03T21:02:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdR\u2026", "author_id": "979407098982338560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/MiPoZPGSC5", "expanded_url": "https://twitter.com/theumilk99/status/1168672202289504256", "display_url": "twitter.com/theumilk99/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.4554, "type": "Person", "normalized_text": "g\u00e9meo"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992621617922048"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168672202289504256"}], "id": "1168992621617922048", "created_at": "2019-09-03T21:02:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se calhar matou o g\u00e9meo e n\u00e3o sabem\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/MiPoZPGSC5", "author_id": "2564079154"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/wwPw5auMKB", "expanded_url": "https://contraditorium.com/2019/09/02/o-dia-em-que-a-natureza-se-vingou-e-matou-milhoes-de-comunistas/", "display_url": "contraditorium.com/2019/09/02/o-d\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992602429018119"], "id": "1168992602429018119", "created_at": "2019-09-03T21:02:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se liga a\u00ed, Bolsomito! ;-)\n\nhttps://t.co/wwPw5auMKB", "author_id": "108894745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/auBJe1dP0m", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "PlenoNews", "id": "869612706839580672"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992313164611587"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168990940452835328"}], "id": "1168992313164611587", "created_at": "2019-09-03T21:01:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PlenoNews: O ato de ouvir pode salvar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda https://t.co/auBJe1dP0m", "author_id": "1349759352"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168992205975015425"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168992205975015425", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:00:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "901937359050113024"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "id": "1168992138576703488", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "author_id": "3366921921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168992136479543297"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168989133794136071"}], "id": "1168992136479543297", "created_at": "2019-09-03T21:00:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antolezz: Voy a hablar de un suceso que me golpea much\u00edsimo la cabeza y el coraz\u00f3n. Cuando alguien se suicida lo primero que dicen es \"\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "antolezz", "id": "389060715"}]}, "author_id": "591213486"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168992123032678401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1168992123032678401", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:00:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "4194518691"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992119660470278"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "id": "1168992119660470278", "created_at": "2019-09-03T21:00:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "215730974"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992049120628739"], "id": "1168992049120628739", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 81, "probability": 0.7231, "type": "Other", "normalized_text": "ifpb"}, {"start": 144, "end": 158, "probability": 0.7575, "type": "Other", "normalized_text": "SetembroAmarelo"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 159, "tag": "SetembroAmarelo"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:59:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Tudo pode mudar de uma hora para outra, ontem eu vi que um menino se matou no ifpb por conta da press\u00e3o, mas se tem algo que posso falar nesse #SetembroAmarelo  \u00e9 que a vida \u00e9 imprevis\u00edvel, mesmo qu pare\u00e7a o fundo do po\u00e7o.", "author_id": "42317285"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168991978660487168"], "id": "1168991978660487168", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "Celso"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:59:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "fiquei triste com o pessoal que se matou de estudar pra Celso e n\u00e3o conseguiu tirar uma nota legal.....\ud83d\ude14\ud83d\ude14", "author_id": "2984165722"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/edzw103f1h", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQ94n", "display_url": "dlvr.it/RCQ94n"}, {"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/LSOjsBNGQd", "expanded_url": "https://twitter.com/LeccePrima/status/1168991957143707648/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LSOjsBNGQd", "media_key": "3_1168991954933362696"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168991957143707648"], "id": "1168991957143707648", "created_at": "2019-09-03T20:59:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Si allontana dalla comunit\u00e0 senza fare rientro: si suicida con una pistola https://t.co/edzw103f1h https://t.co/LSOjsBNGQd", "author_id": "397369443"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168991936444796929"], "id": "1168991936444796929", "entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.4927, "type": "Person", "normalized_text": "joker"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Eu t\u00f4 em um hyper t\u00e3o  grande de joker que n\u00e3o  vejo  a hora de assistir, invejosos dir\u00e3o  que \u00e9 o pr\u00f3ximo  esquadr\u00e3o  suicida BUT isso n\u00e3o  \u00e9  Verdade", "author_id": "994761588073795585"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/F6aygPbAsD", "expanded_url": "https://twitter.com/Abubaker_A7med/status/1168535970205097986", "display_url": "twitter.com/Abubaker_A7med\u2026"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168991931176759297"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168535970205097986"}], "id": "1168991931176759297", "created_at": "2019-09-03T20:59:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "Romantiziranje suicida i tutorijal za isti https://t.co/F6aygPbAsD", "author_id": "2275286377"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/hMaL3kOcIw", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/02/20/brasil-matou-8-mil-lgbt-desde-1963-governo-dificulta-divulgacao-de-dados.amp.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RenatoLuSilva", "id": "718480610"}, {"start": 31, "end": 42, "username": "villela206", "id": "1015342794641170437"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168991877443575809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168991349112283136"}], "id": "1168991877443575809", "created_at": "2019-09-03T20:59:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@RenatoLuSilva @ornitorrincoxx @villela206 se essas morte de h\u00e9tero fossem contabilizadas por eles serem apenas h\u00e9tero seu argumento at\u00e9 teria sentido, mas voc\u00ea ainda vem me falar que n\u00e3o existe \u00f3dio contra lgbt....\n\nhttps://t.co/hMaL3kOcIw", "in_reply_to_user_id": "718480610", "author_id": "1112158357534720000"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168991856719540225"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168916253672714240"}], "id": "1168991856719540225", "created_at": "2019-09-03T20:59:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@eumichelsilva \u00c9 triste saber que morreu uma pessoa honesta, resta saber se n\u00e3o foi o pr\u00f3prio bandido que matou", "in_reply_to_user_id": "3404733075", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "eumichelsilva", "id": "3404733075"}]}, "author_id": "3085319733"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/Nb3pGcrHtc", "expanded_url": "http://correto.Se", "display_url": "correto.Se"}, {"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/yzYd1WK9Lr", "expanded_url": "https://veja.abril.com.br/politica/filho-de-deputada-do-psl-obtem-vaga-em-colegio-militar-sem-fazer-concurso/", "display_url": "veja.abril.com.br/politica/filho\u2026"}], "annotations": [{"start": 218, "end": 224, "probability": 0.3807, "type": "Other", "normalized_text": "Militar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168991742353453057"], "id": "1168991742353453057", "created_at": "2019-09-03T20:58:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Fique decepcionado com ela. Os motivos podem ser justos, mas utilizar eles para o filho ingressar sem concurso n\u00e3o \u00e9 https://t.co/Nb3pGcrHtc a moda pega. Com a palavra quem se matou estudando para ingressar no Col\u00e9gio Militar. O que acham? https://t.co/yzYd1WK9Lr", "author_id": "55433203"}, {"entities": {"urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/iwun0DKuPc", "expanded_url": "https://www.abc.es/local-comunidad-valenciana/20150809/abci-concejal-serra-suicida-prision-201508091440.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.video&ns_fee=0", "display_url": "abc.es/local-comunida\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/local-comunidad-valenciana/20150809/abci-concejal-serra-suicida-prision-201508091440.html#ns_campaign=amp-rrss-inducido&ns_mchannel=abc-es&ns_source=tw&ns_linkname=noticia.video&ns_fee=0"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 77, "probability": 0.4575, "type": "Person", "normalized_text": "feminazi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "UGR_Igualdad", "id": "3825053357"}, {"start": 31, "end": 40, "username": "CanalUGR", "id": "144804999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168991641266528256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168804150727053312"}], "id": "1168991641266528256", "created_at": "2019-09-03T20:58:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Miguel__Lorente @UGR_Igualdad @CanalUGR Lo bueno de toda esta locura feminazi es que a veces el karma hace acto de aparici\u00f3n\n\nhttps://t.co/iwun0DKuPc", "in_reply_to_user_id": "523357260", "author_id": "1039600979967180800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168991551873331201"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1099302835139825664"}], "id": "1168991551873331201", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 26, "probability": 0.9303, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 53, "end": 70, "probability": 0.9019, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 113, "end": 118, "probability": 0.5851, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ananaykiwi", "id": "1043922632436011010"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:57:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ananaykiwi: Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal\u2026", "author_id": "185818290"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 32, "probability": 0.8224, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 71, "end": 80, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 94, "end": 99, "probability": 0.6102, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 100, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168991334159527936"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168672851307716610"}], "id": "1168991334159527936", "created_at": "2019-09-03T20:57:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @martinno79ar: Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "746134831206113281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/auBJe1dP0m", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990940452835328"], "id": "1168990940452835328", "created_at": "2019-09-03T20:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O ato de ouvir pode salvar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda https://t.co/auBJe1dP0m", "author_id": "869612706839580672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990884987318277"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168923640181743618"}], "id": "1168990884987318277", "created_at": "2019-09-03T20:55:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@esquinabaja Tu padre el suicida en 10 a\u00f1os de gobierno en vez de dedicarse a sus faenones hubiera destinado m\u00e1s presupuesto a la naci\u00f3n no hubi\u00e9ramos incubado al fujimorismo y estar\u00edamos mucho mejor", "in_reply_to_user_id": "19729967", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "esquinabaja", "id": "19729967"}]}, "author_id": "915656580888236033"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990815751983104"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168989019742642178"}], "id": "1168990815751983104", "created_at": "2019-09-03T20:55:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jaopredoyt sim, eu falei pros meus pais q agr o q ele precisa \u00e9 de ajuda da fam\u00edlia pq suicida quando tenta uma vez e n\u00e3o consegue, tenta de novo", "in_reply_to_user_id": "3601864155", "author_id": "942519103818010626"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990677067345921"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1168990677067345921", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:54:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "229110271"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 25, "probability": 0.9559, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5859, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 81, "end": 97, "probability": 0.871, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 103, "end": 112, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "omelete", "id": "9612112"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990664207622145"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1168990664207622145", "created_at": "2019-09-03T20:54:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @omelete: Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE h\u2026", "author_id": "1057740068889264130"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990647979786243"], "id": "1168990647979786243", "created_at": "2019-09-03T20:54:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "O suicida acreditava na vida ap\u00f3s a morte. Por conseguinte, pediu para ser enterrado com o seu rev\u00f3lver.", "author_id": "956237292"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990529583009793"], "id": "1168990529583009793", "created_at": "2019-09-03T20:53:55.000Z", "geo": {"place_id": "4029837e46e8e369"}, "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Adolescente sozinho tem pensamento suicida", "author_id": "1163136740439314433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990405431615488"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168990402822774785"}], "id": "1168990405431615488", "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 83, "probability": 0.7236, "type": "Other", "normalized_text": "tt"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:53:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acho que voc\u00eas est\u00e3o se divertindo, se divertindo pesquisando \u201cquero me matar\u201d no tt, pra fingir ajudar pessoas com tend\u00eancia suicida. Deve estar pensando que todos v\u00e3o te elogiar mas, pois \u00e9, isso s\u00f3 te faz estupido e hip\u00f3crito.", "in_reply_to_user_id": "1168631535211360256", "author_id": "1168631535211360256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 20, "tag": "Roma"}, {"start": 22, "end": 33, "tag": "poliziotto"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168990366902751232"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168915253771550721"}], "id": "1168990366902751232", "created_at": "2019-09-03T20:53:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Adnkronos: #Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "author_id": "3802234997"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 26, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8722, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 74, "end": 83, "probability": 0.9688, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Aullidos", "id": "43720896"}, {"start": 109, "end": 125, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990344492539904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168980542517403654"}], "id": "1168990344492539904", "created_at": "2019-09-03T20:53:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Aullidos: Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "author_id": "251808039"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990332580769794"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168990332580769794", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "1265818645"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990269607485440"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168990269607485440", "created_at": "2019-09-03T20:52:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "328566288"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990222132174848"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966311516524546"}], "id": "1168990222132174848", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 78, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "dira"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.6634, "type": "Person", "normalized_text": "derrepente"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sigridbazan", "id": "54797928"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:52:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@sigridbazan Todos estos corruptos tienen la misma explicaci\u00f3n y ahora que dira derrepente se suicida para proteger todo lo que compro con esa coima.", "in_reply_to_user_id": "54797928", "author_id": "1031706643971678209"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168990082579214336"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168866935976730632"}], "id": "1168990082579214336", "created_at": "2019-09-03T20:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juammario: Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en no\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "juammario", "id": "888935874"}]}, "author_id": "389060715"}, {"entities": {"urls": [{"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/TEAo0sbeSV", "expanded_url": "https://www.geekofnerd.com.br/peter-capaldi-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "geekofnerd.com.br/peter-capaldi-\u2026"}, {"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/3PSgvLPBAd", "expanded_url": "https://twitter.com/GeekofNerd/status/1168989989771841536/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/3PSgvLPBAd", "media_key": "3_1168989987876024322"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 38, "end": 54, "probability": 0.9302, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168989989771841536"], "id": "1168989989771841536", "created_at": "2019-09-03T20:51:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi entra para o elenco de \"Esquadr\u00e3o Suicida\"\nVeja mais em https://t.co/TEAo0sbeSV https://t.co/3PSgvLPBAd", "author_id": "752555951291596800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989985598509056"], "id": "1168989985598509056", "created_at": "2019-09-03T20:51:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Profesor se suicida de felicidad porque todos sus alumnos presentaron su tarea", "author_id": "884115669649960960"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168989978539515904"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168920717355864067"}], "id": "1168989978539515904", "created_at": "2019-09-03T20:51:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marinapiva67: #ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene tes\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "marinapiva67", "id": "3227318753"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 35, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "author_id": "757598834"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989853297598466"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168980265697513472"}], "id": "1168989853297598466", "created_at": "2019-09-03T20:51:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "@cesarmuguerza @chechechacon Antes era la anemia como lo hac\u00eda recordar el suicida", "in_reply_to_user_id": "199099889", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cesarmuguerza", "id": "199099889"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}]}, "author_id": "262686111"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989823769751554"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168989823769751554", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:51:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "437640516"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168989714122203136"], "id": "1168989714122203136", "created_at": "2019-09-03T20:50:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "muito triste em ver que meu primo quase se matou pelo assassinato do irm\u00e3o", "author_id": "1073287353035296768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 13, "end": 36, "url": "https://t.co/K5vQSPA4ab", "expanded_url": "https://www.horacero.com.mx/viral/raton-se-suicida-dentro-del-whataburger-se-lanza-a-la-freidora/", "display_url": "horacero.com.mx/viral/raton-se\u2026"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1168989639794995203"], "id": "1168989639794995203", "created_at": "2019-09-03T20:50:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Wakalaaaaaaa https://t.co/K5vQSPA4ab", "author_id": "928178324"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989631934844929"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168989631934844929", "created_at": "2019-09-03T20:50:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "1126914526677479425"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989512980189184"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168981031048888320"}], "id": "1168989512980189184", "created_at": "2019-09-03T20:49:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariel4075: @_DagnyTaggart_ La provincia se suicida eligiendo a los k y la kampora, Q l\u00e1stima...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ariel4075", "id": "4094482390"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "author_id": "201766655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 51, "end": 74, "url": "https://t.co/7p240kn1TA", "expanded_url": "https://twitter.com/gvillasis/status/1168989085047971840", "display_url": "twitter.com/gvillasis/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989485230694401"], "id": "1168989485230694401", "created_at": "2019-09-03T20:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\"Tengo informantes\" dec\u00eda el suicida ex presidente https://t.co/7p240kn1TA", "author_id": "67413888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989485176119296"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168989485176119296", "created_at": "2019-09-03T20:49:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "172875685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/dtAxwBwyt3", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1168920968481386496", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4047, "type": "Organization", "normalized_text": "SPM"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "ANIBEL GONZ\u00c1LEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989377973936129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168920968481386496"}], "id": "1168989377973936129", "created_at": "2019-09-03T20:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JeanARodriguezS Jefe del ministerio p\u00fablico no solo es ENCUBRIDOR DE LOS LADRONES DE LOS GOBIERNOS DE @PLDenlinea si no tambi\u00e9n C\u00d3MPLICE DE ASESINOS, el y sus fiscales de SPM son los principales c\u00f3mplices del asesino suicida de ANIBEL GONZ\u00c1LEZ https://t.co/dtAxwBwyt3", "in_reply_to_user_id": "1262435682", "author_id": "4129886233"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989321258516480"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168989321258516480", "created_at": "2019-09-03T20:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "469257930"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989256498520064"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168867896191311874"}], "id": "1168989256498520064", "created_at": "2019-09-03T20:48:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@SalitaSin En castellano...\"Me cago de miedo porque me quedo sin chamba y sin el suicida encantador se serpientes, en las pr\u00f3ximas elecciones no pasamos ni como error estad\u00edstico \" \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31", "in_reply_to_user_id": "771351819171790848", "author_id": "3735216257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168989147522113538"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168546121473581057"}], "id": "1168989147522113538", "created_at": "2019-09-03T20:48:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @danielanegreli_: todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u2026", "author_id": "57673659"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989143327809537"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168735330222190592"}], "id": "1168989143327809537", "created_at": "2019-09-03T20:48:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @PenarolPapa: Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "PenarolPapa", "id": "1081974090922184704"}]}, "author_id": "909269884890177536"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989133794136071"], "id": "1168989133794136071", "created_at": "2019-09-03T20:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Voy a hablar de un suceso que me golpea much\u00edsimo la cabeza y el coraz\u00f3n. Cuando alguien se suicida lo primero que dicen es \"Porqu\u00e9 no me cont\u00f3, porqu\u00e9 no pidi\u00f3 ayuda\" refiri\u00e9ndose a la persona fallecida. Se dan cuenta que si alguien se quita la vida es", "author_id": "389060715"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989091515514882"], "id": "1168989091515514882", "created_at": "2019-09-03T20:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Profesor se suicida de felicidad por qu\u00e9 todos sus alumnos hicieron su tarea", "author_id": "884115669649960960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989037425770504"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984888957198337"}], "id": "1168989037425770504", "created_at": "2019-09-03T20:47:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @arisze27: Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anci\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "arisze27", "id": "3247966414"}]}, "author_id": "1961459269"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988978277752832"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168839335271120896"}], "id": "1168988978277752832", "created_at": "2019-09-03T20:47:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AgenciaCostaSol: \ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su segurida\u2026", "author_id": "912065584472494080"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988926549385216"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168938682008690690"}], "id": "1168988926549385216", "entities": {"annotations": [{"start": 46, "end": 52, "probability": 0.9769, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 117, "end": 121, "probability": 0.9396, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "hjaceituno", "id": "2870887370"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @hjaceituno: Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado\u2026", "author_id": "867035617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/w2gzx9mPnl", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098", "display_url": "twitter.com/omelete/status\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988895184375809"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168939442180100098"}], "id": "1168988895184375809", "created_at": "2019-09-03T20:47:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "NUNCA MAIS falo mal de esquadr\u00e3o suicida https://t.co/w2gzx9mPnl", "author_id": "2368996332"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988886175031296"], "id": "1168988886175031296", "entities": {"annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.8909, "type": "Person", "normalized_text": "Song Jiyang"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.9402, "type": "Person", "normalized_text": "Wang Haoxuan"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "La psic\u00f3loga que no me puedo pagar: \u00bfQu\u00e9 haces cuando tienes un brote suicida?\nYo: Ver fotos de Song Jiyang y Wang Haoxuan. \nPsic\u00f3loga: S\u00ed", "author_id": "628813603"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988792306458629"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988444217028608"}], "id": "1168988792306458629", "created_at": "2019-09-03T20:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ent\u00e3o basicamente a gente tem que manter ele preso o tempo todo pq se n\u00e3o ele quer matar TODO MUNDO. E eu n estou exagerando. Ele j\u00e1 quase matou o nosso cachorrinho pequeno umas 4 vezes, n sei nem como ele t\u00e1 vivo ainda", "in_reply_to_user_id": "364293990", "author_id": "364293990"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988781338382336"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168987021966217217"}], "id": "1168988781338382336", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 43, "probability": 0.3662, "type": "Other", "normalized_text": "otaku"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.4759, "type": "Other", "normalized_text": "kurium ez"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:46:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NiicooXVI @_Casuh no le hagas caso al otaku suicida solo gana con kurium ez", "in_reply_to_user_id": "3314670777", "author_id": "69984184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/VlL2ToAwZ3", "expanded_url": "https://replicario.com.br/esquadrao-suicida-peter-capaldi-e-pete-davidson-sao-procurados-por-cameo/", "display_url": "replicario.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/HghnYttj8n", "expanded_url": "https://twitter.com/oreplicario/status/1168988755908268038/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/HghnYttj8n", "media_key": "3_1168988754268348422"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9569, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 35, "end": 47, "probability": 0.9579, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988755908268038"], "id": "1168988755908268038", "created_at": "2019-09-03T20:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida: Peter Capaldi e Pete Davidson s\u00e3o procurados por\u00a0Cameo https://t.co/VlL2ToAwZ3 https://t.co/HghnYttj8n", "author_id": "993814629515186177"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988740544606208"], "id": "1168988740544606208", "entities": {"annotations": [{"start": 118, "end": 120, "probability": 0.445, "type": "Other", "normalized_text": "UFA"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:46:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "o pessoal postando \"n\u00e3o suicida\" imagino a pessoa com a corda no pesco\u00e7o vendo os stories e lendo essa frase pensando UFA quase me matei mas agora q li que n\u00e3o pode consegui escapar", "author_id": "3872763977"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988715299028993"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1166780690689601536"}], "id": "1168988715299028993", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 23, "probability": 0.9573, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "laressa", "id": "3347283070"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:46:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @laressa: Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "1214337206"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988652631969792"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168541666262900741"}], "id": "1168988652631969792", "created_at": "2019-09-03T20:46:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @annacstt_: Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o d\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "annacstt_", "id": "944941271587704832"}]}, "author_id": "2306996531"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988586122854401"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167173466694586368"}], "id": "1168988586122854401", "created_at": "2019-09-03T20:46:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Nemo_Gonzalez2: los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Nemo_Gonzalez2", "id": "3000156695"}]}, "author_id": "3942093076"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988522478546944"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168947129701851139"}], "id": "1168988522478546944", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 33, "probability": 0.9762, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.9507, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 131, "end": 132, "probability": 0.8193, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "doctorwhobrasil", "id": "301705809"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:45:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @doctorwhobrasil: Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Aind\u2026", "author_id": "104170110"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988486407458816"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168981031048888320"}], "id": "1168988486407458816", "created_at": "2019-09-03T20:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ariel4075: @_DagnyTaggart_ La provincia se suicida eligiendo a los k y la kampora, Q l\u00e1stima...", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Ariel4075", "id": "4094482390"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "author_id": "991421934"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/6IsJApI5ro", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B19oNTfgcsgDWzHMnTDXeOq7ONX9xhHZ4XlTvs0/?igshid=qdfu5v6577yg", "display_url": "instagram.com/p/B19oNTfgcsgD\u2026"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 54, "probability": 0.7373, "type": "Person", "normalized_text": "Mike Emme"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.4727, "type": "Person", "normalized_text": "Dale Emme"}, {"start": 84, "end": 95, "probability": 0.6347, "type": "Person", "normalized_text": "Darlene Emme"}, {"start": 130, "end": 133, "probability": 0.5215, "type": "Person", "normalized_text": "Mike"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988334749900802"], "id": "1168988334749900802", "created_at": "2019-09-03T20:45:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "*setembroamarelo2019*\n```Em 1994, o americano Mike Emme, filho do casal Dale Emme e Darlene Emme, se suicidou com apenas 17 anos. Mike era conhecido por sua personalidade caridosa e por\u2026 https://t.co/6IsJApI5ro", "author_id": "330378043"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988299723268102"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168914182575722496"}], "id": "1168988299723268102", "created_at": "2019-09-03T20:45:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@bighouse_m Desde el parnaso la vista suicida\u2763\ufe0f", "in_reply_to_user_id": "1094520330402574337", "author_id": "1081715991216906240"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168988113257078784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168965941620813825"}], "id": "1168988113257078784", "created_at": "2019-09-03T20:44:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@archinauta @MatteoRichetti @matteorenzi @CarloCalenda @meb @pdnetwork Prendo atto ma non condivido e penso che questa strategia sia suicida. Poi ovviamente ognuno ha la libert\u00e0 di pensarla come crede. E mi pare riduttivo che chi non la pensa come la dirigenza del @pdnetwork allora x forza voglia stare all'opposizione. Cordiali saluti", "in_reply_to_user_id": "45118293", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "archinauta", "id": "45118293"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "MatteoRichetti", "id": "395183088"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 41, "end": 54, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 55, "end": 59, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 60, "end": 70, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}, {"start": 265, "end": 275, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "802782433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988018373464069"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168537470088155137"}], "id": "1168988018373464069", "entities": {"annotations": [{"start": 98, "end": 104, "probability": 0.5507, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 123, "end": 138, "probability": 0.821, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1nde"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "fargosi", "id": "254599256"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:43:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fargosi: Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1nde\u2026", "author_id": "2607231863"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168987923217358853"], "id": "1168987923217358853", "created_at": "2019-09-03T20:43:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Tengo una mezcla suicida entre p\u00e1nico esc\u00e9nico y ganas de expresarme reprimidas que terminan de forma muy graciosa", "author_id": "310042508"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/8iCgLWEVfJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQ5wv", "display_url": "dlvr.it/RCQ5wv"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7RvuAHo2G6", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1168984523067015168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RvuAHo2G6", "media_key": "3_1168984520705658881"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.9148, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 34, "end": 46, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 80, "end": 89, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "rapadura", "id": "17054785"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168987895065141249"], "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1168984523067015168"}], "id": "1168987895065141249", "created_at": "2019-09-03T20:43:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rapadura: Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi entra para o elenco do filme de James Gunn https://t.co/8iCgLWEVfJ https://t.co/7RvuAHo2G6", "author_id": "1038539787760807936"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168987880699650048"], "id": "1168987880699650048", "created_at": "2019-09-03T20:43:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Si un hombre ejerce abuso psicol\u00f3gico y violencia f\u00edsica hacia su esposa y \u00e9sta se suicida como medio de escape CUENTA COMO FEMINICIDIO.", "author_id": "32992227"}, {"entities": {"urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/FaeNpRy355", "expanded_url": "https://twitter.com/PMaratonando/status/1168987838559477764/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FaeNpRy355", "media_key": "3_1168987830519050240"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 44, "probability": 0.6765, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 48, "end": 60, "probability": 0.9372, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 67, "end": 76, "probability": 0.8162, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 110, "end": 117, "probability": 0.9412, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 133, "end": 141, "probability": 0.9333, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}, {"start": 165, "end": 171, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}, {"start": 213, "end": 224, "probability": 0.882, "type": "Person", "normalized_text": "PeterCapaldi"}], "mentions": [{"start": 175, "end": 188, "username": "PMaratonando", "id": "1114024644154097664"}], "hashtags": [{"start": 190, "end": 207, "tag": "Esquadr\u00e3oSuicida"}, {"start": 208, "end": 211, "tag": "DC"}, {"start": 212, "end": 225, "tag": "PeterCapaldi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168987838559477764"], "id": "1168987838559477764", "created_at": "2019-09-03T20:43:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "O elenco t\u00e1 crescendo . \n\nO Esquadr\u00e3o Suicida - Peter Capaldi, de \"Doctor Who\", entra para o elenco do filme!\nFacebook : Maratonando\nInstagram : @pagina_maratonando\nTwitter : @PMaratonando\n\n#Esquadr\u00e3oSuicida #DC #PeterCapaldi https://t.co/FaeNpRy355", "author_id": "1114024644154097664"}], "includes": {"users": [{"username": "DehFlowers", "name": "Deborah Almeida \ud83c\udfc1", "id": "67970941", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 3204, "following_count": 1718, "tweet_count": 64454, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "doctorwhobrasil", "name": "Doctor Who BrasiL", "id": "301705809", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20310, "following_count": 1094, "tweet_count": 28298, "listed_count": 97}, "verified": true}, {"username": "evelimrieck", "name": "\u00c9velim", "id": "629813604", "location": "Morada do Vale II", "public_metrics": {"followers_count": 2347, "following_count": 636, "tweet_count": 88137, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Amanda_tsn", "name": "Amanda Theisen", "id": "2262219270", "public_metrics": {"followers_count": 1208, "following_count": 593, "tweet_count": 33946, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "aestelaria", "name": "Danny Ataide", "id": "117192450", "location": "Cerrado,  Planalto Central", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 755, "tweet_count": 9685, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "2R_Rhuan", "name": "Guima", "id": "216759023", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1376, "following_count": 1049, "tweet_count": 53394, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatheusMe8", "name": "M e n e z e s", "id": "3366921921", "public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 158, "tweet_count": 14453, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "heferal", "name": "Pichanguera Mente", "id": "185226572", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 901, "tweet_count": 40017, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "esquinabaja", "name": "Carla Garc\u00eda B \ud83d\udc9a", "id": "19729967", "public_metrics": {"followers_count": 452463, "following_count": 284, "tweet_count": 218525, "listed_count": 388}, "verified": true}, {"username": "davil_cristina", "name": "Maria Cristina Davil", "id": "800747636223422464", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 2353, "following_count": 2596, "tweet_count": 209522, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Rogelio13559696", "name": "Rogeliowsky", "id": "1108486253253677056", "public_metrics": {"followers_count": 4853, "following_count": 5196, "tweet_count": 74047, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "marcelasantoss_", "name": "Marcela", "id": "787103096258396160", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 238, "tweet_count": 822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WALTE1957", "name": "Roberto Walter Rivas", "id": "197434178", "location": "La Plata, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 395, "tweet_count": 19237, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "fargosi", "name": "Alejandro Fargosi", "id": "254599256", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 231195, "following_count": 1408, "tweet_count": 88671, "listed_count": 361}, "verified": true}, {"username": "jusniorr", "name": "j\u00fanior", "id": "417039949", "location": "Ponte Nova, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2246, "following_count": 2787, "tweet_count": 113571, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "juliettaaaG_", "name": "Julieta\ud83e\ude90", "id": "129892590", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 634, "tweet_count": 24264, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DamiaanFierro", "name": "Damian Fierro", "id": "713289229", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1204, "tweet_count": 15917, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Flurdepu", "name": "Andru \ud83c\udf3a", "id": "1471071554", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 379, "tweet_count": 37353, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Gabweishaupt", "name": "Gabriel Weishaupt", "id": "416859574", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 381, "tweet_count": 6966, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "HannahSorcia", "name": "Olinka Cuevas. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "1066739068342624256", "public_metrics": {"followers_count": 4417, "following_count": 2365, "tweet_count": 19482, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "lucaselizarzu", "name": "Lucas \ud83e\uddc9", "id": "2557313005", "location": "Punta del Este ", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 175, "tweet_count": 15400, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "PenarolPapa", "name": "Pap\u00e1 Pe\u00f1arol", "id": "1081974090922184704", "location": "Republica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 2545, "following_count": 602, "tweet_count": 15179, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Rafael11252430", "name": "ralf nochetto. #simplemente detesto a los fujirata", "id": "1144286177673043970", "location": "Peru surco", "public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 911, "tweet_count": 19990, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valderrama_En", "name": "Enrique Valderrama", "id": "86457557", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 10791, "following_count": 3755, "tweet_count": 15041, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "fds_emilly", "name": "jur\u00eddico ramona guerra", "id": "1019038243856240640", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 640, "tweet_count": 18746, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "openprader", "name": "Carlos Harold Buxton", "id": "130870032", "public_metrics": {"followers_count": 1157, "following_count": 2211, "tweet_count": 30833, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "sabsdenada", "name": "sassaricando", "id": "41192661", "public_metrics": {"followers_count": 4791, "following_count": 2049, "tweet_count": 35191, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "NBAdasMina", "name": "NBA das Mina", "id": "827327507284246528", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 1219, "tweet_count": 48593, "listed_count": 198}, "verified": false}, {"username": "Ciiinderela_", "name": "\u2022 Andressa Moura", "id": "187517226", "public_metrics": {"followers_count": 11504, "following_count": 656, "tweet_count": 33539, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Saa_Rodriguez28", "name": "S\u039b\u03e6\u5c3a\u026a\u026a \ud83e\udd0d", "id": "986011875187003392", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1310, "following_count": 1145, "tweet_count": 96860, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "guilbert_ga", "name": "Guilbert \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "137513996", "public_metrics": {"followers_count": 34042, "following_count": 33251, "tweet_count": 553619, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "helensakuma11", "name": ".", "id": "3319816517", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 12, "tweet_count": 416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "toni_roberto", "name": "Toni Roberto \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "44927867", "location": "Maring\u00e1 - PR", "public_metrics": {"followers_count": 11290, "following_count": 109, "tweet_count": 2761, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "arisze27", "name": "ARISTO'S", "id": "3247966414", "location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 1264, "tweet_count": 21324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "betetos", "name": "Roberto", "id": "43708093", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 1143, "following_count": 421, "tweet_count": 32911, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "macorina39", "name": "Plangus", "id": "763385898163724288", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 217, "tweet_count": 14831, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maruuxxxx", "name": "Maru", "id": "961744826617286657", "public_metrics": {"followers_count": 2359, "following_count": 628, "tweet_count": 12623, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Sspace_cowgirl", "name": "Floren D", "id": "2784873608", "location": "Buenos Aires  \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 930, "tweet_count": 48231, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "ElAraiguma", "name": "Araiguma D.", "id": "938924124851855360", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 300, "tweet_count": 8361, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "_inesmaria_", "name": "in\u00eas", "id": "2288720287", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 292, "tweet_count": 60278, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Vinicrackudo", "name": "Vini K\u00fcster", "id": "1160004939122388993", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 257, "tweet_count": 1802, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlogueiraK", "name": "Blogueira K\u00fcster", "id": "1121102210551701505", "location": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 264, "tweet_count": 4415, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Shio_Tattoo", "name": "Shio Tattoo", "id": "1096831068", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 1038, "tweet_count": 3224, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carolina_puq", "name": "Carolina Avenda\u00f1o Hille", "id": "1088137421345247232", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 190, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SeremiSalud_XII", "name": "SEREMI de Salud Magallanes", "id": "328125036", "location": "Punta Arenas, Chile", "public_metrics": {"followers_count": 8289, "following_count": 1988, "tweet_count": 35271, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "biiellJ", "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcb6\ud835\udcc3 \u24df", "id": "2783250391", "location": "Diadema-$P", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 443, "tweet_count": 39137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cterryv", "name": "Carlos Terry", "id": "17936100", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 82, "tweet_count": 14327, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LaTubilla", "name": "\ud83c\udf37Patty \u2b50\ufe0f \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "2269112586", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 6271, "following_count": 472, "tweet_count": 20114, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "mariasapatilhah", "name": "miss chanandler bong", "id": "310024017", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 675, "tweet_count": 22729, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ExeFerreyra", "name": "\u2620Exequiel Ferreyra\u2620", "id": "144624899", "location": "Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1520, "following_count": 669, "tweet_count": 19621, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "sinaloahoy", "name": "sinaloahoy.com.mx", "id": "1114707324", "location": "Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 926, "following_count": 118, "tweet_count": 169337, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "hyunsungcb", "name": "\ud835\ude5d\ud835\ude6c\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude5c \ud835\ude5f\ud835\ude5d\ud835\ude5a\ud835\ude63 13", "id": "38047169", "public_metrics": {"followers_count": 2418, "following_count": 1035, "tweet_count": 386205, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "CerriCabil", "name": "Alicia B. Pascualini", "id": "721437180539838465", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 202, "tweet_count": 40708, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vascoajax99", "name": "Vasco Mota", "id": "2831836918", "location": "Maia, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1980, "following_count": 834, "tweet_count": 47700, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "ana_ines12", "name": "In\u00eas", "id": "4553432956", "location": "Porto, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 361, "tweet_count": 35925, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "soares_lipe", "name": "Felipe Soares (1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udc19 no dia 30)", "id": "36153419", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 207, "tweet_count": 13262, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "LimaNoticia", "name": "#Noticias desde #Per\u00fa", "id": "725332549485105153", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 7171, "following_count": 1751, "tweet_count": 960937, "listed_count": 52}, "verified": false}, {"username": "peruenlanoticia", "name": "Noticias Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "2348878033", "location": "Palacio de Gobierno \ud83c\uddf5\ud83c\uddea ", "public_metrics": {"followers_count": 56571, "following_count": 12167, "tweet_count": 1615453, "listed_count": 280}, "verified": false}, {"username": "PeruNewsweek", "name": "#Per\u00fa #NewsWeek", "id": "729769470764322816", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3066, "following_count": 1569, "tweet_count": 705123, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "LimaNewsWeek", "name": "Lima NewsWeek", "id": "725333938789568513", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 249, "tweet_count": 336629, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Danivk_TLM", "name": "Danivk", "id": "324448451", "location": "Vallekas, Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 2872, "tweet_count": 98373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Aullidos", "name": "Aullidos.COM", "id": "43720896", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 69815, "following_count": 1786, "tweet_count": 126155, "listed_count": 1178}, "verified": false}, {"username": "albertopp75", "name": "Manaturaloso (Luchito)", "id": "1325873742", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 1201, "tweet_count": 22774, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SenadoraRose", "name": "Rose de Freitas", "id": "3092482455", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 22585, "following_count": 165, "tweet_count": 6541, "listed_count": 198}, "verified": true}, {"username": "RadioSenado", "name": "R\u00e1dio Senado", "id": "37776045", "location": "Bras\u00edlia, DF, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79022, "following_count": 1226, "tweet_count": 67534, "listed_count": 566}, "verified": true}, {"username": "alveslah_", "name": "Laura \u2728", "id": "4882304818", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 668, "following_count": 667, "tweet_count": 51773, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "dennwr", "name": "\u2018", "id": "2687128157", "public_metrics": {"followers_count": 1639, "following_count": 1034, "tweet_count": 304888, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "xxxxxlele", "name": "psicogata", "id": "866303389", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 214, "tweet_count": 76959, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "igonzalezprieto", "name": "Ignacio Gonz\u00e1lez Prieto", "id": "335650728", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 110368, "following_count": 2370, "tweet_count": 64132, "listed_count": 279}, "verified": false}, {"username": "DomiAlejo27", "name": "domingo", "id": "140179681", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 588, "tweet_count": 11069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Vicc_barral", "name": "Vic", "id": "1022524939100991489", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 153, "tweet_count": 3492, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DannttasJv", "name": "Jo\u00e3o Vitor \ud83e\udd4b", "id": "707559184594817024", "location": "Olavo Bilac - Duque de Caxias", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 753, "tweet_count": 6702, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MartenCousland", "name": "Marten Cousland", "id": "4912843775", "location": "Andaluc\u00eda Libre de Socialismo", "public_metrics": {"followers_count": 2489, "following_count": 2108, "tweet_count": 237374, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Adris1426", "name": "Doctor Qui\u00e9n boop/bop/beep", "id": "617516790", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 1762, "tweet_count": 47688, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "FACarbonero1891", "name": "FAbri\ud83c\udf31\ud83c\udf0a\u270a\u270a\ud83c\udfff", "id": "739493714696015872", "public_metrics": {"followers_count": 3677, "following_count": 3106, "tweet_count": 8474, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CharlieSheenMTY", "name": "Charlie Harper-Rashado\ud83d\udc99\ud83d\udc80\ud83d\udc99", "id": "1027225860649242624", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n,M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 276, "tweet_count": 2170, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AldoFariasGzz", "name": "Aldo Farias", "id": "89215745", "location": "Business: farias2389@gmail.com", "public_metrics": {"followers_count": 180502, "following_count": 1913, "tweet_count": 27239, "listed_count": 325}, "verified": true}, {"username": "falcaokev", "name": "Cantora sem \u00e1lbum", "id": "846191319181672448", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 919, "tweet_count": 18633, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Iostcullen", "name": "manny", "id": "718514781754408965", "location": "XXIII", "public_metrics": {"followers_count": 1837, "following_count": 232, "tweet_count": 148105, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "WelcomeMrHyde", "name": "jekyll_hydes", "id": "2746782245", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 137, "tweet_count": 742, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuanMendiz", "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaJuan Adolfo Mendiz Apahuasco\ud83c\udf0e", "id": "564368270", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 4366, "following_count": 3030, "tweet_count": 94110, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "LichyLichy1", "name": "Lichy\u2661", "id": "555999356", "location": "Villa Hayes", "public_metrics": {"followers_count": 4588, "following_count": 2236, "tweet_count": 12530, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CerristaSincero", "name": "Cerrista Sincero", "id": "1127602085225218049", "public_metrics": {"followers_count": 8313, "following_count": 333, "tweet_count": 9578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AndersondeFraga", "name": "Anderson de Fraga", "id": "44399523", "location": "Residencial Boa Vista", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 279, "tweet_count": 15611, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Leogerchmann", "name": "L\u00e9o Gerchmann", "id": "1306116049", "public_metrics": {"followers_count": 9445, "following_count": 539, "tweet_count": 21823, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "drowsyrachel", "name": "raxeu", "id": "819768453594632193", "location": "ela/dela ", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 427, "tweet_count": 16914, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LuvDoctorWho", "name": "Luv Doctor Who", "id": "527018132", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6180, "following_count": 303, "tweet_count": 33298, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "NaneCoach360", "name": "Nane de Freitas", "id": "234325972", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 169, "tweet_count": 3289, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tinii_uruguay_", "name": "martina", "id": "2838523113", "public_metrics": {"followers_count": 1136, "following_count": 1217, "tweet_count": 71870, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JuliiPatrilla", "name": "Juli Patrilla", "id": "152053115", "location": "General Pico, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 268, "tweet_count": 25137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Marilovesx", "name": "Mare \u00a9", "id": "839203841216233472", "location": "\u2728 \ud83e\uddda\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 85, "tweet_count": 7156, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ruthapda", "name": "pwr of the doctor \u2022 23/10", "id": "369615825", "location": "TARDIS", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 1327, "tweet_count": 74936, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Meldiaz_9", "name": "\ud835\udcdc\ud835\udcee\ud835\udcf5\ud835\udcea\ud835\udcf7\ud835\udcf2\ud835\udcee", "id": "1156692871199756290", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 221, "tweet_count": 4420, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "lmjaguarx", "name": "mare", "id": "546852023", "public_metrics": {"followers_count": 16408, "following_count": 10813, "tweet_count": 130472, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "21Palavras_", "name": "I \u0493\u1d07\u1d07\u029f \u1d1b\u029c\u1d07 \u1d18\u1d00\u026a\u0274 \u1d0f\u0493 \u1d07\u1d20\u1d07\u0280\u028f\u1d0f\u0274\u1d07, \u1d1b\u029c\u1d07\u0274 \u026a \u0493\u1d07\u1d07\u029f \u0274\u1d0f\u1d1b\u029c\u026a\u0274\u0262.", "id": "1906017625", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1053, "following_count": 4114, "tweet_count": 101270, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "copodescartavi", "name": "choco", "id": "1123769706773712897", "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 239, "tweet_count": 16145, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Maria29961541", "name": "Maria", "id": "957304591003148290", "location": "Neuqu\u00e9n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 4322, "following_count": 5020, "tweet_count": 178631, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "martincarrizo_", "name": "Mart\u00edn Carrizo", "id": "1162511114804047873", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 36586, "following_count": 2602, "tweet_count": 63571, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "jwblby", "name": "luc\u00eda due\u00f1a d just hold on", "id": "1095154468558131204", "location": "1994", "public_metrics": {"followers_count": 618, "following_count": 146, "tweet_count": 38783, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "crf_jeni", "name": "Jeniffer Araujo", "id": "917417613138984960", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 405, "tweet_count": 14106, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Valpo2001", "name": "Valpara\u00edso Eterno \ud83d\udca5", "id": "568491473", "location": "Valpara\u00edso y Patagonia - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 14057, "following_count": 4191, "tweet_count": 40747, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "sebasepuman", "name": "SebaSepuMan", "id": "603625277", "public_metrics": {"followers_count": 5676, "following_count": 6352, "tweet_count": 91252, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "SirChairo", "name": "Soy Rodolfo! \ud83e\uddd0\ud83c\udf77 2.0", "id": "1109252788389765120", "location": "Las Vegas, NV", "public_metrics": {"followers_count": 7866, "following_count": 6564, "tweet_count": 44608, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "AndresMdf182", "name": "Andr\u00e9s \uf8ff", "id": "307361776", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1126, "tweet_count": 38386, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Alfondiabolo", "name": "Alfondiabolo\ud83d\udee1\ufe0f", "id": "1166072047", "location": "CIUDAD DE MEXICO", "public_metrics": {"followers_count": 13995, "following_count": 13725, "tweet_count": 217141, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "jbaga13", "name": "jorge garcia", "id": "862457743", "location": "antartids", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 914, "tweet_count": 65286, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "spflain", "name": "Sandra Lula \ud83d\udea9 \u00c9 Lula ou fome. (Xico S\u00e1)", "id": "166461176", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 12519, "following_count": 12674, "tweet_count": 34488, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "TheLucasLange", "name": "Lucas Lange \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1114416574570606592", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 14894, "following_count": 14554, "tweet_count": 21496, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "sandri2509", "name": "SanCeci\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udf3b", "id": "420805730", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 5491, "following_count": 5890, "tweet_count": 128762, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "sora_shawty", "name": "\ud835\udd98\ud835\udd94\ud835\udd97\ud835\udd86\ud83e\ude90", "id": "768257577876492288", "location": "Underbridge", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 151, "tweet_count": 6646, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EutonTriste", "name": "euto", "id": "3095335809", "location": "hell", "public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 242, "tweet_count": 556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NinStyl", "name": "\ud835\ude2e\ud835\ude26\ud835\ude2d\ud835\ude3b\u2736; hiatus", "id": "1065851030", "location": "\u2800\u2800\u2800\u2800\ud835\udfe3\ud835\udfeb\ud835\udfe3\ud835\udfe3\ud835\udfe3\ud835\udfe3\u00a0\u00a0 \u17f8\u17f8\u00a0\u00a0\u00a0 \u05b4\u05b6\u05b8\u00a0\u00a0 \uc544\ub85c\ud558", "public_metrics": {"followers_count": 1692, "following_count": 1284, "tweet_count": 130392, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "coeruivin", "name": "arthurzin", "id": "4105562115", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 271, "tweet_count": 23122, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "laressa", "name": "Lare", "id": "3347283070", "public_metrics": {"followers_count": 80924, "following_count": 502, "tweet_count": 41575, "listed_count": 105}, "verified": true}, {"username": "Light62853329", "name": "Mateo 90", "id": "1150251761598369794", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 113, "tweet_count": 124, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Oficial_Suicida", "name": "S U I C I D A", "id": "713141363672543232", "location": "En Tus Sue\u00f1os...!", "public_metrics": {"followers_count": 5548, "following_count": 58, "tweet_count": 3174, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "vicentemila2", "name": "Trigo", "id": "913114516069724160", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 308, "tweet_count": 11851, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_cacatuita", "name": "cac\u00e1", "id": "827909930766200833", "public_metrics": {"followers_count": 35189, "following_count": 446, "tweet_count": 66962, "listed_count": 153}, "verified": false}, {"username": "NB_Anarchist", "name": "Mark \ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\udf08", "id": "892163039612612609", "location": "Palma De Mallorca, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 552, "tweet_count": 1195, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nemo_Gonzalez2", "name": "nemo gonzalez \ud83e\udd61", "id": "3000156695", "location": "Jun\u00edn, Buenos Aires ", "public_metrics": {"followers_count": 38550, "following_count": 42519, "tweet_count": 7268, "listed_count": 34}, "verified": false}, {"username": "zackylan", "name": "Zacky Dynamite \ud83e\udde8", "id": "75671637", "location": "Bel\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 458, "tweet_count": 29704, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mafara72", "name": "M\u00e0fara", "id": "2998772627", "location": "nomadismo stanziale", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 2409, "tweet_count": 106118, "listed_count": 70}, "verified": false}, {"username": "marinapiva67", "name": "Marina #antifascista", "id": "3227318753", "location": "Pontevico Brescia Lombardia ", "public_metrics": {"followers_count": 5097, "following_count": 2147, "tweet_count": 116530, "listed_count": 51}, "verified": false}, {"username": "ConiMancillaC", "name": "Constanza Mancilla C\u00e1ceres", "id": "828616354974531584", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 730, "tweet_count": 319, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SantHipolito", "name": "Godfather", "id": "444980661", "location": "monterrey,nuevo leon mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2400, "following_count": 1869, "tweet_count": 139856, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "massajuste", "name": "5ta. \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 \ud83d\udc89 CABA. Kapital del Piquete..\ud83d\ude1c", "id": "157818233", "location": "I live in Peronia the best  country .. .\nNo one is crazy here, only a different reality is lived.", "public_metrics": {"followers_count": 38770, "following_count": 27087, "tweet_count": 238845, "listed_count": 106}, "verified": false}, {"username": "valsdelbarco", "name": "ragolalita \ud83d\udda4", "id": "1076521758809825282", "location": "i wanna believe in romance", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1289, "tweet_count": 70676, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "psycosoviet", "name": "PsycoSoviet", "id": "3397006852", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 1164, "tweet_count": 27299, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "doiken94", "name": "\u5065\u592a", "id": "367125295", "location": "\u5c71\u53e3 \u5b87\u90e8\u5e02 ", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 5001, "tweet_count": 155425, "listed_count": 32}, "verified": false}, {"username": "tope_tokyo", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "public_metrics": {"followers_count": 4056, "following_count": 769, "tweet_count": 19797, "listed_count": 46}, "verified": false}, {"username": "sorbilreel1", "name": "sorbil reel", "id": "707290997521121280", "location": "S. L. Tepaltitl\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 4472, "following_count": 4577, "tweet_count": 119200, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "martitze", "name": "Martitze", "id": "108317765", "location": "EH", "public_metrics": {"followers_count": 4383, "following_count": 3782, "tweet_count": 581610, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "ali_anzola", "name": "Ali Anzola Escorche", "id": "1284745897", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 26317, "following_count": 9634, "tweet_count": 119896, "listed_count": 87}, "verified": false}, {"username": "Javier10111401", "name": "Javier", "id": "971013883237470213", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 298, "tweet_count": 18174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hjaceituno", "name": "Hip\u00f3lito Jos\u00e9 Aceituno Aldeguer", "id": "2870887370", "location": "Melilla, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 11273, "following_count": 12399, "tweet_count": 229880, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "carlos_portoles", "name": "Carlos Portol\u00e9s", "id": "2508442791", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 245, "tweet_count": 13199, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "juansotoivars", "name": "Juan Soto Ivars", "id": "16718692", "location": "Barcelona", "public_metrics": {"followers_count": 109212, "following_count": 888, "tweet_count": 61485, "listed_count": 828}, "verified": true}, {"username": "Kevratn", "name": "quebin", "id": "924807515610734597", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 102, "tweet_count": 634, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Martinpdisalvo", "name": "Coscu", "id": "328465880", "public_metrics": {"followers_count": 2573040, "following_count": 421, "tweet_count": 25848, "listed_count": 284}, "verified": false}, {"username": "SneakPeekOff", "name": "Sneak Peek", "id": "715697480021581824", "location": "WWW", "public_metrics": {"followers_count": 5285, "following_count": 5, "tweet_count": 13457, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "luisandresmanya", "name": "#lacopaestaenlavitrina\ud83c\udfc6 #52 \u26bd#170238 CAP \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa", "id": "140936217", "location": "La Paloma-Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 720, "tweet_count": 4252, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EliasP66379777", "name": "Elias P", "id": "1136322376562544645", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 361, "tweet_count": 2866, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JorgeDCG", "name": "Jorge del Castillo", "id": "111815940", "public_metrics": {"followers_count": 405686, "following_count": 1388, "tweet_count": 5561, "listed_count": 512}, "verified": false}, {"username": "liliilvolitaRv1", "name": "\u269c\ufe0fLili \u2744\ufe0f\ud83d\udc99Ave F\u00e9nix\u2734\ufe0f\u269c\ufe0f\ud83d\ude01\ud83c\udf2e", "id": "1006584053859082242", "location": "Verona, Italia. All\u00ed estar\u00e9...", "public_metrics": {"followers_count": 18131, "following_count": 5713, "tweet_count": 198143, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "guaditaxx", "name": "guada\u00f1a", "id": "1010632099542589440", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 206, "tweet_count": 13644, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "joaopedrofs360", "name": "Jo\u00e3o", "id": "1000035846123376640", "location": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 636, "tweet_count": 15147, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dvlxbea", "name": "guns", "id": "4898977006", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 76, "tweet_count": 26675, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Apaza_Candiotti", "name": "Jorge Apaza Candiott", "id": "732088592", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 472, "tweet_count": 55115, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carlo_navea", "name": "Carlo Navea", "id": "385261048", "location": "Av. San Felipe 968, Jes\u00fas Mar\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 9884, "following_count": 2234, "tweet_count": 4043, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "IgnotoLugar", "name": "Ignoto Lugar", "id": "922357287481757697", "public_metrics": {"followers_count": 1504, "following_count": 1467, "tweet_count": 571315, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Rlvrlvrlv", "name": "RanV", "id": "260871144", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 317, "tweet_count": 188649, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "oscarngrt", "name": "Oscar Negrete", "id": "64514396", "public_metrics": {"followers_count": 1488, "following_count": 1472, "tweet_count": 14959, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "dualipasantista", "name": "lindy maria.", "id": "299343808", "location": "23\u00b057'04\"S 46\u00b020'20\"W", "public_metrics": {"followers_count": 8627, "following_count": 5094, "tweet_count": 200794, "listed_count": 60}, "verified": false}, {"username": "tenthtennant_", "name": "bitter bitch devedora de S\u00e3o Longuinho", "id": "71063069", "location": "all the time and space", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 613, "tweet_count": 44703, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "omelete", "name": "omelete", "id": "9612112", "location": "Cozinha Omel\u00e9tica - SP, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1768493, "following_count": 304, "tweet_count": 89528, "listed_count": 4582}, "verified": true}, {"username": "Vicky68971097", "name": "Vicky Boyertica", "id": "1081266926549118977", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 188, "tweet_count": 11770, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BoyerADryan", "name": "Adryan", "id": "1059068144214523904", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1062, "tweet_count": 17441, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gastongimenezzz", "name": "Tongaa", "id": "358326487", "public_metrics": {"followers_count": 1206, "following_count": 735, "tweet_count": 54965, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariwangflowers", "name": "mari \ud83d\udc9c", "id": "769753061904510976", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 1230, "tweet_count": 36186, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silva_danielsc", "name": "Ashiok", "id": "3202416706", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 195, "tweet_count": 11540, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anakinzado", "name": "\u0262\u1d00\u0299\u1d07", "id": "940343231576989699", "location": "It\u00e1polis ", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 465, "tweet_count": 6924, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "moonriseken", "name": "caos de saturno", "id": "2170745600", "location": "Piau\u00ed", "public_metrics": {"followers_count": 557, "following_count": 683, "tweet_count": 16640, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "EvertonSR16", "name": "Everton\ud83d\udc89x4: FaculJobON, Cansado, Esperan\u00e7oso", "id": "59139292", "location": "Po\u00e1 - S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 231, "following_count": 927, "tweet_count": 9792, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "vcrocio_", "name": "Roc\u00edo", "id": "3921245902", "location": "Campana, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 488, "tweet_count": 8402, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "CamTemporadas", "name": "Temporadas CAM", "id": "1121090165844455424", "location": "Arena MRV", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 82, "tweet_count": 10567, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "LunarBrain_", "name": "Paula", "id": "4920658439", "location": "Longe de Casa", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 261, "tweet_count": 15617, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "bia_loboleite", "name": "Bia \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "888888514271752192", "location": "Itapetininga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 1409, "tweet_count": 8860, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vivisfdz", "name": "Viviana Fern\u00e1ndez", "id": "73248254", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 504, "following_count": 578, "tweet_count": 29220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Berimegee", "name": "Berim\u00e9", "id": "1032164425", "public_metrics": {"followers_count": 1396, "following_count": 256, "tweet_count": 5249, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "souanefertareee", "name": "nefertari \ud83d\udc51", "id": "2569310672", "location": "nefer", "public_metrics": {"followers_count": 34090, "following_count": 16869, "tweet_count": 315973, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LOUCOSP0RFILMES", "name": "LOUCOSPORFILMES.net", "id": "165503292", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1449, "following_count": 1367, "tweet_count": 23286, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "luizchatao", "name": "Luiz", "id": "92868205", "location": "Ilha de Man, Reino Unido", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 2452, "tweet_count": 168212, "listed_count": 57}, "verified": false}, {"username": "manudinho", "name": "Manu", "id": "46803111", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 1759, "tweet_count": 89085, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "danilocomito", "name": "dan", "id": "235683992", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 394, "tweet_count": 18493, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mamacpeixoto", "name": "mamapeixoto 13 neles", "id": "2151392381", "public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 868, "tweet_count": 28330, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Brunodemes16", "name": "\u0110\u0119m\u0119\u0259\u0117sB\u0159\ud83d\udd95", "id": "1034851897126076416", "location": "Maldonado, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 383, "tweet_count": 19668, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juanbiscay", "name": "juan pablo biscay", "id": "1172567700", "public_metrics": {"followers_count": 814, "following_count": 1929, "tweet_count": 68487, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Httpstupdz", "name": "lia", "id": "853389638597214212", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 2523, "tweet_count": 30577, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "mercedescdz", "name": "Mercedes", "id": "3032670951", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 2058, "tweet_count": 227850, "listed_count": 25}, "verified": false}, {"username": "skittlesgg_82", "name": "yabarabadubap", "id": "1141471891435204608", "location": "En la palma de tu mano bb", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 193, "tweet_count": 3834, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "Gia_chan_Draw", "name": "\ud83c\udf83\ud835\ude42\ud835\ude5e\ud835\ude56\ud835\ude63\ud835\ude63\ud835\ude56\u22c6\ud835\ude4e\ud835\ude56\ud835\ude60\ud835\ude6a\ud835\ude67\ud835\ude56\ud83c\udf83", "id": "1055959718521384960", "location": "Per\u00fa ", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 1995, "tweet_count": 83145, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "TryNotPH", "name": "\u300e\u3000\u3000\u300f", "id": "197491985", "location": "Nowhere", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 507, "tweet_count": 116359, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "ricardo_acosta6", "name": "Ricardo Acosta", "id": "1614520428", "location": "Santo Domingo, Rep.Dom", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 771, "tweet_count": 20071, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Diplan_", "name": "Diplan", "id": "303907193", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 255, "tweet_count": 27853, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fritatalover", "name": "Frittata Lover", "id": "795764425697488896", "public_metrics": {"followers_count": 2730, "following_count": 46, "tweet_count": 167328, "listed_count": 125}, "verified": false}, {"username": "djmisterpiu", "name": "Deejay Mister+", "id": "130527917", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 506, "tweet_count": 87456, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "contextotuc", "name": "Contexto Tucum\u00e1n", "id": "118509623", "location": "Tucum\u00e1n, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 111868, "following_count": 13552, "tweet_count": 425146, "listed_count": 545}, "verified": false}, {"username": "cosilva1609", "name": "Clovis Oliveira", "id": "174094486", "location": "-23.617011,-47.003046", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 842, "tweet_count": 2172, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "LuLorenzo7", "name": "Luh Lorenzo\ud83d\udea9", "id": "1146243919124062208", "public_metrics": {"followers_count": 7667, "following_count": 7566, "tweet_count": 7387, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "fresitafresa11", "name": "\ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf9\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcef\ud835\udcfb\ud835\udcee\ud835\udcfc\ud835\udcf2\ud835\udcfd\ud835\udcea\ud83c\udf38\ud83c\udf39\ud83c\udf53\ud83c\udf52\ud83c\udf84", "id": "4032875532", "location": "Chiapas, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3775, "following_count": 3885, "tweet_count": 204464, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ssusuuu_", "name": "Susuuuu \ud83c\udf08", "id": "1154828223060074497", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 527, "tweet_count": 2955, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Javier_Direis", "name": "Javier Sales", "id": "2439803972", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 296, "tweet_count": 10859, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "Guerraeterna", "name": "I\u00f1igo S. Ugarte", "id": "14371600", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 63983, "following_count": 312, "tweet_count": 92820, "listed_count": 1970}, "verified": false}, {"username": "jheMorais1", "name": "Mala sem al\u00e7a", "id": "1147772038326751232", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 83, "tweet_count": 418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juujuuubixxx", "name": "jolha viro13s", "id": "1048258323081035776", "location": "alexa play judas by lady gaga", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 335, "tweet_count": 12690, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dixgracinha", "name": "deb #lula2022 \u2b50", "id": "1090376762771542018", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 271, "tweet_count": 11438, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Newsinunclick", "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "id": "1111297184", "location": "Turin, Piedmont", "public_metrics": {"followers_count": 21619, "following_count": 6550, "tweet_count": 522095, "listed_count": 442}, "verified": false}, {"username": "SVenusunporoto", "name": "\ud835\udc12\ud835\udc28\ud835\udc1f\ud835\udc22\ud835\udc29\ud835\udc1e\u2728", "id": "1042594575385341952", "location": "maybe catamarca ", "public_metrics": {"followers_count": 905, "following_count": 1727, "tweet_count": 34620, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "silviadacal58", "name": "Silvia", "id": "261256529", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 152, "tweet_count": 20245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_gabisg", "name": "gabi", "id": "95693865", "location": "S\u00e3o LeopoldoRio Grande do Sul ", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 159, "tweet_count": 31416, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanlino_", "name": "Vans \ud321\ud30c\ub974", "id": "205943838", "location": "Take a book to bed with you.", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 483, "tweet_count": 47950, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "sceyoon", "name": "brie", "id": "733111266915586049", "location": "she/her ", "public_metrics": {"followers_count": 5940, "following_count": 3952, "tweet_count": 50979, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "candeffranco", "name": "Candelaria", "id": "713094537514717184", "location": "Gualeguaych\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 101, "tweet_count": 7472, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_Melanievie", "name": "M e l a n i e \ud83d\udc51", "id": "1046972284517437441", "location": "Gualeguaych\u00fa, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 226, "tweet_count": 10732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "meka_tsuki", "name": "NeRo ~El Pollito~", "id": "3351259144", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 749, "tweet_count": 7398, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "UlquiorraMisaki", "name": "umisaki (REQUESTS CLOSED | WAITLIST FULL)", "id": "1345154473", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 3473, "following_count": 876, "tweet_count": 47335, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "Refsart", "name": "Fernando Merari Serrano (Refs)", "id": "82450264", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 1009, "following_count": 1607, "tweet_count": 42163, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "enzogk1", "name": "enzo", "id": "1161755312426233856", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 337, "tweet_count": 4378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "makdavicho1974", "name": "Dave \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "3399646822", "location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 32726, "following_count": 32720, "tweet_count": 250982, "listed_count": 35}, "verified": false}, {"username": "myytsuri", "name": "mytsuri\u17f9", "id": "932760240340242433", "location": "L'art dit l'indicible \u2727\uff65\uff9f", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 3058, "tweet_count": 5202, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "SantiMANYA_19", "name": "Santiago Gonzalez", "id": "896480185029189632", "location": "Montevideo, Uruguay ", "public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 718, "tweet_count": 7015, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "carmitamocas", "name": "Carmita Mocas", "id": "2416070940", "public_metrics": {"followers_count": 3485, "following_count": 5003, "tweet_count": 537428, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "itsdanilima", "name": "Pandora\uf8ff", "id": "2905942617", "location": "Al\u00edcia e Helo\u00e1\ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1476, "tweet_count": 24220, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "gastonyacusa1", "name": "Emi Gast\u00f3n", "id": "482042712", "location": "Las piedras, canelones", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 163, "tweet_count": 40552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AliasCafu", "name": "AliasCafu", "id": "444368801", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 197, "tweet_count": 72811, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Minami_Hideki", "name": "Hideki - \u79c0\u6a39", "id": "156348956", "location": "\u79c0\u6a39\u306e\u4e16\u754c", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 434, "tweet_count": 14797, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "respuestamich", "name": "Respuesta", "id": "237888139", "location": "Morelia, Michoac\u00e1n de Ocampo", "public_metrics": {"followers_count": 3812, "following_count": 1779, "tweet_count": 143430, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "Manuelaotero6", "name": "Manuela Otero", "id": "769312953476710400", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 2806, "tweet_count": 231952, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "NYKET_center", "name": "NYKET", "id": "736291305383440387", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 0, "tweet_count": 3945, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "JuanNopal1", "name": "Juan Nopal", "id": "978093056665600000", "public_metrics": {"followers_count": 1059, "following_count": 2144, "tweet_count": 17414, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "pjmfflter", "name": "\u273f jimtober", "id": "1024434295", "location": "jimieo and kooliet", "public_metrics": {"followers_count": 9356, "following_count": 6304, "tweet_count": 209574, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "luuquinhas20", "name": "Lucas Erminio", "id": "1905063954", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 241, "tweet_count": 17102, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "idkjulxs", "name": "juju \u2b50", "id": "2822554845", "location": "027", "public_metrics": {"followers_count": 1448, "following_count": 821, "tweet_count": 64832, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "oleolacerda", "name": "leo", "id": "259245753", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1141, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lospes_", "name": "\ud835\udc73\ud835\udc90\ud835\udc91\ud835\udc86\ud835\udc94 \u2b50 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "id": "735947483948404736", "location": "sp", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 1000, "tweet_count": 23781, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Hu2Dio", "name": "\ud83c\udf3c\ud83c\udf37GRICELDA\ud83c\udf37\ud83c\udf3c", "id": "1127013703386222592", "location": "Muy cercas de la Frontera", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 2364, "tweet_count": 87742, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "lazago85", "name": "LauM\u00e9xico\ud83e\uddeb\ud83e\udda0\ud83e\uddeb\ud83d\udee1", "id": "993302124091117573", "public_metrics": {"followers_count": 15089, "following_count": 3800, "tweet_count": 201967, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "noriscamara", "name": "Noris C\u00e1mara", "id": "80998117", "location": "Caracas. Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 4906, "following_count": 3945, "tweet_count": 223632, "listed_count": 53}, "verified": false}, {"username": "DavidGuerrero_A", "name": "David Guerrero", "id": "766616270976483328", "location": "Barcelona ", "public_metrics": {"followers_count": 4842, "following_count": 4975, "tweet_count": 2300, "listed_count": 47}, "verified": false}, {"username": "pablo_san", "name": "Pablo San", "id": "26386217", "location": "Catal\u00e3o-GO / Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 222, "tweet_count": 36982, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "rollingstoneBR", "name": "Rolling Stone Brasil", "id": "10877272", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 711884, "following_count": 343, "tweet_count": 103755, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "mssouzq", "name": "marina", "id": "565939866", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 189, "tweet_count": 3388, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "site_bastidores", "name": "Bastidores", "id": "839515193151455233", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 361, "tweet_count": 2887, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LixinBrilhant", "name": "lixin brilhante", "id": "1022580666309992456", "location": "du goi\u00e1s s\u00f4 \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 589, "following_count": 799, "tweet_count": 151295, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "IaraFernandeez", "name": "Iara Fernandes \ud83d\udda4", "id": "622989346", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 431, "tweet_count": 4792, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mariajustmary", "name": "Maria \ud83d\udef81\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83d\udea9", "id": "3399354959", "location": "raxacoricofallapatorious", "public_metrics": {"followers_count": 616, "following_count": 2258, "tweet_count": 43479, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alexia_kawai", "name": "\u00e1gu\u0251 \u0257\u025b coc\u0473 c\u0473\u0271 pi\u0271\u025b\u0273t\u0251\ud83c\udf36\ufe0f", "id": "753678184000913408", "public_metrics": {"followers_count": 321, "following_count": 1445, "tweet_count": 27207, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "kuentin46", "name": "Eduardo", "id": "266170147", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 64, "tweet_count": 233, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "3Boanerges", "name": "Eladio Enrique", "id": "848046817", "public_metrics": {"followers_count": 3781, "following_count": 3944, "tweet_count": 83050, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "pilimennn", "name": "pi", "id": "832837940254535680", "location": "9/12", "public_metrics": {"followers_count": 585, "following_count": 340, "tweet_count": 10489, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "rodolfofast", "name": "rodolfofast", "id": "178731620", "location": "BUENOS AIRES -ARGENTINA ", "public_metrics": {"followers_count": 22203, "following_count": 3415, "tweet_count": 462383, "listed_count": 183}, "verified": false}, {"username": "mauroszeta", "name": "V\u00eda Szeta", "id": "146589502", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 600245, "following_count": 5, "tweet_count": 75591, "listed_count": 1170}, "verified": true}, {"username": "ppastosos", "name": "PensamientosPastosos", "id": "176288027", "public_metrics": {"followers_count": 4959, "following_count": 351, "tweet_count": 93692, "listed_count": 45}, "verified": false}, {"username": "nikko1947", "name": "Nikko", "id": "4182350063", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3490, "following_count": 5002, "tweet_count": 391185, "listed_count": 192}, "verified": false}, {"username": "tadeshando", "name": "o + gostoso da psicologia marxista", "id": "742457989811015680", "location": "Ele/a/u. Any pronouns ", "public_metrics": {"followers_count": 5400, "following_count": 2657, "tweet_count": 113590, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "strxgerurie", "name": "\u0292u\u02d0l\u026a\u0259", "id": "2312843138", "location": "trench", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 802, "tweet_count": 13998, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rovitto17", "name": "Safety Car", "id": "750887047850852352", "location": "Rep\u00fablica Oriental de Pe\u00f1arol", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 499, "tweet_count": 6822, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mari_banegass", "name": "m\u0105r\u0131", "id": "228717069", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 411, "tweet_count": 8613, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pxpPol", "name": "SuperPol  \u00b0_\u00b0", "id": "123620543", "location": "Pa\u00eds de la Luz", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 4949, "tweet_count": 49084, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "HaydeeA09919849", "name": "Haydee", "id": "997255141807058944", "public_metrics": {"followers_count": 975, "following_count": 1338, "tweet_count": 44179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nelldandy", "name": "Nick \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "234495343", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 160, "tweet_count": 4094, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Nandissiima", "name": "jur\u00eddico lobisomem pid\u00e3o", "id": "3404915465", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 282, "tweet_count": 16863, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "WashingtonMonz3", "name": "Washington Monz\u00f3n\u26bd\ud83c\udf7a", "id": "739291575898017792", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 331, "tweet_count": 15385, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergilemos", "name": "Ser", "id": "136447827", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 1829, "tweet_count": 22983, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "Gustavo7sacana", "name": "G22.", "id": "4268806701", "location": "Rj, Pra\u00e7a Seca", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 1696, "tweet_count": 139689, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "carisalibertad", "name": "Car2011 \ud83d\udd90senadores para el cambio", "id": "373429037", "public_metrics": {"followers_count": 3051, "following_count": 3578, "tweet_count": 66050, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Fran_Biagetti", "name": "\u26a1Frankito\u26a1", "id": "2889023972", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 807, "tweet_count": 7174, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DokoManny", "name": "D\u0368\u0307\u034b\u033e\u0310\u0315o\u0356\u033ak\u0336\u032f\u0320o\u0361Ma\u031c\u032c\u0331\u00f1\u034c\u036b\u0307\u034c\u036d\u0306n\u0359\u0319\u0339\u0363\u0363\u0309y", "id": "1071127647130800128", "public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 2184, "tweet_count": 110513, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "JustAnotherIdi2", "name": "Andri", "id": "959941047018311680", "location": "Panader\u00eda.", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 217, "tweet_count": 22720, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "naicholasss", "name": "nicocha", "id": "758702567408934912", "location": "Paysand\u00fa, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 1213, "tweet_count": 56060, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "diogooms11", "name": "\ud835\udd07", "id": "1063029896350519296", "public_metrics": {"followers_count": 399, "following_count": 359, "tweet_count": 8029, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "rpinto03", "name": "Pinto", "id": "1015033396144295938", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 157, "tweet_count": 897, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GabiLima_001", "name": "Gabie", "id": "892559844171014144", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 238, "tweet_count": 3871, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "limazzone", "name": "Liliana Mazzone", "id": "4821490877", "public_metrics": {"followers_count": 1525, "following_count": 2930, "tweet_count": 106650, "listed_count": 16}, "verified": false}, {"username": "JMOlivera97", "name": "Juanma", "id": "1569792006", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 644, "tweet_count": 6323, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jomaiz", "name": "Jomaiz \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd#CSC\u203c\ufe0fSimplemente 4T\u264b", "id": "92623632", "location": "Playa del Carmen Quintana Roo", "public_metrics": {"followers_count": 3335, "following_count": 2943, "tweet_count": 42159, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "pollowsky666", "name": "\ud83d\udc25 Pollowsky \uea00", "id": "478031517", "public_metrics": {"followers_count": 17288, "following_count": 3604, "tweet_count": 107386, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "woozidan_13", "name": "Daniel\ud83c\udf3e", "id": "793236517674225664", "location": "ele/dele", "public_metrics": {"followers_count": 945, "following_count": 2538, "tweet_count": 37529, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "laacademiaradio", "name": "Raul Omar Imperiale", "id": "346525031", "public_metrics": {"followers_count": 2220, "following_count": 2373, "tweet_count": 240806, "listed_count": 29}, "verified": false}, {"username": "Sneca11", "name": "S\u00e9neca", "id": "1019907801513152512", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 1046, "tweet_count": 51258, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ujerte", "name": "Igualitarista", "id": "2332327350", "location": "Un pais hembrista", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 362, "tweet_count": 11728, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "iluvgothsluts", "name": "laclauzera", "id": "4135460597", "location": "Cajazeiras, Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 517, "tweet_count": 5487, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "j_strautm", "name": "joao strautman", "id": "909644448694497280", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 280, "tweet_count": 1554, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pepe_110", "name": "Pepe", "id": "621805925", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 494, "tweet_count": 18403, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "streamingthings", "name": "streaming things", "id": "909850250453635077", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 6, "tweet_count": 9706, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Juan52860849", "name": "Macri volv\u00e9", "id": "1163268998060007425", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 236, "tweet_count": 25320, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JFGilsanz", "name": "Juan F. Gilsanz", "id": "390101829", "location": "26", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 77, "tweet_count": 19467, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "anacarol_rj", "name": "Ana Carol", "id": "108032183", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 734, "tweet_count": 133031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "itxrenataf", "name": "renata f", "id": "893575840625283073", "location": "repara bem no que eu n\u00e3o digo", "public_metrics": {"followers_count": 5445, "following_count": 485, "tweet_count": 58095, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Benito05741727", "name": "Don Benito", "id": "782034398459944961", "public_metrics": {"followers_count": 2527, "following_count": 2668, "tweet_count": 91495, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "barbara070198", "name": "b\u00e1rbara", "id": "1163878377482334208", "location": "Argentina del centro.", "public_metrics": {"followers_count": 3059, "following_count": 3053, "tweet_count": 13027, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Guiuchoa_nunes", "name": "\ud83e\udd9d", "id": "3073613621", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 462, "tweet_count": 8044, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_sososaldanha", "name": "Saldanha\u270c\ufe0f", "id": "151035853", "public_metrics": {"followers_count": 631, "following_count": 632, "tweet_count": 33184, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "TorkyCenobita", "name": "Torkycenobita", "id": "356928239", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 722, "tweet_count": 80744, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "joanbaldovi", "name": "Joan Baldov\u00ed ;)", "id": "378944786", "location": "Sueca, Pa\u00eds Valenci\u00e0", "public_metrics": {"followers_count": 113158, "following_count": 1810, "tweet_count": 14477, "listed_count": 679}, "verified": true}, {"username": "davi_alexs", "name": "Davi", "id": "949632514058055681", "location": "Jundia\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 442, "tweet_count": 17029, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MakeloMoreno", "name": "Dr. Makelo Moreno \ud83d\udd90", "id": "860908585706016773", "public_metrics": {"followers_count": 1153, "following_count": 1631, "tweet_count": 187241, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "jessicadovales2", "name": "Jessi \ud83c\udf35", "id": "825921059773882369", "location": "Guadalupe, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1481, "following_count": 717, "tweet_count": 28345, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "24conurbano", "name": "24con", "id": "174648665", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6852, "following_count": 973, "tweet_count": 110173, "listed_count": 150}, "verified": false}, {"username": "Sasal93", "name": "Sa", "id": "376701318", "location": "Le\u00f3n, Espa\u00f1a ", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 94, "tweet_count": 19251, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "1891_Carbon", "name": "Carbonero Carbone", "id": "947911127551311872", "public_metrics": {"followers_count": 375, "following_count": 1157, "tweet_count": 4349, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jpguimaraes03", "name": "Guimar\u00e3es \u1d9c\u02b3\u1da0 \u2660\ufe0f", "id": "2363013272", "location": "Em oto pa ta mar ", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 222, "tweet_count": 32559, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GustavoRojo16", "name": "Gustavo Rojo", "id": "726424510224850944", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 140, "tweet_count": 9674, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "t_luisman", "name": "Luis Man", "id": "1097696008765620225", "location": "Taubat\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 270, "following_count": 1499, "tweet_count": 22945, "listed_count": 15}, "verified": false}, {"username": "poloverdolaga", "name": "polo verdolaga", "id": "1005171986", "location": "Medellin", "public_metrics": {"followers_count": 2219, "following_count": 4702, "tweet_count": 329585, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "Mipocha24", "name": "MiPocha", "id": "987024532128108544", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 177, "tweet_count": 8874, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mynascimento10", "name": "m.nascimento \ud83e\udd2a", "id": "1011416182652653568", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 779, "tweet_count": 26337, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Pedrohg_16", "name": "NENEC\ud83c\udd70\ufe0f\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "id": "1053370678815219712", "location": "Igarap\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 654, "following_count": 663, "tweet_count": 29259, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "SaezcarloAdolfo", "name": "carlosadolfosaez49%", "id": "3325253536", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 6225, "following_count": 7317, "tweet_count": 82224, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "faracenar", "name": "Francisco Aracena R. \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "id": "509193388", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 96, "tweet_count": 1945, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Willing60218509", "name": "Willington", "id": "980990315376119810", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 0, "tweet_count": 21000, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dead_ish", "name": "jephph", "id": "3438904612", "location": "Miquella's Haligtree (BH memo)", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 576, "tweet_count": 88513, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "adornovivencial", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd95\ud835\udd94", "id": "1015469207520202754", "location": "nstagram.com/felipe_psk", "public_metrics": {"followers_count": 47, "following_count": 168, "tweet_count": 2666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Adrianobatysta", "name": "Adriano Batista", "id": "971854692551680004", "location": "Santa Rita do Itueto, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 364, "tweet_count": 751, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "elliberalweb", "name": "El Liberal", "id": "272452986", "location": "Santiago del Estero, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 16877, "following_count": 2284, "tweet_count": 178788, "listed_count": 160}, "verified": false}, {"username": "WaldenDurden", "name": "Aquiles Underdog\ud83e\uddec\ud83e\udde0\ud83d\udc12", "id": "967547347", "location": "Coliseo Romano", "public_metrics": {"followers_count": 943, "following_count": 1282, "tweet_count": 39776, "listed_count": 20}, "verified": false}, {"username": "barbieventuraok", "name": "B. | \u270a\ud83c\udfff", "id": "2209839746", "location": "Gryffindor", "public_metrics": {"followers_count": 5073, "following_count": 2565, "tweet_count": 84407, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "luduchiha", "name": "ludmila", "id": "1137807544842358785", "public_metrics": {"followers_count": 611, "following_count": 169, "tweet_count": 39632, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "LupeRodriguezL", "name": "Lupe Rodr\u00edguez", "id": "1003741273298292736", "public_metrics": {"followers_count": 1543, "following_count": 1422, "tweet_count": 20642, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "asierantona", "name": "Asier Antona", "id": "373890542", "location": "Islas Canarias, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 9451, "following_count": 5108, "tweet_count": 19864, "listed_count": 179}, "verified": true}, {"username": "LUISVERASTEGU19", "name": "LUIS VERASTEGUI", "id": "805582219670646784", "location": "Cajamarca, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 631, "tweet_count": 35443, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "JonnasTG", "name": "Jonnas Thiago", "id": "1717494181", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 350, "tweet_count": 9811, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "blogdrocha", "name": "BlogDeRocha", "id": "876807887049412609", "public_metrics": {"followers_count": 936, "following_count": 143, "tweet_count": 29449, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "marwhite01", "name": "MARWHITE01", "id": "1655652744", "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2795, "following_count": 2343, "tweet_count": 415506, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "TulioMontes5", "name": "Tulio Montes", "id": "1063771936076046337", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 2622, "following_count": 3508, "tweet_count": 53404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eucaducrf", "name": ".", "id": "833123108332658688", "location": "7. \ud83d\udd87\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 193, "tweet_count": 41698, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "futtmais", "name": "Futmais | Menino Fut", "id": "887489515501342721", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 305858, "following_count": 518, "tweet_count": 111991, "listed_count": 389}, "verified": false}, {"username": "CorriereQ", "name": "Corriere Quotidiano", "id": "3081753993", "public_metrics": {"followers_count": 623, "following_count": 980, "tweet_count": 141428, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MatiTive17", "name": "Tive", "id": "2740903531", "public_metrics": {"followers_count": 711, "following_count": 496, "tweet_count": 10556, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cerezaines", "name": "\ud83c\udf83Spooky In\u00e9s\ud83c\udf52", "id": "1062466333042978816", "location": "Neverland", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 259, "tweet_count": 10092, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "YAZ00X", "name": "\ud835\udc18\ud835\udc00\ud835\udc19\ud835\udc14\ud835\udc0a\ud835\udc08.", "id": "1150564701266489345", "location": "N\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 72, "tweet_count": 629, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "auroratuit73", "name": "Auroratuit. SOY DEL 41%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udcaa", "id": "4108207409", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 3111, "following_count": 4818, "tweet_count": 68983, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MartinRojasCar", "name": "Carlos Mart\u00edn Rojas Carvajal", "id": "1054681867738378240", "location": "Norte de Santander, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 4112, "following_count": 4997, "tweet_count": 19508, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Alma76514720", "name": "\ud83d\udc99 ALMA \ud83d\udc99", "id": "1025569419903295488", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 1184, "tweet_count": 19356, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "brunolighting", "name": "Bruno Leonardo (BruLeoGames)", "id": "495570519", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 364, "tweet_count": 35098, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "HeadshotRJ", "name": "HeadshotRJ", "id": "544806216", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 20531, "following_count": 634, "tweet_count": 27404, "listed_count": 68}, "verified": false}, {"username": "txmhg018", "name": "\u98db\u9f8d\u9769\u547d", "id": "578529652", "public_metrics": {"followers_count": 1344, "following_count": 1605, "tweet_count": 210728, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "cinelandiaweb", "name": "Cinelandia", "id": "777871572057133056", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 13, "tweet_count": 57096, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "gerdelgadostutz", "name": "Gerardo", "id": "172498411", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 403, "tweet_count": 8419, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "ThiagoLeis", "name": "Thiago Leis", "id": "2427255985", "location": "Ciudad de Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 5398, "following_count": 3101, "tweet_count": 78317, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "ARCE_EBH", "name": "\ud83c\udf44 Izcarrion \ud83c\udf41", "id": "712808236", "location": "Arag\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 676, "following_count": 464, "tweet_count": 58418, "listed_count": 19}, "verified": false}, {"username": "springsteen_81", "name": "Alfonso \u2615\ud83e\udd50\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "143108981", "location": "Mesetarian", "public_metrics": {"followers_count": 9979, "following_count": 947, "tweet_count": 226050, "listed_count": 75}, "verified": false}, {"username": "MorochaAmoroxa", "name": "Vane \ud83c\udf4e", "id": "1080262798104502272", "location": "Arequipa, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 570, "following_count": 381, "tweet_count": 17328, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "SalvadorHeresi", "name": "Salvador Heresi", "id": "350460605", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 66643, "following_count": 1389, "tweet_count": 28298, "listed_count": 0}, "verified": true}, {"username": "marinamarani", "name": "marani marina", "id": "1011700471797637121", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 97, "tweet_count": 2196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hopworldd", "name": "t\u03b1ryn \u2764\ufe0f + \u26a1", "id": "896846271037788161", "location": "\ud835\udc93\ud835\udc82\ud835\udc97\ud835\udc8c\ud835\udc82-\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc87\ud835\udc89\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc86", "public_metrics": {"followers_count": 1352, "following_count": 1484, "tweet_count": 162894, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "itsdramaticboy", "name": "Victor", "id": "793625238667919360", "public_metrics": {"followers_count": 47411, "following_count": 52178, "tweet_count": 21940, "listed_count": 78}, "verified": false}, {"username": "RealNiKLo", "name": "NiKLoDeoN #ThankYouRoger #FreePengShuai", "id": "2492625726", "public_metrics": {"followers_count": 1947, "following_count": 1232, "tweet_count": 34355, "listed_count": 33}, "verified": false}, {"username": "JessCm_", "name": "Jesse James", "id": "931213730", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 230, "tweet_count": 39346, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "INPRFM", "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "verified": true}, {"username": "28_robles7", "name": "Brand\u00f3n \ud83d\ude0e", "id": "494355624", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1122, "following_count": 1002, "tweet_count": 174057, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "CesarAriasRamos", "name": "Cesar Arias", "id": "803085167590047744", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 432, "tweet_count": 6087, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "0v3R__", "name": "OveR", "id": "215972915", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 220, "tweet_count": 7505, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "ukxtx_pxxxj", "name": "xrdeP xxxJ \u2620\ufe0f", "id": "2778362501", "location": "Pa\u00eds,Minas Gerais", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 302, "tweet_count": 39651, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "oharacapaldi_", "name": "ohara", "id": "712075275505418240", "location": "Maranh\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1676, "following_count": 1009, "tweet_count": 31296, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "lucbofficial", "name": "Luca", "id": "805471104", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 1561, "tweet_count": 33121, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "julietagonzaIez", "name": "julieta", "id": "1395457160", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 670, "tweet_count": 20979, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "rulocarbonero", "name": "Andr\u00e9s", "id": "3799606697", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 689, "tweet_count": 17031, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ACDinarte", "name": "AC Dina\u042fte \uea00\ud83c\udf83\ud83d\udc7b", "id": "71686226", "public_metrics": {"followers_count": 6830, "following_count": 3284, "tweet_count": 167806, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "Jorgesalamanca", "name": "Jorge Salamanca \u2234", "id": "113737010", "location": "San Miguel, El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 888, "following_count": 2163, "tweet_count": 23259, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "antoniocendanf1", "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "verified": false}, {"username": "selen0phile", "name": "Luna del Whatsapp \u263d", "id": "1252011630", "location": "Idris, Alacante", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 423, "tweet_count": 56546, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "fernayac", "name": "Liberal alberdiano", "id": "4394418556", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3622, "following_count": 3412, "tweet_count": 30682, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "jujuba6106", "name": "Ana J\u00falia", "id": "784554972176318464", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 820, "tweet_count": 6534, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "gabytorraca", "name": "Gaby: esperando SASUKE RETSUDEN MANG\u00c1", "id": "957932482019590144", "location": "Topping Uchiha Sasuke", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 350, "tweet_count": 12001, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "micaelapalma45", "name": "\ud835\udd2a\ud835\udd26\ud835\udd20\ud835\udd1e\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd1e\ud83c\udf08", "id": "1129351104", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 1070, "tweet_count": 1066, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "teresvirmond", "name": "Virmond", "id": "418916122", "location": "Miami Beach, FL", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 120, "tweet_count": 18016, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Corinthians", "name": "Corinthians", "id": "44627459", "location": "S\u00e3o Paulo/Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7455462, "following_count": 124, "tweet_count": 90912, "listed_count": 8193}, "verified": true}, {"username": "profsicurezza", "name": "ProfessioneSicurezza", "id": "850982006", "location": "Pisa", "public_metrics": {"followers_count": 195, "following_count": 163, "tweet_count": 4989, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Butfernandes", "name": "Lary (LULA13\ud83c\udf1f)", "id": "777308222", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 358, "tweet_count": 4918, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vanderleijoao", "name": "Vanderlei Jo\u00e3o Cordeiro", "id": "51127605", "location": "Rio Negrinho, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 409, "tweet_count": 4779, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "infoitinterno", "name": "informazione interno", "id": "317671787", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 4486, "following_count": 5, "tweet_count": 3768904, "listed_count": 165}, "verified": false}, {"username": "romulo365", "name": "R\u00f4mulo", "id": "326313279", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 66, "tweet_count": 24408, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "CorocottaBada", "name": "Corocotta Bada", "id": "250309443", "location": "Santander", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 317, "tweet_count": 32724, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "Ratchet_AJZN", "name": "Anthony", "id": "4272351861", "location": "Murcia, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 309, "tweet_count": 60881, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "LavoroLazio_com", "name": "LavoroLazio.com", "id": "1006856457122467840", "location": "Testata giornalistica", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 308, "tweet_count": 56973, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "herni_titan", "name": "Herni Titan", "id": "953699649076039680", "location": "Shangril\u00e0 ", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 727, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "hot_bruninha", "name": "NHAU!", "id": "1684513951", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 73, "tweet_count": 2732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alwaysandra", "name": "bruna 13", "id": "2747115665", "location": "   sandy b", "public_metrics": {"followers_count": 3083, "following_count": 2277, "tweet_count": 83083, "listed_count": 38}, "verified": false}, {"username": "BoskoJugovic1", "name": "Bosko Jugovic", "id": "1261977230", "location": "Srbija", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 57, "tweet_count": 1355, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "FilipCSI", "name": "Filip Vuk\u0161a", "id": "627562229", "public_metrics": {"followers_count": 4530, "following_count": 444, "tweet_count": 870, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "Pilisariba", "name": "Pili...\ud83c\udf08", "id": "127859361", "location": "Bragado, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 541, "tweet_count": 1204, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "MaviAngione", "name": "MA", "id": "334171360", "location": "Bragado", "public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 742, "tweet_count": 85309, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "MelesproSilva", "name": "Melespro \ud83d\udc51", "id": "885784605240045568", "public_metrics": {"followers_count": 5258, "following_count": 5745, "tweet_count": 142794, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "frcorrado3", "name": "Francesco Corrado", "id": "1290015919", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 606, "tweet_count": 16751, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "JulioCe59337798", "name": "Julio Cesar", "id": "1025580083036205058", "location": "PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 811, "tweet_count": 102463, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "salvajedigital", "name": "Salvaje Digital", "id": "68638146", "location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 49318, "following_count": 1346, "tweet_count": 114999, "listed_count": 80}, "verified": false}, {"username": "gli_smitho", "name": "gli smitho", "id": "2984790724", "location": "Toscana", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 238, "tweet_count": 15404, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GalliChiara70", "name": "Galli Chiara", "id": "773404116399820800", "location": "Verona, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 214, "tweet_count": 529, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "tomasvillar1891", "name": "Tom\u00e1s Villar \u2460\u2467\u2468\u2460", "id": "2521902800", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 676, "tweet_count": 19793, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "rafa_morata", "name": "Rafa Morata \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": "248267147", "location": "Ceuta", "public_metrics": {"followers_count": 5500, "following_count": 1353, "tweet_count": 167848, "listed_count": 66}, "verified": false}, {"username": "dorbazel", "name": "LETICIA", "id": "385916145", "location": "\ud83c\uddea\ud83c\udde6 Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 2073, "following_count": 1247, "tweet_count": 45450, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "oxigeno661", "name": "Sr. L\u00f3pez", "id": "1010216883667243008", "public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 963, "tweet_count": 15052, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "victorzuigazamo", "name": "Victor Zu\u00f1iga", "id": "834046064", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1756, "tweet_count": 70169, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "telefecordoba", "name": "Telefe C\u00f3rdoba", "id": "130673615", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 325350, "following_count": 203, "tweet_count": 98899, "listed_count": 446}, "verified": true}, {"username": "bettyboo1050", "name": "LOS QUIERO PRESOS\ud83d\udc31", "id": "3420438735", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 17322, "following_count": 13099, "tweet_count": 159908, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "LaFederika", "name": "lorenz \ud83d\ude37", "id": "108777554", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 487, "tweet_count": 41866, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "SaraYede", "name": "Sara", "id": "982630199132082177", "public_metrics": {"followers_count": 537, "following_count": 592, "tweet_count": 2323, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "LorenaMedronho", "name": "Lorena", "id": "2293579794", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 52, "tweet_count": 7789, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Percyjulianavi3", "name": "Percyjulianavila@gmail.com", "id": "1162418277093707777", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 193, "tweet_count": 546, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EstupinanBetsy", "name": "Bet", "id": "943461726804000768", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 580, "following_count": 572, "tweet_count": 15373, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "___GW_", "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udd77\ufe0f\ud83e\uddb4\ud83d\udc80", "id": "149701779", "public_metrics": {"followers_count": 10100, "following_count": 486, "tweet_count": 83229, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "bugaboosink", "name": "ina moved to @speechlessink", "id": "1136631610491756544", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 143, "tweet_count": 8839, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "ackergumi", "name": "kia", "id": "925873251762438144", "location": "ic:dudlesnoodles", "public_metrics": {"followers_count": 1867, "following_count": 943, "tweet_count": 70340, "listed_count": 44}, "verified": false}, {"username": "oroycarbonzagon", "name": "Oroycarbonzagon", "id": "2203767168", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 493, "tweet_count": 6617, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Dyyxter", "name": "Dyovana", "id": "2939009577", "location": "Gallifrey", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 733, "tweet_count": 37064, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Danidbg", "name": "Daniel", "id": "349711238", "location": "Puebla de Almoradiel (Toledo)", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 390, "tweet_count": 56072, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "buenamaisonn", "name": "bren\u2728", "id": "1147578341001748480", "location": "Venado Tuerto, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 154, "tweet_count": 4016, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sonicpazes", "name": "Sonic", "id": "1205140328", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 1394, "following_count": 3112, "tweet_count": 8941, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Karllosantonio3", "name": "Karllos antonio", "id": "1110409211576545280", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 4, "tweet_count": 2069, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "coffeeturi", "name": "A\ud83d\udc1d.", "id": "4179249413", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 462, "tweet_count": 7998, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "02Sirbel", "name": "sirbel", "id": "1457851196", "location": "Badajoz, Spain", "public_metrics": {"followers_count": 2238, "following_count": 4353, "tweet_count": 186484, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "nusagatero", "name": "Nusa/\u2764yoConEsteGobierno\ud83c\uddea\ud83c\udde6", "id": "636268171", "location": "Comunidad Valenciana", "public_metrics": {"followers_count": 5123, "following_count": 5125, "tweet_count": 616642, "listed_count": 71}, "verified": false}, {"username": "TaniaCrespo3", "name": "Tania C/\u2764", "id": "1004421298628460547", "location": " Valencia", "public_metrics": {"followers_count": 10908, "following_count": 6956, "tweet_count": 349203, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Valespona1", "name": "Valespona", "id": "1016884471474327553", "location": "LEJOS DE PERONIA", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 2756, "tweet_count": 75429, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "titotarnogol", "name": "Roberto Tarnogol", "id": "2482193320", "public_metrics": {"followers_count": 3435, "following_count": 4998, "tweet_count": 56449, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "fernandessss5", "name": "sbtista", "id": "1019414971669733376", "public_metrics": {"followers_count": 324, "following_count": 1120, "tweet_count": 7137, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Mari_Monteiro26", "name": "Mari Monteiro", "id": "264878738", "public_metrics": {"followers_count": 1464, "following_count": 1506, "tweet_count": 89697, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "luisalimah", "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc62\ud835\udc56\u0301\ud835\udc60\ud835\udc4e", "id": "233986354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6744, "following_count": 7091, "tweet_count": 10370, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "AttuchLeonardo", "name": "Leonardo Attuch", "id": "1081497572538306560", "location": "Sao Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 139342, "following_count": 1232, "tweet_count": 13132, "listed_count": 302}, "verified": true}, {"username": "B_e_a_t_r_i_zzz", "name": "L\u00cdNDIA", "id": "1148790645642932224", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 76, "tweet_count": 65, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dunbassghost", "name": "b\u00ea", "id": "933394934169817100", "location": "she/he/they", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 405, "tweet_count": 11534, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "kayquebarros", "name": "k", "id": "186797329", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 423, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "West99307638", "name": "West", "id": "900424790531612673", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 2518, "tweet_count": 163114, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "caro_stu2", "name": "carola torres", "id": "127992278", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1016, "following_count": 591, "tweet_count": 180572, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "A_pleiade42", "name": "Ana ESCURA", "id": "3633529893", "location": "Tardis ", "public_metrics": {"followers_count": 579, "following_count": 625, "tweet_count": 19556, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "CarchioVictoria", "name": "victoria carchio", "id": "1489157580", "public_metrics": {"followers_count": 2826, "following_count": 4127, "tweet_count": 40185, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "cputravada", "name": "CPU Travada", "id": "1101195506745790469", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 161, "tweet_count": 468, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "_moreno_0", "name": "Moreno", "id": "1228288735", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 771, "tweet_count": 3598, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "IssaMoraess", "name": "\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd86\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd91\ud835\udd86", "id": "905567087296479232", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 261, "tweet_count": 4076, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "kxxatsu", "name": "emo de bolso", "id": "2393521315", "location": "deviltown", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 269, "tweet_count": 12863, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "J_Ludwig911", "name": "\ud835\udd75.\ud835\udd77\ud835\udd9a\ud835\udd89\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd8c \u277e\u2776\u2776", "id": "103584983", "location": "Qatar", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 785, "tweet_count": 28207, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_jp76", "name": "J", "id": "806703304235483136", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 689, "tweet_count": 16904, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "vuintrieri", "name": "Soren Lorensen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "53282527", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 4255, "following_count": 952, "tweet_count": 426005, "listed_count": 74}, "verified": false}, {"username": "cronica", "name": "Diario Cr\u00f3nica", "id": "176979194", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 837405, "following_count": 165, "tweet_count": 587520, "listed_count": 3091}, "verified": true}, {"username": "camii_lamumu", "name": "mumu\ud83c\udf53", "id": "4709583195", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 755, "tweet_count": 1552, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sergioluis8809", "name": "sergio luis altahona", "id": "1348325738", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 773, "following_count": 1080, "tweet_count": 8847, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "_fjrson", "name": "son. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1082993576903102464", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 401, "tweet_count": 6093, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GuzBritos", "name": "Guzm\u00e1n", "id": "286900054", "public_metrics": {"followers_count": 1241, "following_count": 1119, "tweet_count": 12801, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "jimenaaraceliko", "name": "Jime", "id": "331267417", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 521, "tweet_count": 44954, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "eztabai", "name": "MiKeL", "id": "19708112", "location": "Bilbao", "public_metrics": {"followers_count": 2899, "following_count": 1199, "tweet_count": 81612, "listed_count": 144}, "verified": false}, {"username": "Joaquin_Sevilla", "name": "Joaquin Sevilla", "id": "51236128", "location": "Pamplona (m\u00e1s o menos)", "public_metrics": {"followers_count": 8804, "following_count": 711, "tweet_count": 76182, "listed_count": 354}, "verified": false}, {"username": "MrsArieru", "name": "\ud83c\udf19. arieru.", "id": "139478555", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 982, "tweet_count": 39608, "listed_count": 50}, "verified": false}, {"username": "Nerdbunker", "name": "NerdBunker", "id": "12603512", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 197320, "following_count": 36, "tweet_count": 96268, "listed_count": 877}, "verified": true}, {"username": "Caribeck23", "name": "Caritina", "id": "856273983003602944", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 897, "following_count": 119, "tweet_count": 172908, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "2ruedasdiario", "name": "Por Un M\u00e9xico Incluyente \ud83d\udc4b", "id": "164077092", "location": "M\u00e9xico       Te sigue", "public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 1287, "tweet_count": 37376, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "Joselorh", "name": "Jose Manuel", "id": "895792999", "location": "\u21aa Ecuador \u21a9", "public_metrics": {"followers_count": 28352, "following_count": 27772, "tweet_count": 51372, "listed_count": 21}, "verified": false}, {"username": "portalperola", "name": "Portal P\u00e9rola", "id": "307960330", "location": "P\u00e9rola", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 411, "tweet_count": 4697, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "yvcssvn__", "name": "Cosso\ud83d\ude90", "id": "3437494264", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 421, "tweet_count": 16152, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ladivadeleste", "name": "La diva del Este", "id": "788274728", "location": "Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 354, "tweet_count": 22487, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "RAlbertoB", "name": "R. Alberto B.", "id": "4129886233", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 893, "tweet_count": 16210, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "RobertoAtzori", "name": "Roberto Atzori \u26aa\u26ab", "id": "195903978", "location": "Cagliari, Sardinia", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 1808, "tweet_count": 58246, "listed_count": 13}, "verified": false}, {"username": "ultimenotizie", "name": "Ultime Notizie", "id": "16476536", "location": "www.ultimenotizie.eu", "public_metrics": {"followers_count": 121704, "following_count": 119, "tweet_count": 135420, "listed_count": 923}, "verified": false}, {"username": "euoash", "name": "ash", "id": "774392619082350592", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 478, "tweet_count": 55157, "listed_count": 6}, "verified": false}, {"username": "Onetzuyu", "name": "Ju", "id": "3439323995", "location": "Pernambuco, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2972, "following_count": 1152, "tweet_count": 87689, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "beaturisu_salsi", "name": "Beaturisu", "id": "1167843708785631233", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 58, "tweet_count": 58, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Lewaandowski9", "name": "Luk\u00edn\ud83e\udd1a\ud83c\udffb", "id": "2980325470", "location": "#YHLQMDLG", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 808, "tweet_count": 44323, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "alee_lemes", "name": "alejandro lemes", "id": "165110969", "location": "el pinar, canelones, uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 234, "tweet_count": 8941, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NerdAlt", "name": "Nerdologia Alternativa", "id": "88425728", "location": "Midnight Channel", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 63, "tweet_count": 18119, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "rapadura", "name": "Cinema com Rapadura", "id": "17054785", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94601, "following_count": 97, "tweet_count": 66791, "listed_count": 879}, "verified": false}, {"username": "Bilja_Popovic", "name": "Biljana Popovi\u0107", "id": "2415571029", "public_metrics": {"followers_count": 7751, "following_count": 1006, "tweet_count": 2009, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "S2caldodecana", "name": "Bicho s\u00f3 falo bicho", "id": "1112885911845564416", "location": "cidade fantasma", "public_metrics": {"followers_count": 893, "following_count": 165, "tweet_count": 50197, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Hanekawafag", "name": "Kono Vito Dava", "id": "158068967", "location": "Natal, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 298, "tweet_count": 35215, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "NewsGDL", "name": "Noticias Guadalajara", "id": "1977235284", "location": "Guadalajara, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 4657, "following_count": 656, "tweet_count": 106326, "listed_count": 37}, "verified": false}, {"username": "Peny63801578", "name": "Peny Saint Seiya \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39\ud83c\udf39", "id": "1163780351447183360", "public_metrics": {"followers_count": 2729, "following_count": 2554, "tweet_count": 140408, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "delabahia915", "name": "De la Bahia 91.5", "id": "1880331884", "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 6764, "following_count": 31, "tweet_count": 138417, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "Luca_Plada", "name": "Luca", "id": "2556453654", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 605, "tweet_count": 32872, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "alekmcmoufer", "name": "Alexandre Moura", "id": "56110921", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 93, "tweet_count": 617, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "manu_cristofoli", "name": "desiludida", "id": "1113421704951476224", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 416, "tweet_count": 24572, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "valebossio01", "name": "Valentin \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "id": "3603392422", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 148, "tweet_count": 5722, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "OtariaOnLine", "name": "isac", "id": "3086878364", "location": "Chromatica", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 144, "tweet_count": 33654, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "CarmemCc", "name": "Maria p\u00e9 Vermelho", "id": "927963032", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 86, "tweet_count": 29555, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dan3636senda", "name": "Daniel Rivas", "id": "2555667944", "location": " Merlo Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 340, "tweet_count": 98163, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "adjolek", "name": "Adjolek", "id": "742718998874357761", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 674, "tweet_count": 42196, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "EfectoCocuyo", "name": "Efecto Cocuyo", "id": "2941644267", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 788973, "following_count": 2919, "tweet_count": 688556, "listed_count": 2729}, "verified": true}, {"username": "ghsaueressig", "name": "guilherme", "id": "1066696796854996992", "location": "Santa Rosa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 4994, "tweet_count": 60563, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "chicotejp", "name": "Francisco Cunha", "id": "72149174", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 353, "tweet_count": 48812, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "mdenser", "name": "marcia denser", "id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39078, "following_count": 1676, "tweet_count": 137789, "listed_count": 94}, "verified": false}, {"username": "AxelMarquez98", "name": "Sordo\u2648", "id": "2246224578", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 613, "tweet_count": 59542, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "MarieRecalde18", "name": "Mariela Recalde", "id": "2264159704", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 984, "tweet_count": 13903, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Angels_Folch", "name": "\u00c0ngels Folch \ud83c\udf97", "id": "516803943", "public_metrics": {"followers_count": 5604, "following_count": 5222, "tweet_count": 54937, "listed_count": 39}, "verified": false}, {"username": "terrall2228", "name": "Terrall", "id": "2470093797", "location": "CATALUNYA", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 456, "tweet_count": 192165, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "antonellablx", "name": "patience \ud83e\uddda\ud83c\udffd", "id": "134183105", "location": "Quilmes, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 651, "tweet_count": 156607, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Perona10690463", "name": "Perona M\u00b0Jose/\u2764\ufe0f", "id": "792725201956003840", "location": "M\u00farcia, Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 5530, "following_count": 2758, "tweet_count": 345414, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "BusteloDani", "name": "\u00d0\u03b1n\u03b9 B", "id": "748088786303746054", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 75, "tweet_count": 2566, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "jocastadff", "name": "jo", "id": "4167416915", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 815, "tweet_count": 28454, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "dick_the3rd", "name": "Ninhada de Ornitorrinco", "id": "523505176", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 952, "tweet_count": 10324, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "E_moonwatcher", "name": "Eugenio \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 Bitcoin Cyclist", "id": "503747225", "public_metrics": {"followers_count": 1152, "following_count": 2012, "tweet_count": 7886, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "i4burke", "name": "lune", "id": "955476631077965824", "location": "@folkiwis. ", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 801, "tweet_count": 77892, "listed_count": 17}, "verified": false}, {"username": "Eliasgs595", "name": "Elias Guerrero", "id": "799641804555649024", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 85, "tweet_count": 140456, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ANIABELLO_R", "name": "Ani Abello", "id": "25323002", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 110290, "following_count": 1934, "tweet_count": 172451, "listed_count": 169}, "verified": true}, {"username": "groguisaking", "name": "Bea Skywalker Atreides\u2074\u2074", "id": "979407098982338560", "location": "Tatooine ", "public_metrics": {"followers_count": 1735, "following_count": 4994, "tweet_count": 32836, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wanexinha_", "name": "\ud83d\udc3c", "id": "2564079154", "location": "Pandal\u00e2ndia", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 330, "tweet_count": 56609, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "theumilk99", "name": "Gon\u00e7alo \ud83c\udf46 de \ud83d\udc34", "id": "298195731", "public_metrics": {"followers_count": 25377, "following_count": 1107, "tweet_count": 331615, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "hbeira", "name": "hbeira", "id": "108894745", "location": "Curitiba", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 85, "tweet_count": 39069, "listed_count": 12}, "verified": false}, {"username": "GeraldoBatistaG", "name": "Geraldo Batista ", "id": "1349759352", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 266, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PlenoNews", "name": "Pleno.News", "id": "869612706839580672", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81427, "listed_count": 123}, "verified": true}, {"username": "HoracioMRM", "name": "Facho-Neoliberal", "id": "901937359050113024", "location": "Peronist\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 428, "tweet_count": 19505, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "chiara_zacarias", "name": "\u2102\ud835\udd59\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd52", "id": "591213486", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2136, "following_count": 1482, "tweet_count": 48714, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "antolezz", "name": "Antonella \ud83d\udc1d", "id": "389060715", "public_metrics": {"followers_count": 1105, "following_count": 998, "tweet_count": 13099, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "MargaPallas", "name": "Marga/\u2764\ufe0f #Yoapoyoalgobierno", "id": "4194518691", "location": "Universo Paralelo", "public_metrics": {"followers_count": 4477, "following_count": 4990, "tweet_count": 244661, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "_borsaris", "name": "Carolina.", "id": "215730974", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 462, "tweet_count": 38613, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "annacstt_", "name": "An\u00edssima", "id": "944941271587704832", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1077, "following_count": 569, "tweet_count": 15939, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Limadarlan", "name": "Decadente em ascens\u00e3o", "id": "42317285", "location": "Jo\u00e3o Pessoa/ Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 470, "tweet_count": 7591, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "luizsantiago__", "name": "luidi", "id": "2984165722", "location": "konoha", "public_metrics": {"followers_count": 828, "following_count": 3040, "tweet_count": 36540, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LeccePrima", "name": "LeccePrima", "id": "397369443", "location": "Lecce", "public_metrics": {"followers_count": 5516, "following_count": 9, "tweet_count": 25489, "listed_count": 67}, "verified": false}, {"username": "amdre_ss", "name": "nunca mais escrevo meu nome aqui", "id": "994761588073795585", "location": "Par\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1613, "following_count": 1479, "tweet_count": 12790, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ArminAra23", "name": "\u0160a\u0107ir Sanjoux Intense Poluga zv. Malicija \ud83c\udf39 \u9060\u91ce \u8cb4\u6a39", "id": "2275286377", "location": "Grossherzogtum Luxemburg - SA", "public_metrics": {"followers_count": 2514, "following_count": 1667, "tweet_count": 59691, "listed_count": 8}, "verified": false}, {"username": "Abubaker_A7med", "name": "^_^", "id": "905114511044173824", "location": "\ud83d\udecf\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 222, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "favswiccan", "name": "\u16a2\u16ca\u16c1\u16be\u16ba \u1c6c \u200e\u096a \ud81a\udd10 \u262d", "id": "1112158357534720000", "location": "bisexual genderfluid", "public_metrics": {"followers_count": 1904, "following_count": 1634, "tweet_count": 26464, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "BrasileirodoRi0", "name": "Victor", "id": "3085319733", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 17656, "following_count": 8726, "tweet_count": 44631, "listed_count": 23}, "verified": false}, {"username": "eumichelsilva", "name": "Michel Silva", "id": "3404733075", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 8523, "following_count": 1152, "tweet_count": 4525, "listed_count": 91}, "verified": true}, {"username": "alex62marin", "name": "Xandico 22 DUAS X NO RS", "id": "55433203", "location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9743, "following_count": 9740, "tweet_count": 35265, "listed_count": 24}, "verified": false}, {"username": "GuilleReloaded", "name": "guille_reloaded", "id": "1039600979967180800", "location": "Madrid (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 57, "tweet_count": 2784, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Miguel__Lorente", "name": "Miguel Lorente", "id": "523357260", "location": "ESPA\u00d1A", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112078, "listed_count": 363}, "verified": false}, {"username": "FandeVoltaire", "name": "Fan de Voltaire", "id": "185818290", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 561, "tweet_count": 14378, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "ananaykiwi", "name": "Mar\u00eda \ud83d\udc31 \ud83c\udf3a", "id": "1043922632436011010", "location": "Disneyland", "public_metrics": {"followers_count": 11605, "following_count": 8623, "tweet_count": 37318, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "juancho_ferrari", "name": "Juancho", "id": "746134831206113281", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 261, "tweet_count": 89578, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RoddyGarca7", "name": "Roddy Garc\u00eda", "id": "915656580888236033", "location": "Pacora, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 79, "tweet_count": 3616, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "wasalancrown", "name": "isadora", "id": "942519103818010626", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8335, "following_count": 8432, "tweet_count": 20151, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "edcwag", "name": "Druida", "id": "229110271", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 271, "tweet_count": 7663, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "dani__kookie", "name": "Dani_Kookie", "id": "1057740068889264130", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 42, "tweet_count": 6321, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "RobertoGamito", "name": "roberto gamito", "id": "956237292", "location": "Algarve, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1780, "following_count": 260, "tweet_count": 35866, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "Dudah05305728", "name": "Dudah", "id": "1163136740439314433", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 30, "tweet_count": 45, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "NADYTOPIA", "name": "nady.", "id": "1168631535211360256", "location": "ela/dela", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 1276, "tweet_count": 12645, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "enr_gav", "name": "enr gav", "id": "3802234997", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 1029, "tweet_count": 37624, "listed_count": 27}, "verified": false}, {"username": "Adnkronos", "name": "Adnkronos", "id": "25676606", "location": "It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 601237, "following_count": 142, "tweet_count": 348433, "listed_count": 4227}, "verified": true}, {"username": "Last_lap", "name": "Last_lap", "id": "251808039", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 1044, "tweet_count": 28329, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "mangelescouso", "name": "Maria de los Angeles", "id": "1265818645", "public_metrics": {"followers_count": 1262, "following_count": 2379, "tweet_count": 65008, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "elbrujamanya20", "name": "Chelo Bentancur", "id": "328566288", "location": "Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 1534, "following_count": 1546, "tweet_count": 23256, "listed_count": 5}, "verified": false}, {"username": "VargasCecil1", "name": "Vargas Cecil", "id": "1031706643971678209", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 178, "tweet_count": 1377, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "sigridbazan", "name": "Sigrid Baz\u00e1n", "id": "54797928", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 429196, "following_count": 2536, "tweet_count": 41081, "listed_count": 531}, "verified": true}, {"username": "juammario", "name": "Juan G\u00f3mez", "id": "888935874", "location": "Fernando de la mora ", "public_metrics": {"followers_count": 29103, "following_count": 5133, "tweet_count": 50891, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "GeekofNerd", "name": "Geek of Nerd", "id": "752555951291596800", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 2461, "tweet_count": 9210, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "Sthephany824318", "name": "Mr yala", "id": "884115669649960960", "public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 108, "tweet_count": 56, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "GPiziarte", "name": "Galleria Piziarte", "id": "757598834", "location": "Tortoreto Lido(TE)", "public_metrics": {"followers_count": 7775, "following_count": 8033, "tweet_count": 199438, "listed_count": 250}, "verified": false}, {"username": "JuniorChorres", "name": "JMenCh", "id": "262686111", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 242, "tweet_count": 7760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "cesarmuguerza", "name": "CESAR MUGUERZA P.", "id": "199099889", "location": "Trujillo", "public_metrics": {"followers_count": 6405, "following_count": 3441, "tweet_count": 99109, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "DeSangreTana", "name": "\u24c2\ufe0e\u24b6\ufe0e\u24c7\ufe0e\u24be\ufe0e\u24c8\ufe0e\u24b6\ufe0e \ud835\udc5a\ud835\udc52 \ud835\udc51\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52\ud835\udc5b \ud835\udc59\ud835\udc4e \ud835\udc61\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e", "id": "437640516", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 11696, "following_count": 10920, "tweet_count": 279300, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "EderTristee", "name": "tabajara", "id": "1073287353035296768", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 353, "tweet_count": 12975, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "susyzava", "name": "susana martinez zava", "id": "928178324", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 57, "tweet_count": 13862, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "emiii_cajal", "name": "Emii", "id": "1126914526677479425", "location": "Salta, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 111, "tweet_count": 3143, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AiresdeAcassuso", "name": "Gaby", "id": "201766655", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 4997, "following_count": 4619, "tweet_count": 165273, "listed_count": 22}, "verified": false}, {"username": "Ariel4075", "name": "ariel", "id": "4094482390", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 25, "tweet_count": 103, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "royriojas", "name": "Roy Riojas", "id": "67413888", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 1337, "tweet_count": 319625, "listed_count": 97}, "verified": false}, {"username": "politoxico1891", "name": "Pe\u00f1arolStone", "id": "172875685", "location": "parcialmente en Neuqu\u00e9n ", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 0, "tweet_count": 71402, "listed_count": 9}, "verified": false}, {"username": "JeanARodriguezS", "name": "Jean Alain Rodr\u00edguez", "id": "1262435682", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 45015, "following_count": 156, "tweet_count": 2402, "listed_count": 57}, "verified": true}, {"username": "CDN37", "name": "CDN 37", "id": "145802745", "location": "Rep\u00fablica Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1227428, "following_count": 1479, "tweet_count": 860545, "listed_count": 2614}, "verified": true}, {"username": "Agusgonzalz", "name": "Agus Gonzalez\u00a9", "id": "469257930", "location": "Montevideu, Uruguai", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 501, "tweet_count": 9245, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Maguistellus", "name": "Lucas\ud83d\udc15", "id": "3735216257", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 2481, "tweet_count": 32739, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164505, "following_count": 994, "tweet_count": 67099, "listed_count": 167}, "verified": false}, {"username": "annitaribeiro", "name": "Targaryen Bracho", "id": "57673659", "location": "Curitiba, Paran\u00e1 ", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 445, "tweet_count": 81821, "listed_count": 14}, "verified": false}, {"username": "dnlngrl", "name": "mundinho newjeans brasil", "id": "1002579016753311746", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 330, "tweet_count": 3418, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "AgustinBezzato", "name": "Agustin Bezzato", "id": "909269884890177536", "location": "Montevideo, Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 125, "tweet_count": 177, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "PapaVictor06", "name": "Gardfiel Luciano", "id": "1961459269", "location": "Ica, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 564, "following_count": 910, "tweet_count": 93760, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "DrJavierCrespo", "name": "Javier Crespo", "id": "912065584472494080", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3845, "following_count": 905, "tweet_count": 12743, "listed_count": 36}, "verified": false}, {"username": "ASCostadelSol", "name": "\u00c1rea Hospitalaria Costa del Sol", "id": "4898287630", "location": "Marbella, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 4217, "following_count": 681, "tweet_count": 9233, "listed_count": 69}, "verified": false}, {"username": "isabel_sez", "name": "Isabel S\u00e1ez/\u2764\ufe0f", "id": "867035617", "location": "Galicia", "public_metrics": {"followers_count": 2808, "following_count": 4711, "tweet_count": 100750, "listed_count": 11}, "verified": false}, {"username": "cristiane______", "name": "cris", "id": "2368996332", "location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 549, "tweet_count": 22111, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "BlindZhiend", "name": "Kayre \ud83c\udf68 LEED TUIT FIJADO", "id": "628813603", "location": "S(pain) ", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 1011, "tweet_count": 115189, "listed_count": 18}, "verified": false}, {"username": "tchubibiraudaum", "name": "\ud835\udd39\ud835\udd5a\ud835\udd53\ud835\udd6a", "id": "364293990", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 674, "following_count": 394, "tweet_count": 17732, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "Armytxchrex", "name": "\ud835\udd6c\ud835\udd97\ud835\udd92\ud835\udd9e\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd8d\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd9d", "id": "69984184", "location": "Los Angeles, CA", "public_metrics": {"followers_count": 3388, "following_count": 1198, "tweet_count": 13984, "listed_count": 30}, "verified": false}, {"username": "oreplicario", "name": "Replic\u00e1rio", "id": "993814629515186177", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 181, "tweet_count": 88708, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "raulseucu", "name": "raul", "id": "3872763977", "public_metrics": {"followers_count": 483, "following_count": 339, "tweet_count": 12350, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_analaurarv", "name": "passarinho (13)", "id": "1214337206", "location": "depende o dia ", "public_metrics": {"followers_count": 549, "following_count": 411, "tweet_count": 20565, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "eucarloX__", "name": "Ei Ei Ei", "id": "2306996531", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 823, "following_count": 744, "tweet_count": 24751, "listed_count": 3}, "verified": false}, {"username": "Itssmari_06", "name": "Yummy", "id": "3942093076", "location": "Atlantida ", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 114, "tweet_count": 9455, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "_electrahertz", "name": "Lara", "id": "104170110", "location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1132, "tweet_count": 94654, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "Art29CNA", "name": "ArCecilia", "id": "991421934", "public_metrics": {"followers_count": 3236, "following_count": 1780, "tweet_count": 215780, "listed_count": 7}, "verified": false}, {"username": "CapelaoRodrigo", "name": "Capel\u00e3o Rodrigo Mendon\u00e7a", "id": "330378043", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 871, "tweet_count": 60212, "listed_count": 10}, "verified": false}, {"username": "latinbix", "name": "\ud835\udd72\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d \ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd8c\ud835\udd8a\ud835\udd91", "id": "1081715991216906240", "location": "Mostoles,Madrid\u203c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 624, "tweet_count": 10995, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "mxriaa_c", "name": "mary jane", "id": "1094520330402574337", "location": "\u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 436, "tweet_count": 3666, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "pietroschwarz", "name": "Pietro Schwarz", "id": "802782433", "location": "Piemonte", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 756, "tweet_count": 5247, "listed_count": 1}, "verified": false}, {"username": "archinauta", "name": "Daniele Spagli \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": "45118293", "location": "Tuscany", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 79, "tweet_count": 9330, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "paulettevalery", "name": "Paulette \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83d\udc99\u270b\ud83c\udffb", "id": "2607231863", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 917, "following_count": 802, "tweet_count": 45589, "listed_count": 4}, "verified": false}, {"username": "VeronicaAFranco", "name": "1/2 Ver\u00f3nica", "id": "310042508", "public_metrics": {"followers_count": 944, "following_count": 744, "tweet_count": 11837, "listed_count": 2}, "verified": false}, {"username": "UNIVERSOTV1", "name": "Bruno_02reis.", "id": "1038539787760807936", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 1166, "tweet_count": 2389, "listed_count": 0}, "verified": false}, {"username": "geeksterilia", "name": "Cecilia Chavira", "id": "32992227", "location": "The Borderlands", "public_metrics": {"followers_count": 6920, "following_count": 677, "tweet_count": 41075, "listed_count": 175}, "verified": false}, {"username": "PMaratonando", "name": "Maratonando News \ud83c\udf83\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1114024644154097664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 146, "tweet_count": 30995, "listed_count": 11}, "verified": false}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Kr23JyFkzs", "expanded_url": "https://twitter.com/doctorwhobrasil/status/1168947129701851139/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Kr23JyFkzs", "media_key": "3_1168947121824907267"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9186, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 110, "end": 111, "probability": 0.8343, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 206, "end": 218, "probability": 0.9617, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 221, "end": 231, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Viola Davis"}, {"start": 234, "end": 243, "probability": 0.9689, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 246, "end": 259, "probability": 0.9382, "type": "Person", "normalized_text": "Nathan Fillion"}, {"start": 263, "end": 275, "probability": 0.9144, "type": "Person", "normalized_text": "Taika Waititi"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168947129701851139"], "id": "1168947129701851139", "created_at": "2019-09-03T18:01:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 11, "like_count": 279, "quote_count": 123}, "text": "Peter Capaldi entra para o elenco do novo filme de  Esquadr\u00e3o Suicida! Sim, nosso Capald\u00e3o agora faz parte da DC! Ainda n\u00e3o se sabe qual o personagem que o ator vai interpretar. \nAlguns nomes do elenco s\u00e3o Margot Robbie, Viola Davis, Idris Elba, Nathan Fillion e Taika Waititi! \ud83d\ude31 https://t.co/Kr23JyFkzs", "author_id": "301705809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168992138576703488"], "id": "1168992138576703488", "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 71, "probability": 0.5932, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kenedy"}, {"start": 131, "end": 133, "probability": 0.4115, "type": "Organization", "normalized_text": "PJL"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:00:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 49, "quote_count": 5}, "text": "Pede a pris\u00e3o do suposto policial que matou o trabalhador na Vila Kenedy (que se for provado, a pris\u00e3o \u00e9 mais que justa). Mas pede PJL pro amigo que foi preso roubando trabalhador, estornando cart\u00e3o clonado... Santa hipocrisia!!!!!", "author_id": "3366921921"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168923640181743618"], "id": "1168923640181743618", "created_at": "2019-09-03T16:28:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 370, "reply_count": 262, "like_count": 1174, "quote_count": 28}, "text": "Yo supongo que todos los que condenamos las esterilizaciones forzadas del fujimorismo condenamos tambi\u00e9n el genocidio de los -seg\u00fan medios- 700 reci\u00e9n nacidos de enero a agosto. Muertos por desidia.\nSi no te importa igual, no te hagas el moralista.", "author_id": "19729967"}, {"entities": {"urls": [{"start": 188, "end": 211, "url": "https://t.co/4PCelDvYQP", "expanded_url": "https://twitter.com/Rogelio13559696/status/1169014352235638784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/4PCelDvYQP", "media_key": "3_1169014343788355584"}], "annotations": [{"start": 62, "end": 77, "probability": 0.4929, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Pol\u00edtico"}, {"start": 151, "end": 159, "probability": 0.5077, "type": "Other", "normalized_text": "Fracaso21"}], "hashtags": [{"start": 150, "end": 160, "tag": "Fracaso21"}, {"start": 162, "end": 172, "tag": "Cascajo21"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169014352235638784"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168994664768266241"}], "id": "1169014352235638784", "created_at": "2019-09-03T22:28:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 4, "like_count": 54, "quote_count": 1}, "text": "@franky0835 En un acto suicida, la oposici\u00f3n decide formar un Partido Pol\u00edtico con la \u00fanica intenci\u00f3n de \u00a1 seguir viviendo de Nuestros Impuestos.. ! \n#Fracaso21 \n#Cascajo21\n\n\u00bf Que tal...? https://t.co/4PCelDvYQP", "in_reply_to_user_id": "846365582", "author_id": "1108486253253677056"}, {"entities": {"urls": [{"start": 172, "end": 195, "url": "https://t.co/oVclkomAsM", "expanded_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter", "display_url": "agroverdad.com.ar/2019/08/la-ref\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agroverdad.com.ar/2019/08/la-reforma-agraria-que-propone-juan-grabois-si-gana-el-kirchnerismo#.XW0sdSg4lAA.twitter"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 91, "probability": 0.8424, "type": "Person", "normalized_text": "Grabois"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 135, "end": 146, "probability": 0.6861, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}, {"start": 150, "end": 157, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Kicillof"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168537470088155137"], "id": "1168537470088155137", "created_at": "2019-09-02T14:53:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1112, "reply_count": 178, "like_count": 851, "quote_count": 83}, "text": "Atenci\u00f3n: aunque sea suicida y anticuada, existe una \u201creforma agraria\u201d propuesta por Grabois para convencer a Alberto Fern\u00e1ndez v\u00eda el kirchnerismo y Kicillof \u2022 Agroverdad https://t.co/oVclkomAsM", "author_id": "254599256"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169029469455233026"], "id": "1169029469455233026", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 49, "probability": 0.6779, "type": "Other", "normalized_text": "Guardi\u00f5es da"}, {"start": 51, "end": 57, "probability": 0.5737, "type": "Other", "normalized_text": "Gal\u00e1xia"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:28:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "n\u00e3o entendo pq pessoal gosta tanto de Guardi\u00f5es da Gal\u00e1xia, \u00e9 horr\u00edvel, for\u00e7ado pra caramba, aquele filme q te deixa cansado depois de assistir", "author_id": "417039949"}, {"entities": {"urls": [{"start": 207, "end": 230, "url": "https://t.co/CE4qeOSMRB", "expanded_url": "https://twitter.com/PenarolPapa/status/1168735330222190592/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CE4qeOSMRB", "media_key": "3_1168735320684343296"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168735330222190592"], "id": "1168735330222190592", "created_at": "2019-09-03T03:59:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 476, "reply_count": 47, "like_count": 1083, "quote_count": 89}, "text": "Nunca pensamos que los plumiferos intentaran instalar esta mentira, pero si, llego el dia...\n\nAhora dicen llevar mas gente a los clasicos\n\nPero las mentiras duran poco, asi que vayan haciendo la del suicida https://t.co/CE4qeOSMRB", "author_id": "1081974090922184704"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168730024096219139"], "id": "1168730024096219139", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8438, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 199, "end": 201, "probability": 0.6351, "type": "Place", "normalized_text": "Aqp"}, {"start": 204, "end": 213, "probability": 0.5114, "type": "Place", "normalized_text": "Lambayeque"}]}, "created_at": "2019-09-03T03:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 277, "reply_count": 303, "like_count": 707, "quote_count": 41}, "text": "Su gobierno es un desastre Presidente Vizcarra. Pero llega a niveles d crueldad nauseabunda cuando por culpa d su ministra de salud, in\u00fatil, adulona y torpe se han perdido casi 100 vidas de beb\u00e9s en Aqp, Lambayeque, etc. Renuncie con su gente mediocre! C\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n!", "author_id": "86457557"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/AoAZAQ85Ug", "expanded_url": "https://twitter.com/podnbadasmina/status/1169027103607726081/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AoAZAQ85Ug", "media_key": "3_1169027045596307459"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 21, "probability": 0.9525, "type": "Organization", "normalized_text": "NBA"}, {"start": 80, "end": 93, "probability": 0.9341, "type": "Person", "normalized_text": "Rodions Kurucs"}, {"start": 103, "end": 106, "probability": 0.8676, "type": "Organization", "normalized_text": "Nets"}, {"start": 190, "end": 191, "probability": 0.3527, "type": "Other", "normalized_text": "NY"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169027103607726081"], "id": "1169027103607726081", "created_at": "2019-09-03T23:19:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 6, "like_count": 87, "quote_count": 4}, "text": "Mais um jogador da NBA acusado e, agora, preso, por viol\u00eancia contra a mulher.\n\nRodions Kurucs, ala do Nets, foi preso hoje. O caso aconteceu em junho no apto dele e denunciado em agosto.\nO NY Post conta que ele amea\u00e7ou se suicidar e depois enforcou a namorada e a jogou na cama. https://t.co/AoAZAQ85Ug", "author_id": "827327507284246528"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168263774421311490"], "id": "1168263774421311490", "entities": {"annotations": [{"start": 122, "end": 135, "probability": 0.9674, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos Maia"}]}, "created_at": "2019-09-01T20:46:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1536, "reply_count": 16, "like_count": 6930, "quote_count": 17}, "text": "Voc\u00ea, adolescente, que est\u00e1 em depress\u00e3o, idea\u00e7\u00e3o suicida  ou enfrentando qualquer vulnerabilidade e assistiu ao v\u00eddeo do Carlinhos Maia, enfrentou suas dores por mais um dia. Isso faz de voc\u00ea um vencedor, n\u00e3o um imbecil. Eu j\u00e1 estive no seu lugar e garanto: vai ficar tudo bem.", "author_id": "44927867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/ossWJOTMgX", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1168888585698926593", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168899112550486016"], "id": "1168899112550486016", "created_at": "2019-09-03T14:50:40.000Z", "geo": {"place_id": "011455904ec2ab81"}, "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 6, "like_count": 22, "quote_count": 2}, "text": "\u00bfEl hermano de un congresista puede recibir un pago de un \u00f3rgano del estado? \ud83e\udd14 https://t.co/ossWJOTMgX", "author_id": "43708093"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019325958766593"], "id": "1169019325958766593", "created_at": "2019-09-03T22:48:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 86, "reply_count": 3, "like_count": 386, "quote_count": 15}, "text": "La gente cuando se baja del bondi siempre cruza de manera suicida la avenida para ir a la facultad y toy segura que no es porque est\u00e1n apuradxs sino porque no les vendr\u00eda mal que un bondi lxs pise", "author_id": "961744826617286657"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013275947884544"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004053084479489"}], "id": "1169013275947884544", "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.7339, "type": "Other", "normalized_text": "karate"}, {"start": 60, "end": 66, "probability": 0.4184, "type": "Person", "normalized_text": "chopper"}, {"start": 155, "end": 156, "probability": 0.6525, "type": "Other", "normalized_text": "G4"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Sspace_cowboy", "id": "1388349915777150988"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:24:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Sspace_cowboy Me acuerdo que spoilee la forma de karate de chopper y despu\u00e9s empec\u00e9 a spoilearme todos los nuevos poderes de los mugis porque s\u00ed hasta el G4", "in_reply_to_user_id": "2784873608", "author_id": "938924124851855360"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024160342925314"], "id": "1169024160342925314", "created_at": "2019-09-03T23:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "text": "cara n aguento mais ve bunda e mulhe gostosa na tl vo me suicida", "author_id": "1121102210551701505"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024765648896"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/KzMF3YurYd", "expanded_url": "https://twitter.com/SeremiSalud_XII/status/1168969040620072960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/KzMF3YurYd", "media_key": "3_1168969024782426113"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.42, "type": "Other", "normalized_text": "SEREMI"}, {"start": 84, "end": 93, "probability": 0.5584, "type": "Place", "normalized_text": "Magallanes"}, {"start": 262, "end": 274, "probability": 0.5397, "type": "Place", "normalized_text": "ChileEnMarcha"}], "mentions": [{"start": 244, "end": 260, "username": "ministeriosalud", "id": "153825949"}], "hashtags": [{"start": 83, "end": 94, "tag": "Magallanes"}, {"start": 261, "end": 275, "tag": "ChileEnMarcha"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168969040620072960"], "id": "1168969040620072960", "created_at": "2019-09-03T19:28:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Destacando importancia del trabajo coordinado entre instituciones, SEREMI de Salud #Magallanes @marielarojas011 entrega saludo a equipos que participan en capacitaci\u00f3n de Gu\u00edas para Prevenci\u00f3n Conducta Suicida en Establecimientos Educacionales @ministeriosalud #ChileEnMarcha https://t.co/KzMF3YurYd", "author_id": "328125036"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168976008386662400"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168966873452568576"}], "id": "1168976008386662400", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 78, "probability": 0.4668, "type": "Other", "normalized_text": "Ministra de la Mujer"}, {"start": 243, "end": 252, "probability": 0.6586, "type": "Place", "normalized_text": "Montenegro"}, {"start": 291, "end": 298, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "JorgeDCG", "id": "111815940"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 27, "end": 39, "username": "MTC_GobPeru", "id": "2191032740"}, {"start": 40, "end": 49, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:56:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "@JorgeDCG @MartinVizcarraC @MTC_GobPeru @MimpPeru Ahora la Ministra de la Mujer no tendr\u00e1 mejor idea q pedir q se pinte de rosado las v\u00edas del pa\u00eds, para dar publicidad a su enfoque de g\u00e9nero, gastando millones del Estado, vaya q brillante es Montenegro para sacar est\u00e1s necesidades vitales\nVizcarra gobierna junto a incompetentes", "in_reply_to_user_id": "111815940", "author_id": "2269112586"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026358883827714"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169026006499430401"}], "id": "1169026358883827714", "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "Cient\u00edfica"}, {"start": 50, "end": 56, "probability": 0.8684, "type": "Place", "normalized_text": "Mendoza"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "igonzalezprieto", "id": "335650728"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:16:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@igonzalezprieto Foto de la Polic\u00eda Cient\u00edfica de Mendoza.", "in_reply_to_user_id": "335650728", "author_id": "144624899"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/SPYT4Kxt4Q", "expanded_url": "https://twitter.com/toocloseforluke/status/1169025795513339906/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SPYT4Kxt4Q", "media_key": "3_1169025787703562249"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025795513339906"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169025087439364096"}], "id": "1169025795513339906", "created_at": "2019-09-03T23:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "falar sobre suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 f\u00e1cil, mas \u00e9 preciso. nesse m\u00eas procure por assistir palestras presenciais ou virtuais (como a imagem abaixo).\ndesconstruir que suic\u00eddio n\u00e3o \u00e9 sinal de fraqueza, e nem frescura, al\u00e9m dos transtornos que podem chegar a ele. https://t.co/SPYT4Kxt4Q", "in_reply_to_user_id": "38047169", "author_id": "38047169"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169004904259760129"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004738479906822"}], "id": "1169004904259760129", "created_at": "2019-09-03T21:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vascoajax99 FUCK ITTTTTT\nS\u00f3 p saberes q estou a estudar j\u00e1 :)", "in_reply_to_user_id": "2831836918", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vascoajax99", "id": "2831836918"}]}, "author_id": "4553432956"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/7b12SOYBzT", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQSd5", "display_url": "dlvr.it/RCQSd5"}, {"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/zsf5QBhTP6", "expanded_url": "https://twitter.com/peruenlanoticia/status/1169026844634562565/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zsf5QBhTP6", "media_key": "3_1169026842076073988"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 72, "probability": 0.9874, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}, {"start": 226, "end": 236, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Whataburger"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169026844634562565"], "id": "1169026844634562565", "created_at": "2019-09-03T23:18:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "text": "VIDEO: Un rat\u00f3n 'se suicida' en un restaurante de comida r\u00e1pida de EE.UU. ante decenas de clientes: Lo \u00fanico que pudieron hacer los presentes es reaccionar con espanto y gritos de sorpresa, mientras uno de los trabajadores de Whataburger intentaba\u2026 https://t.co/7b12SOYBzT https://t.co/zsf5QBhTP6", "author_id": "2348878033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/KajqTu3UCE", "expanded_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/", "display_url": "aullidos.com/noticia/32739/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.aullidos.com/noticia/32739/peter-capaldi-reparto-escuadron-suicida-2/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9732, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 36, "end": 54, "probability": 0.8605, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida 2"}, {"start": 60, "end": 69, "probability": 0.968, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}], "mentions": [{"start": 95, "end": 111, "username": "WarnerBrosSpain", "id": "142336713"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168980542517403654"], "id": "1168980542517403654", "created_at": "2019-09-03T20:14:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 6}, "text": "Peter Capaldi se une al reparto de 'Escuadr\u00f3n Suicida 2' de James Gunn\nhttps://t.co/KajqTu3UCE @WarnerBrosSpain", "author_id": "43720896"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/06VyeYMCyf", "expanded_url": "http://senado.fm/4p", "display_url": "senado.fm/4p"}, {"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "expanded_url": "https://twitter.com/RadioSenado/status/1168873953273815041/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SDHg0dQ4VZ", "media_key": "3_1168873944813907968"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6167, "type": "Organization", "normalized_text": "OMS"}, {"start": 139, "end": 154, "probability": 0.8246, "type": "Other", "normalized_text": "Setembro Amarelo"}], "mentions": [{"start": 107, "end": 118, "username": "CVVoficial", "id": "601123866"}], "hashtags": [{"start": 213, "end": 225, "tag": "DedodeProsa"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168873953273815041"], "id": "1168873953273815041", "created_at": "2019-09-03T13:10:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Segundo a OMS, 9 em cada 10 casos de suic\u00eddios poderiam ser evitados se o suicida tivesse buscado ajuda. O @CVVoficial promove a campanha \"Setembro Amarelo\" como forma de preven\u00e7\u00e3o e consicientiza\u00e7\u00e3o. Assunto pro #DedodeProsa. https://t.co/06VyeYMCyf https://t.co/SDHg0dQ4VZ", "author_id": "37776045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169026219289059328"], "id": "1169026219289059328", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 30, "probability": 0.465, "type": "Person", "normalized_text": "denner"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:15:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Oi gente aqui \u00e9 a m\u00e3e do denner, queria pedir pra vcs orarem muito pelo meu filho, ele est\u00e1 a caminho do hospital e pediu pra mandar essa mensagem pra vcs, ele t\u00e1 desesperado, morrendo de dor nas costas, suspeitamos que seja o peso de ser feio demais...", "author_id": "2687128157"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169018839427964928"], "id": "1169018839427964928", "entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 135, "probability": 0.9564, "type": "Other", "normalized_text": "Star Wars 7"}, {"start": 139, "end": 139, "probability": 0.6053, "type": "Other", "normalized_text": "8"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.4474, "type": "Other", "normalized_text": "Marvel"}, {"start": 159, "end": 175, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 178, "end": 194, "probability": 0.87, "type": "Other", "normalized_text": "MIB International"}, {"start": 197, "end": 208, "probability": 0.8462, "type": "Other", "normalized_text": "Spider Man 3"}, {"start": 210, "end": 229, "probability": 0.8449, "type": "Other", "normalized_text": "Amazing Spider Man 2"}, {"start": 242, "end": 255, "probability": 0.6189, "type": "Person", "normalized_text": "Spider Holland"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Si quer\u00e9is pelis para, en mitad de estas, decirle a la parienta\"esta peli es una mierda,\u00bffollamos?\". Aqu\u00ed os dejo una lista: Star Wars 7 y 8, Capitana Marvel, Escuadr\u00f3n Suicida, MIB International, Spider Man 3,Amazing Spider Man 2, todas las Spider Holland. Si quer\u00e9is mas, pedid.", "author_id": "617516790"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168941779602812931"], "id": "1168941779602812931", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.383, "type": "Other", "normalized_text": "Dios"}, {"start": 42, "end": 52, "probability": 0.3954, "type": "Organization", "normalized_text": "Multimedios"}, {"start": 55, "end": 56, "probability": 0.6223, "type": "Organization", "normalized_text": "RG"}, {"start": 63, "end": 74, "probability": 0.8122, "type": "Organization", "normalized_text": "Futbol Regio"}, {"start": 95, "end": 103, "probability": 0.3174, "type": "Other", "normalized_text": "Don Rober"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:40:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 260, "reply_count": 371, "like_count": 2702, "quote_count": 80}, "text": "Dios bendiga a todos los que pensaron que Multimedios, RG y el Futbol Regio estar\u00edan mejor sin Don Rober.\n\nSi reviviera para ver lo que queda de su obra maestra, se nos vuelve a ir del coraje \ud83d\ude2c\n\nEso s\u00ed, estar\u00eda orgulloso de los que s\u00ed valoramos cada minuto en su oficina.", "author_id": "89215745"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169025182335475712"], "id": "1169025182335475712", "created_at": "2019-09-03T23:11:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "o mundo adulto n\u00e3o \u00e9 pra mim e com 20 anos eu to no ponto de me matar sem aguentar mais, s\u00e9rio bicho", "author_id": "718514781754408965"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988454233022464"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168982237435564032"}], "id": "1168988454233022464", "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 108, "probability": 0.7158, "type": "Place", "normalized_text": "Nuevo Testamento"}, {"start": 119, "end": 127, "probability": 0.4491, "type": "Person", "normalized_text": "Herodes I"}, {"start": 130, "end": 138, "probability": 0.8203, "type": "Place", "normalized_text": "El Grande"}, {"start": 162, "end": 166, "probability": 0.9474, "type": "Place", "normalized_text": "Bel\u00e9n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "CMHNTM", "id": "801463544126570500"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CMHNTM En el pa\u00eds no se conoce de muerte de ni\u00f1os en esa magnitud, solo las relatadas en el Nuevo Testamento, cuando  Herodes I, El Grande, mand\u00f3 matar ni\u00f1os en Bel\u00e9n.", "in_reply_to_user_id": "801463544126570500", "author_id": "564368270"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169019391461220352"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169019223953367040"}], "id": "1169019391461220352", "entities": {"annotations": [{"start": 76, "end": 81, "probability": 0.3985, "type": "Organization", "normalized_text": "futsal"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "raulcabreraok", "id": "916629411658690560"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "eltanodioverti", "id": "167983402"}, {"start": 31, "end": 45, "username": "MarcoTrovatoV", "id": "142738793"}, {"start": 46, "end": 59, "username": "CesarPassera", "id": "270087050"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:48:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@raulcabreraok @eltanodioverti @MarcoTrovatoV @CesarPassera Nadie conoce el futsal ni el basquet amigo", "in_reply_to_user_id": "916629411658690560", "author_id": "1127602085225218049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168702795983331328"], "id": "1168702795983331328", "entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 9, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-09-03T01:50:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 238, "quote_count": 1}, "text": "Meu Gr\u00eamio querido, s\u00f3 pe\u00e7o o seguinte: 90 minutos de muita concentra\u00e7\u00e3o na grande decis\u00e3o de quarta-feira! \u00c9 proibido vacilar! Ningu\u00e9m \u00e9 trouxa entre os times da s\u00e9rie a, e o nosso advers\u00e1rio, bom time q \u00e9, espera qquer vacilo pra dar o bote. Portanto, aten\u00e7\u00e3o e foco.", "author_id": "1306116049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/T1oK9Bpu79", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/T1oK9Bpu79", "media_key": "3_1168973987986235395"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.8156, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 102, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168973991454892032"], "id": "1168973991454892032", "created_at": "2019-09-03T19:48:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 23}, "text": "Segundo a Deadline, Peter Capaldi de juntou ao elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida de James Gunn. Ainda n\u00e3o se tem detalhes sobre o personagem.\n\nO novo filme ir\u00e1 se inspirar nas HQs do grupo da decada de 80. E chega nos cinemas em 2021. https://t.co/T1oK9Bpu79", "author_id": "527018132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169024689924136961"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169024229079212032"}], "id": "1169024689924136961", "created_at": "2019-09-03T23:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@NyronMargo e pra fazer esta estimativa eles teriam q ter alguma evid\u00eancia dos meteoros, bem complicado se s\u00f3 tivesse unicelular na Terra por ex", "in_reply_to_user_id": "839203841216233472", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "NyronMargo", "id": "754463874934530048"}]}, "author_id": "839203841216233472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/0kFeOKIUN4", "expanded_url": "https://twitter.com/martinno79ar/status/1168672851307716610/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0kFeOKIUN4", "media_key": "3_1168672835965001729"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.6965, "type": "Person", "normalized_text": "Magario"}, {"start": 53, "end": 62, "probability": 0.7088, "type": "Other", "normalized_text": "La Matanza"}, {"start": 76, "end": 81, "probability": 0.6354, "type": "Other", "normalized_text": "BombaM"}], "hashtags": [{"start": 75, "end": 82, "tag": "BombaM"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168672851307716610"], "id": "1168672851307716610", "created_at": "2019-09-02T23:51:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 207, "reply_count": 9, "like_count": 261, "quote_count": 7}, "text": "Votar a Magario de nuevo con el desastre que hizo en La Matanza es suicida #BombaM https://t.co/0kFeOKIUN4", "author_id": "1162511114804047873"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168984942962978817"], "id": "1168984942962978817", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 53, "probability": 0.5522, "type": "Other", "normalized_text": "FHC"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:31:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 535, "like_count": 637, "quote_count": 20}, "text": "Dias atr\u00e1s perguntei quem tinha mem\u00f3ria do governo FHC, e a integra\u00e7\u00e3o de voc\u00eas foi muito satisfat\u00f3ria \u2764\ufe0f\n\nMas agora, quero exigir um pouco mais de vossa mem\u00f3ria.\nQuem tem mem\u00f3ria do governo Collor, e queira relatar? \ud83d\ude2c", "author_id": "1114416574570606592"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166780690689601536"], "id": "1166780690689601536", "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 10, "probability": 0.9602, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-08-28T18:32:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 10075, "reply_count": 64, "like_count": 28475, "quote_count": 423}, "text": "Se o Brasil n\u00e3o limitou ou matou por completo seus sonhos profissionais eu admiro suas faculdades mentais", "author_id": "3347283070"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["934255343391137792"], "id": "934255343391137792", "created_at": "2017-11-25T03:00:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 0, "like_count": 36, "quote_count": 1}, "text": "me encanta la gente que aprieta fuerte cuando abraza.", "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169022980749496321"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168936825601310721"}], "id": "1169022980749496321", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8783, "type": "Person", "normalized_text": "sam"}, {"start": 60, "end": 64, "probability": 0.6283, "type": "Person", "normalized_text": "frank"}, {"start": 73, "end": 76, "probability": 0.8983, "type": "Person", "normalized_text": "lila"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.854, "type": "Person", "normalized_text": "bonnie"}, {"start": 102, "end": 108, "probability": 0.8299, "type": "Person", "normalized_text": "Analise"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "vicentemila2", "id": "913114516069724160"}]}, "created_at": "2019-09-03T23:02:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vicentemila2 na primeira temporada, os alunos matam o sam, frank mata a lila, bonnie mata a rebecca. Analise t\u00e1 fazendo de tudo pra ningu\u00e9m ir pra cadeia, apesar dela n\u00e3o ter matado ningu\u00e9m, e eles ficam o tempo inteiro culpando ela por tudo.", "in_reply_to_user_id": "913114516069724160", "author_id": "827909930766200833"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167173466694586368"], "id": "1167173466694586368", "created_at": "2019-08-29T20:33:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16027, "reply_count": 48, "like_count": 44874, "quote_count": 330}, "text": "los padres se sorprenden cuando un adolescente se suicida, pero cuando uno dice que est\u00e1 cansado, que est\u00e1 triste, que tiene problemas le toman el pelo y no lo escuchan, despu\u00e9s va a ser tarde para darte cuenta que alguien realmente se siente apagado.", "author_id": "3000156695"}, {"entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/8VkTeC6RjF", "expanded_url": "https://twitter.com/marinapiva67/status/1168920717355864067/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8VkTeC6RjF", "media_key": "3_1168920713115443202"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 17, "tag": "ricordiamodomani"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168920717355864067"], "id": "1168920717355864067", "created_at": "2019-09-03T16:16:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 1, "like_count": 37, "quote_count": 1}, "text": "#ricordiamodomani 4/9/1974 n. Rita Atria, testimone di giustizia e vittima di mafia. A diciassette anni, Rita diviene testimone di giustizia: a raccogliere le sue dichiarazioni \u00e8 Paolo Borsellino; la morte del magistrato getta nello sconforto Rita, che si suicida (26/7/1992). https://t.co/8VkTeC6RjF", "author_id": "3227318753"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169023069047918594"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169022996629118977"}], "id": "1169023069047918594", "created_at": "2019-09-03T23:03:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Y No digas nada de un chico que sue\u00f1a con su novia muerta", "in_reply_to_user_id": "1076521758809825282", "author_id": "1076521758809825282"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/AAle5M9DOV", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/12049", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/12049"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 16, "probability": 0.7552, "type": "Person", "normalized_text": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 19, "end": 37, "probability": 0.6377, "type": "Other", "normalized_text": "Road to DESTRUCTION"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 132, "tag": "\u30bf\u30a4\u30c1"}, {"start": 133, "end": 140, "tag": "njdest"}, {"start": 141, "end": 146, "tag": "njpw"}]}, "lang": "ja", "edit_history_tweet_ids": ["1169017465063518209"], "id": "1169017465063518209", "created_at": "2019-09-03T22:40:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "text": "\u30c8\u30da\u30d6\u30ed\u66f4\u65b0\u3057\u307e\u3057\u305f\u3002\n\n\u300e\u30bf\u30a4\u30c1\u304c\u300cRoad to DESTRUCTION\u300d\u30b7\u30ea\u30fc\u30ba\u3092\u5168\u6226\u6b20\u5834\u3059\u308b\u7406\u7531\u300f\u3067\u3059\u3002\n\n\u7121\u3044\u3060\u308d\u3046\u3068\u306f\u601d\u3044\u307e\u3059\u304c\u3001\u3053\u3093\u306a\u4e8b\u304c\u8d77\u304d\u305f\u3089\u5927\u4e8b\u4ef6\u3067\u306f\u306a\u3044\u3067\u3057\u3087\u3046\u304b\u3002\n\u7d9a\u304d\u306f\u3053\u3061\u3089\u2b07\ufe0e\nhttps://t.co/AAle5M9DOV\n\n#\u30bf\u30a4\u30c1 #njdest #njpw", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/iRNdb39u2Q", "expanded_url": "http://bit.ly/2McEqJl", "display_url": "bit.ly/2McEqJl"}, {"start": 140, "end": 163, "url": "https://t.co/mxjqn3j6Ys", "expanded_url": "https://twitter.com/ali_anzola/status/1160965954735661062/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mxjqn3j6Ys", "media_key": "3_1160965930576470026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 31, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "EE.UU."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1160965954735661062"], "id": "1160965954735661062", "created_at": "2019-08-12T17:27:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 3}, "text": "[El inhumano capitalismo]\nEE.UU. Pareja de abuelos se suicida ante desesperaci\u00f3n de no poder pagar cuentas m\u00e9dicas \nhttps://t.co/iRNdb39u2Q https://t.co/mxjqn3j6Ys", "author_id": "1284745897"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["935706002460151808"], "id": "935706002460151808", "created_at": "2017-11-29T03:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 92, "reply_count": 0, "like_count": 103, "quote_count": 4}, "text": "Una persona cambia por tres razones: aprendi\u00f3 demasiado, sufri\u00f3 lo suficiente o se cans\u00f3 de lo mismo.", "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168938682008690690"], "id": "1168938682008690690", "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 36, "probability": 0.9451, "type": "Organization", "normalized_text": "Podemos"}, {"start": 101, "end": 105, "probability": 0.8913, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}, {"start": 125, "end": 133, "probability": 0.8971, "type": "Person", "normalized_text": "PIturrion"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:27:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 50, "quote_count": 2}, "text": "Si no supiera c\u00f3mo son los de Podemos estar\u00eda preocupado por la espl\u00e9ndida salida de emergencia  que Pedro le ha preparado a PIturrion para que pueda salir del Cul de Sac suicida en el que se ha metido . Como s\u00e9 c\u00f3mo son estoy tranquilo: habr\u00e1 elecciones...", "author_id": "2870887370"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["913919976733577218"], "id": "913919976733577218", "created_at": "2017-09-30T00:14:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 275, "reply_count": 2, "like_count": 317, "quote_count": 9}, "text": "Nadie sabe las veces que me he roto, y he tenido que arrodillarme a recoger mis pedazos y armarme a mi mismo.", "author_id": "713141363672543232"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168874617546649602"], "id": "1168874617546649602", "entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 19, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 23, "end": 30, "probability": 0.9322, "type": "Person", "normalized_text": "Iglesias"}]}, "created_at": "2019-09-03T13:13:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 120, "reply_count": 37, "like_count": 394, "quote_count": 2}, "text": "La guerra de S\u00e1nchez e Iglesias es suicida por este motivo: es un espect\u00e1culo s\u00f3lo apto para fan\u00e1ticos de cada partido, que son los que les aplauden. Al resto, a quienes votamos porque algo hay que votar, nos lanza el mensaje de que no lo hagamos. Si, total, luego malogran todo.", "author_id": "16718692"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/XZAL0y6hD7", "expanded_url": "https://twitter.com/Martinpdisalvo/status/1168346671023087622/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XZAL0y6hD7", "media_key": "3_1168346658171772929"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 23, "probability": 0.5779, "type": "Person", "normalized_text": "YSY"}, {"start": 27, "end": 30, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "ECKO"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168346671023087622"], "id": "1168346671023087622", "created_at": "2019-09-02T02:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 54, "reply_count": 272, "like_count": 7379, "quote_count": 23}, "text": "VUELVO Y REACCI\u00d3N DE YSY Y ECKO\nAlgo m\u00e1s para ver?\n\nToy re cansao xD https://t.co/XZAL0y6hD7", "author_id": "328465880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/L6aE7wJ1tc", "expanded_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/", "display_url": "facebook.com/canalnoficial/\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://www.facebook.com/canalnoficial/videos/2342821662699178/"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 97, "probability": 0.9167, "type": "Place", "normalized_text": "Chiclayo"}, {"start": 106, "end": 113, "probability": 0.8924, "type": "Place", "normalized_text": "Trujillo"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.9475, "type": "Place", "normalized_text": "Arequipa"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 27, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 132, "end": 144, "username": "SuSaludPeru", "id": "1493257514"}, {"start": 217, "end": 230, "username": "FiscaliaPeru", "id": "302151609"}, {"start": 231, "end": 240, "username": "MimpPeru", "id": "475587996"}, {"start": 241, "end": 252, "username": "Minsa_Peru", "id": "138471254"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168714605847355398"], "id": "1168714605847355398", "created_at": "2019-09-03T02:37:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 620, "reply_count": 1227, "like_count": 1443, "quote_count": 136}, "text": "Presidente @MartinVizcarraC no tiene nada que ver su gobierno con los 30 beb\u00e9s muertos en Chiclayo, 37 de Trujillo, 63 en Arequipa?\n@SuSaludPeru pintada?\nNo hay peor violencia contra la mujer que ver morir a su hijo!\n@FiscaliaPeru @MimpPeru @Minsa_Peru \nhttps://t.co/L6aE7wJ1tc", "author_id": "111815940"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/wPS0bU6y1L", "expanded_url": "https://twitter.com/carlo_navea/status/1169008779792388096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPS0bU6y1L", "media_key": "3_1169008771902910466"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 105, "probability": 0.728, "type": "Person", "normalized_text": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.3522, "type": "Organization", "normalized_text": "Fiscal"}, {"start": 157, "end": 166, "probability": 0.5993, "type": "Person", "normalized_text": "P\u00e9rezG\u00f3mez"}, {"start": 223, "end": 231, "probability": 0.5071, "type": "Other", "normalized_text": "ODEBRECHT"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "TeCuento"}, {"start": 95, "end": 106, "tag": "AlanGarc\u00eda"}, {"start": 148, "end": 155, "tag": "Fiscal"}, {"start": 156, "end": 167, "tag": "P\u00e9rezG\u00f3mez"}, {"start": 222, "end": 232, "tag": "ODEBRECHT"}, {"start": 250, "end": 253, "tag": "AG"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169008779792388096"], "id": "1169008779792388096", "created_at": "2019-09-03T22:06:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 69, "reply_count": 5, "like_count": 102, "quote_count": 5}, "text": "#TeCuento y saca tus conclusiones. Seguridad del Estado design\u00f3 a los miembroa de seguridad de #AlanGarc\u00eda para que sean los nuevos protectores del #Fiscal #P\u00e9rezG\u00f3mez, miembro del equipo que investig\u00f3 al expresidente por #ODEBRECHT... Recuerdas que #AG dec\u00eda tener sus \u201cFuentes\u201d https://t.co/wPS0bU6y1L", "author_id": "385261048"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1107651624783224832"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1107633223859924993"}], "id": "1107651624783224832", "created_at": "2019-03-18T14:35:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@oriolsabata @paulasb1988 @GretaThunberg Pues yo dir\u00eda q es la mejor manera de proteger el ecosistema. Si se le saca rendimiento, se proteger\u00e1 por inter\u00e9s.\nSi el inter\u00e9s est\u00e1 en desprotegerlo, se desproteger\u00e1. \n\nPretender q los humanos act\u00faen masivamente en contra de sus intereses, s\u00f3lo por imperativo moral, es suicida.", "in_reply_to_user_id": "268035270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "oriolsabata", "id": "268035270"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "paulasb1988", "id": "619357679"}, {"start": 26, "end": 40, "username": "GretaThunberg", "id": "1006419421244678144"}]}, "author_id": "260871144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/u9rdyQf7rE", "expanded_url": "http://bit.ly/32oCOjx", "display_url": "bit.ly/32oCOjx"}, {"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IcDY0VJQyC", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168939442180100098/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IcDY0VJQyC", "media_key": "3_1168939435888713729"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 18, "end": 27, "probability": 0.5933, "type": "Other", "normalized_text": "Doctor Who"}, {"start": 68, "end": 84, "probability": 0.8713, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 90, "end": 99, "probability": 0.9663, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168939442180100098"], "id": "1168939442180100098", "created_at": "2019-09-03T17:30:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 41, "reply_count": 14, "like_count": 364, "quote_count": 134}, "text": "Peter Capaldi, de Doctor Who, entra para o elenco da continua\u00e7\u00e3o de Esquadr\u00e3o Suicida, de James Gunn https://t.co/u9rdyQf7rE https://t.co/IcDY0VJQyC", "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169019512475332608"], "id": "1169019512475332608", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 37, "probability": 0.7467, "type": "Person", "normalized_text": "Augusto"}, {"start": 52, "end": 56, "probability": 0.783, "type": "Person", "normalized_text": "Eliza"}, {"start": 136, "end": 152, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "AbismoDePaixao006"}], "hashtags": [{"start": 135, "end": 153, "tag": "AbismoDePaixao006"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:49:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Porque n\u00e3o se matou de uma vez Augusto  ?? A dor da Eliza ia ser muito forte sim ....\n\nMais voc\u00ea s\u00f3 serve pra piorar a vida dela mesmo #AbismoDePaixao006", "author_id": "1059068144214523904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/sGEDnMRzWJ", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168986608214904833"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "id": "1168986608214904833", "created_at": "2019-09-03T20:38:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "AH, N\u00c3O. Esquadr\u00e3o Suicida? S\u00e9rio??? \ud83d\ude1e https://t.co/sGEDnMRzWJ", "author_id": "769753061904510976"}, {"entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/0oUqfF3tAG", "expanded_url": "https://twitter.com/LuvDoctorWho/status/1168973991454892032", "display_url": "twitter.com/LuvDoctorWho/s\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168987114316423169"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168973991454892032"}], "id": "1168987114316423169", "created_at": "2019-09-03T20:40:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Nunca critiquei esquadr\u00e3o suicida, sempre fui f\u00e3 https://t.co/0oUqfF3tAG", "author_id": "3202416706"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169020462598434819"], "id": "1169020462598434819", "created_at": "2019-09-03T22:52:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "doendo em saber que uma amiga tentou suic\u00eddio hoje, nem sei o que eu faria se eu perdesse ela, amo demais aquela garota", "author_id": "2170745600"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168975512062046209"], "id": "1168975512062046209", "created_at": "2019-09-03T19:54:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Creo que respiro porque no queda otra. Para atr\u00e1s esta semana", "author_id": "3921245902"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/k5KykUUp2j", "expanded_url": "https://www.bbc.com/portuguese/brasil-36414224", "display_url": "bbc.com/portuguese/bra\u2026"}], "annotations": [{"start": 209, "end": 217, "probability": 0.8621, "type": "Person", "normalized_text": "Cristiano"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 27, "username": "liberta__depre", "id": "3411264202"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168848560013660161"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168845919770566656"}], "id": "1168848560013660161", "created_at": "2019-09-03T11:29:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Geraldon_7 @liberta__depre https://t.co/k5KykUUp2j\n\n\u00c9 s\u00f3 um caso para que possamos refletir. Estupro \u00e9 crime s\u00f3 no papel. Sempre se parte do pressuposto de que \"A mulher estava pedindo\", \"Quem diria 'N\u00e3o' ao Cristiano?\", \"Se estava de Short Curto \u00e9 porque queria!\", \"Mas o que ela estava fazendo l\u00e1?\"", "in_reply_to_user_id": "773638755068567553", "author_id": "4920658439"}, {"lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1169015561382182913"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168968066983759872"}], "id": "1169015561382182913", "created_at": "2019-09-03T22:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vivisfdz @kkleal 2*", "in_reply_to_user_id": "73248254", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "vivisfdz", "id": "73248254"}, {"start": 10, "end": 17, "username": "KkleAl", "id": "1570938542854995974"}]}, "author_id": "1032164425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 56, "end": 79, "url": "https://t.co/5LKtJ98ARe", "expanded_url": "https://twitter.com/manudinho/status/1169018274341896192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5LKtJ98ARe", "media_key": "3_1169018268750925826"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5812, "type": "Organization", "normalized_text": "MP"}, {"start": 50, "end": 53, "probability": 0.7047, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "bittersteel01", "id": "49118282"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018274341896192"], "id": "1169018274341896192", "created_at": "2019-09-03T22:44:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "RT @bittersteel01 Meu her\u00f3i do MP, o escolhido de Deus! https://t.co/5LKtJ98ARe", "author_id": "46803111"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169018959426916353"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169018717126238210"}], "id": "1169018959426916353", "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9259, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 193, "end": 207, "probability": 0.7954, "type": "Other", "normalized_text": "what the health"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sbeeatt", "id": "2658524316"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:46:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sbeeatt -guerras do Brasil (\u00e9 uma s\u00e9rie de document\u00e1rios curtinhos sobre alguns movimentos das minorias na hist\u00f3ria -\u00e9 mtt bom)\n-take your pills(o boom do uso de medicamentos tipo ritalina) \n-what the health (ind\u00fastria aliment\u00edcia e farmac\u00eautica juntas faturando mt c as doen\u00e7as geradas)", "in_reply_to_user_id": "2151392381", "author_id": "2151392381"}, {"entities": {"urls": [{"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Wtr3tFaV6a", "expanded_url": "https://twitter.com/Giachan_14/status/1168678826722942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Wtr3tFaV6a", "media_key": "16_1168678814517518336"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 64, "probability": 0.9396, "type": "Other", "normalized_text": "Steven Universe"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168678826722942977"], "id": "1168678826722942977", "created_at": "2019-09-03T00:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "Por favor alguien p\u00e1same link para ver la peli de Steven Universe que me estoy comiendo 1000000 spoilers!!! Pls!!! \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\n*se auto suicida* https://t.co/Wtr3tFaV6a", "author_id": "1055959718521384960"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169013690949132288"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169011752765468673"}], "id": "1169013690949132288", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.8882, "type": "Other", "normalized_text": "Spawn"}, {"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9937, "type": "Organization", "normalized_text": "Disney"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.8839, "type": "Other", "normalized_text": "Amazonprime"}, {"start": 112, "end": 119, "probability": 0.8632, "type": "Other", "normalized_text": "The Boys"}, {"start": 145, "end": 149, "probability": 0.5102, "type": "Other", "normalized_text": "spawn"}, {"start": 229, "end": 237, "probability": 0.5245, "type": "Person", "normalized_text": "Mcfarlane"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ricardo_acosta6", "id": "1614520428"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:25:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@ricardo_acosta6 Spawn es parte de image comics. Nada que ver con Disney. Hay una serie en Amazonprime llamada: The Boys. Y ha sido todo un palo\u2014spawn es un ni\u00f1o de teta vs lo violenta que es esta serie. De nuevo, el problema es Mcfarlane. Mercado hay de m\u00e1s", "in_reply_to_user_id": "1614520428", "author_id": "303907193"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/75dKS4qts9", "expanded_url": "https://twitter.com/djmisterpiu/status/1169007285097701377/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/75dKS4qts9", "media_key": "3_1169007277552078850"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169007285097701377"], "id": "1169007285097701377", "created_at": "2019-09-03T22:00:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ansia panico sintomi '? cerchiamo di capirci qualcosa?\nse mi pagate i danni guarisco i giudici dissero non possiedi torto,la gente con i debiti alle banche si suicida li fanno ammalare e la stessa cosa se non pagano i danni che tu chiedi in ogni forma \nnon girate la frittata https://t.co/75dKS4qts9", "author_id": "130527917"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1168558028301512705"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168554362802753537"}], "id": "1168558028301512705", "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4083, "type": "Person", "normalized_text": "ForaBol"}, {"start": 37, "end": 41, "probability": 0.3974, "type": "Other", "normalized_text": "onaro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}], "hashtags": [{"start": 28, "end": 42, "tag": "ForaBol\u5350onaro"}]}, "created_at": "2019-09-02T16:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "@GuilhermeBoulos Covarde ! \n#ForaBol\u5350onaro", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "author_id": "1146243919124062208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/cNuWGlLWzu", "expanded_url": "http://www.guerraeterna.com/si-continuamos-ignorando-el-cambio-climatico-acabaremos-como-el-almirante-horatio-horntower/", "display_url": "guerraeterna.com/si-continuamos\u2026"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/7BKmyAknos", "expanded_url": "https://twitter.com/Guerraeterna/status/1168965397502185476/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7BKmyAknos", "media_key": "3_1168965316090765313"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Errol Morris"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9655, "type": "Person", "normalized_text": "Bob Odenkirk"}, {"start": 51, "end": 62, "probability": 0.9325, "type": "Other", "normalized_text": "Breaking Bad"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168965397502185476"], "id": "1168965397502185476", "created_at": "2019-09-03T19:14:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "El cineasta Errol Morris y el actor Bob Odenkirk (\u2018Breaking Bad\u2019) se unen para enfocar la crisis del cambio clim\u00e1tico desde la perspectiva suicida de los que niegan esa realidad. https://t.co/cNuWGlLWzu https://t.co/7BKmyAknos", "author_id": "14371600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168701843876319232"], "id": "1168701843876319232", "created_at": "2019-09-03T01:46:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 263, "reply_count": 1, "like_count": 851, "quote_count": 10}, "text": "hoje faz um ano desde que o museu nacional foi consumido em chamas, e \u00e9 nesse anivers\u00e1rio m\u00f3rbido que o governo anuncia um corte de 50% no or\u00e7amento para pesquisa. sem novas bolsas e sem financiamento. \n\nque p\u00e9ssimo dia (m\u00eas, ano, d\u00e9cada) pra ser cientista nesse pa\u00eds.", "author_id": "1090376762771542018"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169016924468105218"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168941132316889090"}], "id": "1169016924468105218", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.401, "type": "Other", "normalized_text": "rick"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:38:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@CandeFranco05 Mm,no lo s\u00e9 rick", "in_reply_to_user_id": "713094537514717184", "author_id": "1046972284517437441"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/IfIYja6Bmm", "expanded_url": "https://twitter.com/UlquiorraMisaki/status/1168933975798222856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IfIYja6Bmm", "media_key": "3_1168933902880321536"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.676, "type": "Organization", "normalized_text": "Subaru"}, {"start": 61, "end": 66, "probability": 0.4847, "type": "Other", "normalized_text": "ReZero"}], "hashtags": [{"start": 60, "end": 67, "tag": "ReZero"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168933975798222856"], "id": "1168933975798222856", "created_at": "2019-09-03T17:09:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Un peque\u00f1o mensaje por parte del loquito suicida de Subaru. #ReZero https://t.co/IfIYja6Bmm", "author_id": "1345154473"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/ad3HUMSZP8", "expanded_url": "https://www.futuro.cl/2019/08/vania-martinez-psiquiatra-infantil-y-del-adolescente-la-depresion-es-uno-de-los-cuadros-mas-importantes-y-de-consecuencia-muy-grave-por-el-riesgo-suicida/", "display_url": "futuro.cl/2019/08/vania-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168614734687604736"], "id": "1168614734687604736", "created_at": "2019-09-02T20:00:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"La depresi\u00f3n es uno de los cuadros m\u00e1s importantes y de consecuencia muy grave (por el riesgo suicida)\" \u27a1https://t.co/ad3HUMSZP8", "author_id": "736291305383440387"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168495480965402624"], "id": "1168495480965402624", "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Carlinhos"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 132, "tag": "chernobyl"}]}, "created_at": "2019-09-02T12:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 245, "reply_count": 19, "like_count": 1446, "quote_count": 8}, "text": "A mulher t\u00e1 com 70 anos e o Carlinhos solta: \"Venha perguntar se ela se matou com 16 anos\"!\n\nAmada???? \u00c9 n\u00edtido que n\u00e3o! \n#chernobyl", "author_id": "259245753"}, {"entities": {"urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/0Z8I5qVhlF", "expanded_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html", "display_url": "consalud.es/pacientes/estu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.consalud.es/pacientes/estudian-la-carga-genetica-de-la-conducta-suicida-en-personas-con-problemas-de-salud-mental_67817_102.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168467753616982016"], "id": "1168467753616982016", "created_at": "2019-09-02T10:16:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Estudian la carga gen\u00e9tica de la conducta suicida https://t.co/0Z8I5qVhlF", "author_id": "766616270976483328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/ZRyUoR4w45", "expanded_url": "https://rollingstone.uol.com.br/noticia/alem-de-coringa-8-viloes-que-ganharao-filme-ou-serie-lista/", "display_url": "rollingstone.uol.com.br/noticia/alem-d\u2026"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 20, "probability": 0.4648, "type": "Other", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 24, "end": 40, "probability": 0.7853, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 58, "end": 71, "probability": 0.5804, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}, {"start": 75, "end": 81, "probability": 0.5914, "type": "Person", "normalized_text": "Morbius"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169008065905139712"], "id": "1169008065905139712", "created_at": "2019-09-03T22:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "Sequ\u00eancias como Venom e Esquadr\u00e3o Suicida, novidades como Aves de Rapina e Morbius - conhe\u00e7a algumas das novas produ\u00e7\u00f5es sobre vil\u00f5es dos quadrinhos \nhttps://t.co/ZRyUoR4w45", "author_id": "10877272"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/kf4eOgkPvt", "expanded_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html", "display_url": "cronica.com.ar/policiales/Inv\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.cronica.com.ar/policiales/Investigan-pacto-suicida-de-matrimonio-de-ancianos-20190903-0039.html"}], "mentions": [{"start": 97, "end": 105, "username": "cronica", "id": "176979194"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169012447883214848"], "id": "1169012447883214848", "created_at": "2019-09-03T22:21:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Investigan macabro pacto suicida de matrimonio de ancianos | Cr\u00f3nica https://t.co/kf4eOgkPvt v\u00eda @cronica", "author_id": "146589502"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169013925138096128"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169012442892046341"}], "id": "1169013925138096128", "entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.4309, "type": "Person", "normalized_text": "flor"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:26:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@tadeshaeu Oi flor, ce t\u00e1 bem? Quer conversar?", "in_reply_to_user_id": "742457989811015680", "author_id": "2312843138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169007581408452608"], "id": "1169007581408452608", "created_at": "2019-09-03T22:01:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 38, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "fav nesse tweet e eu vou fazer uma lista do que me vem na cabe\u00e7a quando penso em voc\u00ea", "author_id": "4268806701"}, {"entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GEAQenOw7G", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAnotherIdi2/status/1169011713141805056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEAQenOw7G", "media_key": "3_1169011669936332800"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GEAQenOw7G", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAnotherIdi2/status/1169011713141805056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEAQenOw7G", "media_key": "3_1169011681046990848"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GEAQenOw7G", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAnotherIdi2/status/1169011713141805056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEAQenOw7G", "media_key": "3_1169011695014109187"}, {"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/GEAQenOw7G", "expanded_url": "https://twitter.com/JustAnotherIdi2/status/1169011713141805056/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GEAQenOw7G", "media_key": "3_1169011704883286024"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169011713141805056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169011664978677762"}], "id": "1169011713141805056", "created_at": "2019-09-03T22:18:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Le puse el nombre m\u00e1s creativo del mundo uwu\nQUI\u00c9N SER\u00c1 LA LETRA \"A\"???? https://t.co/GEAQenOw7G", "in_reply_to_user_id": "959941047018311680", "author_id": "959941047018311680"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168942994143285250"], "id": "1168942994143285250", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.4587, "type": "Other", "normalized_text": "Van"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "ChumelTorres", "id": "120835612"}]}, "created_at": "2019-09-03T17:45:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 123, "like_count": 250, "quote_count": 5}, "text": "Ayudemos a @ChumelTorres \n\n3 X 1 = 3\n\nVan \ud83d\udc47", "author_id": "478031517"}, {"entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/gWHYFV4dbP", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726342/el-estudio-de-night-in-the-woods-corta-con-alec-holowka-tras-las-acusaciones-de-abusos/"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/U3IyF9HZMm", "expanded_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/", "display_url": "vandal.elespanol.com/noticia/135072\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://vandal.elespanol.com/noticia/1350726433/alec-holowka-uno-de-los-creadores-de-night-in-the-woods-y-acusado-de-abusos-ha-fallecido/"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4974, "type": "Other", "normalized_text": "Chico"}, {"start": 8, "end": 12, "probability": 0.5357, "type": "Other", "normalized_text": "Chica"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9116, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168153905919909888"], "id": "1168153905919909888", "created_at": "2019-09-01T13:29:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 287, "reply_count": 17, "like_count": 336, "quote_count": 21}, "text": "Chico y Chica ambos desarrolladores tienen una tormentosa relaci\u00f3n y rompen.\nElla hace 5 d\u00edas le acusa de \"abusos sexuales\" en twitter, sin denuncia ni nada.\nLas empresas cortan relacion con \u00e9l.\nY \u00e9l se suicida. \nhttps://t.co/gWHYFV4dbP\n\nhttps://t.co/U3IyF9HZMm", "author_id": "2332327350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/4DwTUQyukG", "expanded_url": "https://curiouscat.me/j_strautm/post/975627239?t=1567546666", "display_url": "curiouscat.me/j_strautm/post\u2026"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 36, "probability": 0.4487, "type": "Person", "normalized_text": "neji"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169001562586451969"], "id": "1169001562586451969", "created_at": "2019-09-03T21:37:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vc acha q foi injusta a morte do neji? \u2014 S\u00f3 acho que ele morreu de um jeito meio merda https://t.co/4DwTUQyukG", "author_id": "909644448694497280"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169010530725613571"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169009798119075847"}], "id": "1169010530725613571", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 25, "probability": 0.9053, "type": "Person", "normalized_text": "Brienne"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "anacarol_rj", "id": "108032183"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@anacarol_rj Nem a Brienne descreveria ele de forma t\u00e3o honrosa kkkk", "in_reply_to_user_id": "108032183", "author_id": "893575840625283073"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169001417111199745"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975159652474881"}], "id": "1169001417111199745", "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 75, "probability": 0.7381, "type": "Organization", "normalized_text": "kirchnerismo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "bettyboo1050", "id": "3420438735"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "Juancarloscal", "id": "169790917"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:37:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 1}, "text": "@bettyboo1050 @Juancarloscal Ser productor agropecuario y votar kirchnerismo, se parece m\u00e1s a un acto suicida que a un acto democr\u00e1tico.", "in_reply_to_user_id": "3420438735", "author_id": "1163878377482334208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/JtmBBQiIXV", "expanded_url": "https://bit.ly/2luPo0y", "display_url": "bit.ly/2luPo0y"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307191808001"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307183435777"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/vDZAfjrVUW", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168885312195633153/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/vDZAfjrVUW", "media_key": "3_1168885307200167936"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.8816, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168885312195633153"], "id": "1168885312195633153", "created_at": "2019-09-03T13:55:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 10, "like_count": 238, "quote_count": 9}, "text": "Conhe\u00e7a o elenco j\u00e1 confirmado e os personagens de Esquadr\u00e3o Suicida 2 https://t.co/JtmBBQiIXV https://t.co/vDZAfjrVUW", "author_id": "9612112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/llyzyuevh4", "expanded_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html", "display_url": "europapress.es/nacional/notic\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.europapress.es/nacional/noticia-compromis-dice-psoe-up-deberian-hablar-punetera-vez-rebajar-exigencias-formar-gobierno-20190830100856.html"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168227706460413952"], "id": "1168227706460413952", "created_at": "2019-09-01T18:22:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 473, "reply_count": 379, "like_count": 1404, "quote_count": 49}, "text": "Dar una segunda oportunidad a la derecha\ud83d\udcb8\ud83c\udf83\ud83e\udddf\u200d\u2642\ufe0f es suicida.\n\nPSOE\ud83e\udd40y Podemos\ud83c\udf46 tendr\u00edan que ponerse a hablar de una pu\u00f1etera vez, con perd\u00f3n de la expresi\u00f3n.\n\nhttps://t.co/llyzyuevh4", "author_id": "378944786"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169009617747226631"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169009041403785216"}], "id": "1169009617747226631", "entities": {"annotations": [{"start": 152, "end": 157, "probability": 0.4695, "type": "Organization", "normalized_text": "Marvel"}]}, "created_at": "2019-09-03T22:09:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SereyaBlack @mtsccvl @GN_extended Ele pode fazer/atuar em filmes e at\u00e9 dirigir filmes de outros est\u00fadios, desde que n\u00e3o interfira na agenda dele com a Marvel", "in_reply_to_user_id": "1071173481532936193", "author_id": "949632514058055681"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003387825860612"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168608826892914688"}], "id": "1169003387825860612", "created_at": "2019-09-03T21:45:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@CarlosMartnRoj4 @20Wilsongarcia @UNPColombia Lo siento amigo pero en estos momentos los esquemas de seguridad representan la soga del suicida. Algo as\u00ed!", "in_reply_to_user_id": "1054681867738378240", "entities": {"mentions": [{"start": 17, "end": 32, "username": "20Wilsongarcia", "id": "932047098"}, {"start": 33, "end": 45, "username": "UNPColombia", "id": "345879289"}]}, "author_id": "987024532128108544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 146, "end": 169, "url": "https://t.co/ZHEVwMDviy", "expanded_url": "https://twitter.com/LiamPayne/status/1168801228719099904", "display_url": "twitter.com/LiamPayne/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168894645277011968"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168801228719099904"}], "id": "1168894645277011968", "created_at": "2019-09-03T14:32:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4532, "reply_count": 30, "like_count": 21258, "quote_count": 37}, "text": "que valiente admitir que te drogaste (algo que ya sab\u00eda todo el mundo) y que sos un forro de mierda con las mujeres (como ya sab\u00eda todo el mundo) https://t.co/ZHEVwMDviy", "author_id": "1137807544842358785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L4AXLC3rhn", "expanded_url": "https://twitter.com/asierantona/status/1168810254794186753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4AXLC3rhn", "media_key": "3_1168810248934703104"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/L4AXLC3rhn", "expanded_url": "https://twitter.com/asierantona/status/1168810254794186753/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/L4AXLC3rhn", "media_key": "3_1168810248930566144"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 6, "probability": 0.9567, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 124, "end": 139, "probability": 0.5132, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad Social"}, {"start": 167, "end": 173, "probability": 0.9672, "type": "Person", "normalized_text": "S\u00e1nchez"}, {"start": 195, "end": 200, "probability": 0.9697, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 236, "end": 237, "probability": 0.7253, "type": "Organization", "normalized_text": "PP"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168810254794186753"], "id": "1168810254794186753", "created_at": "2019-09-03T08:57:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 16, "reply_count": 2, "like_count": 26, "quote_count": 0}, "text": "El PSOE es sin\u00f3nimo de destrucci\u00f3n de empleo. El paro aumenta en agosto en 54.371 personas, la mayor subida desde 2010 y la Seguridad Social pierde 212.984 afiliados. S\u00e1nchez contin\u00faa llevando a Espa\u00f1a al abismo. La Reforma Laboral del PP en 2012 ya no es suficiente. Toca actuar. https://t.co/L4AXLC3rhn", "author_id": "373890542"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169000032634331143"], "id": "1169000032634331143", "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 96, "probability": 0.6369, "type": "Place", "normalized_text": "Guerra del Pac\u00edfico"}, {"start": 176, "end": 183, "probability": 0.3689, "type": "Person", "normalized_text": "kamikaze"}, {"start": 203, "end": 207, "probability": 0.7311, "type": "Person", "normalized_text": "Yuval"}, {"start": 209, "end": 219, "probability": 0.6486, "type": "Person", "normalized_text": "Noah Harari"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:31:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\"La bomba inteligente m\u00e1s perfecta la crearon los japoneses para usarla en la Guerra del Pac\u00edfico: un avi\u00f3n cargado de explosivos, piloteado por un piloto suicida: se le llam\u00f3 kamikaze (viento divino)\" (Yuval Noah Harari)", "author_id": "1063771936076046337"}, {"entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/ydBlrQ2tdh", "expanded_url": "https://twitter.com/futtmais/status/1168572241442942977/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ydBlrQ2tdh", "media_key": "3_1168572232077074434"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168572241442942977"], "id": "1168572241442942977", "created_at": "2019-09-02T17:11:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 118, "reply_count": 2, "like_count": 705, "quote_count": 7}, "text": "O esquadr\u00e3o suicida. https://t.co/ydBlrQ2tdh", "author_id": "887489515501342721"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/kcUuVQaKhQ", "expanded_url": "https://twitter.com/YAZ00X/status/1169005751949561856/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kcUuVQaKhQ", "media_key": "3_1169005749047050240"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 36, "probability": 0.3884, "type": "Person", "normalized_text": "jigupride"}], "hashtags": [{"start": 27, "end": 37, "tag": "jigupride"}, {"start": 38, "end": 45, "tag": "newage"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169005751949561856"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169005463792422912"}], "id": "1169005751949561856", "created_at": "2019-09-03T21:54:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "3. O grande ditador, 1940. #jigupride #newage https://t.co/kcUuVQaKhQ", "in_reply_to_user_id": "1150564701266489345", "author_id": "1150564701266489345"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/S4BZc6Bt1r", "expanded_url": "https://youtu.be/Me2P4XcyqKY", "display_url": "youtu.be/Me2P4XcyqKY"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/S4BZc6Bt1r", "expanded_url": "https://youtu.be/Me2P4XcyqKY", "display_url": "youtu.be/Me2P4XcyqKY"}, {"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/S4BZc6Bt1r", "expanded_url": "https://youtu.be/Me2P4XcyqKY", "display_url": "youtu.be/Me2P4XcyqKY"}, {"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/9C3eWlVHwA", "expanded_url": "https://twitter.com/HeadshotRJ/status/1168926510234947584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9C3eWlVHwA", "media_key": "3_1168926495877844992"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 82, "probability": 0.6524, "type": "Other", "normalized_text": "DAUNTLESS"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.5444, "type": "Other", "normalized_text": "Patrulha Fren\u00e9tica 2"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168926510234947584"], "id": "1168926510234947584", "created_at": "2019-09-03T16:39:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "E ai galera tudo bem ???\nHoje teremos 2 videos novos o primeiro j\u00e1 saiu !\nDAUNTLESS BUILD Patrulha Fren\u00e9tica 2\nhttps://t.co/S4BZc6Bt1r\nhttps://t.co/S4BZc6Bt1r\nhttps://t.co/S4BZc6Bt1r https://t.co/9C3eWlVHwA", "author_id": "544806216"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168988968643432448"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942120226480129"}], "id": "1168988968643432448", "entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 95, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "tuit"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "gerdelgadostutz", "id": "172498411"}]}, "created_at": "2019-09-03T20:47:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gerdelgadostutz No entend\u00ed la primera oraci\u00f3n y me condiciona la comprensi\u00f3n del resto del tuit. Perd\u00f3n.", "in_reply_to_user_id": "172498411", "author_id": "2427255985"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168902757077671937"], "id": "1168902757077671937", "created_at": "2019-09-03T15:05:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 187, "reply_count": 405, "like_count": 561, "quote_count": 34}, "text": "No podemos solo seguir lamentando muertes de beb\u00e9s en hospitales. Gobierno de @MartinVizcarraC debe tomar decisiones ejecutivas y eficientes para soluci\u00f3n en 15 d\u00edas m\u00e1ximo. Se requiere imaginaci\u00f3n, capacidad de gesti\u00f3n y eficiencia. Menos palabras y m\u00e1s acci\u00f3n.", "entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 94, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}]}, "author_id": "350460605"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1165133967915442176"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1165133201385414657"}], "id": "1165133967915442176", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.8787, "type": "Person", "normalized_text": "elisabeth"}]}, "created_at": "2019-08-24T05:29:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 1, "like_count": 1632, "quote_count": 0}, "text": "se eles sabem ou n\u00e3o quem matou a elisabeth, eles est\u00e3o cobrindo at\u00e9 hoje, e ngm sabe o pq, e isso pode realmente ter acontecido, pois maior parte dos fatos, eram escondidos por algum motivo desconhecido.", "in_reply_to_user_id": "793625238667919360", "author_id": "793625238667919360"}, {"entities": {"urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/xW7lijgED2", "expanded_url": "http://www.inprf.gob.mx/ensenanzanew/info_cursos/2019/suicidio.pdf", "display_url": "inprf.gob.mx/ensenanzanew/i\u2026"}, {"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/GN9sjtRaju", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1168715896212226048/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/GN9sjtRaju", "media_key": "7_1168714558451539968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168715896212226048"], "id": "1168715896212226048", "created_at": "2019-09-03T02:42:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 3}, "text": "Curso presencial: Identificaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la conducta suicida en distintos contextos.\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: \nhttps://t.co/xW7lijgED2 https://t.co/GN9sjtRaju", "author_id": "160062203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168914308509687809"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168695190892220416"}], "id": "1168914308509687809", "entities": {"annotations": [{"start": 81, "end": 84, "probability": 0.8993, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "iguzman45", "id": "2716680874"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "TatianaAstengoB", "id": "840548023"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "@iguzman45 @TatianaAstengoB Donde que yo sepa los \u00faltimos 20 a\u00f1os solo 5 lo hizo Alan el resto la izquierda", "in_reply_to_user_id": "2716680874", "author_id": "803085167590047744"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169004097422405637"], "id": "1169004097422405637", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9499, "type": "Person", "normalized_text": "PETER CAPALDI"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:47:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 21, "quote_count": 1}, "text": "PETER CAPALDI NOS TRENDS MEU DEUS O Q TA ROLANDO", "author_id": "712075275505418240"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1169004437463085058"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1169004433302261761"}], "id": "1169004437463085058", "created_at": "2019-09-03T21:49:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Salvini \u00e8 espressione dell\u2019Italia peggiore. Ha cavalcato solo odio, razzismo, livore. \u00c8 quello che parla di etnie invece che di crimini se il criminale \u00e8 straniero, quello dell\u2019 umanit\u00e0 zero, quello di \u2018zingaraccia\u2019. Coltiva il peggio senza scrupoli. Pericoloso.", "in_reply_to_user_id": "805471104", "author_id": "805471104"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1169003619372457984"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168997859439587328"}], "id": "1169003619372457984", "created_at": "2019-09-03T21:45:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JoseMiel7 @alertux @eltraficosv_com Ser\u00e1 por esto? @ACDinarte", "in_reply_to_user_id": "69987049", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "JoseMiel7", "id": "69987049"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "alertux", "id": "167570749"}, {"start": 52, "end": 62, "username": "ACDinarte", "id": "71686226"}]}, "author_id": "113737010"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168895964695973893"], "id": "1168895964695973893", "created_at": "2019-09-03T14:38:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un hombre, contrariado por una sentencia judicial, daba muerte a su hija de cinco a\u00f1os en 1992 para, posteriormente, suicidarse. https://t.co/cwSIyNLEi9", "author_id": "958453028323053568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168608826892914688"], "id": "1168608826892914688", "created_at": "2019-09-02T19:37:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 477, "reply_count": 25, "like_count": 391, "quote_count": 26}, "text": "11 d\u00edas sin mi esquema completo de seguridad @UNPColombia .Me van a matar ..hoy  da\u00f1aron el carro de juguete que me dieron ,no paran las amenazas y la respuesta de ustedes fue disminuir mi esquema.LOS RESPONDABILIZO X MI VIDA.SUPLIC\u00d3 MI ESQUEMA COMPLETO DE SEGURIDAD..", "entities": {"mentions": [{"start": 45, "end": 57, "username": "UNPColombia", "id": "345879289"}]}, "author_id": "1054681867738378240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 196, "end": 219, "url": "https://t.co/UIhSqKdKzh", "expanded_url": "https://twitter.com/Corinthians/status/1168321389448708096/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/UIhSqKdKzh", "media_key": "7_1168321063052349441"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 42, "probability": 0.9605, "type": "Person", "normalized_text": "Gustavo"}, {"start": 144, "end": 148, "probability": 0.7186, "type": "Organization", "normalized_text": "Tim\u00e3o"}, {"start": 170, "end": 177, "probability": 0.4742, "type": "Organization", "normalized_text": "Timao109"}, {"start": 181, "end": 194, "probability": 0.4924, "type": "Other", "normalized_text": "VaiCorinthians"}], "mentions": [{"start": 104, "end": 118, "username": "A_Corinthians", "id": "1114743352661090304"}], "hashtags": [{"start": 169, "end": 178, "tag": "Timao109"}, {"start": 180, "end": 195, "tag": "VaiCorinthians"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168321389448708096"], "id": "1168321389448708096", "created_at": "2019-09-02T00:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 608, "reply_count": 54, "like_count": 3385, "quote_count": 79}, "text": "Confira o v\u00eddeo da jogada do gol de Gustavo, no fim do segundo tempo, que rendeu vit\u00f3ria desta noite na @A_Corinthians no dia do anivers\u00e1rio do Tim\u00e3o!\n\n\ud83c\udfa5Corinthians TV\n\n#Timao109 \n#VaiCorinthians https://t.co/UIhSqKdKzh", "author_id": "44627459"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/5F88mNfyNx", "expanded_url": "https://twitter.com/Ratchet_AJZN/status/1168894511965188100/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/5F88mNfyNx", "media_key": "3_1168894495003500545"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.8647, "type": "Person", "normalized_text": "Clint"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.566, "type": "Person", "normalized_text": "Vormir"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168894511965188100"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168894022804561922"}], "id": "1168894511965188100", "created_at": "2019-09-03T14:32:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Clint est\u00e1 en un actitud suicida, por eso se ofrece voluntario para probar los viajes en el tiempo, le da igual morir. Y es por eso que cuando lleguemos a Vormir no sabremos quien de los dos ser\u00e1 el desafortunado, ambos tendr\u00e1n papeletas. https://t.co/5F88mNfyNx", "in_reply_to_user_id": "4272351861", "author_id": "4272351861"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1169001697315885056"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168999476100575233"}], "id": "1169001697315885056", "created_at": "2019-09-03T21:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@hot_bruninha \u00e9 dif\u00edcil falar disso, principalmente qndo vc mesma n\u00e3o consegue se ajudar sabe, sempre sofri de problemas emocionais, mas n teria essa coragem, mas enfim s\u00f3 queria dizer q espero q vc fique forte, q vc n\u00e3o desista de si mesma, tenho crtz q sozinha vc n\u00e3o est\u00e1 +", "in_reply_to_user_id": "1684513951", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "hot_bruninha", "id": "1684513951"}]}, "author_id": "2747115665"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/bl83JEQAbj", "expanded_url": "https://twitter.com/tamodaleko/status/1167526373830868992", "display_url": "twitter.com/tamodaleko/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 65, "end": 81, "username": "prijavi_problem", "id": "633772237"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1167689932246343680"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1167526373830868992"}], "id": "1167689932246343680", "created_at": "2019-08-31T06:45:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 63, "quote_count": 0}, "text": "Korumpirana komunalna i njihovi za\u0161ti\u0107eni kvazi taksisti, xy put @prijavi_problem https://t.co/bl83JEQAbj", "author_id": "627562229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 182, "end": 205, "url": "https://t.co/6wUiXhHbwH", "expanded_url": "https://twitter.com/salvajedigital/status/1168901808170905601/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/6wUiXhHbwH", "media_key": "7_1168901586153873413"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 20, "probability": 0.5338, "type": "Person", "normalized_text": "Beteta"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.5619, "type": "Other", "normalized_text": "Ley de"}], "mentions": [{"start": 173, "end": 181, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168901808170905601"], "id": "1168901808170905601", "created_at": "2019-09-03T15:01:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 624, "reply_count": 298, "like_count": 1228, "quote_count": 123}, "text": "La congresista Beteta, por querer defender a su hermana como sea,  NIEGA que se haya infringido Ley de Contrataciones\u2026 \u00a1y termina revelando un contrato encubierto!. Fuente: @canalN_ https://t.co/6wUiXhHbwH", "author_id": "68638146"}, {"entities": {"urls": [{"start": 156, "end": 179, "url": "https://t.co/9iHurjbrs7", "expanded_url": "https://twitter.com/GalliChiara70/status/1166075779832111104/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9iHurjbrs7", "media_key": "3_1166075773092093953"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 146, "tag": "GalliChiara"}, {"start": 147, "end": 155, "tag": "Salvini"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1166075779832111104"], "id": "1166075779832111104", "created_at": "2019-08-26T19:51:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\ud835\udc02\ud835\udc07\ud835\udc08 \ud835\udc07\ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc00\ud835\udc14\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud835\udc03\ud835\udc04\ud835\udc0b \ud835\udc15\ud835\udc0e\ud835\udc13\ud835\udc0e \ud835\udc0d\ud835\udc0e\ud835\udc0d \ud835\udc0b\ud835\udc00 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc12\ud835\udc02\ud835\udc08\ud835\udc04\ud835\udc0d\ud835\udc19\ud835\udc00 \ud835\udc0f\ud835\udc14\ud835\udc0b\ud835\udc08\ud835\udc13\ud835\udc00.\n\n\"\ud835\ude10\ud835\ude2d \ud835\ude28\ud835\ude30\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33\ud835\ude2f\ud835\ude30 \ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude26 \ud835\ude34\ud835\ude35\ud835\ude22 \ud835\ude2f\ud835\ude22\ud835\ude34\ud835\ude24\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude25\ud835\ude30 \ud835\ude25\ud835\ude22 \ud835\ude28\ud835\ude2a\ud835\ude30\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude2a \ud835\ude25\ud835\ude2a \ud835\ude31\ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude3b\ud835\ude3b\ud835\ude30 \ud835\ude29\ud835\ude22 \ud835\ude2d\ud835\ude26 \ud835\ude31\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude35\ud835\ude33\ud835\ude30\ud835\ude2f\ud835\ude26 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2e\ud835\ude26 \ud835\ude36\ud835\ude2f\ud835\ude2a\ud835\ude24\ud835\ude30 \ud835\ude24\ud835\ude30\ud835\ude2d\ud835\ude2d\ud835\ude22\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude26\u201d\n#GalliChiara #Salvini https://t.co/9iHurjbrs7", "author_id": "773404116399820800"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168784260939034625"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168629842327298053"}], "id": "1168784260939034625", "created_at": "2019-09-03T07:14:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "@CasoAislado_Es Parte de barceloneses ha elegido la demagogia suicida progre que representa esta tiparraca, asi que no me da ninguna pena que la ciudad se hunda en el desprestigio.", "in_reply_to_user_id": "124746336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CasoAislado_Es", "id": "124746336"}]}, "author_id": "1010216883667243008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Q3RF3Yj0NY", "expanded_url": "http://cordoba.telefe.com/internacionales/el-rascacielos-mas-alto-de-sudamerica-en-la-mira-por-suicidios/", "display_url": "cordoba.telefe.com/internacionale\u2026"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 36, "probability": 0.9425, "type": "Place", "normalized_text": "Sudam\u00e9rica"}], "mentions": [{"start": 92, "end": 106, "username": "telefecordoba", "id": "130673615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994868619882496"], "id": "1168994868619882496", "created_at": "2019-09-03T21:11:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "El rascacielos m\u00e1s alto de Sudam\u00e9rica, en la mira por suicidios https://t.co/Q3RF3Yj0NY v\u00eda @telefecordoba", "author_id": "130673615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/aW82Ezeptu", "expanded_url": "https://www.infobae.com/campo/2019/07/30/segun-una-encuesta-8-de-cada-10-productores-agropecuarios-votarian-a-mauricio-macri/", "display_url": "infobae.com/campo/2019/07/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.infobae.com/campo/2019/07/30/segun-una-encuesta-8-de-cada-10-productores-agropecuarios-votarian-a-mauricio-macri/"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 63, "probability": 0.9781, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168975159652474881"], "id": "1168975159652474881", "created_at": "2019-09-03T19:52:51.000Z", "geo": {"place_id": "018f1cde6bad9747"}, "public_metrics": {"retweet_count": 1008, "reply_count": 222, "like_count": 2465, "quote_count": 58}, "text": "8 de cada 10 productores agropecuarios votar\u00edan a Mauricio Macri https://t.co/aW82Ezeptu", "author_id": "3420438735"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168994371859046401"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168993601935859713"}], "id": "1168994371859046401", "entities": {"annotations": [{"start": 184, "end": 189, "probability": 0.4325, "type": "Other", "normalized_text": "Misuzu"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:09:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Un matrimonio concertado con un hombre que le prohibi\u00f3  la escritura y la relaci\u00f3n  con otras poetas y editoriales y le intent\u00f3 quitar hasta la custodia de su \u00fanica hija. Tras lo cual Misuzu se suicida con s\u00f3lo  26 a\u00f1os. Deja unos 500 poemas sin publicar...hasta que...", "in_reply_to_user_id": "982630199132082177", "author_id": "982630199132082177"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168998631678103553"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168912168361889797"}], "id": "1168998631678103553", "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9239, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 47, "end": 48, "probability": 0.4203, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "jlllf", "id": "1170121254877192194"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:26:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "text": "@jlllf Osea Vizcarra esta 2 a\u00f1os en el poder y AG estuvo 10, hizo algo en beneficio de la salud ?\nQue conchan es la hija del suicida!", "in_reply_to_user_id": "103584983", "author_id": "943461726804000768"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168973826950123523"], "id": "1168973826950123523", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 72, "probability": 0.7232, "type": "Other", "normalized_text": "it"}, {"start": 105, "end": 109, "probability": 0.8347, "type": "Other", "normalized_text": "it c2"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.426, "type": "Other", "normalized_text": "eddie"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:47:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 36, "quote_count": 2}, "text": "hoy estaba con una amiga que me dijo que le chupa un huevo el libro de it,solo vio la de 2017 y va a ver it c2 y se enojo porque dije que estan se cortaba las venas y que eddie moria en los brazos del amor de su vida,yo que culpa tengo que no sepas la historia", "author_id": "925873251762438144"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167261310138159105"], "id": "1167261310138159105", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 29, "probability": 0.663, "type": "Other", "normalized_text": "Plazos Fijos"}, {"start": 38, "end": 52, "probability": 0.7653, "type": "Other", "normalized_text": "Plan Bonex 1989"}, {"start": 91, "end": 91, "probability": 0.3068, "type": "Other", "normalized_text": "S"}, {"start": 144, "end": 147, "probability": 0.6359, "type": "Organization", "normalized_text": "AFJP"}]}, "created_at": "2019-08-30T02:22:37.000Z", "geo": {"place_id": "01d5a4263d85ebc1"}, "public_metrics": {"retweet_count": 606, "reply_count": 22, "like_count": 1114, "quote_count": 17}, "text": "Te manotearon los Plazos Fijos con el Plan Bonex 1989\n\nEn el 2002 todos los dep\u00f3sitos en U$S, te los liquidaron de un guantazo\n\nLa plata de las AFJP en el 2008, te la hicieron cascote\n\nSi ten\u00e9s vocaci\u00f3n suicida, ya sab\u00e9s a qui\u00e9n ten\u00e9s que votar", "author_id": "2482193320"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168999990171246592"], "id": "1168999990171246592", "entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 9, "probability": 0.5577, "type": "Person", "normalized_text": "Ana"}, {"start": 19, "end": 40, "probability": 0.7732, "type": "Other", "normalized_text": "MilagresDeNossaSenhora"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 41, "tag": "MilagresDeNossaSenhora"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:31:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ahhh a Ana morreu #MilagresDeNossaSenhora", "author_id": "264878738"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1166830855148277760"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1166723434094764034"}], "id": "1166830855148277760", "created_at": "2019-08-28T21:52:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 16, "like_count": 363, "quote_count": 1}, "text": "@GeorgMarques Sempre foi sincero. Estranho \u00e9 um pa\u00eds ser suicida e masoquista", "in_reply_to_user_id": "40548874", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "GeorgMarques", "id": "40548874"}]}, "author_id": "1081497572538306560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168995684542033928"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168995575037083649"}], "id": "1168995684542033928", "created_at": "2019-09-03T21:14:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@edisonlsm @_julianoportela Nossa, viajei ent\u00e3o. Eu cheguei em 2011", "in_reply_to_user_id": "37973014", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "edisonlsm", "id": "37973014"}]}, "author_id": "53282527"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993283059662851"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168992976669986817"}], "id": "1168993283059662851", "created_at": "2019-09-03T21:04:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@javierfpanadero \u00a1\u00a1Gracias!!\nY es cacharrismo, son 10 \"manualidades\" voladoras buscando la m\u00ednima expresi\u00f3n, siguiendo el manifiesto cacharrista todo lo que he podido ;-)", "in_reply_to_user_id": "371551191", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "javierfpanadero", "id": "371551191"}]}, "author_id": "51236128"}, {"entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/1XV1j97IlZ", "expanded_url": "https://bit.ly/2k1ilRq", "display_url": "bit.ly/2k1ilRq"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/Mezu3xvRUC", "expanded_url": "https://twitter.com/Nerdbunker/status/1168996446265401344/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Mezu3xvRUC", "media_key": "3_1168996438950449152"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 12, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168996446265401344"], "id": "1168996446265401344", "created_at": "2019-09-03T21:17:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 51, "quote_count": 0}, "text": "Peter Capaldi pode entrar para o elenco de Esquadr\u00e3o Suicida, diz site https://t.co/1XV1j97IlZ https://t.co/Mezu3xvRUC", "author_id": "12603512"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/OJwrKeHdgQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Joselorh/status/762861675384938496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OJwrKeHdgQ", "media_key": "3_762861671131979776"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["762861675384938496"], "id": "762861675384938496", "created_at": "2016-08-09T04:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4929, "reply_count": 39, "like_count": 6031, "quote_count": 219}, "text": "Hay que dejar que el coraz\u00f3n decida, no importa si se equivoca. https://t.co/OJwrKeHdgQ", "author_id": "895792999"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/dtAxwBwyt3", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1168920968481386496", "display_url": "twitter.com/CDN37/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 174, "probability": 0.4047, "type": "Organization", "normalized_text": "SPM"}, {"start": 229, "end": 243, "probability": 0.8223, "type": "Person", "normalized_text": "ANIBEL GONZ\u00c1LEZ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "JeanARodriguezS", "id": "1262435682"}, {"start": 103, "end": 114, "username": "PLDenlinea", "id": "176455570"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989377973936129"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168920968481386496"}], "id": "1168989377973936129", "created_at": "2019-09-03T20:49:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@JeanARodriguezS Jefe del ministerio p\u00fablico no solo es ENCUBRIDOR DE LOS LADRONES DE LOS GOBIERNOS DE @PLDenlinea si no tambi\u00e9n C\u00d3MPLICE DE ASESINOS, el y sus fiscales de SPM son los principales c\u00f3mplices del asesino suicida de ANIBEL GONZ\u00c1LEZ https://t.co/dtAxwBwyt3", "in_reply_to_user_id": "1262435682", "author_id": "4129886233"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168995437606580225"], "id": "1168995437606580225", "created_at": "2019-09-03T21:13:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 3, "like_count": 56, "quote_count": 1}, "text": "++ #Brexit: Johnson sconfitto, Comuni avviano iter per legge anti no deal ++", "entities": {"hashtags": [{"start": 3, "end": 10, "tag": "Brexit"}]}, "author_id": "16476536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/8iCgLWEVfJ", "expanded_url": "http://dlvr.it/RCQ5wv", "display_url": "dlvr.it/RCQ5wv"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/7RvuAHo2G6", "expanded_url": "https://twitter.com/rapadura/status/1168984523067015168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7RvuAHo2G6", "media_key": "3_1168984520705658881"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.8387, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 20, "end": 32, "probability": 0.9719, "type": "Person", "normalized_text": "Peter Capaldi"}, {"start": 66, "end": 75, "probability": 0.9619, "type": "Person", "normalized_text": "James Gunn"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168984523067015168"], "id": "1168984523067015168", "created_at": "2019-09-03T20:30:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 28, "quote_count": 5}, "text": "Esquadr\u00e3o Suicida | Peter Capaldi entra para o elenco do filme de James Gunn https://t.co/8iCgLWEVfJ https://t.co/7RvuAHo2G6", "author_id": "17054785"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/JoIfbm1aZq", "expanded_url": "https://ssp.rs/tepic-zasto-ministar-policije-cuti-o-zapleni-800-kilograma-kokaina/?script=c", "display_url": "ssp.rs/tepic-zasto-mi\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://ssp.rs/tepic-zasto-ministar-policije-cuti-o-zapleni-800-kilograma-kokaina/?script=c"}]}, "lang": "und", "edit_history_tweet_ids": ["1168585874189279234"], "id": "1168585874189279234", "created_at": "2019-09-02T18:05:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 33, "reply_count": 30, "like_count": 48, "quote_count": 7}, "text": "Hajde malo da se smejemo\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02jer \novako glupo saop\u0161tenje nisam imala prilike do sada da pro\u010ditam. Bo\u017ee moj...\nA jaoooooo\ud83d\ude02\n\nhttps://t.co/JoIfbm1aZq", "author_id": "2415571029"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168993639021916160"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168986431966130177"}], "id": "1168993639021916160", "entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.5988, "type": "Other", "normalized_text": "naruto"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "S2caldodecana", "id": "1112885911845564416"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:06:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@S2caldodecana eu acho o peso emocional do arco mto bom, os vil\u00f5es tbm s\u00e3o daora. n queria q ele tivesse morrido pro naruto?", "in_reply_to_user_id": "1112885911845564416", "author_id": "158068967"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168986992350302208"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168980794305601536"}], "id": "1168986992350302208", "created_at": "2019-09-03T20:39:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@alekmcmoufer @DamaresAlves E esse material est\u00e1 dizendo a crian\u00e7as que ser homossexual n\u00e3o \u00e9 ser uma aberra\u00e7\u00e3o, n\u00e3o ser h\u00e9tero n\u00e3o \u00e9 uma aberra\u00e7\u00e3o, aberra\u00e7\u00e3o \u00e9 fazer com que crian\u00e7as vivam encubadas sem saber respeitar o diferente,", "in_reply_to_user_id": "56110921", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "alekmcmoufer", "id": "56110921"}, {"start": 14, "end": 27, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "author_id": "1113421704951476224"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168993601935859713"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168992165776822273"}], "id": "1168993601935859713", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.5172, "type": "Other", "normalized_text": "Misuzu"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "escritora"}]}, "created_at": "2019-09-03T21:06:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "Misuzu - seud\u00f3nimo que significa \"donde se cosecha el bamb\u00fa\"- fue una #escritora japonesa hija de libreros que con solo 20 a\u00f1os decidi\u00f3 enviar algunos de sus primeros poemas a algunas revistas...\u00c9xito inicial rotundo. Sin embargo su carrera termin\u00f3 poco despu\u00e9s...\u00bfQue pas\u00f3?", "in_reply_to_user_id": "982630199132082177", "author_id": "982630199132082177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/oxsj5tlQ5u", "expanded_url": "http://bit.ly/2LdCSwK", "display_url": "bit.ly/2LdCSwK", "status": 200, "unwound_url": "https://efectococuyo.com/politica/seria-suicida-si-maduro-apoya-reactivacion-de-las-farc-dice-americo-martin/"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.5815, "type": "Person", "normalized_text": "Am\u00e9rico Mart\u00edn"}, {"start": 102, "end": 115, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 202, "end": 209, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 8, "tag": "SepaQue"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168896428397060097"], "id": "1168896428397060097", "created_at": "2019-09-03T14:40:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "#SepaQue Para el abogado, pol\u00edtico y exguerrillero venezolano, Am\u00e9rico Mart\u00edn, ser\u00eda un \u201csuicidio\u201d si Nicol\u00e1s Maduro alienta un reagrupamiento de la antigua guerrilla Fuerzas Armadas Revolucionarias de Colombia. https://t.co/oxsj5tlQ5u", "author_id": "2941644267"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168975287062880256"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168975282121916416"}], "id": "1168975287062880256", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 3, "probability": 0.2929, "type": "Person", "normalized_text": "pm"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}]}, "created_at": "2019-09-03T19:53:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "a pm matou um homem enquanto ele trabalhava como pedreiro e agora a comunidade est\u00e1 se manifestando.\na favela tem um lema que aprendi desde pequena: SEM PERD\u00c3O.\numa guerra se anuncia. quem elegeu o witzel lavou as m\u00e3os depois da elei\u00e7\u00e3o mas \u00e9 respons\u00e1vel por ela.\ud83d\udc79", "in_reply_to_user_id": "204842728", "author_id": "204842728"}, {"lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1168975932067123200"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168932589274619909"}], "id": "1168975932067123200", "created_at": "2019-09-03T19:55:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Angels_Folch Entenc que amb por no farem res evident, per\u00f2, recordem que la por d morts, va fer canviar al Govern, la direcci\u00f3 d tot.\nNo em crec gaire que no tinguessin estructures d'estat llavors.\nAra veurem Tsunami, si ens posa les piles fins la indy.\nBona nit \u00c0ngels", "in_reply_to_user_id": "516803943", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Angels_Folch", "id": "516803943"}]}, "author_id": "2470093797"}, {"entities": {"urls": [{"start": 39, "end": 62, "url": "https://t.co/x8H5OsMIfO", "expanded_url": "https://twitter.com/rcnradio/status/1168682327968505857", "display_url": "twitter.com/rcnradio/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 36, "probability": 0.6015, "type": "Person", "normalized_text": "Santrich"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168857638957977600"], "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1168682327968505857"}], "id": "1168857638957977600", "created_at": "2019-09-03T12:05:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 87, "reply_count": 29, "like_count": 202, "quote_count": 6}, "text": "No me imagino la angustia de Santrich. https://t.co/x8H5OsMIfO", "author_id": "25323002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/DBSgSSJ0cU", "expanded_url": "https://bit.ly/2kpRtdS", "display_url": "bit.ly/2kpRtdS"}, {"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/9ZdRAUINfV", "expanded_url": "https://twitter.com/omelete/status/1168949274203295745/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/9ZdRAUINfV", "media_key": "3_1168949266859143168"}], "annotations": [{"start": 67, "end": 83, "probability": 0.918, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168949274203295745"], "id": "1168949274203295745", "created_at": "2019-09-03T18:09:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 2, "like_count": 130, "quote_count": 1}, "text": "Personagens, elenco e trama: tudo que sabemos sobre a sequ\u00eancia de Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/DBSgSSJ0cU https://t.co/9ZdRAUINfV", "author_id": "9612112"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168672202289504256"], "id": "1168672202289504256", "created_at": "2019-09-02T23:49:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 88, "reply_count": 5, "like_count": 209, "quote_count": 2}, "text": "Imagina tipo h\u00e1 pa\u00edses e estados em que \u00e9 ilegal suic\u00eddio ahahah juro ahaha imagina ahahah cometes suic\u00eddio e \u00e9s condenado a Morte ahhahahaha e o teu advogado defende te alegando homic\u00eddio pessoal involunt\u00e1rio", "author_id": "298195731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/auBJe1dP0m", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/o-ato-de-ouvir-pode-salvar-uma-pessoa-com-ideacao-suicida.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990940452835328"], "id": "1168990940452835328", "created_at": "2019-09-03T20:55:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "O ato de ouvir pode salvar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suic\u00edda https://t.co/auBJe1dP0m", "author_id": "869612706839580672"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168989133794136071"], "id": "1168989133794136071", "created_at": "2019-09-03T20:48:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Voy a hablar de un suceso que me golpea much\u00edsimo la cabeza y el coraz\u00f3n. Cuando alguien se suicida lo primero que dicen es \"Porqu\u00e9 no me cont\u00f3, porqu\u00e9 no pidi\u00f3 ayuda\" refiri\u00e9ndose a la persona fallecida. Se dan cuenta que si alguien se quita la vida es", "author_id": "389060715"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168541666262900741"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168541663700164608"}], "id": "1168541666262900741", "created_at": "2019-09-02T15:10:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 102, "reply_count": 1, "like_count": 540, "quote_count": 1}, "text": "Nesse m\u00eas, muitas pessoas postam nas redes sociais que est\u00e3o dispostas a conversar e ouvir uma pessoa que est\u00e1 em situa\u00e7\u00e3o de desamparo/desespero, crises de ansiedade ou idea\u00e7\u00e3o suicida. E em um momento cr\u00edtico, pode ser de fato a diferen\u00e7a entre uma pessoa desistir de se matar.", "in_reply_to_user_id": "944941271587704832", "author_id": "944941271587704832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 22, "end": 45, "url": "https://t.co/a7ywAqTRta", "expanded_url": "https://twitter.com/abubaker2200/status/1168535970205097986/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/a7ywAqTRta", "media_key": "3_1168535966090506240"}]}, "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1168535970205097986"], "id": "1168535970205097986", "created_at": "2019-09-02T14:47:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 36, "like_count": 99, "quote_count": 1431}, "text": "Sco pa tu manaa...... https://t.co/a7ywAqTRta", "author_id": "905114511044173824"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168916253672714240"], "id": "1168916253672714240", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 2, "probability": 0.7671, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}, {"start": 29, "end": 36, "probability": 0.4549, "type": "Place", "normalized_text": "Caveir\u00e3o"}, {"start": 62, "end": 75, "probability": 0.655, "type": "Place", "normalized_text": "Cidade de Deus"}, {"start": 110, "end": 121, "probability": 0.8079, "type": "Place", "normalized_text": "Vila Kennedy"}, {"start": 178, "end": 192, "probability": 0.4551, "type": "Place", "normalized_text": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}], "hashtags": [{"start": 177, "end": 193, "tag": "ACulpa\u00c9DoWitzel"}]}, "created_at": "2019-09-03T15:58:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 115, "reply_count": 9, "like_count": 324, "quote_count": 12}, "text": "Rio, 3 de setembro de 2019\n- Caveir\u00e3o da PM destruiu casas na Cidade de Deus\n- Um pedreiro morto numa laje na Vila Kennedy\nInaceit\u00e1vel mais mortes acontecendo em nossas favelas\n#ACulpa\u00c9DoWitzel", "author_id": "3404733075"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/UdrbOlwroO", "expanded_url": "https://miguelorenteautopsia.wordpress.com/2019/09/01/la-cara-b-del-machismo/", "display_url": "miguelorenteautopsia.wordpress.com/2019/09/01/la-\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://miguelorenteautopsia.wordpress.com/2019/09/01/la-cara-b-del-machismo/"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 100, "probability": 0.4523, "type": "Organization", "normalized_text": "LIVG"}], "mentions": [{"start": 177, "end": 190, "username": "UGR_Igualdad", "id": "3825053357"}, {"start": 191, "end": 200, "username": "CanalUGR", "id": "144804999"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168804150727053312"], "id": "1168804150727053312", "created_at": "2019-09-03T08:33:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 67, "reply_count": 16, "like_count": 107, "quote_count": 5}, "text": "Quien plantea que \"todos los hombres son maltratadores\" es el machismo con sus argumentos, no la LIVG, que s\u00f3lo act\u00faa sobre los hombres que maltratan...\nhttps://t.co/UdrbOlwroO\n@UGR_Igualdad @CanalUGR", "author_id": "523357260"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1099302835139825664"], "id": "1099302835139825664", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 10, "probability": 0.9156, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Castro"}, {"start": 37, "end": 54, "probability": 0.8956, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina Fern\u00e1ndez"}, {"start": 97, "end": 102, "probability": 0.614, "type": "Person", "normalized_text": "Grazia"}, {"start": 117, "end": 132, "probability": 0.9206, "type": "Person", "normalized_text": "An\u00edbal Fern\u00e1ndez"}, {"start": 160, "end": 172, "probability": 0.6298, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha Jaitt"}, {"start": 225, "end": 230, "probability": 0.9308, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 243, "end": 250, "probability": 0.9432, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "created_at": "2019-02-23T13:39:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4240, "reply_count": 150, "like_count": 8518, "quote_count": 195}, "text": "Juan Castro se meti\u00f3 con la senadora Cristina Fern\u00e1ndez de K... se cay\u00f3 por el balc\u00f3n. Jazm\u00edn de Grazia se pelea con An\u00edbal Fern\u00e1ndez... se ahoga en la ba\u00f1era. Natacha Jaitt denuncia una red de pedofilia... se pasa de merca. Nisman denuncia a Cristina... se suicida. Nada. Eso", "author_id": "1043922632436011010"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168990402822774785"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168990400046088196"}], "id": "1168990402822774785", "created_at": "2019-09-03T20:53:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Bom, enfim chegamos nesse tal de setembro amarelo, o m\u00eas da preven\u00e7\u00e3o ao suic\u00eddio.... ou era pra ser.", "in_reply_to_user_id": "1168631535211360256", "author_id": "1168631535211360256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Cwpw8Qpe0B", "expanded_url": "https://bit.ly/2kseWuX", "display_url": "bit.ly/2kseWuX"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/ago9NAbLxS", "expanded_url": "https://twitter.com/Adnkronos/status/1168915253771550721/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ago9NAbLxS", "media_key": "3_1168915246658007043"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "Roma"}, {"start": 7, "end": 18, "tag": "poliziotto"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168915253771550721"], "id": "1168915253771550721", "created_at": "2019-09-03T15:54:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "#Roma, #poliziotto si suicida davanti a sede reparto Volanti https://t.co/Cwpw8Qpe0B https://t.co/ago9NAbLxS", "author_id": "25676606"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/riwXirr7gN", "expanded_url": "https://twitter.com/sigridbazan/status/1168966311516524546/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/riwXirr7gN", "media_key": "7_1168965897198952449"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 48, "probability": 0.8823, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Miguel Castro"}, {"start": 137, "end": 148, "probability": 0.7932, "type": "Person", "normalized_text": "Leo Pinheiro"}, {"start": 168, "end": 170, "probability": 0.5793, "type": "Organization", "normalized_text": "OAS"}, {"start": 192, "end": 193, "probability": 0.463, "type": "Place", "normalized_text": "US"}], "hashtags": [{"start": 167, "end": 171, "tag": "OAS"}, {"start": 244, "end": 251, "tag": "peajes"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168966311516524546"], "id": "1168966311516524546", "created_at": "2019-09-03T19:17:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 46, "like_count": 343, "quote_count": 5}, "text": "\u00a1Otra mentira! Hace unos meses Jos\u00e9 Miguel Castro asegur\u00f3 hasta en dos oportunidades que \"no hubo ning\u00fan soborno ni coima\", hoy el mismo Leo Pinheiro, expresidente de #OAS, revela que le pag\u00f3 US$ 7 millones  a cambio del elevar el costo de los #peajes. https://t.co/riwXirr7gN", "author_id": "54797928"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168866935976730632"], "id": "1168866935976730632", "created_at": "2019-09-03T12:42:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 1, "like_count": 86, "quote_count": 1}, "text": "Siento pena al leer que gente  se suicida, nadie sabe el por qu\u00e9, tampoco hacemos nada ya que  estamos tan preocupados en nosotros mismos que nos falta empat\u00eda para preocuparnos por los dem\u00e1s. Que nos pasa ?\ud83d\ude23", "author_id": "888935874"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168980265697513472"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168942407687319554"}], "id": "1168980265697513472", "created_at": "2019-09-03T20:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "@chechechacon Jajaja ya ni disimulan al cumplir las directivas de \"incubadoras\" para all\u00e1 y para ac\u00e1, lo q no entiende es q esos 700 millones de todas maneras se van a gastar el 2020, solo se adelantar\u00eda su hasta, como las elecciones, el resto es populismo", "in_reply_to_user_id": "338785219", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "chechechacon", "id": "338785219"}]}, "author_id": "199099889"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168981031048888320"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168886751760388096"}], "id": "1168981031048888320", "created_at": "2019-09-03T20:16:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@_DagnyTaggart_ La provincia se suicida eligiendo a los k y la kampora, Q l\u00e1stima...", "in_reply_to_user_id": "234925755", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}]}, "author_id": "4094482390"}, {"entities": {"urls": [{"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/GPWL9JWSJG", "expanded_url": "https://twitter.com/CDN37/status/1168920968481386496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GPWL9JWSJG", "media_key": "3_1168920964693975040"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 3, "probability": 0.4399, "type": "Organization", "normalized_text": "CDN"}, {"start": 87, "end": 101, "probability": 0.9059, "type": "Person", "normalized_text": "Anibel Gonz\u00e1lez"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 4, "tag": "CDN"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168920968481386496"], "id": "1168920968481386496", "created_at": "2019-09-03T16:17:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "text": "#CDN MP hab\u00eda sido alertado de la intensi\u00f3n de acuerdo para dejar  libre al matador de Anibel Gonz\u00e1lez. https://t.co/GPWL9JWSJG", "author_id": "145802745"}, {"entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/7M9cqOtzf4", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1168867896191311874/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/7M9cqOtzf4", "media_key": "7_1168867535837650945"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 26, "probability": 0.6641, "type": "Other", "normalized_text": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 27, "tag": "LaCobardiaDeMauricioMulder"}, {"start": 187, "end": 206, "tag": "Inconstitucionales"}, {"start": 228, "end": 236, "tag": "Censura"}, {"start": 252, "end": 272, "tag": "CuestionDeConfianza"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168867896191311874"], "id": "1168867896191311874", "created_at": "2019-09-03T12:46:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 31, "like_count": 335, "quote_count": 8}, "text": "#LaCobardiaDeMauricioMulder\nAferrado a su cargo, siendo uno de los pol\u00edticos menos productivos, solo present\u00f3 4 proyectos ley en su vida parlamentaria, 2 aprobadas y luego desechadas por #Inconstitucionales, no quiere presentar #Censura por miedo a la #CuestionDeConfianza https://t.co/7M9cqOtzf4", "author_id": "771351819171790848"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168546121473581057"], "id": "1168546121473581057", "created_at": "2019-09-02T15:28:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 32, "quote_count": 2}, "text": "todo ano esse desservi\u00e7o de \"disponibilizo meu inbox pra ajudar quem tiver idea\u00e7\u00e3o suicida!!\" bicha QUAL sua qualifica\u00e7\u00e3o pra fazer isso", "author_id": "1002579016753311746"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "expanded_url": "https://twitter.com/arisze27/status/1168984888957198337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ayz4Y5ajGW", "media_key": "3_1168984878391668736"}], "annotations": [{"start": 175, "end": 187, "probability": 0.6285, "type": "Person", "normalized_text": "Larco Herrera"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168984888957198337"], "id": "1168984888957198337", "created_at": "2019-09-03T20:31:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 4, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Aqu\u00ed est\u00e1 el otro traidor con el suicida, por eso que el emblema de \"constitucionslista\" debemos aumentarle el \"Fan\u00e1tico anciano alanista \",sale a vociferar como paciente de \"Larco Herrera\". Andaaa no m\u00e1s bocatoma de aguas servidas. Respeta para que te respeten. https://t.co/Ayz4Y5ajGW", "author_id": "3247966414"}, {"entities": {"urls": [{"start": 148, "end": 171, "url": "https://t.co/ill1MGaiov", "expanded_url": "http://bit.ly/2kg4fMf", "display_url": "bit.ly/2kg4fMf"}, {"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/mSetNIufGU", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaCostaSol/status/1168839335271120896/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mSetNIufGU", "media_key": "3_1168839325481615362"}], "annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.4767, "type": "Place", "normalized_text": "CostadelSol"}], "hashtags": [{"start": 175, "end": 181, "tag": "Salud"}, {"start": 182, "end": 193, "tag": "Prevenci\u00f3n"}, {"start": 194, "end": 206, "tag": "CostadelSol"}, {"start": 207, "end": 219, "tag": "SaludMental"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1168839335271120896"], "id": "1168839335271120896", "created_at": "2019-09-03T10:53:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "\ud83c\udfe5 \ud83d\udcf0   \"El objetivo es reducir la variabilidad cl\u00ednica y homogeneizar el plan de intervenci\u00f3n y as\u00ed mejorar su seguridad y calidad asistencial\"\n\n\u2139\u25b6\ud83d\uddde https://t.co/ill1MGaiov  \n\n#Salud #Prevenci\u00f3n #CostadelSol #SaludMental https://t.co/mSetNIufGU", "author_id": "4898287630"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1168988444217028608"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168988268584755201"}], "id": "1168988444217028608", "created_at": "2019-09-03T20:45:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ele tem fetich em matar outros cachorros, animais no geral", "in_reply_to_user_id": "364293990", "author_id": "364293990"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1168965941620813825"], "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168954340343799808"}], "id": "1168965941620813825", "created_at": "2019-09-03T19:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pietroschwarz @MatteoRichetti @matteorenzi @CarloCalenda @meb @pdnetwork Non sono entusiasta di questo governo, ma se questo \u00e8 il modo di ragionare dovete votare un partito che nel programma dica \"vogliamo stare all'opposizione\". Se volete governare dovete semplicemente prendere atto che esistono delle persone che pensano diversamente.", "in_reply_to_user_id": "802782433", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pietroschwarz", "id": "802782433"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "MatteoRichetti", "id": "395183088"}, {"start": 31, "end": 43, "username": "matteorenzi", "id": "18762875"}, {"start": 44, "end": 57, "username": "CarloCalenda", "id": "2416067982"}, {"start": 58, "end": 62, "username": "meb", "id": "588200416"}, {"start": 63, "end": 73, "username": "pdnetwork", "id": "13294452"}]}, "author_id": "45118293"}], "places": [{"full_name": "Piraquara, Brasil", "id": "ad9f1c7c474c6d81"}, {"full_name": "Itapetininga, Brasil", "id": "eef324ff46d72e81"}, {"full_name": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "id": "90f848c81726a961"}, {"full_name": "Recife, Brasil", "id": "f207b85be9f1513e"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "id": "35e1542602b65f19"}, {"full_name": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "id": "4029837e46e8e369"}]}, "errors": [{"resource_id": "1169029792013987840", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169029792013987840", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169029792013987840].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169029098024460288", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169029098024460288", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169029098024460288].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "13263342", "value": "13263342", "detail": "User has been suspended: [13263342].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169024708521746434", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169024708521746434", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169024708521746434].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168846968132685825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168846968132685825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168846968132685825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168883537375899649", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168883537375899649].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168883537375899649", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2419701925", "value": "2419701925", "detail": "User has been suspended: [2419701925].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "934799894631641089", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "934799894631641089", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [934799894631641089].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1025731387234701313", "value": "1025731387234701313", "detail": "User has been suspended: [1025731387234701313].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168657341627154432", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168657341627154432", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168657341627154432].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1169019714720403459", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169019714720403459", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169019714720403459].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "333713026", "value": "333713026", "detail": "User has been suspended: [333713026].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168992195522846721", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168992195522846721", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168992195522846721].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "846365582", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [846365582].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "846365582", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168994664768266241", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168994664768266241].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168994664768266241", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1169012467428667400", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1169012467428667400].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1169012467428667400", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168734842294538241", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168734842294538241", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168734842294538241].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1151795627015233536", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1151795627015233536].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1151795627015233536", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168994747349917696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168994747349917696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168994747349917696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1169001964564307971", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1169001964564307971", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1169001964564307971].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1168983287064420353", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168983287064420353", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168983287064420353].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1168912168361889797", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168912168361889797].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168912168361889797", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1019908651132293124", "value": "1019908651132293124", "detail": "User has been suspended: [1019908651132293124].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168982146939314176", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168982146939314176", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168982146939314176].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "75896293", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [75896293].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "75896293", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168990990205669377", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168990990205669377].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168990990205669377", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1114305017094332416", "value": "1114305017094332416", "detail": "User has been suspended: [1114305017094332416].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168940880012677126", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168940880012677126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168940880012677126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "718480610", "value": "718480610", "detail": "User has been suspended: [718480610].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1168991349112283136", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1168991349112283136", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1168991349112283136].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3601864155", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3601864155].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3601864155", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168989019742642178", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168989019742642178].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168989019742642178", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3314670777", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3314670777].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3314670777", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168987021966217217", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168987021966217217].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168987021966217217", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1168914182575722496", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1168914182575722496].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1168914182575722496", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1169030279274651648", "oldest_id": "1168987838559477764", "result_count": 472, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm31ykjdnw44tadd3px1yj1vbkj25"}}