{"data": [{"created_at": "2019-10-03T16:14:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791947814379520"], "in_reply_to_user_id": "902337962981158912", "text": "@KormannSandro @benebarbosa_mvb @slimjosh_ @Fiesp 1)Vc sabia q nos idos da alemanha do adolf , a alemanha  era  o pa\u00eds com quem mais fizemos neg\u00f3cios?\nSe o nacional socialismo matou 10 milh\u00f5es e \u00e9 execrado, pq o internacional socialismo de mao( minimo de 65milhoes de mortos) \u00e9 homeneageado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791947814379520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "KormannSandro", "id": "902337962981158912"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "benebarbosa_mvb", "id": "60957484"}, {"start": 32, "end": 42, "username": "slimjosh_", "id": "468369877"}, {"start": 43, "end": 49, "username": "Fiesp", "id": "40351060"}], "annotations": [{"start": 87, "end": 91, "probability": 0.2879, "type": "Organization", "normalized_text": "adolf"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179765617831874560"}], "author_id": "893597294666428416"}, {"created_at": "2019-10-03T16:14:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791873642242048"], "text": "Pfff en el escuadr\u00f3n suicida el \u00fanico personaje que me gustaba era Harley Queen, pero acabo de ver el trailer de la nueva... y pffff tiene tan mala pinta....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791873642242048", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 78, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Queen"}]}, "author_id": "1039553669769908224"}, {"created_at": "2019-10-03T16:14:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791760152780803"], "text": "RT @ronchi565: Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Cl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791760152780803", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ronchi565", "id": "1388042816"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 97, "probability": 0.5143, "type": "Other", "normalized_text": "Bird"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179552347116191746"}], "author_id": "297103909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/9mPgqoUxK4", "expanded_url": "http://diariopuntouno.com.ar/dp1_a/index.php/politica/item/34156-una-comisi\u00f3n-intersectorial-trabaja-en-estrategias-preventivas-de-conducta-suicida", "display_url": "diariopuntouno.com.ar/dp1_a/index.ph\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:13:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791652174647297"], "text": "Una comisi\u00f3n intersectorial trabaja en estrategias preventivas de conducta suicida https://t.co/9mPgqoUxK4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791652174647297", "author_id": "316750127"}, {"created_at": "2019-10-03T16:13:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791612785942528"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791612785942528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "185949888"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791422712668161"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791422712668161", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "912825773341409280"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791349148725248"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791349148725248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "879050343124008960"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791342916034561"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791342916034561", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "628217491"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791280391503879"], "in_reply_to_user_id": "820277517181394944", "text": "Luego. Oh! Sorpresa! Se suicida Chester Bennington, Robin Williams o Kurt Cobain por depresi\u00f3n a\u00fan siendo millonarios", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791280391503879", "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 49, "probability": 0.9709, "type": "Person", "normalized_text": "Chester Bennington"}, {"start": 52, "end": 65, "probability": 0.9802, "type": "Person", "normalized_text": "Robin Williams"}, {"start": 69, "end": 79, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179789911379054592"}], "author_id": "820277517181394944"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791272330047488"], "text": "FLACA SOS TAN PELOTUDA NO TE BANCO SOS UNA MIERDA NO TE DAS CUENTA TE DA RISA Q UNA PERSONA TENGA UNA ENFERMEDAD, ODIAS A LOS ASI\u00c1TICOS SIMPLEMENTE POR SER DIFERENTES, HACES CHISTES SUPER MACHISTAS Y ENCIMA TAMBI\u00c9N TE REIS DE LA GENTE Q SE SUICIDA, ANDATE A CAGAR BOLUDA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791272330047488", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.4014, "type": "Place", "normalized_text": "FLACA"}]}, "author_id": "932730891184599040"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791237177585664"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791237177585664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "63300644"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/TnJeJRoPDG", "expanded_url": "https://twitter.com/41Strange/status/1179212560886837248", "display_url": "twitter.com/41Strange/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 172, "end": 177, "probability": 0.4364, "type": "Other", "normalized_text": "Charly"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:12:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791228960944128"], "text": "Est\u00e1 mariposa es famosa por reclutar a otras mariposas, las a\u00edsla en granjas para drogarlas y adoctrinarlas, para finalizar el acto en un pacto suicida en masa.\nThe little Charly le dicen. https://t.co/TnJeJRoPDG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791228960944128", "author_id": "1549024266"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791225018343424"], "text": "RT @DCcomicsMX: El Suicide Squad Black esta muerto y la \u00fanica esperanza de Amanda Waller para atrapar a Sebastian Faust es el Escuadr\u00f3n Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791225018343424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Faust"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179780250583982080"}], "author_id": "740669352966541312"}, {"created_at": "2019-10-03T16:12:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791220828184576"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791220828184576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "911315819195494400"}, {"created_at": "2019-10-03T16:11:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791209511960576"], "text": "Vi sem querer a foto da menina q se suicidou mais cedo aqui na minha cidade sem querer e j\u00e1 fiquei mal \ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179791209511960576", "author_id": "162572970"}, {"created_at": "2019-10-03T16:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791057682350080"], "in_reply_to_user_id": "37229089", "text": "Y es que, ser\u00eda suicida que despu\u00e9s de aparecer como beneficiaria fiscal -al lado de Ang\u00e9lica Rivera, la ex primera dama- los morenistas no le cobraran en las urnas de su elecci\u00f3n interna la duda sembrada por esa inexplicable danza de millones.\n\nCIERRO HILO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791057682350080", "entities": {"annotations": [{"start": 85, "end": 99, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Ang\u00e9lica Rivera"}, {"start": 253, "end": 256, "probability": 0.4534, "type": "Person", "normalized_text": "HILO"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179791056436637696"}], "author_id": "37229089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/isoIZqT4IR", "expanded_url": "https://twitter.com/MSNBC/status/1179772284833280000/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/isoIZqT4IR", "media_key": "7_1179772122572431360"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 52, "probability": 0.9762, "type": "Place", "normalized_text": "Ucr\u00e2niagate"}, {"start": 59, "end": 61, "probability": 0.3849, "type": "Person", "normalized_text": "Ubu"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9654, "type": "Place", "normalized_text": "China"}, {"start": 140, "end": 145, "probability": 0.8651, "type": "Person", "normalized_text": "Bidens"}, {"start": 172, "end": 177, "probability": 0.9538, "type": "Place", "normalized_text": "R\u00fassia"}, {"start": 207, "end": 214, "probability": 0.9007, "type": "Person", "normalized_text": "Vladimir"}, {"start": 250, "end": 251, "probability": 0.8009, "type": "Person", "normalized_text": "Xi"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791044797505538"], "text": "N\u00e3o contente em arriscar impeachment pelo Ucr\u00e2niagate, Pai Ubu traz China para a ciranda suicida e cobra dos chineses investiga\u00e7\u00e3o sobre os Bidens. Quando ele pediu para a R\u00fassia hackear, era o candidato do Vladimir e se deu bem. N\u00e3o \u00e9 o favorito de Xi. \n https://t.co/isoIZqT4IR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179791044797505538", "author_id": "17013378"}, {"created_at": "2019-10-03T16:11:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790995434680320"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790995434680320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "2590455522"}, {"created_at": "2019-10-03T16:10:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790867902676994"], "text": "Gente que gu\u00eda motoras, pa\u2019 alguien que no tiene chavos ni para caerse muerta y pesa alrededor de 100 trapos de libras, catalogar\u00edan el comprarme una como un acto suicida?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790867902676994", "author_id": "1138334149767520257"}, {"created_at": "2019-10-03T16:09:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790596074020870"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179790596074020870", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2921834530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/h46mxtoJUq", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1179750287617269760", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:09:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790497260457991"], "text": "RT @blackingtweet: Otro suicida... https://t.co/h46mxtoJUq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790497260457991", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179774546880221184"}], "author_id": "43465625"}, {"created_at": "2019-10-03T16:08:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790322320252930"], "text": "Aves de Rapina parece ser muito bom pqp vou querer assistir. Espero q nao seja uma bostinha igual esquadr\u00e3o suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179790322320252930", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7418, "type": "Other", "normalized_text": "Aves de Rapina"}]}, "author_id": "794584124589805569"}, {"created_at": "2019-10-03T16:07:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790152144769026"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179790152144769026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1007000801322196993"}, {"created_at": "2019-10-03T16:07:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790054421651459"], "in_reply_to_user_id": "980957678192218114", "text": "@geooblabs @auroriparrilla Suicida de los sentimientos? Ay madre...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790054421651459", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 26, "username": "auroriparrilla", "id": "165715634"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770580263944194"}], "author_id": "292173380"}, {"created_at": "2019-10-03T16:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790027628449792"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790027628449792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "924176628795748352"}, {"entities": {"urls": [{"start": 35, "end": 58, "url": "https://t.co/h46mxtoJUq", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1179750287617269760", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:07:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179790026667954180"], "text": "RT @blackingtweet: Otro suicida... https://t.co/h46mxtoJUq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179790026667954180", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179774546880221184"}], "author_id": "3657186981"}, {"created_at": "2019-10-03T16:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789910670266368"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789910670266368", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1131281966328942594"}, {"created_at": "2019-10-03T16:06:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789861966024704"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789861966024704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "35313564"}, {"created_at": "2019-10-03T16:06:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789845331267584"], "in_reply_to_user_id": "157767109", "text": "@MrMissa #PreguntaPaMissa si un suicida se suicida \u00bfEs un suicida m\u00e1s o un suicida menos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789845331267584", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MrMissa", "id": "61923000"}], "hashtags": [{"start": 9, "end": 25, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 24, "probability": 0.3936, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1177728284450316288"}], "author_id": "896309585690185728"}, {"created_at": "2019-10-03T16:06:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789769531887620"], "text": "Buddy Murphy with a tope suicida on Roman Reigns. #WWE #SDLive", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1179789769531887620", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 54, "tag": "WWE"}, {"start": 55, "end": 62, "tag": "SDLive"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Buddy Murphy"}, {"start": 36, "end": 47, "probability": 0.6386, "type": "Person", "normalized_text": "Roman Reigns"}, {"start": 51, "end": 53, "probability": 0.9598, "type": "Organization", "normalized_text": "WWE"}, {"start": 56, "end": 61, "probability": 0.7076, "type": "Other", "normalized_text": "SDLive"}]}, "author_id": "3038693953"}, {"created_at": "2019-10-03T16:06:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789747008495617"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789747008495617", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1072478999903911936"}, {"entities": {"urls": [{"start": 31, "end": 54, "url": "https://t.co/ZE0hqQYd0O", "expanded_url": "https://twitter.com/hermannbohmer/status/1179787899413368834", "display_url": "twitter.com/hermannbohmer/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789591039098880"], "text": "Hay gente con esp\u00edritu suicida https://t.co/ZE0hqQYd0O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789591039098880", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179787899413368834"}], "author_id": "268525305"}, {"created_at": "2019-10-03T16:05:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789559590080524"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789559590080524", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "790333781378990080"}, {"created_at": "2019-10-03T16:05:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789546218766338"], "text": "Mi\u00e9rcoles y Jueves 6pm @PromoCelarg SUICIDA, UN ARTISTA M\u00c1S direcci\u00f3n \u00c1ngel Savino Entradas @soloticketsn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789546218766338", "entities": {"mentions": [{"start": 23, "end": 35, "username": "PromoCelarg", "id": "1975493342"}, {"start": 92, "end": 105, "username": "soloticketsn", "id": "189234945"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 81, "probability": 0.7576, "type": "Other", "normalized_text": "\u00c1ngel Savino"}]}, "author_id": "165900981"}, {"created_at": "2019-10-03T16:05:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789539121991681"], "text": "RT @DiarioTalCual: #Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que duran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789539121991681", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Ahora"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179781813541261313"}], "author_id": "494501299"}, {"created_at": "2019-10-03T16:05:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789515839422471"], "text": "RT @martaibacetac: @elisa7j @candido_res Trata de ESPANTAR esos pensamientos. Un padre/ madre suicida, hereda un dolor lacerante a sus hijo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789515839422471", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "martaibacetac", "id": "4229711373"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "elisa7j", "id": "292296703"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "candido_res", "id": "102960300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179574996307517440"}], "author_id": "1659101174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/2FOf7KflDv", "expanded_url": "https://twitter.com/fabriciovelav/status/1179788967325175808", "display_url": "twitter.com/fabriciovelav/\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.9899, "type": "Place", "normalized_text": "Bogot\u00e1"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:05:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789506968522752"], "text": "Estoy en Bogot\u00e1 por actividades acad\u00e9micas, pero... aprovechando la distancia daria la imresi\u00f3n de que el gobierno anda en \"plan suicida\"... las cosas se salen de control.... https://t.co/2FOf7KflDv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789506968522752", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179788967325175808"}], "author_id": "2348945065"}, {"created_at": "2019-10-03T16:05:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789499120922624"], "in_reply_to_user_id": "50727166", "text": "@sssalmi Alto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179789499120922624", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "sssalmi", "id": "50727166"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179783443636465670"}], "author_id": "509506322"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/XPm6ny286I", "expanded_url": "https://megalopolismx.com/noticia/59156/presenta-warner-bros-trailer-de-birds-of-prey", "display_url": "megalopolismx.com/noticia/59156/\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "Espect\u00e1culos"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7159, "type": "Person", "normalized_text": "Quinn"}, {"start": 126, "end": 142, "probability": 0.8896, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789455785369600"], "text": "#Espect\u00e1culos | \ud83e\udd29 Quinn ofrece a los espectadores una idea de lo que ha estado haciendo desde los eventos representados en el Escuadr\u00f3n Suicida.\n\n\ud83c\udf9e El estreno de la pel\u00edcula se prev\u00e9 para el pr\u00f3ximo 7 de febrero de 2020.\n\nhttps://t.co/XPm6ny286I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789455785369600", "author_id": "724395635001020416"}, {"created_at": "2019-10-03T16:04:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789384926806016"], "text": "tava elaborando umas teorias, j\u00e1 pensou se o wes tava vivo e ele quem matou a annalise \n#HTGAWM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789384926806016", "entities": {"hashtags": [{"start": 88, "end": 95, "tag": "HTGAWM"}], "annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4246, "type": "Person", "normalized_text": "wes"}, {"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5439, "type": "Person", "normalized_text": "annalise"}]}, "author_id": "1153318866782760962"}, {"created_at": "2019-10-03T16:04:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789353704460288"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789353704460288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "376997323"}, {"created_at": "2019-10-03T16:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789267742199809"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789267742199809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "266290608"}, {"created_at": "2019-10-03T16:04:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789267565973504"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789267565973504", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "725488652558700545"}, {"created_at": "2019-10-03T16:04:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789259995275264"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789259995275264", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1096798380"}, {"entities": {"urls": [{"start": 153, "end": 176, "url": "https://t.co/8j2Ib9Rg5O", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 31, "probability": 0.9336, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}, {"start": 82, "end": 98, "probability": 0.9005, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789094282502146"], "text": "No s\u00e9 si es porque Margot Robbie me jodi\u00f3 todo lo que me gustaba del personaje en Escuadr\u00f3n Suicida pero me llama -10 la atenci\u00f3n la peli la verdas\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/8j2Ib9Rg5O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789094282502146", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179108677694812166"}], "author_id": "2809541943"}, {"created_at": "2019-10-03T16:03:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789074523213825"], "text": "MANO a menina que trabalhou cmg se suicidou.. \ud83e\udd27\ud83d\ude14\n\ndepress\u00e3o N\u00c3O \u00e9 apenas uma fase.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789074523213825", "author_id": "1040209536"}, {"created_at": "2019-10-03T16:03:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789044009623553"], "text": "Ontem o marido duma prima se matou enforcado, ele disse antes que s\u00f3 queria se livrar da depress\u00e3o... Pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789044009623553", "author_id": "1148671143370514432"}, {"created_at": "2019-10-03T16:03:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789011856056323"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179789011856056323", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "891314688184725504"}, {"created_at": "2019-10-03T16:02:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788893786398722"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179788893786398722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "126498058"}, {"created_at": "2019-10-03T16:02:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788823980576774"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788823980576774", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1119076723927212033"}, {"created_at": "2019-10-03T16:02:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788804217024512"], "text": "\u201cFulano n\u00e3o morreu cedo, ele se matou\u201d\n\nAmado?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179788804217024512", "entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 6, "probability": 0.6016, "type": "Person", "normalized_text": "Fulano"}]}, "author_id": "32647357"}, {"created_at": "2019-10-03T16:02:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788777281216512"], "in_reply_to_user_id": "346976507", "text": "@fpcoliveira Mas se o Fla foi MUITO superior em 75 minutos criando varias chances de gol e at\u00e9 fazendo v\u00e1rios gols, n\u00e3o d\u00e1 pra negar o atropelamento... s\u00f3 n\u00e3o matou!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179788777281216512", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "fpcoliveira", "id": "346976507"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.9761, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179788257405607938"}], "author_id": "233541136"}, {"created_at": "2019-10-03T16:01:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788620816932867"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788620816932867", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "3920352743"}, {"created_at": "2019-10-03T16:01:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788582518771712"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista Lee bien e investiga bien, despu\u00e9s ya puedes seguir llorando al suicida cobarde @AlanGarciaPeru", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788582518771712", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}, {"start": 97, "end": 112, "username": "AlanGarciaPeru", "id": "465983898"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742132988346368"}], "author_id": "939294554"}, {"created_at": "2019-10-03T16:00:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788350376546304"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179788350376546304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "709111959619293184"}, {"created_at": "2019-10-03T16:00:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788295611568130"], "text": "\u00bfVes aquel cuerpo absurdo de la tonta suicida?\nCa\u00eddo est\u00e1 en el suelo desde quinta ventana misterio ya es su vida, que fue nuestra alegr\u00eda.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788295611568130", "author_id": "965701906453680134"}, {"created_at": "2019-10-03T16:00:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788235435909120"], "in_reply_to_user_id": "131331924", "text": "@VeroLinaresC - Una se\u00f1ora que jug\u00f3 v\u00f3ley afirma que sus 15 mil soles no le alcanzan burl\u00e1ndose de la canasta familiar peruana.\n- Dos se\u00f1ores de la estrella ponen las manos y el alma al fuego por un suicida corrupto que prefiri\u00f3 la muerte a la Justicia.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788235435909120", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "VeroLinaresC", "id": "131331924"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.7986, "type": "Person", "normalized_text": "v\u00f3ley"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179592209127092226"}], "author_id": "284918930"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/t5o1I0aWem", "expanded_url": "https://grilloporteno.com/2019/10/03/joven-madre-de-23-anos-se-suicida-y-deja-huerfanos-a-sus-tres-hijos/", "display_url": "grilloporteno.com/2019/10/03/jov\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/OFJQd3hRkf", "expanded_url": "https://twitter.com/GrilloPorteno/status/1179788103495499776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OFJQd3hRkf", "media_key": "3_1179788102237163522"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:59:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788103495499776"], "text": "Joven madre de 23 a\u00f1os se suicida y deja hu\u00e9rfanos a sus tres\u00a0hijos https://t.co/t5o1I0aWem https://t.co/OFJQd3hRkf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179788103495499776", "author_id": "1416325106"}, {"created_at": "2019-10-03T15:59:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787963137437697"], "text": "RT @Direita_Network: Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; dis\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787963137437697", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Direita_Network", "id": "62517611"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 55, "probability": 0.7465, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179388490011820032"}], "author_id": "62517611"}, {"created_at": "2019-10-03T15:58:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787877514956801"], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787877514956801", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "author_id": "455932128"}, {"created_at": "2019-10-03T15:58:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787748544258048"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787748544258048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1010526654760980480"}, {"created_at": "2019-10-03T15:57:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787603899568130"], "text": "Tem aquela coisa n\u00e9, o Gr\u00eamio \u00e9 aquele tipo de time que se tu tem a chance de matar, tu mata.. \nFlamengo teve uma baita chance ontem, n\u00e3o matou.\nO Gr\u00eamio n\u00e3o tem 3 libertadores e 5 copas do Brasil a toa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787603899568130", "entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 28, "probability": 0.9764, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 96, "end": 103, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 147, "end": 152, "probability": 0.938, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 164, "end": 175, "probability": 0.9118, "type": "Other", "normalized_text": "libertadores"}, {"start": 190, "end": 195, "probability": 0.6895, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "161744401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "alexgimenez", "id": "25171346"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:56:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787387137937411"], "text": "RT @alexgimenez: \"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787387137937411", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179491742715912194"}], "author_id": "122251284"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/l5Om5EuVoe", "expanded_url": "https://twitter.com/CongresoGuate/status/1179787264269963265/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/l5Om5EuVoe", "media_key": "3_1179787260964823040"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:56:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787264269963265"], "in_reply_to_user_id": "357067633", "text": "\u201cA los ocho d\u00edas de reingresar a la c\u00e1rcel mi esposo se suicida, es lo peor que puede vivir una familia, era un hombre muy querido, noble, sobretodo honesto.  Esto pudo haberse evitado, pero no le otorgaron una medida sustitutiva\", dijo la esposa. https://t.co/l5Om5EuVoe", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179787264269963265", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179785054358298624"}], "author_id": "357067633"}, {"created_at": "2019-10-03T15:56:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787238806347776"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179787238806347776", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "953699649076039680"}, {"created_at": "2019-10-03T15:55:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787157843697667"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179787157843697667", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1120734421777301506"}, {"created_at": "2019-10-03T15:55:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787109131063296"], "text": "Ser\u00e1 muy suicida correr el 9 y 10 de noviembre ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179787109131063296", "author_id": "347668280"}, {"created_at": "2019-10-03T15:55:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786994114797568"], "text": "RT @JuliandeLejos: @PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786994114797568", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "JuliandeLejos", "id": "2842729717"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 58, "probability": 0.7053, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179750841432993792"}], "author_id": "1619625182"}, {"created_at": "2019-10-03T15:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786945955803137"], "in_reply_to_user_id": "70926083", "text": "@bgh251f2 @Danrammos @ManuelaDavila Apologia ao estupro\ud83d\ude02. Pergunta l\u00e1 pra quem soltou o cara q ficou preso por estupro que matou a menina do pneu se ele tem recupera\u00e7\u00e3o? Dizer q n\u00e3o estupra algu\u00e9m e crime, mas quem \u00e9 estuprador como a champinha merece estar na rua. Pra valer uma ret\u00f3rica vale tudo mesmo n\u00e9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786945955803137", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 20, "username": "Danrammos", "id": "34411428"}, {"start": 21, "end": 35, "username": "ManuelaDavila", "id": "25858078"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179451717575950343"}], "author_id": "1053045890989154304"}, {"created_at": "2019-10-03T15:55:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786944152293378"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786944152293378", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "849743627484090368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/l9FZYlEu9M", "expanded_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/1323653-410/polic%C3%ADa-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida", "display_url": "laprensa.hn/sucesos/132365\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensa.hn/sucesos/policia-en-altercado-guardia-mata-a-otro-hombre-y-se-suicida-DVLP1323653"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:55:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786938754240518"], "text": "Polic\u00eda: en altercado guardia mata a otro hombre y se suicida\n\nhttps://t.co/l9FZYlEu9M", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786938754240518", "author_id": "17347668"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786925860888576"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786925860888576", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "1080641261802004480"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786922207666178"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786922207666178", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "952192420560691200"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786795938205696"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786795938205696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "172568322"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786773943197696"], "text": "RT @gutesalbibi: Homem com faca matou 4 e feriu 1 dentro de DELEGACIA em paris\n\nJ\u00c1 PENSOU SE ESSES POLICIAIS TIVESSEM PORTE DE ARMA?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786773943197696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "gutesalbibi", "id": "136256170"}], "annotations": [{"start": 73, "end": 77, "probability": 0.6071, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179786567914840064"}], "author_id": "202323404"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786695832739840"], "text": "\"n\u00e3o sou suicida igual o J, mas gosto de flertar com a morte\" chorei no Meio da aula \ud83d\udc4d\ud83c\udffb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786695832739840", "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 25, "probability": 0.601, "type": "Person", "normalized_text": "J"}]}, "author_id": "1110969906122633217"}, {"created_at": "2019-10-03T15:54:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786692124954627"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786692124954627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1701362964"}, {"created_at": "2019-10-03T15:53:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786683090374659"], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786683090374659", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "author_id": "1143937516871004161"}, {"created_at": "2019-10-03T15:53:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786571278618627"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786571278618627", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "831306611541102592"}, {"created_at": "2019-10-03T15:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786567914840064"], "text": "Homem com faca matou 4 e feriu 1 dentro de DELEGACIA em paris\n\nJ\u00c1 PENSOU SE ESSES POLICIAIS TIVESSEM PORTE DE ARMA?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 A SITUA\u00c7\u00c3O PODERIA TER SIDO DIFERENTE!!! \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786567914840064", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}]}, "author_id": "136256170"}, {"created_at": "2019-10-03T15:53:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786470871175168"], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786470871175168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}], "author_id": "91357138"}, {"created_at": "2019-10-03T15:52:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786218554429440"], "in_reply_to_user_id": "1063446554", "text": "grazie febbre e grazie determinazione suicida di non perdere neanche una lezione siete fantastiche", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179786218554429440", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179786033459802120"}], "author_id": "1063446554"}, {"created_at": "2019-10-03T15:52:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786212397244416"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786212397244416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1556334276"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786128808910848"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786128808910848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "3773164283"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786104536551427"], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786104536551427", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "author_id": "913525850519298049"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786090376552449"], "text": "Um cirurgi\u00e3o geral falando palavras de apoio a um suicida com depress\u00e3o, \"lute pela vida\" \"Nos queremos o senhor vivo\" \"Nos estamos com vc\" me deu for\u00e7a demais e me abriu os olhos: nao precisa perder a humanidade pra ser cirurgi\u00e3o. N aceito mais medico babaca senso insens\u00edvel!", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786090376552449", "author_id": "1121575943397572610"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786081425854465"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786081425854465", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "34644967"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786032369340422"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786032369340422", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "139276688"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786003801939974"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179786003801939974", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "1074455000242372608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/Ukrfb9n5E7", "expanded_url": "https://twitter.com/louieponto/status/1179782707364220928", "display_url": "twitter.com/louieponto/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 48, "probability": 0.927, "type": "Other", "normalized_text": "IED II"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:50:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785871949811714"], "text": "Vou dedicar minha tese ao meu professor de IED II que tirou a pr\u00f3pria vida. Ele de longe foi um dos maiores apoiadores na minha caminhada acad\u00eamica. Quero honrar a mem\u00f3ria dele, e levantar de novo a bandeira de necessidade de discutir sa\u00fade mental no ensino superior. Basile \u2764\ufe0f https://t.co/Ukrfb9n5E7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785871949811714", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179782707364220928"}], "author_id": "42705883"}, {"created_at": "2019-10-03T15:50:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785755343904768"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785755343904768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "2213043538"}, {"created_at": "2019-10-03T15:50:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785733558681600"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179785733558681600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "3957241893"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/oQVsOVRMs2", "expanded_url": "https://cro.mx/j/95977", "display_url": "cro.mx/j/95977"}, {"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/bnxeaqGiMS", "expanded_url": "https://twitter.com/cronicajalisco/status/1179785680366362626/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bnxeaqGiMS", "media_key": "3_1179752577208115200"}], "annotations": [{"start": 114, "end": 125, "probability": 0.9642, "type": "Person", "normalized_text": "Arthur Fleck"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:50:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785680366362626"], "text": "Guas\u00f3n: Apolog\u00eda de la locura y el crimen\n\nLa trama transcurre a principios de los 80 y se centra en la figura de Arthur Fleck y su transformaci\u00f3n de potencial suicida a psic\u00f3pata carism\u00e1tico y homicida\nhttps://t.co/oQVsOVRMs2 https://t.co/bnxeaqGiMS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179785680366362626", "author_id": "2161201950"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:49:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785666525351938"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785666525351938", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "author_id": "1130539035452149760"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785345564659712"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785345564659712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "755970155646185472"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785327508103168"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785327508103168", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1108193540771930113"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785314409357314"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785314409357314", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "313518568"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785262261526528"], "text": "RT @afastemsevacas: A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785262261526528", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "afastemsevacas", "id": "257639970"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179773569447944193"}], "author_id": "185696412"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785240979656707"], "in_reply_to_user_id": "1171449255816351751", "text": "prestes a cometer um ato suicida desbloquear cart\u00e3o de cr\u00e9dito", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785240979656707", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179785121131577344"}], "author_id": "1171449255816351751"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785205160259584"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785205160259584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "845666441953193985"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785190950019072"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785190950019072", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3122967304"}, {"created_at": "2019-10-03T15:48:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785186424315907"], "in_reply_to_user_id": "373136115", "text": "@victori39804465 @canalN_ Y tu fuera miserables antros aprofujimontesinistas,la peor cala\u00f1a colocada en el congreso x la alias\"ruth\" y el suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179785186424315907", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "victori39804465", "id": "373136115"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "canalN_", "id": "248692867"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179477549832908800"}], "author_id": "712355806226849793"}, {"created_at": "2019-10-03T15:47:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785004248961030"], "text": "RT @FundacionANAR: \ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179785004248961030", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FundacionANAR", "id": "498911944"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 59, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179784788355555329"}], "author_id": "1095433498813493251"}, {"created_at": "2019-10-03T15:47:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784932954165251"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784932954165251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "1020454765988384768"}, {"created_at": "2019-10-03T15:47:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784928487190533"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179784928487190533", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "391775770"}, {"created_at": "2019-10-03T15:46:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784901324951552"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784901324951552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "819285271804071936"}, {"created_at": "2019-10-03T15:46:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784827526111233"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784827526111233", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "885728909140140033"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179784788355555329", "author_id": "498911944"}, {"created_at": "2019-10-03T15:46:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784695007105024"], "text": "RT @manriquehector: Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q al\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179784695007105024", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manriquehector", "id": "87586196"}, {"start": 46, "end": 61, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 130, "probability": 0.719, "type": "Organization", "normalized_text": "Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175936630001217537"}], "author_id": "2348745980"}, {"created_at": "2019-10-03T15:45:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784664162148354"], "in_reply_to_user_id": "192719832", "text": "@davidgarione @LaritaMarco Cambiemos estaba en el poder? Donde viv\u00eds pibe? Cuando se suicida estaba Cristina y al otro d\u00eda ten\u00eda audiencia p\u00fablica en el congreso!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179784664162148354", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 26, "username": "LaritaMarco", "id": "4396462108"}], "annotations": [{"start": 100, "end": 107, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "Cristina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179780338282909696"}], "author_id": "776957220751806464"}, {"created_at": "2019-10-03T15:45:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784641944928256"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784641944928256", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "66496487"}, {"created_at": "2019-10-03T15:45:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784587490349056"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784587490349056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "872963343006531584"}, {"entities": {"urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/eztt8iTcQA", "expanded_url": "https://www.torredevigilancia.com/o-vigilante-pode-ser-o-papel-de-idris-elba-em-o-esquadrao-suicida/", "display_url": "torredevigilancia.com/o-vigilante-po\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.torredevigilancia.com/o-vigilante-pode-ser-o-papel-de-idris-elba-em-o-esquadrao-suicida/"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9761, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 64, "probability": 0.715, "type": "Other", "normalized_text": "O Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:45:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784533819961346"], "text": "O Vigilante pode ser o papel de Idris Elba em O Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/eztt8iTcQA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784533819961346", "author_id": "3299701031"}, {"created_at": "2019-10-03T15:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784522596044801"], "in_reply_to_user_id": "2214823602", "text": "@bxdwollf esquadr\u00e3o suicida KKKKKKKKK \nmas vai lan\u00e7a um filme s\u00f3 dela msm acho q ano q vem", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784522596044801", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bxdwollf", "id": "2214823602"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179784309886083077"}], "author_id": "1106415140382171137"}, {"created_at": "2019-10-03T15:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784521211928576"], "in_reply_to_user_id": "934778810649726976", "text": "@SapinLeChat Il est vraiment trop se matou, j'adore \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1179784521211928576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SapinLeChat", "id": "934778810649726976"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179774490110287873"}], "author_id": "1171634137842823168"}, {"created_at": "2019-10-03T15:44:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784346485624832"], "in_reply_to_user_id": "1173748612142116865", "text": "@hellomydramas se matou em 1996 :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179784346485624832", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "hellomydramas", "id": "1173748612142116865"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179783881043726339"}], "author_id": "1047979046917853184"}, {"created_at": "2019-10-03T15:42:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783870637576193"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783870637576193", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "1410451484"}, {"created_at": "2019-10-03T15:42:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783804854132742"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783804854132742", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "2173189515"}, {"created_at": "2019-10-03T15:42:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783789209411584"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783789209411584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2830656076"}, {"created_at": "2019-10-03T15:42:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783781080866817"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783781080866817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "208880767"}, {"entities": {"urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/Z3IIr2JAXw", "expanded_url": "https://t.co/Z3IIr2JAXw", "display_url": "t.co/Z3IIr2JAXw"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 161, "tag": "ArthdalChronicles"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 114, "probability": 0.7796, "type": "Person", "normalized_text": "Tagon"}, {"start": 136, "end": 139, "probability": 0.3121, "type": "Person", "normalized_text": "Saya"}, {"start": 144, "end": 160, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "ArthdalChronicles"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:42:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783753725546497"], "text": "Eu quero 2 temporada, bicho! Eles tem que saber sobre suas origens, eles tem q se conhecer. Vcs tem ideia que Tagon quem matou o Pai de Saya.\n\n#ArthdalChronicles https://t.co/Z3IIr2JAXw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783753725546497", "author_id": "1132870519013953536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:42:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783696796278790"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783696796278790", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "author_id": "792411902"}, {"created_at": "2019-10-03T15:41:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783617301663744"], "in_reply_to_user_id": "341791093", "text": "@carlbonifatti esperemos al pr\u00f3ximo \"suicidado\". \nSi es argento o se suicida por ac\u00e1 cerca, ..... est\u00e1n \"limpiando\" pruebas ....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783617301663744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "carlbonifatti", "id": "341791093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179776345536106498"}], "author_id": "915383952"}, {"entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/RnVCMr5mTD", "expanded_url": "https://twitter.com/Doomcine/status/1179783589057253376/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/RnVCMr5mTD", "media_key": "3_1179783582174339072"}], "hashtags": [{"start": 151, "end": 164, "tag": "SuicideSquad"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 29, "probability": 0.6769, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadron"}, {"start": 42, "end": 51, "probability": 0.9416, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.8807, "type": "Person", "normalized_text": "Sean Gunn"}, {"start": 73, "end": 92, "probability": 0.5217, "type": "Person", "normalized_text": "Comadreja\nFlula Borg"}, {"start": 94, "end": 101, "probability": 0.568, "type": "Person", "normalized_text": "Jabalina"}, {"start": 103, "end": 115, "probability": 0.8385, "type": "Person", "normalized_text": "Pete Davidson"}, {"start": 117, "end": 126, "probability": 0.4291, "type": "Other", "normalized_text": "Blackguard"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.5992, "type": "Person", "normalized_text": "Michael Rooker"}, {"start": 144, "end": 149, "probability": 0.4966, "type": "Person", "normalized_text": "Savant"}, {"start": 152, "end": 163, "probability": 0.5586, "type": "Other", "normalized_text": "SuicideSquad"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:41:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783589057253376"], "text": "Parte personajes del Escuadron suicida 2:\nIdris Elba/Vigilante\nSean Gunn/Comadreja\nFlula Borg/Jabalina\nPete Davidson/Blackguard \nMichael Rooker/Savant\n#SuicideSquad https://t.co/RnVCMr5mTD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783589057253376", "author_id": "830094260078837760"}, {"created_at": "2019-10-03T15:41:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783491862634496"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783491862634496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "566854299"}, {"created_at": "2019-10-03T15:41:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783446505381888"], "text": "RT @DiarioTalCual: #Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que duran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783446505381888", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Ahora"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179781813541261313"}], "author_id": "473359893"}, {"created_at": "2019-10-03T15:40:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783315303350279"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179783315303350279", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "3948170968"}, {"created_at": "2019-10-03T15:40:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783194037633029"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783194037633029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "816392496964104192"}, {"created_at": "2019-10-03T15:40:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783175490457600"], "in_reply_to_user_id": "335452003", "text": "@BrunnoGondim Eu comentei em virtude dos coment\u00e1rios dizendo que o Flamengo n\u00e3o matou o jogos. rsrsrs!!! O time chegou e fez 4 se foram anulados paci\u00eancia. O que mais me revoltou foi a n\u00e3o expuls\u00e3o do jogador do Gr\u00eamio. Foi chamado pelo VAR e n\u00e3o teve coragem!!! O 2\u00ba gol foi normal!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783175490457600", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.9735, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 212, "end": 217, "probability": 0.9771, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 237, "end": 239, "probability": 0.8247, "type": "Organization", "normalized_text": "VAR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179781638584246278"}], "author_id": "57496721"}, {"created_at": "2019-10-03T15:39:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179783064509177866"], "text": "RT @lilcyp666: VAI TOMA NO CU, ESQUADR\u00c3O SUICIDA? MEU AMIGO SOU F\u00c3 DO BATMAN DO NOLAN, F\u00c3 DE WATCHAMEN FILME DE PINCEL PERTURBADO, RESERVO\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179783064509177866", "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.2602, "type": "Person", "normalized_text": "NOLAN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179748304835493890"}], "author_id": "1161295535887847425"}, {"created_at": "2019-10-03T15:38:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782909412233216"], "in_reply_to_user_id": "172846101", "text": "@CriterioD En este caso particular, manipulaci\u00f3n de la paciente suicida a sus padres. \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179782909412233216", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "CriterioD", "id": "1366462399809794049"}]}, "geo": {"place_id": "01566b25bbe7a6d3"}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179781764144910336"}], "author_id": "101529468"}, {"created_at": "2019-10-03T15:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782889921241089"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179782889921241089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "3930183867"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/tUFVCZRZid", "expanded_url": "https://twitter.com/heartshapdrbox/status/1179546327304347648", "display_url": "twitter.com/heartshapdrbox\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.9364, "type": "Organization", "normalized_text": "Nirvana"}, {"start": 86, "end": 96, "probability": 0.9288, "type": "Person", "normalized_text": "Kurt Cobain"}, {"start": 261, "end": 269, "probability": 0.4862, "type": "Other", "normalized_text": "synthwave"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782887178215424"], "text": "Nirvana \u00e9 a representa\u00e7\u00e3o de tudo que \u00e9 mais gen\u00e9rico e v\u00e1zio no rock atual e indie.\n\nKurt Cobain n\u00e3o passava de um z\u00e9 droguinha que se matou por que se viu v\u00edtima pr\u00f3pria arte.\n\nLegi\u00e3o urbana \u00e9 chato mesmo e n\u00e3o tenho vergonha nenhuma de dizer isto.\n\nj\u00e1 ouviu synthwave e jazz? https://t.co/tUFVCZRZid", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782887178215424", "author_id": "1106355768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 173, "end": 196, "url": "https://t.co/mqRB5ZUOf4", "expanded_url": "https://www.vocedinapoli.it/2019/10/01/dramma-alla-stazione-donna-muore-suicida-era-malata-di-cancro/", "display_url": "vocedinapoli.it/2019/10/01/dra\u2026"}], "hashtags": [{"start": 6, "end": 24, "tag": "suicidioassistito"}, {"start": 159, "end": 172, "tag": "SarcasmAlert"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782880295374848"], "text": "No al #suicidioassistito : \u00e8 molto pi\u00f9  piacevole per Dio che i malati disperati si buttino sotto i treni con tutti i drenaggi e le medicazioni ancora addosso #SarcasmAlert\nhttps://t.co/mqRB5ZUOf4", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179782880295374848", "author_id": "197284836"}, {"created_at": "2019-10-03T15:38:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782878017835008"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782878017835008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "2794306108"}, {"created_at": "2019-10-03T15:38:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782873559306240"], "text": "12 anos e tirou a pr\u00f3pria vida, slc mano", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782873559306240", "author_id": "1905561260"}, {"created_at": "2019-10-03T15:37:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782420251451393"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782420251451393", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "2783011849"}, {"created_at": "2019-10-03T15:37:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782408348065794"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782408348065794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1160725854915350530"}, {"created_at": "2019-10-03T15:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782193310289920"], "in_reply_to_user_id": "1004564991289319425", "text": "e a\u00ed na hora de postar sobre setembro amarelo ou sobre empatia e etc e lamentar pelo menino que se suicidou ontem e estudava no tiradentes, ta todo mundo ali \"ohh meu deus prestem mais atencao tenham mais eMpATiA e cUiDaDo\" mae na hora de chegar comigo e falar+", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782193310289920", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179782190017724416"}], "author_id": "1004564991289319425"}, {"created_at": "2019-10-03T15:36:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782168932954112"], "text": "RT @DCcomicsMX: El Suicide Squad Black esta muerto y la \u00fanica esperanza de Amanda Waller para atrapar a Sebastian Faust es el Escuadr\u00f3n Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179782168932954112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Faust"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179780250583982080"}], "author_id": "2492041903"}, {"created_at": "2019-10-03T15:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782166600994817"], "text": "RT @DiarioTalCual: #Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que duran\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179782166600994817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DiarioTalCual", "id": "147589125"}], "hashtags": [{"start": 19, "end": 25, "tag": "Ahora"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8341, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 104, "end": 115, "probability": 0.8833, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179781813541261313"}], "author_id": "175265758"}, {"created_at": "2019-10-03T15:35:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782132819996674"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782132819996674", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "811770371523379200"}, {"entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wC4vfXR15D", "expanded_url": "http://www.helenolima.com/noticia/suspeito-de-estuprar-enteada-agricultor-mata-esposa-e-se-suicida-em-areia.html", "display_url": "helenolima.com/noticia/suspei\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 73, "probability": 0.9279, "type": "Place", "normalized_text": "Areia"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:35:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782125266128896"], "text": "Suspeito de estuprar enteada, agricultor mata esposa e se suicida em Areia \n\nhttps://t.co/wC4vfXR15D", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782125266128896", "author_id": "78036415"}, {"created_at": "2019-10-03T15:35:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782120304250880"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782120304250880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "218578008"}, {"created_at": "2019-10-03T15:35:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782046618652673"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782046618652673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "805132306616897537"}, {"created_at": "2019-10-03T15:35:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782014867841026"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179782014867841026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1881031897"}, {"created_at": "2019-10-03T15:34:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781865546403840"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781865546403840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2784760929"}, {"created_at": "2019-10-03T15:34:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781834001047559"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781834001047559", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "511224005"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kBFgsRQP18", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179781813541261313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBFgsRQP18", "media_key": "7_1179781076744581129"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "3Oct"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "3OctTC"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "3Oct"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "3OctTC"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781813541261313"], "in_reply_to_user_id": "147589125", "text": "#Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que durante el 2018 la organizaci\u00f3n recibi\u00f3 cinco casos de autolesiones o tendencia suicida, lo cual representa un incremento de esta problem\u00e1tica #3Oct #3OctTC https://t.co/kBFgsRQP18", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179781813541261313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179779840112840704"}], "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T15:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781767907221510"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781767907221510", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "4442645356"}, {"created_at": "2019-10-03T15:33:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781614584434694"], "text": "O ROBO SE MATOU PRA TIRAR O 7X1 DO PLACAR\n#Worlds2019", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781614584434694", "entities": {"hashtags": [{"start": 42, "end": 53, "tag": "Worlds2019"}], "annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.8372, "type": "Person", "normalized_text": "ROBO"}, {"start": 35, "end": 40, "probability": 0.3415, "type": "Other", "normalized_text": "PLACAR"}, {"start": 43, "end": 52, "probability": 0.9184, "type": "Other", "normalized_text": "Worlds2019"}]}, "author_id": "1008934844271865856"}, {"created_at": "2019-10-03T15:33:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781567184560129"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781567184560129", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3181260357"}, {"created_at": "2019-10-03T15:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781500839088128"], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781500839088128", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "author_id": "1063624846557528066"}, {"created_at": "2019-10-03T15:33:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781498611884032"], "text": "RT @Alexandeeer_1: No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781498611884032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Alexandeeer_1", "id": "1044560884780224514"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179557537399656454"}], "author_id": "369719160"}, {"created_at": "2019-10-03T15:32:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781324288118784"], "text": "RT @Angeyeimar_gil: En un centro p\u00fablico le dijeron \"Si lo que quieres es hacer eso, ah\u00ed tienes el metro\" ante su situaci\u00f3n de intento suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781324288118784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Angeyeimar_gil", "id": "53758001"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179781076035817472"}], "author_id": "54785615"}, {"created_at": "2019-10-03T15:32:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781263625994240"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781263625994240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "author_id": "709873660828512256"}, {"created_at": "2019-10-03T15:32:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781187927191552"], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781187927191552", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "author_id": "2801210164"}, {"created_at": "2019-10-03T15:32:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781172555108358"], "in_reply_to_user_id": "9317502", "text": "@Estadao @Emais_Estadao Ent\u00e3o t\u00e1 se juntem e pratiquem suicidou coletivo,o planeta agradece.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781172555108358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Estadao", "id": "9317502"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179466304216031233"}], "author_id": "922894194439573509"}, {"created_at": "2019-10-03T15:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781076035817472"], "text": "En un centro p\u00fablico le dijeron \"Si lo que quieres es hacer eso, ah\u00ed tienes el metro\" ante su situaci\u00f3n de intento suicida. #SomosNoticia @cecodap @abelsaraiba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781076035817472", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "SomosNoticia"}]}, "author_id": "53758001"}, {"created_at": "2019-10-03T15:31:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781061603139586"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781061603139586", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1025390160"}, {"created_at": "2019-10-03T15:31:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781028669472768"], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781028669472768", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "author_id": "988931860662276096"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/1QcPa6bsXs", "expanded_url": "http://goo.gl/kQzJBx", "display_url": "goo.gl/kQzJBx", "status": 404, "unwound_url": "https://vivoplay.net/vivoplay/detalle/5a20676a85db2c83b5e4b570?utm_source=Social&utm_medium=Twitter&utm_content=Emisi%C3%B3n+de+noticias+en+vivo&utm_campaign=NoticiasEnVivo"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/AfIEg0j9J5", "expanded_url": "https://twitter.com/vivoplaynet/status/1179781006397566977/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/AfIEg0j9J5", "media_key": "13_1179780889015795712"}], "mentions": [{"start": 6, "end": 18, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Oct"}, {"start": 245, "end": 252, "tag": "EnVIVO"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.5363, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:31:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781006397566977"], "text": "#3Oct @abelsaraiba, coordinador en Cecodap del programa Creciendo sin Violencia: En el 2018 solo recibimos 5 casos con ideaci\u00f3n suicida y presencia de autolesiones con un alto riesgo. El suicidio es en este momento un problema de salud p\u00fablica. #EnVIVO: https://t.co/1QcPa6bsXs https://t.co/AfIEg0j9J5", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781006397566977", "author_id": "1462429746"}, {"created_at": "2019-10-03T15:31:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780980049154048"], "text": "#bbdebate \u00c9 um absurdo dizer que o Flamengo n\u00e3o matou o jogo se chegou e fez os gols. Mesmo sendo anulado, MAIS CHEGOU ORAS.... RS!!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780980049154048", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "bbdebate"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 8, "probability": 0.9588, "type": "Other", "normalized_text": "bbdebate"}, {"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 128, "end": 129, "probability": 0.6046, "type": "Organization", "normalized_text": "RS"}]}, "author_id": "57496721"}, {"created_at": "2019-10-03T15:30:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780885526323201"], "text": "Que onda esa gente suicida que con tal de no perder el Bondi cruza la calle re mandada, sin mirar.... Tanto se quieren morir?\nEsta bien que yo me la paso diciendo que me quiero morir y eso pero.... Prefiero putear 4hs y esperar el siguiente Bondi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780885526323201", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.6419, "type": "Person", "normalized_text": "Bondi"}, {"start": 241, "end": 245, "probability": 0.5944, "type": "Person", "normalized_text": "Bondi"}]}, "author_id": "1255884919"}, {"created_at": "2019-10-03T15:30:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780816324501506"], "text": "RT @miumikumiau: @yamicar84 Exacto, luego la gente dice que mientes que porque te paras, porque haces cosas, y tambi\u00e9n est\u00e1 la gente que se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780816324501506", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "miumikumiau", "id": "834106098"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "yamicar84", "id": "123642646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179726536624050176"}], "author_id": "760255159"}, {"created_at": "2019-10-03T15:30:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780688293183488"], "text": "RT @DCcomicsMX: El Suicide Squad Black esta muerto y la \u00fanica esperanza de Amanda Waller para atrapar a Sebastian Faust es el Escuadr\u00f3n Sui\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780688293183488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "DCcomicsMX", "id": "614675811"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 37, "probability": 0.6817, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black"}, {"start": 75, "end": 87, "probability": 0.9536, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 104, "end": 118, "probability": 0.9621, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Faust"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179780250583982080"}], "author_id": "2252651526"}, {"created_at": "2019-10-03T15:30:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780681116860417"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780681116860417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "169328700"}, {"created_at": "2019-10-03T15:30:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780672514342914"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780672514342914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "16974856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/yNQmjLcm71", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmtrapani/status/1179779753206861824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yNQmjLcm71", "media_key": "3_1179779742792392709"}], "mentions": [{"start": 30, "end": 38, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 133, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Oct"}, {"start": 6, "end": 26, "tag": "InformeSomosNoticia"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:29:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780613630566401"], "text": "#3Oct #InformeSomosNoticia En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones - @carlosmtrapani https://t.co/yNQmjLcm71", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780613630566401", "author_id": "221378668"}, {"created_at": "2019-10-03T15:29:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780608056320002"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780608056320002", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2211639140"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:29:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780469455351808"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179780469455351808", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "author_id": "70056729"}, {"created_at": "2019-10-03T15:29:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780426778451968"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780426778451968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "52153180"}, {"entities": {"urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/HUMraXRel6", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "DefiendomiFe", "id": "4069401673"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 62, "probability": 0.627, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 68, "end": 73, "probability": 0.7465, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:28:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780371505963008"], "text": "RT @DefiendomiFe: Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/HUMraXRel6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780371505963008", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179778566285905922"}], "author_id": "154559414"}, {"created_at": "2019-10-03T15:28:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780364467871744"], "in_reply_to_user_id": "72122332", "text": "@matheusluis Pensei que era esquadr\u00e3o suicida kk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780364467871744", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "matheusluis", "id": "72122332"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179617332940943362"}], "author_id": "2830605409"}, {"entities": {"urls": [{"start": 132, "end": 155, "url": "https://t.co/f259VYHV9l", "expanded_url": "https://twitter.com/_tzedakah/status/1179780360227475456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/f259VYHV9l", "media_key": "3_1179780353889853440"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:28:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780360227475456"], "text": "aqu\u00ed toda suicida tomando mate armando presupuestos, meno ya estuvo no? no veo la hora que sea verano y estar en concha en la selva https://t.co/f259VYHV9l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780360227475456", "author_id": "1111583996"}, {"created_at": "2019-10-03T15:28:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780296755105794"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780296755105794", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "188641185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9ApEAs7lqW", "expanded_url": "https://bit.ly/2mjxgHi", "display_url": "bit.ly/2mjxgHi"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/In6sUcEZEP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCcomicsMX/status/1179780250583982080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/In6sUcEZEP", "media_key": "3_1179780247383707648"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Faust"}, {"start": 211, "end": 235, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black Files"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780250583982080"], "text": "El Suicide Squad Black esta muerto y la \u00fanica esperanza de Amanda Waller para atrapar a Sebastian Faust es el Escuadr\u00f3n Suicida regular. \u00bfPodr\u00e1 su tecnolog\u00eda contra un enemigo al que no puede vencer la magia?\n\n\u00a1Suicide Squad Black Files #4, ya a la venta!\nhttps://t.co/9ApEAs7lqW https://t.co/In6sUcEZEP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780250583982080", "author_id": "614675811"}, {"created_at": "2019-10-03T15:28:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780225288359936"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780225288359936", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1142983056543928321"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780116811001856"], "text": "RT @hawkeyeiz: a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780116811001856", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179777937912016896"}], "author_id": "87676996"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780105251495937"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179780105251495937", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1048619613272133634"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780041292550145"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780041292550145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "55601323"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780030068453376"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780030068453376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "54785615"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779993930473473"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779993930473473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1089237136442867713"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779978004705280"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779978004705280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "991449255134072834"}, {"created_at": "2019-10-03T15:27:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779915627012096"], "in_reply_to_user_id": "248692867", "text": "@canalN_ Ratera tu le robaste millones al Pa\u00eds con tu informe fraudulento que saco de santitos al suicida y a la mafiosa china sra.k. Ya pagaras ratera de miarda, ni haciendote la loka te vas a salvar de las rejas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779915627012096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "canalN_", "id": "248692867"}], "annotations": [{"start": 121, "end": 125, "probability": 0.6547, "type": "Place", "normalized_text": "china"}, {"start": 155, "end": 160, "probability": 0.3871, "type": "Place", "normalized_text": "miarda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179468899806519298"}], "author_id": "997062710213971969"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779857703735296"], "text": "RT @carlosmtrapani: En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779857703735296", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}, {"start": 23, "end": 31, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 109, "end": 117, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 118, "end": 130, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179779753206861824"}], "author_id": "60396868"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779835742302209"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779835742302209", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1007234912"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779768704815105"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779768704815105", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1686036174"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IxyAzyFVET", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmtrapani/status/1179779753206861824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxyAzyFVET", "media_key": "3_1179779742792392709"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "SomosNoticia"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779753206861824"], "text": "En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNoticia https://t.co/IxyAzyFVET", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779753206861824", "author_id": "119808461"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779743677341696"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779743677341696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "4216681817"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779691420540929"], "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "text": "@VEJA deputados que 'j\u00e1 matou vagabundo, mas vagabunda ainda n\u00e3o' se referindo a mim...\", disse Cidinha, que venceu na primeira inst\u00e2ncia o processo pessoal contra Braz\u00e3o. \"E quando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto, ele passava me amea\u00e7ando tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779691420540929", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 102, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Cidinha"}, {"start": 164, "end": 169, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179779559387996160"}], "author_id": "822908649047785473"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779655441760258"], "text": "RT @Marigattan0221: Acho q a Raila se matou de vdd kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779655441760258", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "Marigattan0221", "id": "1023280006976421890"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 33, "probability": 0.7599, "type": "Person", "normalized_text": "Raila"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179765935005147138"}], "author_id": "1602419730"}, {"created_at": "2019-10-03T15:25:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779592099381251"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779592099381251", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1156038200781090821"}, {"created_at": "2019-10-03T15:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779521421221888"], "in_reply_to_user_id": "423807080", "text": "@zegarramining @natvouze Y ahora?, se confirma entonces que le aviso a ratalan, q lo iban a canear, y se metio un buen tiro, que del Castillo,mulder,posada, y dem\u00e1s geishas, le reclamen x el suicida alan, el fiscal topo dispar\u00f3 el gatillo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779521421221888", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 24, "username": "natvouze", "id": "1470924104"}], "annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.8238, "type": "Person", "normalized_text": "ratalan"}, {"start": 133, "end": 140, "probability": 0.9575, "type": "Person", "normalized_text": "Castillo"}, {"start": 142, "end": 147, "probability": 0.9215, "type": "Person", "normalized_text": "mulder"}, {"start": 149, "end": 154, "probability": 0.529, "type": "Person", "normalized_text": "posada"}, {"start": 199, "end": 202, "probability": 0.8744, "type": "Person", "normalized_text": "alan"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179736616904077312"}], "author_id": "241253031"}, {"created_at": "2019-10-03T15:25:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779520443932675"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779520443932675", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "3787308448"}, {"created_at": "2019-10-03T15:25:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779498008559616"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779498008559616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "263833125"}, {"created_at": "2019-10-03T15:24:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779277820178433"], "text": "RT @Pvzeras: Se algum dia eu morrer \u00e9 pq a curiosidade matou o gato", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779277820178433", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179589342420967427"}], "author_id": "888788444046077952"}, {"created_at": "2019-10-03T15:24:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779225789882371"], "text": "assistiu o lixo de esquadr\u00e3o suicida e acha que o dc universo \u00e9 s\u00f3 aquilo ali. vou te contar viu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779225789882371", "author_id": "767430610164060161"}, {"created_at": "2019-10-03T15:24:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779222770012160"], "in_reply_to_user_id": "822908649047785473", "text": "@Tsavkko deputados que 'j\u00e1 matou vagabundo, mas vagabunda ainda n\u00e3o' se referindo a mim...\", disse Cidinha, que venceu na primeira inst\u00e2ncia o processo pessoal contra Braz\u00e3o. \"E quando n\u00e3o tinha ningu\u00e9m por perto, ele passava me amea\u00e7ando tamb\u00e9m.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779222770012160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 99, "end": 105, "probability": 0.6746, "type": "Person", "normalized_text": "Cidinha"}, {"start": 167, "end": 172, "probability": 0.5975, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179778974966276097"}], "author_id": "822908649047785473"}, {"created_at": "2019-10-03T15:24:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779181699354625"], "text": "RT @MonicaSeixas: Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779181699354625", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "MonicaSeixas", "id": "69370960"}], "annotations": [{"start": 112, "end": 120, "probability": 0.2061, "type": "Other", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179495644047781889"}], "author_id": "68416240"}, {"created_at": "2019-10-03T15:23:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779125663416320"], "in_reply_to_user_id": "1639050684", "text": "At\u00e9 porque ele se matou no dia do anivers\u00e1rio do Chris", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779125663416320", "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 53, "probability": 0.5668, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179778229005094912"}], "author_id": "1639050684"}, {"created_at": "2019-10-03T15:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779118562459649"], "in_reply_to_user_id": "1025401392985456640", "text": "@Santipetelin02 Se suicida con una cuchara", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779118562459649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Santipetelin02", "id": "1025401392985456640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179754326350336000"}], "author_id": "845670117266673665"}, {"created_at": "2019-10-03T15:23:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779117639708673"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779117639708673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "3507945093"}, {"created_at": "2019-10-03T15:22:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778762310918144"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778762310918144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "38772185"}, {"created_at": "2019-10-03T15:22:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778653464535040"], "in_reply_to_user_id": "146986073", "text": "@RadioPlaneta969 pel\u00edculas de villanos de super h\u00e9roes.. Venom, The suicide squad(escuadr\u00f3n suicida) y mal\u00e9fica es villana de la bella durmiente no de blanca nieves.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778653464535040", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RadioPlaneta969", "id": "146986073"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 61, "probability": 0.567, "type": "Person", "normalized_text": "Venom"}, {"start": 64, "end": 80, "probability": 0.8346, "type": "Other", "normalized_text": "The suicide squad"}]}, "author_id": "200996563"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HUMraXRel6", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778566285905922"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/HUMraXRel6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778566285905922", "author_id": "4069401673"}, {"created_at": "2019-10-03T15:21:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778552113356802"], "text": "RT @gabuleta: Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no esto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778552113356802", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179449579835727877"}], "author_id": "426369743"}, {"created_at": "2019-10-03T15:21:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778516356870145"], "text": "RT @gabrieldread: Sobre a persegui\u00e7\u00e3o que o MPF fez com o ex-reitor da UFSC de Mikhail Cancellier, conduzido coercitivamente por uma acusa\u00e7\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778516356870145", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "gabrieldread", "id": "16683934"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 46, "probability": 0.7346, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 71, "end": 74, "probability": 0.6275, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 79, "end": 96, "probability": 0.9385, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149679626836434949"}], "author_id": "44891489"}, {"created_at": "2019-10-03T15:21:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778512238059520"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778512238059520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "426369743"}, {"created_at": "2019-10-03T15:21:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778381413539840"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778381413539840", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "859808214048747520"}, {"created_at": "2019-10-03T15:20:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778328359768065"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778328359768065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1163831690684489728"}, {"entities": {"urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/R8L8FrcPuX", "expanded_url": "https://www.einerd.com.br/esquadrao-suicida-idris-elba-vigilante-rumor/", "display_url": "einerd.com.br/esquadrao-suic\u2026"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/bAmXKg0Pxn", "expanded_url": "https://twitter.com/Ei_Nerd/status/1179778310559059975/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bAmXKg0Pxn", "media_key": "3_1179778309334241280"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 23, "probability": 0.9464, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 28, "end": 44, "probability": 0.7318, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:20:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778310559059975"], "text": "Personagem de Idris Elba em Esquadr\u00e3o Suicida por ter sido revelado https://t.co/R8L8FrcPuX https://t.co/bAmXKg0Pxn", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 49, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778310559059975", "author_id": "2221651760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/uHSKMBcmMJ", "expanded_url": "https://youtu.be/PEvCzJulUZI", "display_url": "youtu.be/PEvCzJulUZI"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 30, "probability": 0.7982, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 62, "end": 74, "probability": 0.9483, "type": "Other", "normalized_text": "Birds of Prey"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:20:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778211867250689"], "text": "A experi\u00eancia Esquadr\u00e3o Suicida me deixou com 2 p\u00e9s atr\u00e1s com Birds of Prey, mas vamos ver https://t.co/uHSKMBcmMJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778211867250689", "author_id": "54958992"}, {"created_at": "2019-10-03T15:20:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778187166830592"], "text": "\"Pensar en t\u00e9rminos individualistas es la forma m\u00e1s suicida de pensar la pol\u00edtica...La pol\u00edtica es autoayuda colectiva\". Juan Carlos Monedero.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778187166830592", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 140, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Carlos Monedero"}]}, "author_id": "304184648"}, {"created_at": "2019-10-03T15:20:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778178069549056"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778178069549056", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "169790917"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777967876124673"], "in_reply_to_user_id": "1110036005329997824", "text": "homem lixo do crl bate em mulher quase matou a ex enforcada de ficar a marca dos dedo, e ainda de brinde eh bolsominion e rouba o dinheiro de td mundo na cidade.... sinceramente minha mae e mt idiota, merecia mais, mas fzr o q se ela quer trocar a propria familia por esse mano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777967876124673", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777592645357570"}], "author_id": "1110036005329997824"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777958266966017"], "text": "Ayer le\u00ed un libro en el que un tipo se suicida porque lo obligan a tener deseo. Y yo estoy aqui como: same \ud83d\ude10", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179777958266966017", "author_id": "1169787134955401218"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777942542602240"], "text": "RT @castrofor: Mikhail Vieira de Lorenzi Cancellier, filho do ex-reitor da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) Luis Carlos Cancel\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777942542602240", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "castrofor", "id": "48381235"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 28, "probability": 0.8122, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Vieira"}, {"start": 33, "end": 50, "probability": 0.439, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzi Cancellier"}, {"start": 99, "end": 112, "probability": 0.8857, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 121, "end": 138, "probability": 0.5865, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carlos Cancel"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "989182283797221377"}], "author_id": "44891489"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777937912016896"], "text": "a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse ao contr\u00e1rio EU DUVIDO que algu\u00e9m perdoaria a mulher/homem negro que matou a outra sem querer. n\u00e3o \u00e9 sobre o cevans nem sobre o perd\u00e3o, entendam isso porra", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179777937912016896", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "author_id": "894865792956858368"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777900641472512"], "text": "RT @bethbarraPress: Abuso de autoridade \n\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777900641472512", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "bethbarraPress", "id": "730905567116574720"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 59, "probability": 0.954, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179358140854407171"}], "author_id": "44891489"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777888138268672"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777888138268672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "86094137"}, {"created_at": "2019-10-03T15:18:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777870115299329"], "text": "RT @zanuja_cbranco: Sai o PowerPoint e entra o infogr\u00e1fico \n\nMPF-SC denunciou,sem provas,o prof universit\u00e1rio Mikhail V Cancellier filho do\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777870115299329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "zanuja_cbranco", "id": "595090509"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 35, "probability": 0.5918, "type": "Other", "normalized_text": "PowerPoint"}, {"start": 61, "end": 63, "probability": 0.4084, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 65, "end": 66, "probability": 0.3648, "type": "Organization", "normalized_text": "SC"}, {"start": 110, "end": 129, "probability": 0.7962, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail V Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1149750810416439296"}], "author_id": "44891489"}, {"created_at": "2019-10-03T15:18:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777827522142210"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777827522142210", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1024423736169189377"}, {"created_at": "2019-10-03T15:18:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777815518105600"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179777815518105600", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "526859397"}, {"created_at": "2019-10-03T15:18:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777789865730048"], "text": "RT @BlogdoNoblat: 'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777789865730048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "BlogdoNoblat", "id": "16794066"}], "annotations": [{"start": 106, "end": 109, "probability": 0.607, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 111, "end": 128, "probability": 0.9256, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179654394033385475"}], "author_id": "44891489"}, {"created_at": "2019-10-03T15:17:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777451670552578"], "in_reply_to_user_id": "160341518", "text": "@cbuteler yes... default, crocantes del BCRA o patacones, subir aun mas la presion teibutaria seria suicida...  riesgo cierto: reperfilo hoy, manteca al techo ma\u00f1ana mismo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179777451670552578", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cbuteler", "id": "160341518"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6694, "type": "Organization", "normalized_text": "BCRA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179728078437793793"}], "author_id": "51889576"}, {"created_at": "2019-10-03T15:17:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777424457965568"], "in_reply_to_user_id": "1045294624326254594", "text": "@kazuoyabuch @beatriz_uehara @the_gago Nesse filme digo, esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777424457965568", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KazuoYabuch", "id": "1491351011524366337"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "beatriz_uehara", "id": "2248973054"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "the_gago", "id": "1386500411469836300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777308477083649"}], "author_id": "1045294624326254594"}, {"created_at": "2019-10-03T15:16:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777370208776193"], "text": "RT @Centraldcnauta: Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, A\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777370208776193", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 47, "probability": 0.3998, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 52, "end": 55, "probability": 0.4613, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 93, "end": 109, "probability": 0.8936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 120, "end": 128, "probability": 0.828, "type": "Other", "normalized_text": "Maravilha"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.6585, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179477272585220096"}], "author_id": "79548042"}, {"created_at": "2019-10-03T15:16:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777315221454849"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777315221454849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2817731661"}, {"created_at": "2019-10-03T15:16:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777306375655424"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777306375655424", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "1142968307026448385"}, {"created_at": "2019-10-03T15:16:37.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777278877880320"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179777278877880320", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "921436860265779201"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/kLQxujijsI", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156193/news/revelan-el-posible-personaje-de-idris-elba-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/AltIismznY", "expanded_url": "https://twitter.com/GAMELX/status/1179777187991425024/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/AltIismznY", "media_key": "3_1179777186821226499"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9544, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8922, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 96, "end": 98, "probability": 0.9251, "type": "Organization", "normalized_text": "IGN"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:16:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777187991425024"], "text": "Revelan el posible personaje de Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/kLQxujijsI ... via IGN https://t.co/AltIismznY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179777187991425024", "author_id": "893255556"}, {"created_at": "2019-10-03T15:15:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777096551452672"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777096551452672", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "37552857"}, {"entities": {"urls": [{"start": 59, "end": 82, "url": "https://t.co/4l2JcJE6c5", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166", "display_url": "twitter.com/WBAccion/statu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:15:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776961939423234"], "text": "Por que tanta enimistad con escuadr\u00f3n suicida y posterior? https://t.co/4l2JcJE6c5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776961939423234", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179108677694812166"}], "author_id": "380523603"}, {"created_at": "2019-10-03T15:15:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776938124165120"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776938124165120", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3319741721"}, {"created_at": "2019-10-03T15:14:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776870482620422"], "text": "Chorei demais vendo as publica\u00e7oes de um guri do meu fb que se suicidou, triste dms", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776870482620422", "author_id": "797277623248424964"}, {"created_at": "2019-10-03T15:14:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776862089818112"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776862089818112", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "834555200870440960"}, {"created_at": "2019-10-03T15:14:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776838454906880"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776838454906880", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "845796816369209344"}, {"entities": {"urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/2SMuF2wLby", "expanded_url": "https://danielaiqdbedizioni.blogspot.com/2019/10/choc-roma-tredicenne-si-suicida-lombra.html?spref=tw", "display_url": "danielaiqdbedizioni.blogspot.com/2019/10/choc-r\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:14:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776689158737920"], "text": "Daniela Pispico per I Quaderni del Bardo Edizioni : Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cy... https://t.co/2SMuF2wLby", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179776689158737920", "author_id": "2795966256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/HZpOUXBxT9", "expanded_url": "https://twitter.com/pabloduggan/status/1179502258578481153", "display_url": "twitter.com/pabloduggan/st\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:14:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776681848004608"], "text": "Duggan\ud83e\udd21, donde estacionas la maquina del tiempo?????, Hay que eatar ahi observando como se suicida el fiscal y despues volver hasta principios del siglo pasado para encuestar el nivel cultural y la ropa que traian los inmigrantes!!!!!!! https://t.co/HZpOUXBxT9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776681848004608", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179502258578481153"}], "author_id": "1666081028"}, {"created_at": "2019-10-03T15:13:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776453136781312"], "in_reply_to_user_id": "812283375637721088", "text": "@j_camargo_nyc Vai se candidatar nas pr\u00f3ximas elei\u00e7\u00f5es f\u00e1cil e vai ganhar, que nem aquela policial que matou o bandido na porta da escola!\nO brasileiro \u00e9 trouxa e vota simples assim!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776453136781312", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179773728177164288"}], "author_id": "1091841416089780224"}, {"created_at": "2019-10-03T15:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776422073778176"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776422073778176", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1169332419327123456"}, {"created_at": "2019-10-03T15:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776419179761665"], "in_reply_to_user_id": "123365938", "text": "@miguel2495 @noe_rodriguez7 @mijisoficial No seas pendejo, si ellas se matan accidentalmente al intentar matar a su hijo en su \u00fatero, es su culpa, \u00bfo a caso cuando alguien se suicida vas y culpas al estado por eso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776419179761665", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "miguel2495", "id": "123365938"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "mijisoficial", "id": "1015245563795681280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225466370236416"}], "author_id": "899209997053304832"}, {"created_at": "2019-10-03T15:13:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776402192846849"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776402192846849", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "2445064772"}, {"entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/VY2YsYy5RA", "expanded_url": "https://twitter.com/Cerejadalua1/status/1179776335478177792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VY2YsYy5RA", "media_key": "3_1179776332038901760"}], "annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.4419, "type": "Person", "normalized_text": "Arlequina"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:12:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776335478177792"], "text": "A mina dizendo q a Arlequina \u00e9 sortuda por ter o coringa e q queria se casar com ele pq ele \u00e9 carinhoso, amoroso, e um \u00f3timo namorado\n\nA refer\u00eancia de coringa dela \u00e9 o do esquadr\u00e3o suicida https://t.co/VY2YsYy5RA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776335478177792", "author_id": "1150838667591716870"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "angellombardi", "id": "110280490"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:12:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776182352535552"], "text": "RT @angellombardi: Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179776182352535552", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179774431377313794"}], "author_id": "812117731"}, {"created_at": "2019-10-03T15:12:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776128048861184"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776128048861184", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "895375258668204032"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179776035669364738"], "text": "Novo coringa \u00e9 mais adolescente que o do esquadr\u00e3o suicida\n\u00e9 um cara que n\u00e3o aguentou a press\u00e3o da sociedade", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179776035669364738", "author_id": "809187968"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775959047778305"], "in_reply_to_user_id": "26748706", "text": "@Quem_e_Rogerio Estou mt curiosa. Traumatizada com Esquadr\u00e3o Suicida, mas empolgada (desde ent\u00e3o) com a composi\u00e7\u00e3o da Margot", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775959047778305", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 67, "probability": 0.9206, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 118, "end": 123, "probability": 0.6862, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179774790565060608"}], "author_id": "126642129"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775945517015041"], "text": "RT @_Agencia6: Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Le\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775945517015041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "_Agencia6", "id": "2292491447"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 49, "probability": 0.6944, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 128, "end": 138, "probability": 0.8882, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Le"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1178302343948967937"}], "author_id": "1178344180868927488"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775942907985921"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775942907985921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "546402741"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775932757938178"], "in_reply_to_user_id": "1045294624326254594", "text": "@plantacosmicaa @the_gago am\u00e9m, tava com uma puta cagasso de ser um esquadr\u00e3o suicida 2.0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775932757938178", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 25, "username": "the_gago", "id": "1386500411469836300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179774891689730048"}], "author_id": "2248973054"}, {"created_at": "2019-10-03T15:11:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775911048224768"], "text": "Quando vc se suicida, vc est\u00e1 dizendo a Deus: \"Vc n\u00e3o pode me demitir, EU me demito!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775911048224768", "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.8175, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "author_id": "400120596"}, {"created_at": "2019-10-03T15:10:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775834476961792"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775834476961792", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1167259999262924800"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/C1OvBH2Xa8", "expanded_url": "https://twitter.com/angellombardi/status/1179774431377313794", "display_url": "twitter.com/angellombardi/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Juliococo", "id": "85427368"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:10:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775667229138945"], "text": "RT @Juliococo: Profe, no se suicida, la asesinan descuartizada https://t.co/C1OvBH2Xa8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775667229138945", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179775536954007553"}], "author_id": "863534679202435072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:10:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775619174998023"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179775619174998023", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "author_id": "191621559"}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775572282621952"], "text": "RT @EmileZolaw: @IdafeMartin @rosadiezglez \u00bfM\u00e1s grave q los tres pares d calzoncillos del suicida del 11M? Sorry, pero gravedad ninguna. Lo\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775572282621952", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "EmileZolaw", "id": "513557807"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 29, "end": 42, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179728238924488704"}], "author_id": "1080447540447924224"}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775567207550976"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775567207550976", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "3867242177"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/C1OvBH2Xa8", "expanded_url": "https://twitter.com/angellombardi/status/1179774431377313794", "display_url": "twitter.com/angellombardi/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775536954007553"], "text": "Profe, no se suicida, la asesinan descuartizada https://t.co/C1OvBH2Xa8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775536954007553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179774431377313794"}], "author_id": "85427368"}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775507572805632"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775507572805632", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "author_id": "1363109101"}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775503730987008"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775503730987008", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "701319440"}, {"created_at": "2019-10-03T15:09:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775486102249473"], "in_reply_to_user_id": "278583575", "text": "@DelaPuenteJuan @pattyromero11 A que edad fue Presidente por primera vez el delincuente suicida Alan Garc\u00eda???", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775486102249473", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DelaPuenteJuan", "id": "278583575"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "pattyromero11", "id": "43749204"}], "annotations": [{"start": 96, "end": 106, "probability": 0.9794, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742895571648513"}], "author_id": "253053424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:09:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775429697134593"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179775429697134593", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "author_id": "989774782844448768"}, {"created_at": "2019-10-03T15:08:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775309660471298"], "in_reply_to_user_id": "3631262532", "text": "@Brucebatman007 - Joker (en cualquier pel\u00edcula, menos en Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude02). \n- Capit\u00e1n Garfio (Jason Isaacs/Dustin Hoffman). \n- Severus Snape (Harry Potter). \n- Dos Caras (El caballero oscuro). \n- Bill (Kill Bill).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775309660471298", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "brucebatman007", "id": "3631262532"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 22, "probability": 0.7705, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 57, "end": 73, "probability": 0.8919, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}, {"start": 82, "end": 95, "probability": 0.4926, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e1n Garfio"}, {"start": 98, "end": 109, "probability": 0.8137, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Isaacs"}, {"start": 111, "end": 124, "probability": 0.8798, "type": "Person", "normalized_text": "Dustin Hoffman"}, {"start": 131, "end": 143, "probability": 0.7696, "type": "Person", "normalized_text": "Severus Snape"}, {"start": 146, "end": 157, "probability": 0.6137, "type": "Other", "normalized_text": "Harry Potter"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.922, "type": "Other", "normalized_text": "Dos Caras"}, {"start": 175, "end": 193, "probability": 0.6635, "type": "Other", "normalized_text": "El caballero oscuro"}, {"start": 200, "end": 203, "probability": 0.6289, "type": "Other", "normalized_text": "Bill"}, {"start": 206, "end": 214, "probability": 0.8207, "type": "Other", "normalized_text": "Kill Bill"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179511227439026184"}], "author_id": "951370435731623937"}, {"created_at": "2019-10-03T15:08:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775286038159361"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775286038159361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "145672414"}, {"created_at": "2019-10-03T15:08:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775197563510784"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775197563510784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "822848150000070657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/peD5XTsgHT", "expanded_url": "http://www.xeouradio.com/2019/10/03/seguridad-pblica-se-suicida-hombre-en-hotel-de-huajuapan-era-docente-de-la-uam/", "display_url": "xeouradio.com/2019/10/03/seg\u2026"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/lc7JEoYjFU", "expanded_url": "https://twitter.com/xeou/status/1179775132899975168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lc7JEoYjFU", "media_key": "3_1179775131234775040"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.782, "type": "Organization", "normalized_text": "Seguridad P\u00fablica"}, {"start": 49, "end": 57, "probability": 0.7914, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:08:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775132899975168"], "text": "Seguridad P\u00fablica: Se suicida hombre en hotel de Huajuapan; era docente de la\u00a0UAM https://t.co/peD5XTsgHT https://t.co/lc7JEoYjFU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775132899975168", "author_id": "48305907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/l9f0hbVFdz", "expanded_url": "https://twitter.com/EmiasBarakhian/status/1179763061877542918", "display_url": "twitter.com/EmiasBarakhian\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:08:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775121009119232"], "text": "siempre me pregunto que onda la primer persona que pelo una cebolla y llorando decidio comersela, seguro era un depresivo-suicida no tengo pruebas pero tampoco dudas https://t.co/l9f0hbVFdz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775121009119232", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179763061877542918"}], "author_id": "2269510457"}, {"created_at": "2019-10-03T15:07:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775076650094594"], "text": "acordei com a not\u00edcia que o melhor amigo do meu pai se matou, eu to em choque", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179775076650094594", "author_id": "1009603805405761536"}, {"created_at": "2019-10-03T15:07:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774938514939906"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774938514939906", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "106102720"}, {"created_at": "2019-10-03T15:07:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774867605987329"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774867605987329", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "165160089"}, {"created_at": "2019-10-03T15:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774810148212736"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774810148212736", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "841354269374726150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 18, "end": 41, "url": "https://t.co/zwUGMEQ0nu", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviNst/status/1038063136270635008", "display_url": "twitter.com/JaviNst/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:06:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774683736166401"], "text": "El muffin suicida https://t.co/zwUGMEQ0nu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774683736166401", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1038063136270635008"}], "author_id": "1162049472580456448"}, {"created_at": "2019-10-03T15:05:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774562822737920"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774562822737920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "735650642975444992"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/h46mxtoJUq", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1179750287617269760", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774546880221184"], "text": "Otro suicida... https://t.co/h46mxtoJUq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774546880221184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750287617269760"}], "author_id": "274044109"}, {"created_at": "2019-10-03T15:05:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774542895599622"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774542895599622", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2936938941"}, {"created_at": "2019-10-03T15:05:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774526126776321"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774526126776321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "943204893631942658"}, {"created_at": "2019-10-03T15:05:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774515854925826"], "text": "minha sina\ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774515854925826", "author_id": "2470067302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774431377313794"], "text": "Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179774431377313794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179771883757158401"}], "author_id": "110280490"}, {"created_at": "2019-10-03T15:04:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774283410747392"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774283410747392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "3382068411"}, {"created_at": "2019-10-03T15:04:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774239001518080"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774239001518080", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "422603437"}, {"created_at": "2019-10-03T15:04:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774235985809408"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774235985809408", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "603051552"}, {"created_at": "2019-10-03T15:04:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774131090399237"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774131090399237", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "4841044497"}, {"created_at": "2019-10-03T15:04:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774122534064128"], "in_reply_to_user_id": "174398983", "text": "@tricolorgzh @dioriv C\u00e2imbras nunca matou ningu\u00e9m, pq deveria por pra fora se o pr\u00f3prio colega n\u00e3o o fez?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774122534064128", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "tricolorgzh", "id": "174398983"}, {"start": 13, "end": 20, "username": "dioriv", "id": "138771704"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179733558245675008"}], "author_id": "1008862279444717568"}, {"created_at": "2019-10-03T15:03:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774039943983110"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774039943983110", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "212219600"}, {"created_at": "2019-10-03T15:03:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773997229236225"], "in_reply_to_user_id": "504928084", "text": "@sergioaljorf @titoloker Escuadr\u00f3n Fachilla? Segur que seria millor que Escuadr\u00f3n Suicida \ud83d\ude16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773997229236225", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 24, "username": "titoloker", "id": "884550849434984448"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.4553, "type": "Person", "normalized_text": "Fachilla"}, {"start": 72, "end": 88, "probability": 0.4521, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179738607021678593"}], "author_id": "810998701015433216"}, {"created_at": "2019-10-03T15:03:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773955609153537"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773955609153537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "742449673965817856"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:03:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773918929915904"], "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773918929915904", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "author_id": "2583139666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/YdfMJ7nGHp", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:02:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773815401910274"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/YdfMJ7nGHp", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773815401910274", "author_id": "325280744"}, {"created_at": "2019-10-03T15:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773797160931328"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773797160931328", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "2719035609"}, {"created_at": "2019-10-03T15:02:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773714487009281"], "in_reply_to_user_id": "71887503", "text": "@DudsMarszalek @rennercardoso_ Ele nunca saiu com a vizinha... Era tudo fruto da psicose dele. \n\nEsse lance do TW deixou aberto para 2 teorias mesmo, se ele teria tido um relacionamento com a velha ou se a velha escreveu ali atr\u00e1s. Outro ponto em aberto: ele matou a vizinha?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773714487009281", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DudsMarszalek", "id": "71887503"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "rennercardoso_", "id": "164743919"}], "annotations": [{"start": 111, "end": 112, "probability": 0.6389, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179773325859606528"}], "author_id": "176489630"}, {"created_at": "2019-10-03T15:02:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773688918487041"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773688918487041", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "916066118661541889"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773574028173312"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773574028173312", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1038365857"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179773569447944193", "author_id": "257639970"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773541610328066"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773541610328066", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "958877072222511104"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773532542296066"], "in_reply_to_user_id": "1959538262", "text": "@ho2seokjin Nos llaman la Generaci\u00f3n suicida JAJA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773532542296066", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ho2seokjin", "id": "1959538262"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179763899350081536"}], "author_id": "946187354833858560"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773404293029889"], "text": "RT @abc_es: Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773404293029889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "abc_es", "id": "19923515"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179045808664203269"}], "author_id": "934586957052764166"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773395732439040"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773395732439040", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "496975050"}, {"created_at": "2019-10-03T15:00:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773159962218496"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773159962218496", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "4135313171"}, {"created_at": "2019-10-03T15:00:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773109794152449"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773109794152449", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1030771692"}, {"created_at": "2019-10-03T15:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773099606233089"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773099606233089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "4867177865"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773089904828416"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773089904828416", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "964643918322257922"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773062654431234"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773062654431234", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "1520187402"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773017687236609"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179773017687236609", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "140683906"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772961621970951"], "text": "Eu tenho uma raiva do meu pai de quando eu falo de algu\u00e9m q se matou e a primeira (as vezes \u00fanica) coisa q ele smp fala \u00e9 \"Vai p meio do inferno\" pqp v\u00e9i \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772961621970951", "author_id": "4902539705"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772947986358274"], "text": "Comentei com minha irm\u00e3 sobre minha depress\u00e3o e ela contou tudo para minha m\u00e3e, zero apoio da fam\u00edlia e dps eles se pergunta o pq a pessoa se matou ou coloca a culpa no capeta sendo que eles mesmo nos empurra para o precip\u00edcio", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772947986358274", "author_id": "3668063897"}, {"created_at": "2019-10-03T14:59:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772871037599744"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772871037599744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "871788131888099328"}, {"created_at": "2019-10-03T14:58:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772832307388417"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772832307388417", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-10-03T14:58:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772753647427584"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772753647427584", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1131938009451040769"}, {"created_at": "2019-10-03T14:58:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772687314554885"], "text": "To vendendo rifa ai galera\n\nPr\u00eamios: 2 viol\u00f5es + 2 guitarras, 1 pedaleira + 1 amplificador...\nPre\u00e7o: R$10,00\n\nEssa rifa \u00e9 pra ajudar uma mulher ao caso que seu marido se suicidou e a deixou com uma divida de cerca de R$40.000,00\n\nAjudem ai pessoal.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772687314554885", "author_id": "1137898719121158147"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:58:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772645291778049"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179772645291778049", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "author_id": "1027341649"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772586609250304"], "text": "RT @al_dorschen: @gustavo_srcc Como se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira. \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772586609250304", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "al_dorschen", "id": "2733677615"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179767796298866688"}], "author_id": "24775256"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772570037567489"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "text": "@exitosape Y Ud porque tiene la foto del Presidente Fernando Belaunde como respaldo , ud debe poner la foto del suicida a quien fue hacerle un homenaje de despedida en su velatorio.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772570037567489", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 52, "end": 68, "probability": 0.9339, "type": "Person", "normalized_text": "Fernando Belaunde"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179760277010735104"}], "author_id": "976296290463002624"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772564081713152"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772564081713152", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1000480606755741696"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772474759827456"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772474759827456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1645595130"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772386385764356"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772386385764356", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "758336218518126592"}, {"created_at": "2019-10-03T14:57:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772384167055361"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772384167055361", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "892082466"}, {"created_at": "2019-10-03T14:56:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772337853550592"], "text": "A verdade \u00e9 que temos que rezar para que o Jorge Jesus continue com essa estrat\u00e9gia suicida de jogar todos jogos com titulares", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179772337853550592", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 53, "probability": 0.9525, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge Jesus"}]}, "author_id": "258969997"}, {"created_at": "2019-10-03T14:56:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772284925554689"], "text": "RT @Montse_Avalos: @escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772284925554689", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Montse_Avalos", "id": "142356321"}, {"start": 19, "end": 31, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}], "hashtags": [{"start": 32, "end": 41, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.8081, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179335162217353217"}], "author_id": "368554980"}, {"created_at": "2019-10-03T14:56:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772214016647169"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772214016647169", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1075473783706828801"}, {"created_at": "2019-10-03T14:56:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772183519862785"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179772183519862785", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "2848951167"}, {"created_at": "2019-10-03T14:56:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772128222208002"], "text": "Eu n\u00e3o entendo, apesar de Esquadr\u00e3o Suicida ter sido super criticado, a grande maioria gostou da Arlequina, incluindo esses babacas, mas claro n\u00e9, cm em Aves de Rapina ela n vai ser submissa ao Coringa ou qualquer outro homem, esses macho geek tem q falar merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772128222208002", "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 34, "probability": 0.4703, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.5534, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}, {"start": 161, "end": 166, "probability": 0.561, "type": "Other", "normalized_text": "Rapina"}]}, "author_id": "792317286"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179772065517330437"], "in_reply_to_user_id": "25559706", "text": "@lucasvon Tem times que se tem oportunidade tem que matar! Gr\u00eamio, river e boca s\u00e3o assim! Fla teve sua chance e n\u00e3o nos matou ontem! Para nos eliminarem no jogo de volta, iremos vender muito caro! \u00c9 o Gr\u00eamio!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179772065517330437", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "lucasvon", "id": "25559706"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 64, "probability": 0.9841, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 67, "end": 71, "probability": 0.968, "type": "Organization", "normalized_text": "river"}, {"start": 91, "end": 93, "probability": 0.9323, "type": "Organization", "normalized_text": "Fla"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.9628, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179743411278094336"}], "author_id": "962304927233138688"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771992096038916"], "text": "RT @CarlosMaciasAl1: El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771992096038916", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CarlosMaciasAl1", "id": "941644908892512256"}], "annotations": [{"start": 118, "end": 126, "probability": 0.7802, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179771867994959872"}], "author_id": "1368129763"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771991835983873"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771991835983873", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "189318119"}, {"entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/zV9D3jautO", "expanded_url": "https://br.ign.com/cinema/34130/news/esquadrao-suicida-pode-nao-ser-lancado-na-china", "display_url": "br.ign.com/cinema/34130/n\u2026"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 26, "username": "PamSensato", "id": "1160192542387920896"}, {"start": 27, "end": 43, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:55:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771928988520450"], "in_reply_to_user_id": "1159838155425636352", "text": "@celestzxangel @PamSensato @UniversoDCnauta https://t.co/zV9D3jautO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "qme", "id": "1179771928988520450", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179770565919432708"}], "author_id": "836608384099106816"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1179771867994959872", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256"}, {"created_at": "2019-10-03T14:54:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771805936095234"], "text": "e eu q estou chorando por causa da menina que se suicidou, aff \ud83e\udd7a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771805936095234", "author_id": "385432417"}, {"created_at": "2019-10-03T14:54:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771800965787648"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771800965787648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "897653218855014401"}, {"created_at": "2019-10-03T14:54:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771671118368769"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771671118368769", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "2802560871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/WvDZM9BVxJ", "expanded_url": "https://twitter.com/andoenpando/status/1179635996050300929", "display_url": "twitter.com/andoenpando/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 225, "end": 242, "probability": 0.3952, "type": "Other", "normalized_text": "Valent\u00edn  Paniagua"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:53:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771549034958849"], "text": "Que un suicida fallido se levante, rengueando y adolorido, camine de regreso al puente y se tire nuevamente, no lo entiendo. Ah\u00ed va, al despe\u00f1adero, el destino pol\u00edtico de un partido que pudo haber reivindicado la memoria de Valent\u00edn  Paniagua. https://t.co/WvDZM9BVxJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771549034958849", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179635996050300929"}], "author_id": "418771095"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/NNgHyz22NE", "expanded_url": "https://twitter.com/gustavoruizo/status/1179771442042458118/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/NNgHyz22NE", "media_key": "3_1179771435507736577"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}], "annotations": [{"start": 102, "end": 108, "probability": 0.7877, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:53:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771442042458118"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista A ver borrico delirante. Tu intracedencia pretende opacar a esa se\u00f1ora. Intenta ir a Harvard con tus \u201cdos libros\u201d si te van a recibir. Hablar engalonadamente imitando al cobarde suicida no es un m\u00e9rito, acomplejado envidioso. https://t.co/NNgHyz22NE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771442042458118", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179742603702497280"}], "author_id": "252405244"}, {"created_at": "2019-10-03T14:53:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771426489937921"], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771426489937921", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}], "author_id": "356403390"}, {"created_at": "2019-10-03T14:52:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771172759703556"], "text": "un poco de m\u00fasica suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771172759703556", "author_id": "216766811"}, {"created_at": "2019-10-03T14:52:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771145496731649"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771145496731649", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "193801880"}, {"created_at": "2019-10-03T14:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771102962360320"], "in_reply_to_user_id": "48122425", "text": "@marciojerry acusado de desvios de R$ 80 milh\u00f5es para o ensino a dist\u00e2ncia ainda por cima tentou interferir na investiga\u00e7\u00e3o, viu que n\u00e3o tinha sa\u00edda, se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771102962360320", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "marciojerry", "id": "48122425"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179745480923897864"}], "author_id": "2780883157"}, {"created_at": "2019-10-03T14:52:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771101972504577"], "text": "VAI TOMAR NO CU KSCERATO Q PORRA FOI ESSA\n\nVOC\u00ca SE MATOU NA MOLLY DO CARA PQP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771101972504577", "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 64, "probability": 0.4177, "type": "Other", "normalized_text": "MOLLY"}]}, "author_id": "216502312"}, {"created_at": "2019-10-03T14:52:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771086440976385"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179771086440976385", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "1179373453574623235"}, {"created_at": "2019-10-03T14:51:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771057386995712"], "text": "Propongo, para regocijo de la izquierda felona y suicida, pasar a denominar a partir de ahora a la religi\u00f3n de la paz como la religi\u00f3n de las mujeres...(sarcasmo nihilista).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179771057386995712", "author_id": "1157685017482584064"}, {"created_at": "2019-10-03T14:50:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770750376517635"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "O potencial suicida n\u00e3o necessariamente precisa estar no fundo do po\u00e7o financeiro.\nN\u00e3o precisa ter terminado um relacionamento.\nPerdido um ente querido.\nOu estar em meio a algum tipo de crise do tipo.\nA depress\u00e3o n\u00e3o depende do meio do sujeito...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179770750376517635", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179769623027359745"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:49:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770504586117122"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179770504586117122", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "3308194899"}, {"created_at": "2019-10-03T14:49:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770503575330817"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179770503575330817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "824642073118773248"}, {"created_at": "2019-10-03T14:49:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770465272946688"], "in_reply_to_user_id": "1036839984043622400", "text": "@seriodesisto Ele gostava muito da tia, e ele lembrava porque a depress\u00e3o dele piorou depois da morte dela, e ele lembrava de poucas coisas por conta de ter sido traumatizante, tanto o abuso quanto a morte dela, e ainda teve o amigo dele que se suicidou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179770465272946688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "seriodesisto", "id": "1036839984043622400"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 37, "probability": 0.4129, "type": "Person", "normalized_text": "tia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179611161681104897"}], "author_id": "279623883"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "tope_tokyo", "id": "878344857734987776"}], "hashtags": [{"start": 70, "end": 80, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 19, "probability": 0.7638, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 44, "end": 47, "probability": 0.5578, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:49:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770460768100353"], "text": "RT @tope_tokyo: \u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179770460768100353", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179770070928629767"}], "author_id": "1005328425077182464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/DEtglNygSl", "expanded_url": "https://cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una-persona-se-suicida-cada-40-segundos-segun-la-oms/", "display_url": "cnnespanol.cnn.com/2019/09/09/una\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:49:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770408331042817"], "text": "la tasa mundial de suicidio, en baja https://t.co/DEtglNygSl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179770408331042817", "author_id": "3328378659"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/cwagLFn171", "expanded_url": "https://twitter.com/maylles/status/1179770381923766273/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cwagLFn171", "media_key": "3_1179770374344626182"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.3967, "type": "Organization", "normalized_text": "deepweb"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:49:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770381923766273"], "text": "Da\u00ed vc baixa esquadr\u00e3o suicida da deepweb... socorro, t\u00f4 com medo! HAHAHA HAHAHA https://t.co/cwagLFn171", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179770381923766273", "author_id": "205677742"}, {"created_at": "2019-10-03T14:48:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770143095869441"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179770143095869441", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "author_id": "525904384"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770070928629767"], "text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179770070928629767", "author_id": "878344857734987776"}, {"created_at": "2019-10-03T14:47:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769998652432385"], "text": "Ya la cagaron con escuadr\u00f3n suicida, en serio creen que van a mejorarlo con la nueva de hq?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769998652432385", "author_id": "615897859"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/7NbRTwcAQ8", "expanded_url": "https://twitter.com/viniciuscfp82/status/1179759358357450753", "display_url": "twitter.com/viniciuscfp82/\u2026"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 40, "probability": 0.5354, "type": "Other", "normalized_text": "a"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:47:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769925973491712"], "text": "Sensacional.\nComo se diz por a\u00ed, \u201cMatou a pau\u201d. https://t.co/7NbRTwcAQ8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769925973491712", "author_id": "1148008671043039232"}, {"created_at": "2019-10-03T14:47:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769879223771138"], "in_reply_to_user_id": "87282944", "text": "@viniciuscfp Sensacional.\nComo se diz por a\u00ed, \u201cMatou a pau\u201d.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769879223771138", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "viniciuscfp", "id": "1246088368473194498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179759358357450753"}], "author_id": "1148008671043039232"}, {"created_at": "2019-10-03T14:47:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769867525857288"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769867525857288", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "1060308766598537216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 129, "end": 152, "url": "https://t.co/4oY1EINbx0", "expanded_url": "https://twitter.com/Renshaw99/status/1179487036698484736", "display_url": "twitter.com/Renshaw99/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:46:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769708721135624"], "text": "El pase del arquero picando la pelota es suicida. \nNi sabiendo que termina de la mejor manera puede ser concebido como oportuno. https://t.co/4oY1EINbx0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769708721135624", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487036698484736"}], "author_id": "131971013"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/eXVXubbKeB", "expanded_url": "https://es.ign.com/escuadron-suicida/156193/news/revelan-el-posible-personaje-de-idris-elba-en-escuadron-suicida", "display_url": "es.ign.com/escuadron-suic\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/bEUIveru9E", "expanded_url": "https://twitter.com/IGN_es/status/1179769686025801730/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bEUIveru9E", "media_key": "3_1179769664148316163"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.9647, "type": "Person", "normalized_text": "Idris Elba"}, {"start": 46, "end": 62, "probability": 0.8815, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:46:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769686025801730"], "text": "Este podr\u00eda ser el personaje de Idris Elba en Escuadr\u00f3n Suicida https://t.co/eXVXubbKeB https://t.co/bEUIveru9E", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769686025801730", "author_id": "15686768"}, {"created_at": "2019-10-03T14:46:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769660511784960"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769660511784960", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "130280647"}, {"created_at": "2019-10-03T14:45:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769494434205697"], "text": "Setembro amarelo acabou a poucos dias e ontem a noite encontraram um mo\u00e7o que tirou a pr\u00f3pria vida. Ngm sabe o pq e mt gente se assusta com a atitude. Mas quantas vezes falamos sobre a campanha nas redes sociais mas esquecemos de perguntar pro amigo/vizinho/parente como ele est\u00e1?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769494434205697", "author_id": "70687901"}, {"entities": {"urls": [{"start": 42, "end": 65, "url": "https://t.co/uXRDuEHxJv", "expanded_url": "https://twitter.com/shroomheadsv2/status/1179132003083378688", "display_url": "twitter.com/shroomheadsv2/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:45:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769422279581696"], "text": "ESQUADR\u00c3O SUICIDA. Falo com tranquilidade https://t.co/uXRDuEHxJv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179769422279581696", "author_id": "88653868"}, {"created_at": "2019-10-03T14:45:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769351366434819"], "text": "RT @LiEmUmLivro1: Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo ante\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769351366434819", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179440832551821312"}], "author_id": "866366987357884417"}, {"entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/zdiW53ep5A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFQvBj", "display_url": "dlvr.it/RFQvBj"}, {"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/o7k9qgvPC7", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1179763307927883776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7k9qgvPC7", "media_key": "3_1179763305738465280"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "depesoyuc", "id": "717357030609018880"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.4107, "type": "Other", "normalized_text": "Tzucacab"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769179265753088"], "text": "RT @depesoyuc: Acababa de dar a luz y suicida en Tzucacab; deja 3 hu\u00e9rfanos https://t.co/zdiW53ep5A https://t.co/o7k9qgvPC7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769179265753088", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179763307927883776"}], "author_id": "183122112"}, {"created_at": "2019-10-03T14:44:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769179169345536"], "text": "RT @21_06_78: ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG.\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769179169345536", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "21_06_78", "id": "608253492"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 55, "probability": 0.8577, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179490148599422976"}], "author_id": "381257579"}, {"created_at": "2019-10-03T14:44:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769171497893889"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769171497893889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "1086120666053705729"}, {"created_at": "2019-10-03T14:44:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769151193321474"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "Mas n\u00e3o precisa tocar no assunto.\nN\u00e3o precisa falar a palavra.\n\"Precisamos falar pra previnir\" \nN\u00c3O! N\u00c3O PRECISA!\nN\u00e3o com o potencial suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769151193321474", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179767631005532162"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:43:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769033895403520"], "text": "RT @JoviNomas: Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leon\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179769033895403520", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "JoviNomas", "id": "1006903760487006209"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 68, "probability": 0.8289, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 131, "end": 138, "probability": 0.8784, "type": "Place", "normalized_text": "Los leon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179168411412238343"}], "author_id": "887138248446836736"}, {"created_at": "2019-10-03T14:43:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768904832487425"], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179768904832487425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}], "author_id": "1058510955053809664"}, {"created_at": "2019-10-03T14:42:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768797571506176"], "in_reply_to_user_id": "960277892142915584", "text": "@adriana26156061 No es \"y el odont\u00f3logo?\", es \" y al odont\u00f3logo? Lo que no me alcanzo a imaginar es cu\u00e1nto reparti\u00f3 las farc entre los comprometidos con lo del cieguito suicida. Ese s\u00ed debe ser el esc\u00e1ndalo. A no ser que lo hayan hecho por sesgo. Ser\u00eda peor.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179768797571506176", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179490133948715008"}], "author_id": "20912412"}, {"created_at": "2019-10-03T14:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768604549685248"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179768604549685248", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "703069884029280256"}, {"created_at": "2019-10-03T14:41:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768547322540032"], "text": "RT @eldiarionegro: El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Od\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179768547322540032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "eldiarionegro", "id": "340769001"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 48, "probability": 0.8561, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 57, "end": 64, "probability": 0.7601, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179457268565327872"}], "author_id": "1082799738955681792"}, {"created_at": "2019-10-03T14:41:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768405756383232"], "text": "Cuanto sufre la gente que se suicida ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179768405756383232", "author_id": "107518212"}, {"created_at": "2019-10-03T14:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768295844712450"], "text": "Os trailers da DC s\u00e3o espetaculares, mas a\u00ed chega no filme caga no trem, exemplo Esquadr\u00e3o suicida. Mas to esperan\u00e7oso com Coringa e Aves, vamo v\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179768295844712450", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 16, "probability": 0.8933, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 81, "end": 89, "probability": 0.7579, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.7893, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 133, "end": 136, "probability": 0.7055, "type": "Other", "normalized_text": "Aves"}]}, "author_id": "2228032408"}, {"created_at": "2019-10-03T14:40:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179768268044812288"], "in_reply_to_user_id": "898190256381595649", "text": "@InsigniadoSol @dcucomics eu estava cercada de incels e n\u00e3o sabia kkkkkk pouqu\u00edssimas pessoas ficaram incomodadas com as atitudes do coringa (independentemente do filme ter sido bem feito ou n\u00e3o - ele \u00e9 muito melhor que esquadr\u00e3o suicida)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179768268044812288", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179728253004722178"}], "author_id": "23020467"}, {"created_at": "2019-10-03T14:39:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767885859885057"], "text": "RT @al_dorschen: @gustavo_srcc Como se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira. \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767885859885057", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "al_dorschen", "id": "2733677615"}, {"start": 17, "end": 30, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179767796298866688"}], "author_id": "485820421"}, {"created_at": "2019-10-03T14:39:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767824727891968"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767824727891968", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "323858089"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767796298866688"], "in_reply_to_user_id": "485820421", "text": "@gustavo_srcc Como se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira. \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767796298866688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179734583832649728"}], "author_id": "2733677615"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767787813781505"], "text": "Dond est\u00e1n las porongas as\u00ed loco en famosos solamente esta vida es una mierda saben que me retiro *se suicida*", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767787813781505", "author_id": "778950481536311296"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767670926925831"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767670926925831", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "305774527"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767655626084354"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767655626084354", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "49064956"}, {"created_at": "2019-10-03T14:37:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767526672277505"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767526672277505", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "74458862"}, {"created_at": "2019-10-03T14:37:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767354525454336"], "text": "RT @gabuleta: Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicid\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767354525454336", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "gabuleta", "id": "175619477"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "830931823450533891"}, {"created_at": "2019-10-03T14:37:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767327497342980"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767327497342980", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "865019090"}, {"created_at": "2019-10-03T14:36:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767274967900160"], "text": "T\u00f4 tendo idea\u00e7\u00e3o suicida a manh\u00e3 toda, olhei no calend\u00e1rio e t\u00e1 preu menstruar hoje. Ok.\n\nTDPM (transtorno disf\u00f3rico pr\u00e9-menstrual) \u00e9 s\u00e9rio, viu gente?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767274967900160", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 93, "probability": 0.6866, "type": "Other", "normalized_text": "TDPM"}]}, "author_id": "914638578663256064"}, {"created_at": "2019-10-03T14:36:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767176426864640"], "text": "modo suicida on", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767176426864640", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.6445, "type": "Other", "normalized_text": "modo suicida"}]}, "author_id": "886789156491362304"}, {"created_at": "2019-10-03T14:36:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767094742847491"], "text": "tuve que cambiar de canal, porque preparar un parcial escuchando a liberman o es de valiente o es de suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767094742847491", "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 74, "probability": 0.8242, "type": "Person", "normalized_text": "liberman"}]}, "author_id": "1521045919"}, {"created_at": "2019-10-03T14:36:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767067999969281"], "text": "RT @JRN91246443: @robertonc @ardemostodos @FelipeCalderon @elpais_america Seria como quitarle el suero a un desi des hidratado,es corrupto\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767067999969281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JRN91246443", "id": "1161886003533176832"}, {"start": 17, "end": 27, "username": "robertonc", "id": "56799256"}, {"start": 28, "end": 41, "username": "ardemostodos", "id": "806207778"}, {"start": 42, "end": 57, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 58, "end": 73, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179436910445350912"}], "author_id": "585254931"}, {"created_at": "2019-10-03T14:35:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767005920059393"], "in_reply_to_user_id": "590148349", "text": "@HeyClato por que me matou bruna\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d acho engra\u00e7ado quando voce me agradece por essqs coisas pq tipo, \u00e9 tudo que eu sei fazer por vc e \u00e9 tudo que eu sempre quero fazer por vc, de longe \u00e9 uma merdq pq a gente ta sempre\ud83d\ude34 mas mesmo que a gente fique meses sem se falar, meus sentimentos ti", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767005920059393", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "HeyClato", "id": "590148349"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179592039161356288"}], "author_id": "788025436152422400"}, {"created_at": "2019-10-03T14:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766995434311681"], "in_reply_to_user_id": "896243126268035072", "text": "@MikieForLife___ No :( weno Flex te jamo feliz cumplea\u00f1os uwu te quiero - c suicida-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179766995434311681", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MikieForLife___", "id": "896243126268035072"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 31, "probability": 0.903, "type": "Other", "normalized_text": "Flex"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179737669791817729"}], "author_id": "1137047255440117760"}, {"created_at": "2019-10-03T14:35:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766989440667648"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766989440667648", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "1016528673380491264"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/5uMEv9CJi4", "expanded_url": "https://twitter.com/MariangelaErcu3/status/1179687502317260802", "display_url": "twitter.com/MariangelaErcu\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:35:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766812994674691"], "text": "niente crocefissioni niente terremoti niente giri di sole nuente miracoli niente resurrezione\nmentre l'ipocrita falsificatore cardinal Ravasi alla fine deve accettare quella situazione ma non si suicida per la vergogna!!!!!\nDiscerni Mari e medita col tuo cervello!!!!! https://t.co/5uMEv9CJi4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179766812994674691", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179687502317260802"}], "author_id": "3645835935"}, {"created_at": "2019-10-03T14:34:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766791880531970"], "in_reply_to_user_id": "786570081920778240", "text": "@diarrasylla e @Lammarro se eu nunca conhecer vcs pessoalmente vai ser pq minha mae me matou pq eu to devendo o banco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766791880531970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "diarrasylla", "id": "786570081920778240"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Lammarro", "id": "814064466409226240"}]}, "author_id": "1101941534331756545"}, {"created_at": "2019-10-03T14:34:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766649957863424"], "text": "Finalmente uma coisa q uniu \u00e0 esquerda e \u00e0 direita: \nEssa menina de 12 anos que matou um cara que muito provavelmente iria se aproveitar dela.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766649957863424", "author_id": "3406447857"}, {"created_at": "2019-10-03T14:33:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766310064050179"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766310064050179", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "4343716468"}, {"created_at": "2019-10-03T14:32:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766263918333953"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766263918333953", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "2666333646"}, {"created_at": "2019-10-03T14:32:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766249804435456"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766249804435456", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "915567858435919872"}, {"created_at": "2019-10-03T14:32:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766199930048513"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766199930048513", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "981686300637106177"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766039455948801"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "O potencial suicida n\u00e3o consegue ver Deus.\nN\u00e3o consegue pensar nas pessoas que o amam.\nNem nas coisas boas que podem acontecer, at\u00e9 porque ele pensa que n\u00e3o as merece.\nEle n\u00e3o acha que vai passar... \nMas passa!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766039455948801", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.9404, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179765363237625856"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179766030610178048"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179766030610178048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "251225210"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765981629075457"], "in_reply_to_user_id": "19160145", "text": "@_bg37 It was a takeover event in reality. Honestly the only nxt match I didn't enjoy was Gargano/Thorne. \n\nAside: if I have to continue gearing Excalibur yell Tope Suicida 50x a night I'm going to break.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1179765981629075457", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "_bg37", "id": "19160145"}], "annotations": [{"start": 90, "end": 96, "probability": 0.6858, "type": "Person", "normalized_text": "Gargano"}, {"start": 98, "end": 103, "probability": 0.7596, "type": "Person", "normalized_text": "Thorne"}, {"start": 145, "end": 153, "probability": 0.4916, "type": "Person", "normalized_text": "Excalibur"}, {"start": 160, "end": 171, "probability": 0.3995, "type": "Other", "normalized_text": "Tope Suicida"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179759394009038850"}], "author_id": "283169119"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765935005147138"], "text": "Acho q a Raila se matou de vdd kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765935005147138", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Raila"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1023280006976421890"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765835788951552"], "in_reply_to_user_id": "1179734625440210953", "text": "@oalemoa SIM, matou pra n\u00e3o ser reconhecido j\u00e1 que todo mundo se conhece, triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765835788951552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179765685628616707"}], "author_id": "744759222064263168"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765814737752068"], "in_reply_to_user_id": "957187723", "text": "Pep\u00ea - ainda vai ser o novo Everton, lapidar e se dedicar mto\n@andref90 - \u00e9 sofr\u00edvel ver em campo\n\nO @Gremio ontem \u00e9 nota 5, erros prim\u00e1rios, marca\u00e7\u00e3o mole, meio campo inoperante, q matou o ataque. Gr\u00eamio vai ter q se superar para passar, jogar pra cima durante 90min, \u00e9 o m\u00ednimo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765814737752068", "entities": {"mentions": [{"start": 62, "end": 71, "username": "andref90", "id": "1111137231987769346"}, {"start": 101, "end": 108, "username": "Gremio", "id": "20237983"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.8788, "type": "Organization", "normalized_text": "Everton"}, {"start": 198, "end": 203, "probability": 0.9637, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179765812195942401"}], "author_id": "957187723"}, {"created_at": "2019-10-03T14:30:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765738690764804"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765738690764804", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "17536174"}, {"created_at": "2019-10-03T14:30:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765673381285893"], "text": "Slc a muie q se matou no shopping, q pesado", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765673381285893", "author_id": "921590109987921920"}, {"created_at": "2019-10-03T14:30:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765557316505602"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765557316505602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "899709480656654339"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765544456785920"], "text": "RT @pedrochg: M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179765544456785920", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "pedrochg", "id": "210681426"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179516279385968643"}], "author_id": "2523287496"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765412990468096"], "in_reply_to_user_id": "1160192542387920896", "text": "@PamSensato @UniversoDCnauta Isso ja tinha acontecido com esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765412990468096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "PamSensato", "id": "1160192542387920896"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179764908919001089"}], "author_id": "836608384099106816"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765412080345088"], "text": "*Hist\u00f3rias de amor de Francis Bacon*\n\nUm ladr\u00e3o entrou no seu ateli\u00ea e ao ser abordado Bacon solta no ar: \n\"Se vc tirar a roupa, pode levar tudo\"\nSe apaixonaram. Depois de 2 anos Bacon dispensou ele e o novinho se suicidou.\n- Aulas de teoria e hist da arquitetura nunca critiquei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765412080345088", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 34, "probability": 0.8795, "type": "Person", "normalized_text": "Francis Bacon"}, {"start": 87, "end": 91, "probability": 0.4775, "type": "Other", "normalized_text": "Bacon"}]}, "author_id": "907063529970249728"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765363237625856"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "M\u00fasica de apoio, texto com ilustra\u00e7\u00e3o fofa, propaganda com apelo emocional n\u00e3o salva ningu\u00e9m.\nO potencial suicida n\u00e3o quer saber se amanh\u00e3 vai ser melhor. \nEle n\u00e3o quer estar l\u00e1 independente de como vai ser...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765363237625856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179764726722678785"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765352949075968"], "text": "Minha turma se matou a faculdade inteira por qualquer coisa, agora no \u00faltimo semestre querem pagar de amiguinhos, s\u00f3 risos", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765352949075968", "author_id": "398336452"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765331025371141"], "text": "\u00bfAcuerdo gobierno y barras bravas?, \u00bfy los organismos internacionales del f\u00fatbol dar\u00e1n el visto bueno? Ser\u00eda poco menos que suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179765331025371141", "author_id": "1017777660"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765330438217728"], "text": "RT @estebangerbasi: Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitim\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179765330438217728", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "estebangerbasi", "id": "26778965"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 56, "probability": 0.9759, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179363689046126593"}], "author_id": "113363643"}, {"created_at": "2019-10-03T14:28:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765215765946374"], "text": "Descobri que fa\u00e7o anos no mesmo dia que o Travis Scott, o Ter Stegen, a Gal Gadot, o John Galecki, o Kunal Nayyar e no dia em que o Hitler se suicidou\nBacano", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765215765946374", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 53, "probability": 0.9708, "type": "Person", "normalized_text": "Travis Scott"}, {"start": 58, "end": 67, "probability": 0.9055, "type": "Person", "normalized_text": "Ter Stegen"}, {"start": 72, "end": 80, "probability": 0.949, "type": "Person", "normalized_text": "Gal Gadot"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.9193, "type": "Person", "normalized_text": "John Galecki"}, {"start": 101, "end": 112, "probability": 0.9074, "type": "Person", "normalized_text": "Kunal Nayyar"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.9436, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}, {"start": 151, "end": 156, "probability": 0.8045, "type": "Person", "normalized_text": "Bacano"}]}, "author_id": "925418727272742914"}, {"created_at": "2019-10-03T14:28:04.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765063365906432"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765063365906432", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1623067369"}, {"created_at": "2019-10-03T14:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765054553636868"], "in_reply_to_user_id": "829750511624679424", "text": "@Politica_LR @larepublica_pe \"Demuestrenlo pues     imb\u00e9ciles\" dijo el suicida y ahora sale este con \" Es un golpe de Estado est\u00fapidos\" Ser\u00e1 que quiere seguir sus pasos?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179765054553636868", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Politica_LR", "id": "829750511624679424"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "larepublica_pe", "id": "66746614"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179605662415933440"}], "author_id": "491903952"}, {"created_at": "2019-10-03T14:28:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765053295337473"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765053295337473", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "849215671"}, {"created_at": "2019-10-03T14:27:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765036883091456"], "text": "Eu ainda t\u00f4 muito chocada com a hist\u00f3ria do meu amigo que se suicidou, vira e mexe eu me pego pensando nisso. \ud83d\ude15", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765036883091456", "author_id": "19929801"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/VX3a9em2H9", "expanded_url": "https://g1.globo.com/economia/agronegocios/noticia/2019/10/03/governo-autoriza-mais-57-agrotoxicos-total-de-registros-em-2019-chega-a-382.ghtml", "display_url": "g1.globo.com/economia/agron\u2026"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 21, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:27:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764830493974528"], "text": "O desgoverno Bolsonaro \u00e9 suicida, assassino e tudo o que h\u00e1 de pior! 382 agrot\u00f3xicos liberados apenas em 2019.\n\nhttps://t.co/VX3a9em2H9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764830493974528", "author_id": "215425777"}, {"created_at": "2019-10-03T14:26:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764730732437504"], "in_reply_to_user_id": "92177549", "text": "@LuisSCP_1906 @_o_polvo Ah, a narrativa a caminho? V\u00e3o dizer que BdC se vendeu etc e tal. J\u00e1 sabes o que a casa gasta. Isto de quem matou a luta contra esse mesmo estado e o refor\u00e7ou, em troca de poder (e dinheiro).", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764730732437504", "entities": {"mentions": [{"start": 14, "end": 23, "username": "_o_polvo", "id": "905714832791527424"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 67, "probability": 0.4695, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179763433241268227"}], "author_id": "1118607609614020608"}, {"created_at": "2019-10-03T14:26:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764618413187072"], "in_reply_to_user_id": "3240124205", "text": "@lagalerna_ S\u00f3lo una vocaci\u00f3n suicida puede inspirar esta moci\u00f3n de aliento a Curtu\u00e1. Si @lagalerna_ realmente quiere al Real Madrid y el Real Madrid se quiere a s\u00ed mismo, deber\u00eda promover la salida de Curtu\u00e1 lo antes posible. Y mientras tanto, ni incluirlo en la lista de convocados.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179764618413187072", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "lagalerna_", "id": "3240124205"}, {"start": 89, "end": 100, "username": "lagalerna_", "id": "3240124205"}], "annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4987, "type": "Place", "normalized_text": "Curtu\u00e1."}, {"start": 121, "end": 131, "probability": 0.9892, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 138, "end": 148, "probability": 0.9894, "type": "Organization", "normalized_text": "Real Madrid"}, {"start": 202, "end": 207, "probability": 0.4706, "type": "Person", "normalized_text": "Curtu\u00e1"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179652303847976960"}], "author_id": "165877569"}, {"created_at": "2019-10-03T14:25:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764469041422337"], "text": "RT @storie_italiane: Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cyberbullismo\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/Y04NLMZl\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179764469041422337", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "storie_italiane", "id": "460977923"}, {"start": 100, "end": 116, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 99, "tag": "storieitaliane"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179760137659179009"}], "author_id": "207980798"}, {"created_at": "2019-10-03T14:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764468039012353"], "in_reply_to_user_id": "112699057", "text": "@gebrim17 Estrat\u00e9gia suicida, n\u00e3o ganha votos no eleitorado de esquerda e perde apoio no seu pr\u00f3prio campo. Muito inteligente, #sqn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764468039012353", "entities": {"hashtags": [{"start": 127, "end": 131, "tag": "sqn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179710838741045248"}], "author_id": "64326537"}, {"created_at": "2019-10-03T14:25:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764465384005633"], "in_reply_to_user_id": "65769319", "text": "@CassioW @GabFri_ Nao atingiu em nada s\u00f3 nao entendi uma coisa, \"quando apertamos eles nem tocaram na bola\" eu n\u00e3o vi isso amigo , empate matou a gente msm , era no minimo uns 3 , to decepcionado , mas relaxa pode vim com o time completo pra ca , vamos ver se vai mudar algo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764465384005633", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "CassioW", "id": "65769319"}, {"start": 9, "end": 17, "username": "GabFri_", "id": "842001264732958720"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758186653523970"}], "author_id": "4760767335"}, {"created_at": "2019-10-03T14:24:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764220910620673"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764220910620673", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "146516248"}, {"created_at": "2019-10-03T14:24:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764216254910466"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764216254910466", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "575227947"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/UFIspwie0m", "expanded_url": "https://informativo6y7.mx/aparentemente-se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-informativo-6-y-7/", "display_url": "informativo6y7.mx/aparentemente-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/Cg2aRReGoN", "expanded_url": "https://twitter.com/NoemiBautistaC/status/1179764071656280064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Cg2aRReGoN", "media_key": "3_1179764069978591232"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6006, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Informativo 6"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:24:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764071656280064"], "text": "Aparentemente se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan | Informativo 6 y\u00a07 https://t.co/UFIspwie0m https://t.co/Cg2aRReGoN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179764071656280064", "author_id": "4204201339"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/ROlRNr7USn", "expanded_url": "https://informativo6y7.mx/aparentemente-se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-informativo-6-y-7/", "display_url": "informativo6y7.mx/aparentemente-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/y1GyGjO9pd", "expanded_url": "https://twitter.com/informativo6y7/status/1179764060583268352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y1GyGjO9pd", "media_key": "3_1179764059023069185"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6006, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Informativo 6"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:24:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764060583268352"], "text": "Aparentemente se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan | Informativo 6 y\u00a07 https://t.co/ROlRNr7USn https://t.co/y1GyGjO9pd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179764060583268352", "author_id": "2417039846"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/RrSBtySkvV", "expanded_url": "https://informativo6y7.mx/aparentemente-se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-informativo-6-y-7/", "display_url": "informativo6y7.mx/aparentemente-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/yPatzl64Za", "expanded_url": "https://twitter.com/nathalie_fx/status/1179764049598406656/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yPatzl64Za", "media_key": "3_1179764047601917953"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6006, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Informativo 6"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:24:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764049598406656"], "text": "Aparentemente se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan | Informativo 6 y\u00a07 https://t.co/RrSBtySkvV https://t.co/yPatzl64Za", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179764049598406656", "author_id": "99560589"}, {"entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/SJ89iXpzf5", "expanded_url": "https://informativo6y7.mx/aparentemente-se-suicida-profesor-de-la-uam-en-hotel-de-huajuapan-informativo-6-y-7/", "display_url": "informativo6y7.mx/aparentemente-\u2026"}, {"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/wXrvQOAuzu", "expanded_url": "https://twitter.com/salazarbalbuena/status/1179764037132984321/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wXrvQOAuzu", "media_key": "3_1179764035522310144"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.7386, "type": "Organization", "normalized_text": "UAM"}, {"start": 56, "end": 64, "probability": 0.6006, "type": "Place", "normalized_text": "Huajuapan"}, {"start": 68, "end": 80, "probability": 0.7034, "type": "Other", "normalized_text": "Informativo 6"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:24:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764037132984321"], "text": "Aparentemente se suicida profesor de la UAM en hotel de Huajuapan | Informativo 6 y\u00a07 https://t.co/SJ89iXpzf5 https://t.co/wXrvQOAuzu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179764037132984321", "author_id": "175514011"}, {"created_at": "2019-10-03T14:23:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764008913690624"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764008913690624", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "3041816793"}, {"created_at": "2019-10-03T14:23:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763987501723654"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763987501723654", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "787153326341316608"}, {"created_at": "2019-10-03T14:23:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763917981208576"], "in_reply_to_user_id": "81852072", "text": "@TabascoHOY Haber cuanta gente estupida se suicida, recordando cuando en el 2000 se acabaria el mundo. Jajajaja", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763917981208576", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179598755139641345"}], "author_id": "518184882"}, {"created_at": "2019-10-03T14:22:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763743288418305"], "text": "RT @jgalnav: @CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763743288418305", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "jgalnav", "id": "431965369"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 92, "end": 96, "probability": 0.7594, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179725541815066624"}], "author_id": "426938213"}, {"created_at": "2019-10-03T14:22:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763707615830016"], "in_reply_to_user_id": "1041792752122519552", "text": "@biiatrizbl vais ter 43 e vais te tornar uma bombista suic\u00edda e depois de chegares a Paris para ativar a bomba aparece o homem dos teus sonhos q te faz mudar de ideias. Quando o vais a beijar acabas por ter um ataque card\u00edaco e morres de imediato", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763707615830016", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "biiatrizbl", "id": "876918301326180352"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 89, "probability": 0.9722, "type": "Place", "normalized_text": "Paris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179456259973681155"}], "author_id": "1041792752122519552"}, {"created_at": "2019-10-03T14:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763466694991877"], "text": "Gente falando que o Joker do Joaquin Phoenix \u00e9 violento demais e n\u00e3o sei mais oq... CARALHO \u00c9 UM FILME DO CORINGA OH GERA\u00c7\u00c3O ESQUADR\u00c3O SUICIDA FDP", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763466694991877", "entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 24, "probability": 0.8028, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 29, "end": 43, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 106, "end": 112, "probability": 0.5195, "type": "Person", "normalized_text": "CORINGA"}]}, "author_id": "581024752"}, {"created_at": "2019-10-03T14:21:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763386302763009"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763386302763009", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "871898022778687489"}, {"created_at": "2019-10-03T14:21:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763319839887362"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763319839887362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "2389879580"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zdiW53ep5A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFQvBj", "display_url": "dlvr.it/RFQvBj"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/o7k9qgvPC7", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1179763307927883776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7k9qgvPC7", "media_key": "3_1179763305738465280"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3547, "type": "Person", "normalized_text": "Tzucacab"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763307927883776"], "text": "Acababa de dar a luz y suicida en Tzucacab; deja 3 hu\u00e9rfanos https://t.co/zdiW53ep5A https://t.co/o7k9qgvPC7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763307927883776", "author_id": "717357030609018880"}, {"created_at": "2019-10-03T14:21:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763304497106945"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763304497106945", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1529104993"}, {"created_at": "2019-10-03T14:20:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763198762901506"], "in_reply_to_user_id": "198132647", "text": "@emscolnik @diegofernanguti Tiendo a coincidir con Resistiendo. Bajarte lo pantalones despu\u00e9s de todo lo ocurrido desde 2003 y hacer Dilmismo con las ense\u00f1anzas que nos deber\u00eda dejar Brasil es una estrategia suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763198762901506", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "emscolnik", "id": "198132647"}, {"start": 11, "end": 27, "username": "diegofernanguti", "id": "177802490"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 140, "probability": 0.5499, "type": "Person", "normalized_text": "Dilmismo"}, {"start": 183, "end": 188, "probability": 0.9528, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179712722302308358"}], "author_id": "1655793337"}, {"created_at": "2019-10-03T14:20:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763109499682817"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763109499682817", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "702520415143518209"}, {"created_at": "2019-10-03T14:19:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763024317620226"], "in_reply_to_user_id": "47855309", "text": "@TorresGotay Para que el LINK. Endi tomo la ruta suicida de dejar a los lectores sin acceso.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763024317620226", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "TorresGotay", "id": "47855309"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 34, "probability": 0.7003, "type": "Person", "normalized_text": "Endi"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179716586787262465"}], "author_id": "60809051"}, {"created_at": "2019-10-03T14:19:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762954755100672"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "Eu acredito que um potencial suicida nunca deixa de ser. Assim como um dependente qu\u00edmico, alco\u00f3latra ou algo do tipo. \nEnt\u00e3o assuntos relacionados, ser\u00e3o sempre gatilho. Ou seja, quanto mais se fala naquilo, mais se pensa naquilo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762954755100672", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179762400888868864"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762838241452034"], "in_reply_to_user_id": "3593934195", "text": "@joaofelipesgz Ele n\u00e3o se aliou, ali foi uma troca de interesse, eu diria intelig\u00eancia, se aliou a um cara mais forte para concluir o objetivo dele, tanto e que ele sabia tudo o que orochimaru fazia, e n\u00e3o concordava, tanto e que o matou no fim de tudo, ele odeia a vila e com razao", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762838241452034", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "joaofelipesgz", "id": "3593934195"}], "annotations": [{"start": 182, "end": 191, "probability": 0.8314, "type": "Person", "normalized_text": "orochimaru"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758065769472001"}], "author_id": "598529918"}, {"created_at": "2019-10-03T14:18:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762694032896000"], "in_reply_to_user_id": "4851141226", "text": "Que aqu\u00ed se suicida un se\u00f1or aleatorio y la historia que corre es que se ha matado el sanitario que ha ido a atender la llamada con la ambulancia. Esto ha pasado.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179762694032896000", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179761798632939521"}], "author_id": "4851141226"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/0t2IWhOYnL", "expanded_url": "https://twitter.com/ommproduccion/status/1178321722044489728/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/0t2IWhOYnL", "media_key": "3_1178321680982269953"}], "mentions": [{"start": 62, "end": 69, "username": "Celarg", "id": "94371793"}], "hashtags": [{"start": 26, "end": 33, "tag": "Teatro"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7474, "type": "Other", "normalized_text": "Suicida"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:18:22.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762622851407872"], "text": "\"Suicida. Un artista m\u00e1s\" #Teatro en la sala experimental del @Celarg - 3, 9 y 10 de octubre a las 6pm https://t.co/0t2IWhOYnL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179762622851407872", "author_id": "242419837"}, {"created_at": "2019-10-03T14:17:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762495826907138"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762495826907138", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "3835493187"}, {"created_at": "2019-10-03T14:17:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762413798854656"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762413798854656", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "96808362"}, {"created_at": "2019-10-03T14:17:20.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762362733268992"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762362733268992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "1067927295686557696"}, {"created_at": "2019-10-03T14:15:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761854735888384"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761854735888384", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "831974163497771023"}, {"created_at": "2019-10-03T14:14:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761734854283264"], "in_reply_to_user_id": "260786861", "text": "@betunia70 @slb_Mza Se puede:\nhacer obra publica sin robar\nfederalismo\npoliticas de estado a largo plazo\ntransparencia\n\ny tambi\u00e9n se puede cambiar el resultado suicida de las PASO para volver al buen camino de recuperaci\u00f3n en la que est\u00e1bamos y evitar el ciclico fracaso peronista", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179761734854283264", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "betunia70", "id": "260786861"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "slb_Mza", "id": "2493656540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179744409124065289"}], "author_id": "234925755"}, {"entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "sweetjeeno", "id": "1245097794072981506"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 93, "probability": 0.5928, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:14:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761562820722689"], "text": "RT @sweetjeeno: existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761562820722689", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179493526079512576"}], "author_id": "808453815770955776"}, {"created_at": "2019-10-03T14:13:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761349632630784"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761349632630784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "72541948"}, {"created_at": "2019-10-03T14:13:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761325905461249"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761325905461249", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "1311616292"}, {"created_at": "2019-10-03T14:13:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761320834535426"], "in_reply_to_user_id": "172236790", "text": "@yetz1 caralho, quase se matou free", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761320834535426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "yetz1", "id": "172236790"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179761166299602945"}], "author_id": "1939362078"}, {"created_at": "2019-10-03T14:12:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761209920380928"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761209920380928", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "537434838"}, {"created_at": "2019-10-03T14:12:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761131021357063"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761131021357063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "3354862971"}, {"created_at": "2019-10-03T14:12:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761093029367809"], "text": "RT @Schwarza79: Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761093029367809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Schwarza79", "id": "89410723"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179751276403478528"}], "author_id": "622773956"}, {"created_at": "2019-10-03T14:12:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761044220239872"], "text": "RT @triple_jao: perigoso foi o do esquadr\u00e3o suicida que criou um cado de noia com cabelo verde e tatuagem na m\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761044220239872", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "triple_jao", "id": "3321122979"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 42, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179760949630246912"}], "author_id": "1075181669143994368"}, {"created_at": "2019-10-03T14:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760949630246912"], "text": "perigoso foi o do esquadr\u00e3o suicida que criou um cado de noia com cabelo verde e tatuagem na m\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760949630246912", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3321122979"}, {"created_at": "2019-10-03T14:11:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760925911523329"], "in_reply_to_user_id": "2205328350", "text": "@exitosape Que hace este SR. en Acci\u00f3n Popular?, si en el sepelio del ladr\u00f3n suicida juro vengarse de Vizcarra y la justicia por la muerte de su compinche.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179760925911523329", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "exitosape", "id": "2205328350"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.4975, "type": "Organization", "normalized_text": "SR"}, {"start": 32, "end": 45, "probability": 0.6146, "type": "Organization", "normalized_text": "Acci\u00f3n Popular"}, {"start": 102, "end": 109, "probability": 0.4988, "type": "Place", "normalized_text": "Vizcarra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179752300723789829"}], "author_id": "991259857"}, {"created_at": "2019-10-03T14:11:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760808223477760"], "text": "RT @zelune: o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez co\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760808223477760", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "zelune", "id": "57567614"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 34, "probability": 0.6654, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 43, "end": 59, "probability": 0.8285, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 72, "end": 86, "probability": 0.9685, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 122, "end": 131, "probability": 0.9478, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179494661091659776"}], "author_id": "1110699234104410112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/CSfqF4IWLf", "expanded_url": "https://pst.cr/hphq3", "display_url": "pst.cr/hphq3"}, {"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/jDXPYVVAKY", "expanded_url": "https://twitter.com/periodico_lavoz/status/1179760593944879111/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jDXPYVVAKY", "media_key": "3_1179760592246235136"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 9, "tag": "HoraCero"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:10:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760593944879111"], "text": "#HoraCero\u00a0Intenta ahorcarse\nEl fallido suicida se neg\u00f3 a ser llevado a un hospital.\n\nLee la nota completa aqu\u00ed\ud83d\udc49https://t.co/CSfqF4IWLf https://t.co/jDXPYVVAKY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179760593944879111", "author_id": "1613963288"}, {"created_at": "2019-10-03T14:09:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760405285081089"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760405285081089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "892945041861341190"}, {"created_at": "2019-10-03T14:09:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760370103271424"], "in_reply_to_user_id": "3261743476", "text": "@yuqifeminist esquadr\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760370103271424", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "yuqifeminist", "id": "1204828583530770433"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179544553776390144"}], "author_id": "1031331953155420161"}, {"created_at": "2019-10-03T14:09:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760308048584705"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760308048584705", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "349958760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y04NLMZldf", "expanded_url": "https://www.raiplay.it/video/2019/10/Storie-Italiane-choc-a-roma-tredicenne-si-suicida-l-ombra-del-cyberbullismo-f2a2aa39-c0e8-4651-93ff-f7e72ec39dd1.html", "display_url": "raiplay.it/video/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "storieitaliane"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760137659179009"], "text": "Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cyberbullismo\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/Y04NLMZldf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1179760137659179009", "author_id": "460977923"}, {"created_at": "2019-10-03T14:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760092335546369"], "in_reply_to_user_id": "723528224974749697", "text": "@mah13MC Lembra do reitor da universidade que se matou devido a press\u00e3o da PF com mentiras. Agora eles come\u00e7aram atacar o filho dele.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760092335546369", "entities": {"annotations": [{"start": 75, "end": 76, "probability": 0.5636, "type": "Organization", "normalized_text": "PF"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179734228210241538"}], "author_id": "821664168"}, {"created_at": "2019-10-03T14:08:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760041441796097"], "in_reply_to_user_id": "3281853153", "text": "@sakuryeu @vonlol_ tentou responder mid e s\u00f3 se matou e fez merda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760041441796097", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 18, "username": "Vonlol_", "id": "59303780"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758699444871169"}], "author_id": "403327749"}, {"created_at": "2019-10-03T14:07:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760002480984064"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760002480984064", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "944697979897876483"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/vw1dNnjx2r", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 123, "end": 130, "probability": 0.9766, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 266, "end": 270, "probability": 0.9547, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:07:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759932624769024"], "text": "Qual o interesse do jornal em promover desta forma o retorno de um assassino? Quantos assassinos que n\u00e3o foram goleiros do Flamengo, el j\u00e1 promoveu dessa forma? O que esta promo\u00e7\u00e3o quer dizer quando se trata de algu\u00e9m que matou e escondeu o cad\u00e1ver de uma mulher? O Globo sabe. https://t.co/vw1dNnjx2r", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759932624769024", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "author_id": "384856915"}, {"created_at": "2019-10-03T14:07:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759882318340096"], "in_reply_to_user_id": "54341363", "text": "@JornalOGlobo Qual o interesse do jornal em promover desta forma o retorno de um assassino? Quantos assassinos que n\u00e3o foram goleiros do Flamengo, el j\u00e1 promoveu dessa forma? O que esta promo\u00e7\u00e3o quer dizer quando se trata de algu\u00e9m que matou e escondeu o cad\u00e1ver de uma mulher? O Globo sabe.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759882318340096", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "JornalOGlobo", "id": "54341363"}], "annotations": [{"start": 137, "end": 144, "probability": 0.9828, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 280, "end": 284, "probability": 0.9758, "type": "Organization", "normalized_text": "Globo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179750592979197952"}], "author_id": "384856915"}, {"created_at": "2019-10-03T14:07:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759879210307584"], "in_reply_to_user_id": "1096415577730617346", "text": "@luiztomio10 mano eu fiquei impactado com o trailer uns dias atr\u00e1s, eu achando que ia ser aquela linha do esquadr\u00e3o suicida, mas to ansioso pra assistir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759879210307584", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179747928321212416"}], "author_id": "1634040241"}, {"created_at": "2019-10-03T14:07:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759810172133376"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759810172133376", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "777562973820911617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/BkUtJ9tIlk", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/sul/depois-de-matar-cancellier-mp-e-pf-agora-perseguem-seu-filho?utm_source=notification-mobile&utm_medium=notification#.XZYATnA1AEk.facebook", "display_url": "brasil247.com/regionais/sul/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759788076474368"], "text": "FILHO  DO  REITOR  QUE  SE SUICIDOU  POR  SER ACUSADO  DE CORRUP\u00c7\u00c3O  AGORA \u00c9 PERSEGUIDO ... https://t.co/BkUtJ9tIlk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759788076474368", "author_id": "953167962"}, {"created_at": "2019-10-03T14:05:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759409989177345"], "text": "RT @sevelaure: \"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nP\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1179759409989177345", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "sevelaure", "id": "85161907"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179707147917152257"}], "author_id": "125040229"}, {"entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/Ly86stGMau", "expanded_url": "https://twitter.com/HistoriaNoPaint/status/1179530648316530688", "display_url": "twitter.com/HistoriaNoPain\u2026"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.6173, "type": "Person", "normalized_text": "Kratos"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:05:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759382818672640"], "text": "Orar pra quem se Kratos matou todo mundo https://t.co/Ly86stGMau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759382818672640", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179530648316530688"}], "author_id": "448001868"}, {"created_at": "2019-10-03T14:05:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759364762144768"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759364762144768", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2501977458"}, {"entities": {"urls": [{"start": 169, "end": 192, "url": "https://t.co/JLcvO8l2H6", "expanded_url": "https://twitter.com/Bley_16/status/1179759294692114432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/JLcvO8l2H6", "media_key": "3_1179759017037565952"}], "annotations": [{"start": 165, "end": 167, "probability": 0.6819, "type": "Organization", "normalized_text": "dlc"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759294692114432"], "in_reply_to_user_id": "1318159819", "text": "El juego me a durado 50 horas pero creo que con 30 te lo pasas con casi todo si no eres un puto suicida, Ahora toca esperar a las guias para los dem\u00e1s finales y los dlc https://t.co/JLcvO8l2H6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179759294692114432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758501083656192"}], "author_id": "1318159819"}, {"created_at": "2019-10-03T14:05:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759294230740992"], "text": "RT @mdenser: \"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759294230740992", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "mdenser", "id": "204842728"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179755814883663872"}], "author_id": "539769783"}, {"created_at": "2019-10-03T14:04:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759094158282752"], "text": "Caralho a mercedes matou a mulher da cachinho vai se ferraaaaar porraaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759094158282752", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 17, "probability": 0.4862, "type": "Organization", "normalized_text": "mercedes"}]}, "geo": {"place_id": "bdcaca8536666961"}, "author_id": "739870552362487808"}, {"created_at": "2019-10-03T14:04:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759016416858113"], "text": "Bom dia pra quem n\u00e3o dormiu direito e ainda acordou com a not\u00edcia de que a amiga de um amigo se matou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179759016416858113", "author_id": "251590707"}, {"created_at": "2019-10-03T14:03:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758990689030144"], "text": "RT @iagofoster: eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do s\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179758990689030144", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "iagofoster", "id": "2967437679"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179536983326101504"}], "author_id": "2425722905"}, {"created_at": "2019-10-03T14:03:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758975493038087"], "in_reply_to_user_id": "327942147", "text": "TW.\n\nLuego la gente se suicida y os sorprendeis y no, amigos, es que no le hab\u00e9is escuchado una puta mierda. Es que hab\u00e9is ninguneado sus problemas.\n\nY s\u00ed, la gente AVISA de que no quiere seguir viviendo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179758975493038087", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758537876090880"}], "author_id": "327942147"}, {"created_at": "2019-10-03T14:02:28.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758621787336704"], "text": "RT @LeosHeran: En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179758621787336704", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "LeosHeran", "id": "479808253"}], "annotations": [{"start": 86, "end": 90, "probability": 0.9786, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179571159370813440"}], "author_id": "944744588"}, {"created_at": "2019-10-03T14:02:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758507287031808"], "text": "RT @blogdopannunzio: \u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gig\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179758507287031808", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "blogdopannunzio", "id": "46040478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1179727967439802368"}], "author_id": "359418990"}], "includes": {"users": [{"id": "893597294666428416", "name": "\ud83d\udc80Daniel Guerra\ud83d\udc80", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 802, "tweet_count": 31874, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DanielGuerra88"}, {"id": "1039553669769908224", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Un pulpo cansado", "public_metrics": {"followers_count": 2426, "following_count": 467, "tweet_count": 59803, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "PulpoCansado_XD"}, {"id": "297103909", "location": "221B, Baker Street, London", "name": "Paulo Kogos de Esquerda", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 1011, "tweet_count": 38177, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_rgr55"}, {"id": "1388042816", "name": "Renan Ronchi", "public_metrics": {"followers_count": 17100, "following_count": 1170, "tweet_count": 38542, "listed_count": 90}, "verified": false, "username": "ronchi565"}, {"id": "316750127", "location": "Salta, Argentina", "name": "Diario Punto Uno", "public_metrics": {"followers_count": 4932, "following_count": 296, "tweet_count": 28894, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "diariopuntouno"}, {"id": "185949888", "location": "argentina", "name": "LA CHIMPANC\u00c9\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 612, "tweet_count": 74302, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lilitest"}, {"id": "941644908892512256", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Carlos Mac\u00edas Alonso", "public_metrics": {"followers_count": 17908, "following_count": 6763, "tweet_count": 112228, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "CarlosMaciasAl1"}, {"id": "912825773341409280", "name": "Brendinha", "public_metrics": {"followers_count": 479, "following_count": 275, "tweet_count": 16486, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "bppsale"}, {"id": "2967437679", "location": "100% vagabundo", "name": "quero ser feliz tb 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 7036, "following_count": 580, "tweet_count": 119170, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "iagofoster"}, {"id": "879050343124008960", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Be", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 306, "tweet_count": 16886, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Breh_moreira"}, {"id": "628217491", "location": "Alicante, Spain", "name": "@", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 656, "tweet_count": 18009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edscrz"}, {"id": "46040478", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Fabio Pannunzio", "public_metrics": {"followers_count": 164290, "following_count": 1199, "tweet_count": 24387, "listed_count": 567}, "verified": true, "username": "blogdopannunzio"}, {"id": "820277517181394944", "name": "Dieg\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 527, "following_count": 281, "tweet_count": 46422, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Kelle4Three"}, {"id": "932730891184599040", "name": "me fui geis", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 1589, "tweet_count": 33417, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "sofftcheol"}, {"id": "63300644", "location": "Rj, Brasil", "name": "Vitor Tavares Lima", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 1393, "tweet_count": 109565, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "vtavaresl"}, {"id": "1549024266", "location": "Sacro Imperio de Buenos Aires", "name": "Yes, is Joseph", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 721, "tweet_count": 14957, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "J0sekaAlicata"}, {"id": "740669352966541312", "name": "Avenger 2065", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 608, "tweet_count": 46980, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Avenger2065"}, {"id": "614675811", "location": "#CDMX", "name": "DC Comics MX", "public_metrics": {"followers_count": 324465, "following_count": 36, "tweet_count": 29792, "listed_count": 434}, "verified": true, "username": "DCcomicsMX"}, {"id": "911315819195494400", "name": "Carol", "public_metrics": {"followers_count": 1797, "following_count": 435, "tweet_count": 61452, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Carolkellyp"}, {"id": "162572970", "location": "Varginha, Brasil ", "name": "Jenni \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56", "public_metrics": {"followers_count": 42435, "following_count": 42340, "tweet_count": 93347, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "jennifernavess"}, {"id": "37229089", "location": "Mexico", "name": "Ram\u00f3n Alberto Garza", "public_metrics": {"followers_count": 22089, "following_count": 156, "tweet_count": 4247, "listed_count": 573}, "verified": false, "username": "ramonalberto"}, {"id": "17013378", "location": "New York, USA", "name": "L\u00facia Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 29130, "following_count": 2269, "tweet_count": 107385, "listed_count": 379}, "verified": true, "username": "luciaguimaraes"}, {"id": "2590455522", "name": "klaus dopelghat\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 2616, "tweet_count": 249432, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "thekinglizard75"}, {"id": "1138334149767520257", "location": "Caimito", "name": "Paula C.", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 360, "tweet_count": 12384, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ccpaula_"}, {"id": "2921834530", "location": "vila velha", "name": "daniel \u2665\ufe0f\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 1133, "following_count": 678, "tweet_count": 57989, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "d4neil"}, {"id": "43465625", "location": "Tarapoto, Peru", "name": "Radio Prodemu", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 719, "tweet_count": 27437, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "radioprodemu"}, {"id": "274044109", "location": "Lima, Peru", "name": "Black King", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 100, "tweet_count": 80450, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "BlackingXIV"}, {"id": "794584124589805569", "name": "\u0336J\u0336u\u0336", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 690, "tweet_count": 20438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "_JuGutierre_"}, {"id": "1007000801322196993", "location": "Brasil", "name": "Marx Bolad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 844, "following_count": 809, "tweet_count": 140061, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "esquerdadeS2"}, {"id": "292173380", "location": " Espa\u00f1a", "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 1823, "following_count": 2891, "tweet_count": 151239, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "Darias35"}, {"id": "924176628795748352", "location": "La Roca del Vall\u00e8s.", "name": "Leo Ar\u00e9n Lans", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 190, "tweet_count": 17980, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LALANS15"}, {"id": "210681426", "location": "Montevideo - Uruguay", "name": "Pedro Hern\u00e1ndez", "public_metrics": {"followers_count": 1893, "following_count": 4955, "tweet_count": 14659, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "pedrochg"}, {"id": "3657186981", "location": "La Molina, Peru", "name": "Wolf", "public_metrics": {"followers_count": 2806, "following_count": 656, "tweet_count": 126582, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "mancora2017"}, {"id": "1131281966328942594", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "purgatory", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 163, "tweet_count": 56453, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "lariissall1"}, {"id": "35313564", "location": "Osasco", "name": "Jos\u00e9 Geraldo S Neto\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 1119, "tweet_count": 67801, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "joeneto10"}, {"id": "896309585690185728", "name": "Alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 19, "tweet_count": 8, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alejandrolepeU"}, {"id": "157767109", "name": "Missa Sinfonia \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 3369483, "following_count": 433, "tweet_count": 3316, "listed_count": 316}, "verified": true, "username": "MissaSinfonia"}, {"id": "3038693953", "location": "100 Acre Woods (United States)", "name": "Adam Badger, Pro-Wrestling Fan", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 398, "tweet_count": 85375, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "KayfabeBadger"}, {"id": "1072478999903911936", "location": "Pindamonhangaba, Brasil", "name": "kah \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 193, "tweet_count": 53738, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_kasz1"}, {"id": "268525305", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "name": "BOSCH\u00ae", "public_metrics": {"followers_count": 2628, "following_count": 4446, "tweet_count": 154646, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AdolfBosch"}, {"id": "129815144", "location": "Cali", "name": "Hermann B\u00f6hmer", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 718, "tweet_count": 3267, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "hermannbohmer"}, {"id": "790333781378990080", "location": "027", "name": "rai \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 927, "tweet_count": 20153, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "crfRai"}, {"id": "165900981", "location": "Caracas", "name": "Douglas Palumbo Landaeta", "public_metrics": {"followers_count": 8022, "following_count": 1369, "tweet_count": 118603, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "douglaspalumbo"}, {"id": "494501299", "name": "El QAP", "public_metrics": {"followers_count": 3805, "following_count": 3759, "tweet_count": 262591, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "EstamosQAP"}, {"id": "147589125", "location": "Caracas, Venezuela", "name": "TalCual", "public_metrics": {"followers_count": 1569332, "following_count": 20479, "tweet_count": 1400719, "listed_count": 5482}, "verified": false, "username": "DiarioTalCual"}, {"id": "1659101174", "location": "Vi\u00f1a del Mar, Chile", "name": "david alejandro", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5678, "tweet_count": 343101, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "1982_vito46"}, {"id": "4229711373", "location": "Las Condes, Chile", "name": "@martaibacetac", "public_metrics": {"followers_count": 1285, "following_count": 1455, "tweet_count": 130148, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "martaibacetac"}, {"id": "2348945065", "location": "uio", "name": "Marco Navas Alvear", "public_metrics": {"followers_count": 5072, "following_count": 1457, "tweet_count": 116511, "listed_count": 180}, "verified": false, "username": "mnalvear"}, {"id": "179729618", "location": "Quito", "name": "Fabricio Vela", "public_metrics": {"followers_count": 133164, "following_count": 3784, "tweet_count": 79813, "listed_count": 428}, "verified": false, "username": "fabriciovelav"}, {"id": "509506322", "location": "Lomas Del Mirador", "name": "Gianluca", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 310, "tweet_count": 27175, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "GianCorigliano"}, {"id": "50727166", "location": "West side", "name": "S", "public_metrics": {"followers_count": 1339, "following_count": 397, "tweet_count": 70501, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sssalmi"}, {"id": "724395635001020416", "location": "Mexico", "name": "Megal\u00f3polis \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 3080, "following_count": 926, "tweet_count": 94506, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Megalopolis_MX"}, {"id": "1153318866782760962", "name": "mary jane \ud83d\udcd6: Segredos de Fam\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 369, "tweet_count": 26560, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "poxaalaska"}, {"id": "376997323", "name": "Mar\u00eda Ana Ferrer", "public_metrics": {"followers_count": 1484, "following_count": 1885, "tweet_count": 37958, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "Marianitaf21"}, {"id": "119808461", "name": "Carlos Trapani", "public_metrics": {"followers_count": 8783, "following_count": 4255, "tweet_count": 31371, "listed_count": 62}, "verified": false, "username": "carlosmtrapani"}, {"id": "266290608", "location": "Cariacica", "name": "VA$CO DA GRANA \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 564, "tweet_count": 10437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_F4EL"}, {"id": "725488652558700545", "location": "Vit\u00f3ria - ES", "name": "\ud83d\udc8b", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 531, "tweet_count": 30768, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "marinarosavix_"}, {"id": "1096798380", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Gustavo M", "public_metrics": {"followers_count": 3881, "following_count": 4710, "tweet_count": 296300, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "GustavoM2014"}, {"id": "2809541943", "location": "Granada", "name": "\u30a6\u30b5\u30ae", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 161, "tweet_count": 3445, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "sam090798"}, {"id": "1016267776024031232", "location": "Espanha", "name": "Warner Bros. Acci\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 3191, "following_count": 12, "tweet_count": 446, "listed_count": 12}, "verified": true, "username": "WBAccion"}, {"id": "1040209536", "location": "Recife, Brasil", "name": "lucas", "public_metrics": {"followers_count": 1003, "following_count": 599, "tweet_count": 29544, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luxcass_"}, {"id": "1148671143370514432", "name": "jhow", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 616, "tweet_count": 7049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Jschneeider07"}, {"id": "891314688184725504", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "censurado \ud83e\udd87\ud83d\udc0d", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 654, "tweet_count": 8215, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GabrielAmorim3s"}, {"id": "126498058", "location": "S\u00e3o Paulo/SP Brasil", "name": "Umbrios \ud83d\udc9a\ud83e\udd0d\ud83d\udc9c \ud83c\udf33 Lula la e Haddad 13!", "public_metrics": {"followers_count": 6882, "following_count": 7562, "tweet_count": 449014, "listed_count": 282}, "verified": false, "username": "umbrios"}, {"id": "1119076723927212033", "name": "Dar\u00edo Mart\u00ednez", "public_metrics": {"followers_count": 3456, "following_count": 4998, "tweet_count": 82375, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DaroMar08372860"}, {"id": "32647357", "location": "ela/dela she/her", "name": "tuane of the endless \ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 259, "following_count": 911, "tweet_count": 53379, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "BloodyJade"}, {"id": "233541136", "name": "Peterson Costa \u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 1577, "tweet_count": 26586, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "petcteixeira"}, {"id": "346976507", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Felipe Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 8802, "following_count": 996, "tweet_count": 90748, "listed_count": 38}, "verified": false, "username": "fpcoliveira"}, {"id": "3920352743", "location": "Uruguay", "name": "\ud835\udc40\ud835\udcb6\ud835\udc54\ud835\udcb6\ud835\udcc1\ud835\udcce\ud83c\udf31\ud83d\udc78\ud83c\udffe\ud83c\udf77\u2620\ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 1387, "tweet_count": 40073, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "MaguiiiiMarr"}, {"id": "939294554", "name": "joc!!!", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 1151, "tweet_count": 67515, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "JoseEstrellajos"}, {"id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "name": "Renatto Bautista", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "verified": false, "username": "RenattoBautista"}, {"id": "709111959619293184", "location": "027  VixCity", "name": "Gabrisinha", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 1269, "tweet_count": 84443, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Gaf_Fernandes"}, {"id": "965701906453680134", "name": "Simekerei Irse", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 90, "tweet_count": 2739, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "simekerei"}, {"id": "284918930", "name": "Erick Joel Huaman Fernandez", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 141, "tweet_count": 26, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "erickjoel_hf"}, {"id": "131331924", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Ver\u00f3nica Linares", "public_metrics": {"followers_count": 1732389, "following_count": 729, "tweet_count": 51103, "listed_count": 2273}, "verified": false, "username": "VeroLinaresC"}, {"id": "1416325106", "location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n", "name": "El Grillo de Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 5528, "following_count": 4045, "tweet_count": 163204, "listed_count": 42}, "verified": false, "username": "GrilloDYucatan"}, {"id": "62517611", "location": "Brasil", "name": "Direita Network", "public_metrics": {"followers_count": 25143, "following_count": 3625, "tweet_count": 221376, "listed_count": 209}, "verified": false, "username": "Direita_Network"}, {"id": "455932128", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Lorys #TeamBlacks \ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 962, "following_count": 730, "tweet_count": 44266, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Peraltiager99"}, {"id": "894865792956858368", "location": "no! | sam wilson br | d/-ela", "name": "barbara | desativado", "public_metrics": {"followers_count": 3318, "following_count": 342, "tweet_count": 72587, "listed_count": 32}, "verified": false, "username": "laucowfia"}, {"id": "1010526654760980480", "name": "btz", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 160, "tweet_count": 26210, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_brdbtz"}, {"id": "161744401", "location": "Porto Alegre", "name": "Trichatera", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 737, "tweet_count": 34424, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "trichato"}, {"id": "122251284", "location": "Utreque", "name": "Andrews Reis", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 1077, "tweet_count": 8801, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "andrewsreis"}, {"id": "25171346", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Alexandre Gimenez", "public_metrics": {"followers_count": 1497, "following_count": 344, "tweet_count": 11511, "listed_count": 21}, "verified": true, "username": "alexgimenez"}, {"id": "357067633", "location": "Ciudad Guatemala", "name": "Congreso Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 180282, "following_count": 454, "tweet_count": 45655, "listed_count": 393}, "verified": false, "username": "CongresoGuate"}, {"id": "953699649076039680", "location": "Shangril\u00e0 ", "name": "Herni Titan", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 727, "tweet_count": 3231, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "herni_titan"}, {"id": "1120734421777301506", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Ana", "public_metrics": {"followers_count": 1451, "following_count": 467, "tweet_count": 11278, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Anamilanezi1"}, {"id": "347668280", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Juliette \uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 2596, "following_count": 1638, "tweet_count": 59227, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "juliettardit"}, {"id": "1619625182", "location": "Lima", "name": "Ana Isabel", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 448, "tweet_count": 13539, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "318428"}, {"id": "2842729717", "location": "Peru", "name": "Julian De Lejos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 109, "tweet_count": 28808, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "JuliandeLejos"}, {"id": "1053045890989154304", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "name": "Paloma Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 142, "tweet_count": 3669, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "palomaayresoli1"}, {"id": "70926083", "location": "Belo Horizonte", "name": "\u00c1lvaro\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 350, "tweet_count": 9242, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "almeidalvaro"}, {"id": "849743627484090368", "name": "LA NUEVA GRANADA (Colombia-Venezuela)", "public_metrics": {"followers_count": 2390, "following_count": 5004, "tweet_count": 158691, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "karlvalhb"}, {"id": "26778965", "location": "El Planeta Tierra", "name": "Esteban Gerbasi", "public_metrics": {"followers_count": 488263, "following_count": 3414, "tweet_count": 107799, "listed_count": 1494}, "verified": true, "username": "estebangerbasi"}, {"id": "17347668", "location": "San Pedro Sula, Honduras", "name": "Diario La Prensa", "public_metrics": {"followers_count": 547603, "following_count": 1089, "tweet_count": 463779, "listed_count": 1980}, "verified": true, "username": "DiarioLaPrensa"}, {"id": "1080641261802004480", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Sai", "public_metrics": {"followers_count": 1423, "following_count": 2250, "tweet_count": 27329, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PauloSi65285483"}, {"id": "257639970", "name": "n\u00e3o me chame pelo meu nome", "public_metrics": {"followers_count": 2089, "following_count": 1131, "tweet_count": 59282, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "afastemsevacas"}, {"id": "952192420560691200", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "\ud835\udd71\ud835\udd86\ud835\udd8a\ud835\udd91 13", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 324, "tweet_count": 25903, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rafa_Gsz"}, {"id": "172568322", "location": "Belo Horizonte", "name": "Alexandre H Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 519, "tweet_count": 7483, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ahlisboa"}, {"id": "202323404", "location": "Rune-Midgard", "name": "Eduzorde \ud83d\udc0a faz lives na roxinha", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 951, "tweet_count": 196524, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Eduzord"}, {"id": "136256170", "name": "Soba Mask", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 648, "tweet_count": 25249, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "gutesalbibi"}, {"id": "1110969906122633217", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "mavie \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 697, "tweet_count": 19214, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "clara_mavie_"}, {"id": "1701362964", "location": "Rheinland-Pfalz, Deutschland", "name": "estherdealemania", "public_metrics": {"followers_count": 2333, "following_count": 2096, "tweet_count": 378133, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "EMenrath"}, {"id": "1143937516871004161", "location": "Sevilla, Espa\u00f1a", "name": "Manolito Schutz \ud83c\uddfa\ud83c\udde6(\ud83c\udfe1) #kinderrechte", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 891, "tweet_count": 259274, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ManolitoSchutz2"}, {"id": "498911944", "location": "Espa\u00f1a", "name": "Fundaci\u00f3n ANAR", "public_metrics": {"followers_count": 13338, "following_count": 3146, "tweet_count": 21601, "listed_count": 253}, "verified": true, "username": "FundacionANAR"}, {"id": "831306611541102592", "location": "027", "name": "Gi", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 269, "tweet_count": 10127, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gicomdois_n"}, {"id": "91357138", "location": "Rio RJ", "name": "Cassia V. F.", "public_metrics": {"followers_count": 4141, "following_count": 2091, "tweet_count": 520963, "listed_count": 44}, "verified": false, "username": "CassiaVF"}, {"id": "204842728", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "marcia denser", "public_metrics": {"followers_count": 39053, "following_count": 1677, "tweet_count": 137733, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "mdenser"}, {"id": "1063446554", "location": "germania", "name": "la", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 161, "tweet_count": 8028, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "floodedveins"}, {"id": "1556334276", "name": "@32biela", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 247, "tweet_count": 88218, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "32Biela"}, {"id": "3773164283", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "Vou dar PT", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 535, "tweet_count": 68919, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Brinuda"}, {"id": "913525850519298049", "location": "Cuba", "name": "\ud835\uddc4\ud835\uddc2\ud835\uddc6 13", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 326, "tweet_count": 13753, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "hwaphat"}, {"id": "1121575943397572610", "name": "yaya \u2b50\ufe0f1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 122, "tweet_count": 14280, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "yayatopica"}, {"id": "34644967", "name": "Ame", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1339, "tweet_count": 12320, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ammtino"}, {"id": "139276688", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Guidoni", "public_metrics": {"followers_count": 851, "following_count": 618, "tweet_count": 11442, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "oiguidoni"}, {"id": "1074455000242372608", "name": "Literatura & F\u00fatbol", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 166, "tweet_count": 1304, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Joselo743"}, {"id": "42705883", "location": "Brazil", "name": "Anna Peixoto", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 417, "tweet_count": 49272, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "annaclarallb"}, {"id": "50129112", "location": "florian\u00f3polis, sc", "name": "lou13 ponto", "public_metrics": {"followers_count": 267169, "following_count": 1063, "tweet_count": 85729, "listed_count": 220}, "verified": true, "username": "louieponto"}, {"id": "2213043538", "name": "Creusa F.", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 98, "tweet_count": 49390, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "creufat"}, {"id": "3957241893", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Liliangi", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 770, "tweet_count": 94388, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Liliangi1"}, {"id": "2161201950", "location": "Guadalajara, Jalisco", "name": "La Cr\u00f3nica Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 22528, "following_count": 1461, "tweet_count": 165733, "listed_count": 229}, "verified": false, "username": "cronicajalisco"}, {"id": "1130539035452149760", "location": "kim hyunjin's smile\u3164\u3164\u3164\u3164\u3164", "name": "bambi \ufeec\ua706 the other side", "public_metrics": {"followers_count": 1574, "following_count": 2122, "tweet_count": 85417, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "lubsook"}, {"id": "3027867385", "location": "valentine (18+)", "name": "lyn", "public_metrics": {"followers_count": 3350, "following_count": 992, "tweet_count": 77169, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "P3ACHYUN"}, {"id": "755970155646185472", "location": "027", "name": "Rafaella", "public_metrics": {"followers_count": 1575, "following_count": 1122, "tweet_count": 19354, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RafaellaOaski"}, {"id": "1108193540771930113", "location": "027", "name": "Guto", "public_metrics": {"followers_count": 661, "following_count": 627, "tweet_count": 9643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gutooliveira027"}, {"id": "313518568", "location": "Vit\u00f3ria, Brasil", "name": "Carolina", "public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 202, "tweet_count": 82006, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "carolpatrocini0"}, {"id": "185696412", "location": "Valadares, Minas, Brasil", "name": "Thiago Ferreira CoeLho \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 200, "tweet_count": 556294, "listed_count": 14}, "verified": false, "username": "thiagofc1982"}, {"id": "1171449255816351751", "name": "ana clara", "public_metrics": {"followers_count": 126, "following_count": 259, "tweet_count": 8911, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "baladademarzo"}, {"id": "845666441953193985", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Joicynha", "public_metrics": {"followers_count": 493, "following_count": 346, "tweet_count": 19862, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "j00i4gu14r"}, {"id": "3122967304", "location": "Konohagakure", "name": "jur\u00eddico marlon gomes", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 532, "tweet_count": 159479, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "umkunin"}, {"id": "712355806226849793", "name": "luis luna calmett", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 55, "tweet_count": 624, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CalmettLuis"}, {"id": "1095433498813493251", "name": "@CBenegasPsic\u00f3logo", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 1766, "tweet_count": 11645, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "psicoprevencin1"}, {"id": "1020454765988384768", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "name": "V\u00edctor Waack", "public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 234, "tweet_count": 649, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "WaackVictor"}, {"id": "57567614", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Zelune", "public_metrics": {"followers_count": 497721, "following_count": 803, "tweet_count": 109468, "listed_count": 141}, "verified": true, "username": "zelune"}, {"id": "391775770", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires, Argentina", "name": "Anibal Campana \ud83c\udf4b\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 483, "tweet_count": 106712, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "anibalcampana"}, {"id": "819285271804071936", "location": "Vit\u00f3ria, Espirito Santo", "name": "Manuh", "public_metrics": {"followers_count": 424, "following_count": 443, "tweet_count": 2701, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ManuAmorim___"}, {"id": "885728909140140033", "name": "Ahasuerus \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 120, "following_count": 54, "tweet_count": 104437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ahasuerus_I_"}, {"id": "2348745980", "name": "Elena Diaz", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 52, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "eledi46"}, {"id": "87586196", "name": "H\u00e9ctor Manrique", "public_metrics": {"followers_count": 344141, "following_count": 1894, "tweet_count": 57965, "listed_count": 591}, "verified": false, "username": "manriquehector"}, {"id": "776957220751806464", "location": "Quilmes, Argentina", "name": "Guillermo Toba", "public_metrics": {"followers_count": 2945, "following_count": 3232, "tweet_count": 71278, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Tobaguillermo"}, {"id": "192719832", "location": "Mar del Plata, Argentina", "name": "El Beatle Final", "public_metrics": {"followers_count": 2991, "following_count": 3309, "tweet_count": 54147, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FinalBeatle"}, {"id": "66496487", "location": "027", "name": "\ud83c\udf08\u20e4 Larinha \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 9303, "following_count": 5176, "tweet_count": 92547, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "laritchs"}, {"id": "872963343006531584", "location": "Vila Velha, Esp\u00edrito Santo", "name": "\u00e9 fabriZio, com Z mesmo", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 601, "tweet_count": 11355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "fabriziodlps"}, {"id": "3299701031", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Torre de Vigil\u00e2ncia", "public_metrics": {"followers_count": 4782, "following_count": 664, "tweet_count": 20684, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "TorreVigilancia"}, {"id": "1106415140382171137", "location": "onde tua inveja nos fortalece", "name": "pablo escovar", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 162, "tweet_count": 15884, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nittiiiiiiii"}, {"id": "2214823602", "name": "aurora boreal", "public_metrics": {"followers_count": 440, "following_count": 262, "tweet_count": 37462, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "bxdwollf"}, {"id": "1171634137842823168", "name": "namast\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 546, "tweet_count": 10091, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Torus_Energie"}, {"id": "934778810649726976", "name": "Sapin", "public_metrics": {"followers_count": 6401, "following_count": 1, "tweet_count": 753, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "SapinLeChat"}, {"id": "1047979046917853184", "name": "louie \ud83d\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 7517, "following_count": 5853, "tweet_count": 53219, "listed_count": 102}, "verified": false, "username": "moonloviess"}, {"id": "1173748612142116865", "location": "Brasil", "name": "\u034fsejeong", "public_metrics": {"followers_count": 257, "following_count": 273, "tweet_count": 2066, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "hellomydramas"}, {"id": "1410451484", "name": "MaxPower", "public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 508, "tweet_count": 27230, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MaxiiCorrea98"}, {"id": "175619477", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "Gabu", "public_metrics": {"followers_count": 127090, "following_count": 641, "tweet_count": 219693, "listed_count": 770}, "verified": false, "username": "gabuleta"}, {"id": "2173189515", "name": "Ra\u00ed Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 388, "tweet_count": 27347, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RRaifran2"}, {"id": "2830656076", "location": "Vila Velha-ES", "name": "\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08Gomez comemorando \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 553, "tweet_count": 14871, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Rogue_of_Rage"}, {"id": "208880767", "name": "\ud83d\udc29ANNA \u2615\ud83d\udc29\ud83e\udd2b", "public_metrics": {"followers_count": 2572, "following_count": 568, "tweet_count": 138269, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "AMSavio"}, {"id": "1132870519013953536", "name": "Lanny AliAbabwa", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 754, "tweet_count": 13029, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LannyLan4"}, {"id": "792411902", "location": "# x1\u00b9\u00b9 \u1571 bts\u2077 \u25c7 anny ", "name": "thay mamando nas tetas do namjo", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 920, "tweet_count": 140012, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "httpyoomin"}, {"id": "915383952", "location": "Argentina", "name": "Edu Martinez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 1466, "tweet_count": 15887, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "emartinez919"}, {"id": "830094260078837760", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "name": "Doomcine \ud83d\udc32 \ud83c\udf9e #TheRingsOfPower #HouseOfTheDragon", "public_metrics": {"followers_count": 1256, "following_count": 599, "tweet_count": 34854, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "Doomcine"}, {"id": "566854299", "name": "Elena Romero", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 4074, "tweet_count": 427928, "listed_count": 83}, "verified": false, "username": "Eleny459"}, {"id": "473359893", "name": "merling espinoza", "public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 2144, "tweet_count": 343462, "listed_count": 28}, "verified": false, "username": "MerlingEspinoza"}, {"id": "3948170968", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Elisabet D'Alesio", "public_metrics": {"followers_count": 1140, "following_count": 967, "tweet_count": 54914, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "ely_dalesio"}, {"id": "816392496964104192", "location": "Brasil", "name": "Luisa", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 426, "tweet_count": 12534, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "luisalima_t"}, {"id": "57496721", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Vin\u00edcius Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 57, "tweet_count": 89, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Viniciusfv83"}, {"id": "335452003", "name": "BrunnoCom2N's", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 848, "tweet_count": 12336, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BrunnoConnDoisN"}, {"id": "1161295535887847425", "name": "manicomico", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 293, "tweet_count": 5189, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "firripim"}, {"id": "769216787040854016", "location": "Serra, Brasil", "name": "CYA EP \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 2017, "following_count": 481, "tweet_count": 10492, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lilcypxo"}, {"id": "101529468", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "EL M\u00c9DICO QUE POR USTEDES TRAGA\u2695", "public_metrics": {"followers_count": 8786, "following_count": 5993, "tweet_count": 46486, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "mrgeovas"}, {"id": "172846101", "location": "M\u00e9rida, MX", "name": "S\u1d64\ud835\ude8b\u1d65\u2091\u1d63\ud835\ude34\u1d62\u00f3\ud835\ude97 B\u1d62\ud835\ude97\u2090\u1d63\u1d62\u2090 \ud83d\udc8e", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 161, "tweet_count": 1012, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "NumeralBinario"}, {"id": "3930183867", "location": "la docta, Argentina", "name": "Luis Alberto C.", "public_metrics": {"followers_count": 2330, "following_count": 2385, "tweet_count": 269997, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "luisalbertocok"}, {"id": "1106355768", "location": "Natal,RN", "name": "Ellen Ripley! A Rainha da Porra Toda.", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 2093, "tweet_count": 29055, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "BrunopessoaMelo"}, {"id": "197284836", "location": "Italia", "name": "Noviolenzasulledonne", "public_metrics": {"followers_count": 2817, "following_count": 2163, "tweet_count": 41770, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Noviolenzadonne"}, {"id": "2794306108", "location": "Itaja\u00ed-SC", "name": "rosane magali pereir", "public_metrics": {"followers_count": 481, "following_count": 900, "tweet_count": 28205, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "rosane_magali"}, {"id": "1905561260", "location": "Londrina ", "name": "giovani santos", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 1207, "tweet_count": 82947, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "santossgiovani"}, {"id": "2783011849", "location": "Ipatinga, Brasil", "name": "antifa corinthiano", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 1043, "tweet_count": 13371, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GodoiForlan"}, {"id": "1160725854915350530", "location": "Botucatu, Brasil", "name": "S\u00e9rgio Guimar\u00e3es", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 624, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SrgioGuimares20"}, {"id": "1004564991289319425", "location": "Macap\u00e1, Brasil", "name": "klara", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 565, "tweet_count": 12466, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "sanaptter"}, {"id": "2492041903", "location": "Canelones, Uruguay", "name": "JuanGularte", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1408, "tweet_count": 78247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JuanJuangularte"}, {"id": "175265758", "location": "EEUU", "name": "Dem\u00f3crata", "public_metrics": {"followers_count": 5044, "following_count": 4910, "tweet_count": 412508, "listed_count": 41}, "verified": false, "username": "dugartean"}, {"id": "811770371523379200", "name": "Lucas Ebertz", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ebertz_lucas"}, {"id": "78036415", "location": "Juazeirinho", "name": "helenolima.com Oficial", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 134, "tweet_count": 35023, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "tribunadopovo"}, {"id": "218578008", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Rafa \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 300, "tweet_count": 232938, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "Rafaelpsalvador"}, {"id": "89410723", "location": "Brasil", "name": "Schwarza", "public_metrics": {"followers_count": 67077, "following_count": 745, "tweet_count": 46667, "listed_count": 201}, "verified": false, "username": "Schwarza79"}, {"id": "805132306616897537", "location": "Jardim Camburi, Vit\u00f3ria", "name": "felippe", "public_metrics": {"followers_count": 576, "following_count": 465, "tweet_count": 13022, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Felippe_Sss"}, {"id": "1881031897", "name": "Ricardo H Gomez \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 1932, "tweet_count": 161370, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "RicardoHGomez1"}, {"id": "2784760929", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Larinha", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 129, "tweet_count": 4629, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lra_silva"}, {"id": "511224005", "location": "Argentina", "name": "JCML", "public_metrics": {"followers_count": 1592, "following_count": 723, "tweet_count": 304768, "listed_count": 51}, "verified": false, "username": "JimyML"}, {"id": "4442645356", "location": "Palermo Soho", "name": "Maria Florencia \ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1512, "following_count": 1019, "tweet_count": 271255, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MariaFl79192307"}, {"id": "1008934844271865856", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Kageyama Shigeo", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 89, "tweet_count": 1356, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Reshimaru"}, {"id": "3181260357", "location": "Vit\u00f3ria, ES", "name": ":)", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1529, "tweet_count": 31827, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "hstylesurie"}, {"id": "1063624846557528066", "location": "banda de garagem vingadores ", "name": "gabie \u00b9\u00b3", "public_metrics": {"followers_count": 3960, "following_count": 3906, "tweet_count": 62587, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "natwwoman"}, {"id": "369719160", "name": "\u019d\u0258\u028d\u0258", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 476, "tweet_count": 51952, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_Nt0306"}, {"id": "1044560884780224514", "name": "Danielito*", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 60, "tweet_count": 4579, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Alexandeeer_1"}, {"id": "54785615", "name": "\u00d3scar Misle Terrero", "public_metrics": {"followers_count": 52285, "following_count": 7532, "tweet_count": 90569, "listed_count": 342}, "verified": false, "username": "oscarmisle"}, {"id": "53758001", "location": "\u00dcT: 10.503214,-66.897622", "name": "Angeyeimar Gil", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 440, "tweet_count": 13290, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Angeyeimar_gil"}, {"id": "709873660828512256", "name": "Honorable Ciudadano", "public_metrics": {"followers_count": 772, "following_count": 910, "tweet_count": 21242, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Ciudadano_Smith"}, {"id": "479808253", "location": "Santiago - Chile             ", "name": "Leo Heran", "public_metrics": {"followers_count": 11766, "following_count": 7440, "tweet_count": 122917, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "LeosHeran"}, {"id": "2801210164", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Fred Henriques", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 587, "tweet_count": 1523, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fredhenriqs"}, {"id": "69370960", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Monica das Pretas. Vote 13", "public_metrics": {"followers_count": 33130, "following_count": 1255, "tweet_count": 9418, "listed_count": 141}, "verified": true, "username": "MonicaSeixas"}, {"id": "922894194439573509", "name": "Liliane Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 268, "tweet_count": 15700, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lopeslilianejc"}, {"id": "9317502", "location": "S\u00e3o Paulo", "name": "Estad\u00e3o \ud83d\uddde\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 7439056, "following_count": 303, "tweet_count": 492499, "listed_count": 13486}, "verified": true, "username": "Estadao"}, {"id": "1025390160", "name": "mmmk", "public_metrics": {"followers_count": 453, "following_count": 390, "tweet_count": 76826, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mercemk"}, {"id": "988931860662276096", "location": "she/her \u2728 booktt ", "name": "penelopechagass.s", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 769, "tweet_count": 12472, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "strangreadings"}, {"id": "1462429746", "location": "Latinoam\u00e9rica", "name": "VIVOplay", "public_metrics": {"followers_count": 491434, "following_count": 3580, "tweet_count": 181012, "listed_count": 1399}, "verified": true, "username": "vivoplaynet"}, {"id": "1255884919", "name": "~Roc\u00edo Ailen~", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 589, "tweet_count": 5637, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "RochiAilen16"}, {"id": "760255159", "name": "Edna R", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 647, "tweet_count": 3634, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Edna_R_"}, {"id": "834106098", "name": "Miku", "public_metrics": {"followers_count": 173661, "following_count": 246, "tweet_count": 6242, "listed_count": 175}, "verified": false, "username": "miumikumiau"}, {"id": "2252651526", "name": "CineComenta", "public_metrics": {"followers_count": 3074, "following_count": 3172, "tweet_count": 69490, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "CineComenta"}, {"id": "169328700", "location": "Belo Horizonte", "name": "Tiago Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 100, "tweet_count": 11635, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tigoesquisiptic"}, {"id": "16974856", "location": "Brasil", "name": "Leandro Ramalho", "public_metrics": {"followers_count": 1798, "following_count": 1465, "tweet_count": 15453, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "LeandroRamalho"}, {"id": "221378668", "location": "Venezuela", "name": "Reporte Ya", "public_metrics": {"followers_count": 1018041, "following_count": 88764, "tweet_count": 859056, "listed_count": 2773}, "verified": false, "username": "ReporteYa"}, {"id": "2211639140", "location": "\u2729 \u1972/\u1971\u1963\u1972/\u1972", "name": "lara", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 172, "tweet_count": 26143, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "larasabadinif"}, {"id": "70056729", "location": "TOKYO", "name": "ecca\u2606", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1293, "tweet_count": 37781, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "ecc_a"}, {"id": "878344857734987776", "location": "\u65e5\u672c \u6771\u4eac", "name": "tope-suicida prowrestling blog / \u30d7\u30ed\u30ec\u30b9\u30cb\u30e5\u30fc\u30b9&\u30d6\u30ed\u30b0", "public_metrics": {"followers_count": 4054, "following_count": 769, "tweet_count": 19792, "listed_count": 46}, "verified": false, "username": "tope_tokyo"}, {"id": "52153180", "location": "Caracas", "name": "Cecodap", "public_metrics": {"followers_count": 57784, "following_count": 3231, "tweet_count": 70496, "listed_count": 347}, "verified": false, "username": "cecodap"}, {"id": "154559414", "location": "MEXICO", "name": "+", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 3232, "tweet_count": 128104, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "POENITENS"}, {"id": "4069401673", "location": "M\u00e9xico", "name": "Cat\u00f3licos dando raz\u00f3n de nuestra esperanza", "public_metrics": {"followers_count": 1141, "following_count": 189, "tweet_count": 12171, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DefiendomiFe"}, {"id": "2830605409", "location": "Central City", "name": "B3x3", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 365, "tweet_count": 48702, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "BorgonoviB9"}, {"id": "72122332", "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "name": "6 e \u00f4nibus", "public_metrics": {"followers_count": 1274, "following_count": 1070, "tweet_count": 120740, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "matheusluis"}, {"id": "1111583996", "name": "._.", "public_metrics": {"followers_count": 850, "following_count": 788, "tweet_count": 15589, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_tzedakah"}, {"id": "188641185", "location": "Donde me piensen bonito \ud83e\udeb7\ud83d\udc9c", "name": "Yumildre Castillo H.", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 395, "tweet_count": 18151, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "yumicahe"}, {"id": "1142983056543928321", "name": "alano 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 78, "tweet_count": 11283, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "fdpvespi"}, {"id": "87676996", "location": "bh", "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 166, "tweet_count": 27594, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lualmada_"}, {"id": "1048619613272133634", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Duda Mota", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 305, "tweet_count": 7181, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DudaMota163"}, {"id": "55601323", "location": "\u00dcT: 10.482756,-66.876113", "name": "Fernando Pereira V", "public_metrics": {"followers_count": 10442, "following_count": 2492, "tweet_count": 41042, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "Fernanpereirav"}, {"id": "1089237136442867713", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Divale J. Lucas", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 32, "tweet_count": 348, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DivaleJL"}, {"id": "991449255134072834", "location": "Vila Velha, ES", "name": "ana!\u00a1", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 355, "tweet_count": 8134, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "anaanovaesc"}, {"id": "997062710213971969", "location": "Juanjui, Peru", "name": "@Mercytello71", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 522, "tweet_count": 12805, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "meecytello71"}, {"id": "248692867", "location": "Peru", "name": "Canal N", "public_metrics": {"followers_count": 3469039, "following_count": 529, "tweet_count": 201325, "listed_count": 3259}, "verified": true, "username": "canalN_"}, {"id": "60396868", "name": "Agencia PANA - Cecodap", "public_metrics": {"followers_count": 9569, "following_count": 252, "tweet_count": 38549, "listed_count": 77}, "verified": false, "username": "Agenciapana"}, {"id": "1007234912", "name": "Mar\u00eda Alicia Mendoza", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 1131, "tweet_count": 153657, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaHurtadoMendoz"}, {"id": "1686036174", "location": "Cariacica, Brasil", "name": "jeska", "public_metrics": {"followers_count": 1052, "following_count": 481, "tweet_count": 104673, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "jehrosari"}, {"id": "4216681817", "location": "Justo ac\u00e1", "name": "\ud83d\udd90\ufe0f HMuVi #NSB", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 2028, "tweet_count": 61143, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hmuvi"}, {"id": "822908649047785473", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Tininha Souza \ud83c\udf3b\ud83e\udee1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 22454, "following_count": 2491, "tweet_count": 100719, "listed_count": 49}, "verified": false, "username": "tininhasouzarj"}, {"id": "1602419730", "location": "Maria Sophia.\u2764", "name": "Raila\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 5062, "following_count": 498, "tweet_count": 36669, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rai_bjs"}, {"id": "1023280006976421890", "location": "TH\u00c9O RIBEIRO\ud83d\udc99", "name": "marianne\ud83e\udd8b", "public_metrics": {"followers_count": 4676, "following_count": 1635, "tweet_count": 37311, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marigattan0221"}, {"id": "1156038200781090821", "name": "GabyAler4", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 364, "tweet_count": 31367, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Aler4Gaby"}, {"id": "241253031", "location": "peru", "name": "abel calvo cespedes", "public_metrics": {"followers_count": 43, "following_count": 347, "tweet_count": 9458, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "belavalco"}, {"id": "423807080", "location": "Lima, Peru", "name": "Alexander Per\u00fa Libre \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 5890, "following_count": 5192, "tweet_count": 149136, "listed_count": 138}, "verified": false, "username": "AlexPeruLibre"}, {"id": "3787308448", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "name": "PFIGA", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 370, "tweet_count": 74475, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "paulofiga1"}, {"id": "263833125", "name": "MAR\u00cdA VER\u00d3NICA \ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 1283, "following_count": 1753, "tweet_count": 69573, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "InTheClosetMJJ"}, {"id": "888788444046077952", "location": "Maca\u00e9, Brasil", "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 876, "tweet_count": 27366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MARIAJUNQUEIRA4"}, {"id": "984563462788526081", "location": "Maca\u00e9", "name": "Pv", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 628, "tweet_count": 13138, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Peve_B"}, {"id": "767430610164060161", "location": "Beag\u00e1", "name": "kety", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 480, "tweet_count": 23636, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "isktryyy"}, {"id": "68416240", "location": "Brasil", "name": "Carlos Andr\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 883, "following_count": 1106, "tweet_count": 16817, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "profcarlosandre"}, {"id": "1639050684", "location": "Manaus", "name": "\u2622\ufe0f\ud83c\udf38", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 229, "tweet_count": 24594, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "_big_shoes"}, {"id": "845670117266673665", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Erik con K", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 248, "tweet_count": 7555, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Erik22109"}, {"id": "1025401392985456640", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Ninety nine", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 305, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Santipetelin02"}, {"id": "3507945093", "name": "Nacho Silva", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 487, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "nachosilva299"}, {"id": "38772185", "location": "Brasil", "name": "Cesar Sacconi Falcao \ud83c\udd98\ufe0f \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 1688, "tweet_count": 23996, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "csfalcao"}, {"id": "200996563", "location": "cali colombia", "name": "bryan valencia", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 863, "tweet_count": 11225, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "bredval"}, {"id": "146986073", "location": "Cali,Colombia", "name": "Radio Planeta Cali", "public_metrics": {"followers_count": 63096, "following_count": 1009, "tweet_count": 53092, "listed_count": 146}, "verified": true, "username": "RadioPlaneta969"}, {"id": "426369743", "location": "The City", "name": "Gabrielle Aristi", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 411, "tweet_count": 19268, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "GossipGabrielle"}, {"id": "44891489", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "beto\ud83c\udf08\ud83c\udf08\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 2974, "following_count": 1955, "tweet_count": 50001, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "betospiller"}, {"id": "16683934", "location": "Ilh\u00e9us, Brasil", "name": "Gabriel Siqueira \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 20897, "following_count": 3532, "tweet_count": 187850, "listed_count": 201}, "verified": false, "username": "gabrieldread"}, {"id": "859808214048747520", "location": "Argentina", "name": "Tomensela todos", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 549, "tweet_count": 1327, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FlaquiForte"}, {"id": "1163831690684489728", "location": "Lan\u00fas Oeste, Argentina", "name": "Ezequiel Oscar Mu\u00f1o", "public_metrics": {"followers_count": 2768, "following_count": 4875, "tweet_count": 21582, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "EzequielOscarM4"}, {"id": "2221651760", "name": "Ei Nerd", "public_metrics": {"followers_count": 395351, "following_count": 86, "tweet_count": 26263, "listed_count": 248}, "verified": false, "username": "Ei_Nerd"}, {"id": "54958992", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "name": "Bruno Malheiros \u270a\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 3658, "following_count": 1009, "tweet_count": 138029, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "craftdrummer"}, {"id": "304184648", "location": "Vhsa, DF, Xalapa, Ensenada...", "name": "Creo en Darwin", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 373, "tweet_count": 7438, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "creoendarwin"}, {"id": "169790917", "location": "Buenos Aires, Argentina", "name": "Juan Carlos C\ud83d\ude38", "public_metrics": {"followers_count": 10942, "following_count": 11206, "tweet_count": 74626, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Juancarloscal"}, {"id": "1110036005329997824", "location": "zona sul, zona show", "name": "vi \ud83e\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 782, "tweet_count": 60269, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vivitantunes"}, {"id": "1169787134955401218", "location": "Error 404", "name": "Spooky Alien \ud83d\udc7d\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 629, "tweet_count": 7478, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "silvergif"}, {"id": "48381235", "location": "Singapore", "name": "Bakunin #EuSouLula & URSAL \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 16813, "following_count": 9790, "tweet_count": 401390, "listed_count": 89}, "verified": false, "username": "castrofor"}, {"id": "730905567116574720", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "name": "Beth Barra", "public_metrics": {"followers_count": 459, "following_count": 396, "tweet_count": 11608, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "bethbarraPress"}, {"id": "86094137", "location": "OLINDA", "name": "SILVIO ANDRADE", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 765, "tweet_count": 5254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SILVIO_ANDRADE"}, {"id": "595090509", "name": "zan", "public_metrics": {"followers_count": 3510, "following_count": 3285, "tweet_count": 88538, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "zanuja_cbranco"}, {"id": "1024423736169189377", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Anna Beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 9, "following_count": 77, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_annabeatrizsg"}, {"id": "526859397", "name": "Lul\u00fa Granato", "public_metrics": {"followers_count": 1189, "following_count": 2814, "tweet_count": 102625, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Lulu_Granato"}, {"id": "16794066", "name": "Blog do Noblat", "public_metrics": {"followers_count": 1182815, "following_count": 429, "tweet_count": 332237, "listed_count": 4883}, "verified": true, "username": "BlogdoNoblat"}, {"id": "51889576", "location": "Buenos Aires ", "name": "Hector Rubini", "public_metrics": {"followers_count": 3091, "following_count": 2582, "tweet_count": 65067, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "hrubini"}, {"id": "160341518", "location": "Argentina", "name": "Christian Buteler", "public_metrics": {"followers_count": 61683, "following_count": 1500, "tweet_count": 84181, "listed_count": 606}, "verified": false, "username": "cbuteler"}, {"id": "1045294624326254594", "location": "Curitiba, Brasil", "name": "impar", "public_metrics": {"followers_count": 198, "following_count": 257, "tweet_count": 3355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "plantemeusossos"}, {"id": "79548042", "name": "Bat", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 647, "tweet_count": 64321, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "ultrabat_"}, {"id": "1074468328163500033", "location": "Multiverso", "name": "DCVERSO", "public_metrics": {"followers_count": 39795, "following_count": 1067, "tweet_count": 47935, "listed_count": 94}, "verified": false, "username": "DCverso1"}, {"id": "2817731661", "location": "027", "name": "cecelly", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 316, "tweet_count": 16008, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CellyCozer"}, {"id": "1142968307026448385", "location": "caraguatatuba", "name": "Vladimir Ulyanov Lenin 2: O Retorno", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 401, "tweet_count": 12585, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "hatfulofhoII0w"}, {"id": "921436860265779201", "name": "RISUE\u00d1O", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 454, "tweet_count": 22076, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cafeexpresso12"}, {"id": "893255556", "location": "Elche", "name": "GAMELX\u2122 \ud83c\udf99\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 3877, "following_count": 2786, "tweet_count": 77328, "listed_count": 88}, "verified": false, "username": "GAMELX"}, {"id": "37552857", "name": "KBLO \ud83d\udcaf% \ud83e\udd29\ud83e\udd29\ud83e\udd29 2022 ANO DA ESPERAN\u00c7A DO BR", "public_metrics": {"followers_count": 4092, "following_count": 4941, "tweet_count": 120877, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "kblo2003"}, {"id": "380523603", "location": "Elche - Espa\u00f1a", "name": "\ud835\udd41\ud835\udd60\ud835\udd64\ud835\udd56\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd69", "public_metrics": {"followers_count": 1102, "following_count": 1054, "tweet_count": 256362, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "Jouse_23"}, {"id": "3319741721", "name": "inc\u00f3gnita", "public_metrics": {"followers_count": 1135, "following_count": 633, "tweet_count": 63468, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "xncognitx"}, {"id": "797277623248424964", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Natascha Ferreira \ud83c\udf2a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 523, "tweet_count": 13715, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Taschinhaaa"}, {"id": "834555200870440960", "location": "hogwarts", "name": "dani \ud83e\udd20", "public_metrics": {"followers_count": 872, "following_count": 1156, "tweet_count": 19265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "dangrangerx"}, {"id": "845796816369209344", "location": "\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7", "name": "J", "public_metrics": {"followers_count": 2441, "following_count": 363, "tweet_count": 64954, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "___docinho"}, {"id": "2795966256", "location": "Santa Cesarea Terme", "name": "Italo Caputo", "public_metrics": {"followers_count": 4376, "following_count": 4925, "tweet_count": 140403, "listed_count": 50}, "verified": false, "username": "CaputoItalo"}, {"id": "1666081028", "location": "comodoromedarabia", "name": "tatoboreano", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 54, "tweet_count": 6931, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "vitiviniculto"}, {"id": "145677457", "location": "Buenos Aires", "name": "Pablo Duggan", "public_metrics": {"followers_count": 206265, "following_count": 2906, "tweet_count": 41989, "listed_count": 561}, "verified": false, "username": "pabloduggan"}, {"id": "1091841416089780224", "location": "Munique", "name": "Luva de punheteiro #1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 229, "tweet_count": 13684, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Cuderrotado"}, {"id": "812283375637721088", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Jonathan Camargo \ud83e\udd4a", "public_metrics": {"followers_count": 44770, "following_count": 248, "tweet_count": 48085, "listed_count": 670}, "verified": false, "username": "jcamargonyc"}, {"id": "1169332419327123456", "location": "Caba.Argentina", "name": "MaRceLO PoLi", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 3195, "tweet_count": 130723, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "marce01971"}, {"id": "899209997053304832", "name": "Gertex67", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 2458, "tweet_count": 4705, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gertex67"}, {"id": "123365938", "location": "Torreon, Coahuila", "name": "Miguel Castillo'", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 634, "tweet_count": 2793, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "miguel2495"}, {"id": "2445064772", "name": "@mariacasais", "public_metrics": {"followers_count": 1848, "following_count": 2275, "tweet_count": 90888, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mariacasais1"}, {"id": "1150838667591716870", "location": "Fortaleza, Brasil", "name": "Vic\ud83c\udf52", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 689, "tweet_count": 11924, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vic_Vidal"}, {"id": "812117731", "location": "Venezuela", "name": "Fedora Aleman", "public_metrics": {"followers_count": 625, "following_count": 1142, "tweet_count": 9976, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Orientalcaracas"}, {"id": "110280490", "location": "Venezuela", "name": "\u00c1ngel Lombardi", "public_metrics": {"followers_count": 22588, "following_count": 964, "tweet_count": 144790, "listed_count": 160}, "verified": false, "username": "angellombardi"}, {"id": "895375258668204032", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Isael Sousa", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 2669, "tweet_count": 52164, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "thiago_isael"}, {"id": "809187968", "location": "brasilia", "name": "comedi", "public_metrics": {"followers_count": 1130, "following_count": 384, "tweet_count": 40974, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thiagocomedy"}, {"id": "126642129", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mulher Sem Raz\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 4734, "following_count": 927, "tweet_count": 71667, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "ka_mart"}, {"id": "26748706", "location": "Wakanda", "name": "Mano Rog\u00e9rio\u2122 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 907, "tweet_count": 148753, "listed_count": 57}, "verified": false, "username": "OManoRogerio"}, {"id": "1178344180868927488", "location": "Espanha", "name": "Juan", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 259, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Juan56493628"}, {"id": "2292491447", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Agencia6\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 1850, "following_count": 645, "tweet_count": 9748, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "_Agencia6"}, {"id": "546402741", "location": "Lima - Per\u00fa", "name": "Vidal Garc\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 101, "tweet_count": 3816, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VidalGarcia75"}, {"id": "340769001", "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "name": "Ra\u00fal Tola Pedraglio", "public_metrics": {"followers_count": 338825, "following_count": 382, "tweet_count": 22123, "listed_count": 588}, "verified": false, "username": "eldiarionegro"}, {"id": "2248973054", "name": "beatriste \u3046\u3048\u306f\u3089", "public_metrics": {"followers_count": 302, "following_count": 394, "tweet_count": 3247, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "beatriz_uehara"}, {"id": "400120596", "location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "name": "Polly Dantas \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 32683, "following_count": 807, "tweet_count": 24610, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "Popotinha_D"}, {"id": "1167259999262924800", "name": "jur\u00eddico bonde da stronda", "public_metrics": {"followers_count": 29, "following_count": 144, "tweet_count": 8233, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "maedepetkk"}, {"id": "863534679202435072", "name": "Vilma", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1340, "tweet_count": 100128, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vilma93340221"}, {"id": "85427368", "location": "Venezuela", "name": "Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 400041, "following_count": 2760, "tweet_count": 223549, "listed_count": 1324}, "verified": true, "username": "Juliococo"}, {"id": "191621559", "location": "Fairview heights, Illinois", "name": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3", "public_metrics": {"followers_count": 40530, "following_count": 2233, "tweet_count": 15476, "listed_count": 338}, "verified": true, "username": "MichaelElgin25"}, {"id": "1080447540447924224", "name": "FPB", "public_metrics": {"followers_count": 1582, "following_count": 1154, "tweet_count": 55455, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FPB39334895"}, {"id": "513557807", "name": "EmileZola", "public_metrics": {"followers_count": 596, "following_count": 120, "tweet_count": 44125, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "EmileZolaw"}, {"id": "3867242177", "location": "Ciudad Aut\u00f3nomade Buenos Aires", "name": "Wendy\ud83d\udda4\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\ude4c\ud83d\udcab\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 4372, "following_count": 4994, "tweet_count": 57914, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "powerandcourage"}, {"id": "1363109101", "name": "Marcelo Alonso H", "public_metrics": {"followers_count": 16784, "following_count": 16785, "tweet_count": 410321, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "marceloalonsoh"}, {"id": "701319440", "location": "Cear\u00e1 ", "name": "ALGO SOBRENATURAL\u26ab\ufe0f\u26aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 1586, "tweet_count": 53285, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MatosJoari"}, {"id": "253053424", "location": "Lima, Peru", "name": "@CriticoLibre", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 1133, "tweet_count": 29036, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CriticoLibre"}, {"id": "278583575", "location": "Per\u00fa", "name": "Juan De la Puente", "public_metrics": {"followers_count": 60226, "following_count": 1334, "tweet_count": 24447, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "DelaPuenteJuan"}, {"id": "989774782844448768", "name": "\u4e5d\u76ee", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 573, "tweet_count": 118046, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "esmeralda_jurar"}, {"id": "951370435731623937", "location": "Abar\u00e1n, Espa\u00f1a", "name": "Javier Puche", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 437, "tweet_count": 3332, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "javi_puche5400"}, {"id": "3631262532", "location": "Gotham City", "name": "La batcueva del cin\u00e9filo \ud83e\udd87\ud83c\udf06", "public_metrics": {"followers_count": 21480, "following_count": 5808, "tweet_count": 66067, "listed_count": 127}, "verified": false, "username": "brucebatman007"}, {"id": "145672414", "location": "tree hill", "name": "sereia kryptoniana", "public_metrics": {"followers_count": 776, "following_count": 583, "tweet_count": 115841, "listed_count": 40}, "verified": false, "username": "PryslaSoaresS"}, {"id": "822848150000070657", "location": "Macei\u00f3, Brasil", "name": "V\u00edtor Mateus \ud83d\udc89\ud83e\ude7a", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 1824, "tweet_count": 36057, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VituMateus"}, {"id": "48305907", "location": "Heroica Ciudad de Huajuapan de", "name": "S.R.I.", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 191, "tweet_count": 44432, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "xeou"}, {"id": "2269510457", "location": "monte de venus", "name": "John Inconstantine", "public_metrics": {"followers_count": 547, "following_count": 382, "tweet_count": 13143, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Vetto9"}, {"id": "334201135", "location": "Comodoro Rivadavia, Argentina", "name": "Emias", "public_metrics": {"followers_count": 5256, "following_count": 902, "tweet_count": 59172, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "EmiasBarakhian"}, {"id": "1009603805405761536", "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "name": "Fontana\ud83c\udde7\ud83c\uddfc", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 375, "tweet_count": 14727, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "emyllifont"}, {"id": "106102720", "location": "027", "name": "\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 561, "tweet_count": 48090, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "DiegoGSS"}, {"id": "165160089", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "name": "Ex Militonto ...", "public_metrics": {"followers_count": 1281, "following_count": 2770, "tweet_count": 115533, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "FACKS64"}, {"id": "841354269374726150", "name": "Laurie abuela.", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 1268, "tweet_count": 48007, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "mumi250"}, {"id": "1162049472580456448", "location": "La Tierra, Creo.", "name": "Sau", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 53, "tweet_count": 879, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SilvaAgamez"}, {"id": "813686276", "name": "javi", "public_metrics": {"followers_count": 3231, "following_count": 59, "tweet_count": 45190, "listed_count": 65}, "verified": false, "username": "JaviNst"}, {"id": "735650642975444992", "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 2541, "following_count": 738, "tweet_count": 20227, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "pato64_"}, {"id": "44932117", "location": "Lima, Per\u00fa", "name": "Revista Caretas", "public_metrics": {"followers_count": 782742, "following_count": 1993, "tweet_count": 87215, "listed_count": 1451}, "verified": false, "username": "Caretas"}, {"id": "2936938941", "name": "Jay", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 242, "tweet_count": 28321, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jay_morais"}, {"id": "943204893631942658", "location": "Brasil", "name": "Rejane Barreto jardim", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 396, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Castor_2017"}, {"id": "2470067302", "location": "Dallas, TX", "name": "sugar momma", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 514, "tweet_count": 26387, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "_sugarmama_10"}, {"id": "3382068411", "name": "Rosario", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 2875, "tweet_count": 426711, "listed_count": 29}, "verified": false, "username": "charitocuerva"}, {"id": "422603437", "location": "Esp\u00edrito Santo, am\u00e9m", "name": "fluzuda emossexual 13 \ud83d\udc80\ud83c\udded\ud83c\uddfa", "public_metrics": {"followers_count": 1291, "following_count": 969, "tweet_count": 120355, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "SraSobis"}, {"id": "603051552", "name": "Merluza", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 147, "tweet_count": 9331, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "merluza76"}, {"id": "4841044497", "location": "027", "name": "b", "public_metrics": {"followers_count": 2305, "following_count": 1268, "tweet_count": 126600, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "beapessi"}, {"id": "1008862279444717568", "name": "cezarocampo #FechadoComBolsonaro \ud83e\udd16\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 695, "tweet_count": 2908, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "cezarocampojr"}, {"id": "174398983", "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "name": "Tricolor GZH", "public_metrics": {"followers_count": 71228, "following_count": 93, "tweet_count": 70430, "listed_count": 292}, "verified": false, "username": "tricolorgzh"}, {"id": "212219600", "name": "rosana foga\u00e7a", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 266, "tweet_count": 3958, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "rfcosta100"}, {"id": "810998701015433216", "location": "Outer Heaven", "name": "Cheldon Cooper", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 1370, "tweet_count": 30587, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Cheldon_Cooper"}, {"id": "742449673965817856", "name": "Aurelia Lalande", "public_metrics": {"followers_count": 4857, "following_count": 4982, "tweet_count": 392516, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Tickie18"}, {"id": "2583139666", "name": "jose manuel", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 48, "tweet_count": 10157, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "josemv1965"}, {"id": "4685258616", "name": "Emma", "public_metrics": {"followers_count": 35991, "following_count": 13837, "tweet_count": 111273, "listed_count": 113}, "verified": false, "username": "Emma1492is"}, {"id": "325280744", "name": "rob", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 398, "tweet_count": 62366, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "emanuel_roberto"}, {"id": "2719035609", "name": "Gaby", "public_metrics": {"followers_count": 2312, "following_count": 2130, "tweet_count": 381333, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "Gabywierig05"}, {"id": "176489630", "location": "Rio de Janeiro - RJ", "name": "\u303d\ufe0farcelo \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 3656, "following_count": 636, "tweet_count": 72349, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "marceloviiana"}, {"id": "71887503", "location": "London", "name": "Marsza", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 496, "tweet_count": 32908, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "DudsMarszalek"}, {"id": "916066118661541889", "name": "toneto", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 277, "tweet_count": 36477, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "tonetoisa"}, {"id": "1038365857", "name": "osvaldo varela", "public_metrics": {"followers_count": 3551, "following_count": 2501, "tweet_count": 137913, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "osvaldo_varela"}, {"id": "958877072222511104", "location": "027", "name": "DUARTE\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 178, "tweet_count": 66922, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Larissa_Du21"}, {"id": "946187354833858560", "location": "My Home BTS", "name": "\u1d2e\u1d31Janella\u2077 \u1d35 \u1d50\u2071\u02e2\u02e2 \u02b8\u1d52\u1d52\u207f\u1d4d\u2071", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 152, "tweet_count": 55161, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "vera_janella"}, {"id": "934586957052764166", "name": "Helsinki from le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 20, "tweet_count": 2456, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LeonHelsinki"}, {"id": "19923515", "location": "Espa\u00f1a", "name": "ABC.es", "public_metrics": {"followers_count": 2262711, "following_count": 14654, "tweet_count": 565213, "listed_count": 19199}, "verified": true, "username": "abc_es"}, {"id": "496975050", "name": "Alfredo", "public_metrics": {"followers_count": 3991, "following_count": 3865, "tweet_count": 500466, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "francozeuss"}, {"id": "4135313171", "name": "Nora G", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2553, "tweet_count": 136143, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "nora_gea"}, {"id": "1030771692", "location": "Colegiales", "name": "Tony65\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "public_metrics": {"followers_count": 5084, "following_count": 5593, "tweet_count": 31740, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "AEsjaita"}, {"id": "4867177865", "location": "Bella Vista ", "name": "Marisol Vallejos", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 4091, "tweet_count": 16254, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Marisol56987409"}, {"id": "964643918322257922", "location": "Brasil", "name": "Fazendo Biju de Ni\u00f3bio...", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 1566, "tweet_count": 9049, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "leommj2018"}, {"id": "1520187402", "location": " \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe", "name": "PABLO-C.N.de F. - \ud83c\udfc6#48-\ud83c\udfc6 #22 \ud83c\udfc6- #164", "public_metrics": {"followers_count": 1528, "following_count": 1508, "tweet_count": 21789, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "CNdeFPABLO"}, {"id": "140683906", "name": "Saudade\ud83d\udc99\ud83d\udc99 \ud83e\udd55\ud83d\udc40", "public_metrics": {"followers_count": 4156, "following_count": 4815, "tweet_count": 332768, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "tulachavezbien"}, {"id": "4902539705", "name": "\ud835\udd16\ud835\udd31\ud835\udd25\ud835\udd22", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 120, "tweet_count": 8552, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "stheee_s"}, {"id": "3668063897", "location": "desenhista, agenero, gay", "name": "nico angel\ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 2866, "following_count": 2653, "tweet_count": 48299, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "starkhowllet"}, {"id": "871788131888099328", "location": "Vila Velha, ES, Brasil", "name": "Delio De Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 6313, "following_count": 6330, "tweet_count": 70061, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "CerqueiraDelio"}, {"id": "1131938009451040769", "location": "Chivilcoy, Argentina", "name": "Daniela", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1173, "tweet_count": 31060, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Daniela93581947"}, {"id": "1137898719121158147", "name": "Cez\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 309, "tweet_count": 4168, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Ces_breaklaw"}, {"id": "1027341649", "name": "\u30c0\u30e1\u306a\u5927\u4eba", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1083, "tweet_count": 95499, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "b_to_bamboo_4"}, {"id": "24775256", "location": "Asuncion Paraguay", "name": "Luis Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 2184, "following_count": 4992, "tweet_count": 40132, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "LuisAlegre"}, {"id": "2733677615", "location": "Pilar, Argentina", "name": "Al-Alfa-Jor.\ud83d\ude0e\ud83e\uddc9\ud83c\udf7a\ud83c\udf77\ud83e\udd43", "public_metrics": {"followers_count": 3234, "following_count": 3239, "tweet_count": 122579, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "al_dorschen"}, {"id": "976296290463002624", "name": "Estela Carmen", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 365, "tweet_count": 5573, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MarinaBE10"}, {"id": "2205328350", "location": "Lima, Peru", "name": "Exitosa Noticias", "public_metrics": {"followers_count": 813473, "following_count": 892, "tweet_count": 264058, "listed_count": 1042}, "verified": false, "username": "exitosape"}, {"id": "1000480606755741696", "location": "lugano", "name": "Mariateresitabenitez55", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 737, "tweet_count": 198366, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mariateresitab5"}, {"id": "1645595130", "name": "MM", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 2089, "tweet_count": 121260, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "marucalp"}, {"id": "758336218518126592", "location": "Argentina", "name": "Laura", "public_metrics": {"followers_count": 7254, "following_count": 7175, "tweet_count": 164158, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "lauale5"}, {"id": "892082466", "location": "Espa\u00f1a", "name": "NoticiasSimonBolivar", "public_metrics": {"followers_count": 42876, "following_count": 1947, "tweet_count": 376099, "listed_count": 179}, "verified": false, "username": "NoticiasSB1"}, {"id": "258969997", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Segue O Fluxo", "public_metrics": {"followers_count": 491, "following_count": 864, "tweet_count": 26830, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "luisfelipe_paes"}, {"id": "368554980", "name": "\ud83c\udf20", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 885, "tweet_count": 19947, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Dannaherrera03"}, {"id": "142356321", "name": "Montserrat \u00c1valos \ud83c\udfbe", "public_metrics": {"followers_count": 646, "following_count": 120, "tweet_count": 15984, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Montse_Avalos"}, {"id": "1075473783706828801", "name": "@any_academia\ud83d\ude3a mucho m\u00e1s que el 41%", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 1752, "tweet_count": 334229, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AcademiaAny"}, {"id": "2848951167", "location": "Argentina", "name": "pat", "public_metrics": {"followers_count": 2992, "following_count": 5001, "tweet_count": 436540, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "patdalto"}, {"id": "792317286", "location": "solo louie \ud83d\udd78", "name": "out of manda's system", "public_metrics": {"followers_count": 2350, "following_count": 264, "tweet_count": 270410, "listed_count": 22}, "verified": false, "username": "louyallouie"}, {"id": "962304927233138688", "location": "Porto Alegre, Brasil", "name": "Gr\u00eamio Scout", "public_metrics": {"followers_count": 17084, "following_count": 4031, "tweet_count": 34643, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "stats_gremio"}, {"id": "25559706", "location": "Gremista, Scotland", "name": "Lucas von", "public_metrics": {"followers_count": 43420, "following_count": 1403, "tweet_count": 90435, "listed_count": 159}, "verified": false, "username": "lucasvon"}, {"id": "1368129763", "name": "Benja1610", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 342, "tweet_count": 12957, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Benja16101"}, {"id": "189318119", "location": "Argentina", "name": "Mic \ud83d\udd2a", "public_metrics": {"followers_count": 189, "following_count": 220, "tweet_count": 22818, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "micaberrettoni"}, {"id": "836608384099106816", "name": "Jh0n CRF", "public_metrics": {"followers_count": 4411, "following_count": 4533, "tweet_count": 85817, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ElCRF1895"}, {"id": "385432417", "name": "poly", "public_metrics": {"followers_count": 770, "following_count": 1277, "tweet_count": 57729, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lllpoly"}, {"id": "897653218855014401", "name": "Gabrielzen\ud83e\udd75", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 677, "tweet_count": 3147, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "souza_coutin"}, {"id": "2802560871", "location": "nem l\u00e1, nem c\u00e1, to por a\u00ed ", "name": "\ud835\udd3d\ud835\udd39\ud835\udd41", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 1652, "tweet_count": 9500, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "FabOcrhis"}, {"id": "418771095", "location": "Arequipa, Per\u00fa", "name": "Nilo Cruz Cuentas", "public_metrics": {"followers_count": 2466, "following_count": 2283, "tweet_count": 8985, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "ncruzcuentas"}, {"id": "104188301", "name": "Matheus Calder\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 24463, "following_count": 2507, "tweet_count": 60485, "listed_count": 78}, "verified": false, "username": "andoenpando"}, {"id": "252405244", "location": "Lima Per\u00fa", "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 844, "tweet_count": 14217, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "gustavoruizo"}, {"id": "356403390", "name": "Tavares", "public_metrics": {"followers_count": 3100, "following_count": 3183, "tweet_count": 215443, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tavares1958"}, {"id": "216766811", "location": "Asunci\u00f3n", "name": "osvaldo vmz", "public_metrics": {"followers_count": 555, "following_count": 1765, "tweet_count": 13019, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "osvaldovegameza"}, {"id": "193801880", "name": "O bom mo\u00e7o voltou \ud83e\udd35\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 316, "tweet_count": 3166, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisRenaato"}, {"id": "2780883157", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Wicksell Mendes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 1456, "tweet_count": 7230, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "WicksellMendes"}, {"id": "48122425", "location": "S\u00e3o Luis, Maranh\u00e3o\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "name": "M\u00e1rcio Jerry 13", "public_metrics": {"followers_count": 26951, "following_count": 426, "tweet_count": 123832, "listed_count": 117}, "verified": true, "username": "marciojerry"}, {"id": "216502312", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "name": "firefox", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 579, "tweet_count": 74363, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "FireXter"}, {"id": "1179373453574623235", "name": "careca tv pt.2", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 103, "tweet_count": 31, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "M0t4mota"}, {"id": "1157685017482584064", "location": "Alicante, Spain", "name": "Santiago Soler Bernab\u00e9u", "public_metrics": {"followers_count": 7702, "following_count": 6351, "tweet_count": 142247, "listed_count": 13}, "verified": false, "username": "bernabeu_soler"}, {"id": "512047395", "name": "Evee", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 87, "tweet_count": 10804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Eveenyn"}, {"id": "3308194899", "location": " ", "name": "Meliza \ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 3405, "following_count": 4985, "tweet_count": 97046, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "melizacaramez"}, {"id": "824642073118773248", "name": "Lucas Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 98, "following_count": 194, "tweet_count": 2876, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Josiney98"}, {"id": "279623883", "location": "Riverdale, GA", "name": "timeblind", "public_metrics": {"followers_count": 20096, "following_count": 844, "tweet_count": 17601, "listed_count": 31}, "verified": false, "username": "PlayingDevilish"}, {"id": "1036839984043622400", "location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "name": "Rafaeu\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 291, "tweet_count": 10265, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "seriodesisto"}, {"id": "1005328425077182464", "location": "\u65e5\u672c\ud83d\uddfe\u56e0\u5e61\u56fd", "name": "\u5999\u3061\u3083\u3093\ud83d\udc9etaekogreed2", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 752, "tweet_count": 87444, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "taekogreed2"}, {"id": "3328378659", "location": "La pucha.", "name": "{Patricio Peralta R}", "public_metrics": {"followers_count": 855, "following_count": 613, "tweet_count": 14103, "listed_count": 15}, "verified": false, "username": "PeraltaPtr"}, {"id": "205677742", "location": "Serasa/spc", "name": "Maylles \u2721\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 185, "tweet_count": 46059, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maylles"}, {"id": "525904384", "location": "Santiago, Chile", "name": "Jaime Montiel", "public_metrics": {"followers_count": 2468, "following_count": 2562, "tweet_count": 61135, "listed_count": 16}, "verified": false, "username": "Isomero1"}, {"id": "615897859", "location": "Gotei 13", "name": "\u0429\u039bIF\u042f\u0426\u041f", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 108, "tweet_count": 40172, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "blackbds_"}, {"id": "1148008671043039232", "name": "JaimeSilveira", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 548, "tweet_count": 27881, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JaimeSilveira10"}, {"id": "87282944", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Vinicius Carrion", "public_metrics": {"followers_count": 83833, "following_count": 670, "tweet_count": 20733, "listed_count": 130}, "verified": false, "username": "viniciuscfp82"}, {"id": "1060308766598537216", "name": "Akemi_", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 281, "tweet_count": 254, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PredoPDF"}, {"id": "131971013", "location": "La Plata, Buenos Aires", "name": "K.O", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 819, "tweet_count": 10681, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "KevOlivera"}, {"id": "250006939", "location": "Cape Town", "name": "Are you shaw?", "public_metrics": {"followers_count": 1106, "following_count": 611, "tweet_count": 23358, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "Renshaw99"}, {"id": "15686768", "location": "Madrid", "name": "IGN Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 112390, "following_count": 548, "tweet_count": 69755, "listed_count": 1124}, "verified": true, "username": "IGN_es"}, {"id": "130280647", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "J\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 452, "tweet_count": 9191, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliaferreira_o"}, {"id": "70687901", "location": "Palmeira, Brasil", "name": "\u0ad0", "public_metrics": {"followers_count": 667, "following_count": 426, "tweet_count": 48059, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Gabbes__"}, {"id": "88653868", "location": "Porto Alegre", "name": "\ud835\uddda\ud835\ude02\ud835\uddf6", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 357, "tweet_count": 16242, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "Narguilermi"}, {"id": "866366987357884417", "location": "bookstan ", "name": "isa de luto por s\u00e7k", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 314, "tweet_count": 14573, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "anyyfavs"}, {"id": "1271210468", "location": "Biblioteca de Velaris", "name": "Li Em Um Livro", "public_metrics": {"followers_count": 2560, "following_count": 200, "tweet_count": 1702, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "LiEmUmLivro7"}, {"id": "183122112", "location": "Merida yucatan,Mexico", "name": "E. A.", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 117, "tweet_count": 535795, "listed_count": 72}, "verified": false, "username": "EFRAAIZA"}, {"id": "717357030609018880", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "name": "De Peso Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 3184, "following_count": 229, "tweet_count": 26260, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "depesoyuc"}, {"id": "381257579", "location": "PERU - LIMA", "name": "MARCELA IRA", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 329, "tweet_count": 11465, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ANGIELAIRA"}, {"id": "608253492", "location": "Carhuamayo, Peru", "name": "- CONGRESO CHACRA DEL ANALFABETO CA-", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 389, "tweet_count": 16716, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "21_06_78"}, {"id": "1086120666053705729", "location": "Latin America \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f\ud83c\udff4", "name": "PALEOPIRATA", "public_metrics": {"followers_count": 1288, "following_count": 995, "tweet_count": 19973, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "paleopirata"}, {"id": "887138248446836736", "name": "Joby1313", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 169, "tweet_count": 792, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Joby13131"}, {"id": "1006903760487006209", "location": "Constelaci\u00f3n de Ori\u00f3n \u2b50", "name": "HonorYGloria \u2764\ud83d\udd25", "public_metrics": {"followers_count": 29401, "following_count": 1671, "tweet_count": 109962, "listed_count": 37}, "verified": false, "username": "JoviNomas"}, {"id": "1058510955053809664", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Eliana", "public_metrics": {"followers_count": 2705, "following_count": 2184, "tweet_count": 340921, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "ElianadaCruzRo1"}, {"id": "20912412", "location": "Colombia", "name": "Miguel E Martinez Q", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 209, "tweet_count": 1497, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "MiguelEduardo"}, {"id": "960277892142915584", "location": "Tenjo, Colombia", "name": "adriana", "public_metrics": {"followers_count": 15595, "following_count": 10666, "tweet_count": 116350, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "adrimantres"}, {"id": "703069884029280256", "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "name": "correspondente do CHOQUEI em Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 262, "following_count": 1136, "tweet_count": 63840, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "amnda_exe"}, {"id": "1082799738955681792", "name": "Viajero911", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 129, "tweet_count": 5907, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Viajero9111"}, {"id": "107518212", "location": "Aqu\u00ed y ahora", "name": "Lizbeth Gil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 902, "tweet_count": 8334, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "LizbethGil"}, {"id": "2228032408", "name": "Galdiney", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 996, "tweet_count": 50429, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "gabrielgsz3"}, {"id": "23020467", "location": "Brasil", "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 563, "following_count": 989, "tweet_count": 171284, "listed_count": 19}, "verified": false, "username": "biavcastro"}, {"id": "898190256381595649", "location": "Recife/Condado, Brasil", "name": "lucas vs the machines", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 931, "tweet_count": 37850, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "lucassdnts"}, {"id": "485820421", "location": "BA del Sur", "name": "\ud83e\udd89 \ud835\udd72\ud835\udd86\ud835\udd92\ud835\udd8a \ud835\udd94\ud835\udd8b \ud835\udd7f\ud835\udd8d\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd9b\ud835\udd8a\ud835\udd98 \ud83e\udd9d", "public_metrics": {"followers_count": 19193, "following_count": 6512, "tweet_count": 316986, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "gustavo_srcc"}, {"id": "323858089", "location": "Brazil", "name": "tammi. \ud83d\udc22", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 587, "tweet_count": 62975, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "tammidias_"}, {"id": "778950481536311296", "location": "Argentina, donde nacio D10S", "name": "rorun't", "public_metrics": {"followers_count": 869, "following_count": 1242, "tweet_count": 50714, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "madewmagik"}, {"id": "305774527", "location": "Osasco e Capela do Alto SP ", "name": "Alexandre Pepe Xandy", "public_metrics": {"followers_count": 21481, "following_count": 21594, "tweet_count": 712738, "listed_count": 66}, "verified": false, "username": "BLOGdoPEPE"}, {"id": "49064956", "location": "Brazil", "name": "O Psic\u00f3logo Bolsof\u00f3bico excomungado \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2387, "following_count": 2468, "tweet_count": 13716, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Bragaserginho"}, {"id": "74458862", "location": "Bar\u00e3o de Cocais, Brasil", "name": "Wagner do Nascimento", "public_metrics": {"followers_count": 1531, "following_count": 3918, "tweet_count": 27601, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "wagnerphotos"}, {"id": "830931823450533891", "location": "C\u00f3rdoba, Argentina", "name": "\u0f3c;\u00b4\u0f0e\u0eb6 \u06dd \u0f0e\u0eb6\u0f3d", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 508, "tweet_count": 5869, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "PsyMental_"}, {"id": "865019090", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "Lara", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2388, "tweet_count": 48431, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "LaraLenci"}, {"id": "914638578663256064", "name": "sa ratbat wodav", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 846, "tweet_count": 36532, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "wodav"}, {"id": "886789156491362304", "location": "lp", "name": "lu\ud83d\udc8c", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 133, "tweet_count": 16804, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lulisimann"}, {"id": "1521045919", "name": "Gonzaa Olguin", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 408, "tweet_count": 3812, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Gonzalolguin"}, {"id": "585254931", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "name": "Araceli Almaguer", "public_metrics": {"followers_count": 1375, "following_count": 2227, "tweet_count": 67494, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "AlmaguerAraceli"}, {"id": "1161886003533176832", "name": "Javier Rios Baltazar", "public_metrics": {"followers_count": 5523, "following_count": 5768, "tweet_count": 50044, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "JRN91246443"}, {"id": "788025436152422400", "location": "\u2667 \u22ee bruna", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcbd\u212f\ud835\udcc7\ud835\udcc7\ud835\udcce.", "public_metrics": {"followers_count": 2919, "following_count": 3005, "tweet_count": 42473, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "louieheroin"}, {"id": "590148349", "location": "\u21acCherry \u2661", "name": "bruna\ufeec \ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude8c o \u00f4nibus passando por cima de mim", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 2781, "tweet_count": 57029, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "HeyClato"}, {"id": "1137047255440117760", "name": "\ud83d\udc41\ufe0f\u2728Miu\u2728\ud83d\udc41\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 38, "following_count": 2, "tweet_count": 1780, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "uvas_naranja"}, {"id": "896243126268035072", "location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe\ud83c\udde6\ud83c\udde9", "name": "casmy \u10e6's mike \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 48512, "following_count": 310, "tweet_count": 82095, "listed_count": 164}, "verified": false, "username": "MikieForLife___"}, {"id": "1016528673380491264", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "Manosp", "public_metrics": {"followers_count": 1563, "following_count": 2181, "tweet_count": 188964, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Manosp17"}, {"id": "3645835935", "location": "Sardenha, It\u00e1lia", "name": "johannes carusus", "public_metrics": {"followers_count": 3475, "following_count": 5131, "tweet_count": 22299, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "johannescarusus"}, {"id": "1093535050757476355", "location": "Lombardy, Italy", "name": "Mari # IO STO CON SALVINI #", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 418, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "MariangelaErcu3"}, {"id": "1101941534331756545", "location": "wildcat", "name": "tani", "public_metrics": {"followers_count": 608, "following_count": 267, "tweet_count": 16049, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "sticksttquo"}, {"id": "786570081920778240", "location": "Los Angeles, CA", "name": "Diarra Sylla", "public_metrics": {"followers_count": 544723, "following_count": 105, "tweet_count": 1217, "listed_count": 277}, "verified": true, "username": "diarrasylla"}, {"id": "3406447857", "location": "vale dos homossexuais ", "name": "golira roxo", "public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 407, "tweet_count": 25902, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "jnrosinha"}, {"id": "4343716468", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Natan", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 326, "tweet_count": 61086, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "rod_natan"}, {"id": "2666333646", "name": "cramulhao", "public_metrics": {"followers_count": 105, "following_count": 192, "tweet_count": 18779, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "prenanm"}, {"id": "915567858435919872", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "yumi", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 345, "tweet_count": 11809, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IzauraSimoes"}, {"id": "981686300637106177", "location": "Na minha casa", "name": "curujinha \ud83e\udd89", "public_metrics": {"followers_count": 14159, "following_count": 1515, "tweet_count": 75051, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Aninhadugr"}, {"id": "251225210", "name": "Paulo Rocha", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 512, "tweet_count": 133594, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "pjcrocha"}, {"id": "283169119", "location": "Pace, Florida USA", "name": "Corey Reese", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 814, "tweet_count": 12342, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "Warrax_Wow"}, {"id": "19160145", "location": "A glass case of emotion.", "name": "brandohausen", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 604, "tweet_count": 128173, "listed_count": 34}, "verified": false, "username": "_bg37"}, {"id": "744759222064263168", "location": "vergonha de ser sorocabana", "name": "larissinha \ud83e\uddad", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 723, "tweet_count": 17877, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larisovisk"}, {"id": "957187723", "name": "Gr\u00eamio Resenha \ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udf65", "public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 564, "tweet_count": 10726, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "GremioResenhaGR"}, {"id": "17536174", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "name": "Victor Rib \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1146, "tweet_count": 30388, "listed_count": 23}, "verified": false, "username": "VictorRib"}, {"id": "921590109987921920", "location": "Varginha, Brasil", "name": "trombini \ud83e\udd77", "public_metrics": {"followers_count": 713, "following_count": 273, "tweet_count": 16643, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "brenovanonni03"}, {"id": "899709480656654339", "location": "Rio de Janeiro", "name": "Otavio Augusto", "public_metrics": {"followers_count": 3962, "following_count": 4236, "tweet_count": 39357, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Otavioacer"}, {"id": "2523287496", "name": "Alda Olivera Vera", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 939, "tweet_count": 13283, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "AldaOliveraVera"}, {"id": "1160192542387920896", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto/SP", "name": "P\u00c2M \u02e2\u1d56\u1da0\u1d9c\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 13016, "following_count": 11611, "tweet_count": 26909, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "PamSensato"}, {"id": "907063529970249728", "location": "Londrina, Brasil", "name": "m a t", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 180, "tweet_count": 3234, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "CarvalhMatt"}, {"id": "398336452", "location": "Santo \u00c2ngelo, Brasil", "name": "Gabi \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 304, "tweet_count": 91855, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "Gabrielaakern"}, {"id": "1017777660", "name": "grover  Echavarria Pozo", "public_metrics": {"followers_count": 3049, "following_count": 383, "tweet_count": 4369, "listed_count": 20}, "verified": false, "username": "groecha"}, {"id": "113363643", "location": "USA", "name": "AL1 Jose Leon", "public_metrics": {"followers_count": 1483, "following_count": 2201, "tweet_count": 84342, "listed_count": 10}, "verified": false, "username": "AL1USA"}, {"id": "925418727272742914", "location": "tuga ", "name": "Afonso Carvalho", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 201, "tweet_count": 8314, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MaisQueTranqui"}, {"id": "1623067369", "name": "Lucas Secomandi", "public_metrics": {"followers_count": 6803, "following_count": 1059, "tweet_count": 62546, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "secomandi7"}, {"id": "491903952", "location": "PERU", "name": "Manuel Valz", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 30, "tweet_count": 30, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Mav1408"}, {"id": "829750511624679424", "location": "Lima, Peru", "name": "Pol\u00edtica La Rep\u00fablica", "public_metrics": {"followers_count": 461231, "following_count": 46, "tweet_count": 75483, "listed_count": 544}, "verified": false, "username": "Politica_LR"}, {"id": "849215671", "location": "027", "name": "gui", "public_metrics": {"followers_count": 1192, "following_count": 927, "tweet_count": 26842, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "guiwci"}, {"id": "19929801", "location": "Santa Catarina, Brasil", "name": "Luh Testoni", "public_metrics": {"followers_count": 7747, "following_count": 546, "tweet_count": 135199, "listed_count": 250}, "verified": false, "username": "luhtestoni"}, {"id": "215425777", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "ex usuaria de poppers \u00e9 Haddad e Lula #13", "public_metrics": {"followers_count": 1756, "following_count": 988, "tweet_count": 150738, "listed_count": 225}, "verified": false, "username": "userdecalcinha"}, {"id": "1118607609614020608", "name": "SiberianWyvern", "public_metrics": {"followers_count": 1346, "following_count": 1321, "tweet_count": 17500, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "siberianwyvern"}, {"id": "92177549", "location": "Madragoa, Portugal", "name": "O Foguete de Alvalade", "public_metrics": {"followers_count": 1566, "following_count": 607, "tweet_count": 38054, "listed_count": 6}, "verified": false, "username": "foguete_de_1906"}, {"id": "165877569", "location": "Laputa / Balnibarbi", "name": "Julia Pagano \u00ae\ufe0f\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83c\udfa4", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 583, "tweet_count": 99335, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "juliapaga"}, {"id": "3240124205", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "La Galerna", "public_metrics": {"followers_count": 42931, "following_count": 1045, "tweet_count": 122523, "listed_count": 473}, "verified": false, "username": "lagalerna_"}, {"id": "207980798", "location": "Storie italiane- Rai non solo", "name": "Eleonora Daniele", "public_metrics": {"followers_count": 21265, "following_count": 2867, "tweet_count": 15393, "listed_count": 85}, "verified": false, "username": "eleonoradaniele"}, {"id": "460977923", "location": "Roma - Saxa Rubra", "name": "Storie Italiane", "public_metrics": {"followers_count": 10448, "following_count": 1134, "tweet_count": 18339, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "storie_italiane"}, {"id": "64326537", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "Mauro Neves", "public_metrics": {"followers_count": 2386, "following_count": 3673, "tweet_count": 42748, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "mauroneves"}, {"id": "112699057", "location": "Goi\u00e1s, Brasil", "name": "Humberto Gebrim\ud83c\udde7\ud83c\uddf72\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 67520, "following_count": 56278, "tweet_count": 32128, "listed_count": 146}, "verified": false, "username": "Gebrim_H"}, {"id": "4760767335", "location": "Rio das Ostras, Brasil", "name": "Freire\ud83c\udf7a", "public_metrics": {"followers_count": 1496, "following_count": 542, "tweet_count": 9082, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "MatheusFreire05"}, {"id": "65769319", "name": "C\u00e1ssioW Aranha", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 308, "tweet_count": 7380, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "CassioW"}, {"id": "146516248", "location": "RIO DE  JANEIRO BRASIL", "name": "UmaNa\u00e7\u00e3oChamadaFla", "public_metrics": {"followers_count": 4010, "following_count": 1953, "tweet_count": 58768, "listed_count": 27}, "verified": false, "username": "nacaochamadafla"}, {"id": "575227947", "location": "Brasil", "name": "Yarus Lula 1\u20e33\u20e3 \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 15136, "following_count": 14506, "tweet_count": 204266, "listed_count": 54}, "verified": false, "username": "Yarus13"}, {"id": "4204201339", "name": "Noemi Bautista Cruz", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 235, "tweet_count": 6240, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "NoemiBautistaC"}, {"id": "2417039846", "location": "Oaxaca, M\u00e9xico", "name": "Informativo 6 y 7", "public_metrics": {"followers_count": 2195, "following_count": 772, "tweet_count": 56545, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "informativo6y7"}, {"id": "99560589", "location": "Oaxaca, Mex", "name": "Nathalie G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 1924, "following_count": 1029, "tweet_count": 38348, "listed_count": 18}, "verified": false, "username": "nathalie_fx"}, {"id": "175514011", "location": "Huajuapan de Le\u00f3n.", "name": "S\u2202\u00fa\u2113 S\u15e9 \u2113\u03b1\u0240\u2202r", "public_metrics": {"followers_count": 1126, "following_count": 692, "tweet_count": 23823, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "salazarbalbuena"}, {"id": "3041816793", "location": "Vix city", "name": "aquela do cabelo vermelho", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 222, "tweet_count": 45895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "arcoeuu"}, {"id": "787153326341316608", "name": "sam", "public_metrics": {"followers_count": 811, "following_count": 345, "tweet_count": 22861, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "s4mili"}, {"id": "518184882", "location": "Villahermosa, Tabasco", "name": "Francisco", "public_metrics": {"followers_count": 122, "following_count": 149, "tweet_count": 6503, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "J4vier_21"}, {"id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "name": "Tabasco HOY", "public_metrics": {"followers_count": 294202, "following_count": 1229, "tweet_count": 578544, "listed_count": 842}, "verified": false, "username": "TabascoHOY"}, {"id": "426938213", "location": "Santander, Espa\u00f1a", "name": "Javier Noriega G\u00f3mez", "public_metrics": {"followers_count": 4965, "following_count": 3620, "tweet_count": 76271, "listed_count": 59}, "verified": false, "username": "javiernoriegago"}, {"id": "431965369", "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "name": "Chema", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 402, "tweet_count": 10054, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "jgalnav"}, {"id": "1041792752122519552", "name": "Telma Carv\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 285, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Telmacarvalho04"}, {"id": "581024752", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Preto, Brasil", "name": "Hendrix", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 242, "tweet_count": 3836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "HGabarron"}, {"id": "871898022778687489", "location": "Oslo, Norway", "name": "man\u00fabrio", "public_metrics": {"followers_count": 940, "following_count": 777, "tweet_count": 11438, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "VDalleprane"}, {"id": "2389879580", "location": "Quero saber onde estou...", "name": "\u30a4\u30aa\u30b7\u30de\u30a6\u30de\u30a6", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 899, "tweet_count": 18746, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "IoshiMauMau"}, {"id": "1529104993", "location": "wonderland", "name": "carolina MIDNIGHTS \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 3604, "following_count": 2154, "tweet_count": 96197, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "lmfolklore"}, {"id": "1655793337", "name": "Eduardo Crespo", "public_metrics": {"followers_count": 9876, "following_count": 3372, "tweet_count": 18793, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "ecres70"}, {"id": "198132647", "location": "Argentina", "name": "RESISTIENDO", "public_metrics": {"followers_count": 2507, "following_count": 3191, "tweet_count": 141237, "listed_count": 24}, "verified": false, "username": "emscolnik"}, {"id": "702520415143518209", "name": "jupiter", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 654, "tweet_count": 29637, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "ju_dejupiter"}, {"id": "60809051", "location": "Puerto Rico", "name": "Orlando", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 630, "tweet_count": 10659, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "orlasan"}, {"id": "47855309", "location": "Puerto Rico", "name": "Benjam\u00edn Torres Gotay \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 117916, "following_count": 1346, "tweet_count": 93360, "listed_count": 515}, "verified": true, "username": "TorresGotay"}, {"id": "598529918", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "THURO", "public_metrics": {"followers_count": 924, "following_count": 1067, "tweet_count": 21179, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "thuro__"}, {"id": "3593934195", "location": "Campo Grande, Rio de Janeiro ", "name": "Gominho trem bala", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 376, "tweet_count": 4521, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "joaofelipesgz"}, {"id": "4851141226", "location": "Cantabria, Espa\u00f1a", "name": "Roc\u00edo Vega Burnout literario \ud83d\udc7b\ud83d\ude31\ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 8619, "following_count": 633, "tweet_count": 65599, "listed_count": 141}, "verified": false, "username": "rovegah"}, {"id": "242419837", "location": "Caracas - Venezuela", "name": "OMMProduccion", "public_metrics": {"followers_count": 8349, "following_count": 942, "tweet_count": 54893, "listed_count": 92}, "verified": false, "username": "ommproduccion"}, {"id": "3835493187", "location": "Saquarema, Brasil", "name": "pedro h.", "public_metrics": {"followers_count": 457, "following_count": 790, "tweet_count": 9058, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "PreduPredoso"}, {"id": "96808362", "location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "name": "Marcio Alexandre", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 1841, "tweet_count": 25383, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Maranhoto"}, {"id": "1067927295686557696", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "pinscher triste \u03a8", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 311, "tweet_count": 10918, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "helo_marcela"}, {"id": "831974163497771023", "location": "s!her ", "name": "nini \ud83e\ude90", "public_metrics": {"followers_count": 4392, "following_count": 4655, "tweet_count": 64536, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "sunghoonsfairy"}, {"id": "234925755", "location": "Peronia, Banaland", "name": "\u056a\u0571\u0581\u057c\u10e7", "public_metrics": {"followers_count": 7172, "following_count": 765, "tweet_count": 128101, "listed_count": 30}, "verified": false, "username": "_DagnyTaggart_"}, {"id": "260786861", "location": "Latinoamerica", "name": "yo, misma", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 2183, "tweet_count": 23093, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "betunia70"}, {"id": "808453815770955776", "location": "\u208d\u1d54\u00b7 . \u00b7\u1d54\u208e .. \u2605", "name": "ana AURA", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 436, "tweet_count": 28046, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "kyjstars_"}, {"id": "72541948", "location": "Brasil", "name": "MARIA", "public_metrics": {"followers_count": 2602, "following_count": 2725, "tweet_count": 127263, "listed_count": 12}, "verified": false, "username": "mlou555"}, {"id": "1311616292", "location": "Brazil", "name": "jujuba", "public_metrics": {"followers_count": 500, "following_count": 564, "tweet_count": 45891, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "juahumana"}, {"id": "1939362078", "location": "e algu\u00e9m sabe?", "name": "Julko", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 93, "tweet_count": 64357, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JulkoMelo"}, {"id": "172236790", "location": "CE/SP", "name": "Mateus", "public_metrics": {"followers_count": 506327, "following_count": 528, "tweet_count": 98770, "listed_count": 236}, "verified": false, "username": "yetz1"}, {"id": "537434838", "name": "Luis Marsala", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 150, "tweet_count": 4344, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuisMarsala"}, {"id": "3354862971", "location": "Teresina, Brasil", "name": "Paulocruz47", "public_metrics": {"followers_count": 9819, "following_count": 10093, "tweet_count": 44730, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "paulo47araujo"}, {"id": "622773956", "name": "Leonardo Marasca", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 422, "tweet_count": 15009, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Marasca23"}, {"id": "1075181669143994368", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "name": "Oshua do casal Gabioshua", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 2321, "tweet_count": 7895, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "negroshua"}, {"id": "3321122979", "location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Bahia", "name": "s\u00edndrome de pica", "public_metrics": {"followers_count": 710, "following_count": 647, "tweet_count": 23338, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "triple_jao"}, {"id": "991259857", "name": "Miguel Zu\u00f1iga Aliaga", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 425, "tweet_count": 10836, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "zunigaaliaga"}, {"id": "1110699234104410112", "location": "Arma\u00e7\u00e3o dos B\u00fazios, Brasil", "name": "Bruce Wayne de B\u00fazios", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 190, "tweet_count": 14148, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "j_vitoadr"}, {"id": "1613963288", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "name": "Peri\u00f3dico La Voz", "public_metrics": {"followers_count": 3964, "following_count": 1330, "tweet_count": 157039, "listed_count": 68}, "verified": false, "username": "periodico_lavoz"}, {"id": "892945041861341190", "location": "Vila Velha, Brasil", "name": "tamiku\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 809, "following_count": 479, "tweet_count": 42753, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "laixxps"}, {"id": "1031331953155420161", "name": "nari", "public_metrics": {"followers_count": 3293, "following_count": 3523, "tweet_count": 49613, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "hobigun"}, {"id": "3261743476", "location": "kdramas", "name": "lele", "public_metrics": {"followers_count": 34439, "following_count": 31660, "tweet_count": 119206, "listed_count": 73}, "verified": false, "username": "oceansoojin"}, {"id": "349958760", "name": "Fagna", "public_metrics": {"followers_count": 406, "following_count": 1146, "tweet_count": 16682, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "Fagna10"}, {"id": "821664168", "location": "PELOTAS/RS", "name": "FABR.JUNTAS HERMES", "public_metrics": {"followers_count": 960, "following_count": 1858, "tweet_count": 28388, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "LuizFABR"}, {"id": "403327749", "name": "gabriel \u262d", "public_metrics": {"followers_count": 722, "following_count": 655, "tweet_count": 55035, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "gabrielbulhoes_"}, {"id": "3281853153", "location": "ela/dela", "name": "maiju \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 388, "tweet_count": 59821, "listed_count": 2}, "verified": false, "username": "maijucake"}, {"id": "944697979897876483", "name": "joy \u2726", "public_metrics": {"followers_count": 3469, "following_count": 2024, "tweet_count": 65426, "listed_count": 17}, "verified": false, "username": "jymcdx"}, {"id": "384856915", "location": "Fortaleza", "name": "Jean Pierre", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 184, "tweet_count": 40859, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "ganpir"}, {"id": "54341363", "name": "Jornal O Globo", "public_metrics": {"followers_count": 7201307, "following_count": 7432, "tweet_count": 481062, "listed_count": 13069}, "verified": true, "username": "JornalOGlobo"}, {"id": "1634040241", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "name": "king di", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 734, "tweet_count": 24013, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "kinggdii"}, {"id": "1096415577730617346", "name": "Luiz com Z", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 104, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lfst10"}, {"id": "777562973820911617", "name": "Julio Motta", "public_metrics": {"followers_count": 1293, "following_count": 1322, "tweet_count": 223260, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "JulioMotta1966"}, {"id": "953167962", "location": "Americana, Brasil", "name": "I.Maranhao666", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 1600, "tweet_count": 36292, "listed_count": 3}, "verified": false, "username": "IMaranhao666"}, {"id": "125040229", "name": "Boulic", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 836, "tweet_count": 18573, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "Kaboukii"}, {"id": "85161907", "name": "SeveLaure", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2694, "tweet_count": 56607, "listed_count": 216}, "verified": false, "username": "sevelaure"}, {"id": "448001868", "location": "Pato Branco, Brasil", "name": "Benny", "public_metrics": {"followers_count": 2224, "following_count": 1252, "tweet_count": 145495, "listed_count": 7}, "verified": false, "username": "xxxBennacion_"}, {"id": "2822845639", "name": "Hist\u00f3ria No Paint", "public_metrics": {"followers_count": 295639, "following_count": 0, "tweet_count": 9231, "listed_count": 211}, "verified": false, "username": "HistoriaNoPaint"}, {"id": "2501977458", "name": "xaniqua", "public_metrics": {"followers_count": 1718, "following_count": 1376, "tweet_count": 15291, "listed_count": 1}, "verified": false, "username": "tendofaniquito"}, {"id": "1318159819", "location": "Casa", "name": "Bley", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1101, "tweet_count": 32190, "listed_count": 5}, "verified": false, "username": "Bley_16"}, {"id": "539769783", "name": "abssoares \ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 6444, "following_count": 6897, "tweet_count": 109184, "listed_count": 4}, "verified": false, "username": "abssoares"}, {"id": "739870552362487808", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "name": "larissa \ud83e\udd91\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 1903, "following_count": 542, "tweet_count": 13416, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "larissabrcn"}, {"id": "251590707", "location": "Tr\u00eas Cora\u00e7\u00f5es", "name": "Seph", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 325, "tweet_count": 16993, "listed_count": 9}, "verified": false, "username": "sephblade"}, {"id": "2425722905", "location": "027", "name": "fragmentado", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 344, "tweet_count": 37567, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "lucausss"}, {"id": "327942147", "location": "Sevilla, Andaluc\u00eda", "name": "\ud83c\udf83 esp\u00fcki \ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00\ud835\ude01\ud835\uddff\ud835\uddf6\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddee \u06de\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 429, "tweet_count": 141111, "listed_count": 8}, "verified": false, "username": "_Anastrianna"}, {"id": "944744588", "location": "Colchagua, Libertador General ", "name": "Joanna \u262d\u20e0 \ud83c\udf33\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 3468, "following_count": 3428, "tweet_count": 174972, "listed_count": 11}, "verified": false, "username": "joannagonzalezb"}, {"id": "359418990", "name": "Ale \u26a1\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 269, "tweet_count": 22113, "listed_count": 0}, "verified": false, "username": "alfsampa"}], "tweets": [{"entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/IwHrqXnIcK", "expanded_url": "https://twitter.com/BrasilCoast/status/1179547640826142722", "display_url": "twitter.com/BrasilCoast/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 82, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 122, "end": 129, "probability": 0.884, "type": "Organization", "normalized_text": "Clippers"}, {"start": 155, "end": 158, "probability": 0.4771, "type": "Person", "normalized_text": "Bird"}, {"start": 258, "end": 264, "probability": 0.8506, "type": "Organization", "normalized_text": "Celtics"}]}, "created_at": "2019-10-03T00:22:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179552347116191746"], "text": "Curiosidade sobre essa foto: eram dois lances-livres no final do jogo que se o Bird acertasse sairia vencedor. Mascote do Clippers colocou essas fotos a\u00ed, Bird fez sinal com os bra\u00e7os pra torcida fazer barulho pra tentar atrapalhar ele. Ele matou os dois. O Celtics venceu. https://t.co/IwHrqXnIcK", "public_metrics": {"retweet_count": 53, "reply_count": 10, "like_count": 300, "quote_count": 6}, "lang": "pt", "id": "1179552347116191746", "author_id": "1388042816"}, {"created_at": "2019-10-03T14:55:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771867994959872"], "text": "El Mundo desarrollado observa asombrado el rumbo \"suicida\" q aparentemente ha tomado la Sociedad Argentina, luego del gran sacrificio realizado para reinventarse sobre las ruinas del Populismo. Hoy, cual V\u00edctima enamorada d su Torturador, parece extra\u00f1ar las DESCARGAS EL\u00c9CTRICAS!", "public_metrics": {"retweet_count": 121, "reply_count": 8, "like_count": 171, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1179771867994959872", "entities": {"annotations": [{"start": 88, "end": 95, "probability": 0.575, "type": "Organization", "normalized_text": "Sociedad"}, {"start": 97, "end": 105, "probability": 0.7251, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}]}, "author_id": "941644908892512256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 206, "end": 229, "url": "https://t.co/BNcAnsEGO7", "expanded_url": "https://twitter.com/iagofoster/status/1179536983326101504/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/BNcAnsEGO7", "media_key": "7_1179536875868037121"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:21:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179536983326101504"], "text": "eu sinceramente nao me surpreenderia se algu\u00e9m me falasse que esse coelhinho pulou da bicicleta e matou 3 funcion\u00e1rios do shopping vila velha poucos minutos dps da sorveteria encerrar as atividades di\u00e1rias https://t.co/BNcAnsEGO7", "public_metrics": {"retweet_count": 682, "reply_count": 50, "like_count": 1869, "quote_count": 138}, "lang": "pt", "id": "1179536983326101504", "author_id": "2967437679"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/jUsSTASXUM", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 226, "username": "UOLNoticias", "id": "14594698"}, {"start": 227, "end": 231, "username": "UOL", "id": "70799317"}], "annotations": [{"start": 179, "end": 180, "probability": 0.9452, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:00:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179727967439802368"], "text": "\u00c9 isso que me leva a defender mais controle sobre a atua\u00e7\u00e3o da PM. Sem controle, fatalmente se transformaria em um gigante esquadr\u00e3o da morte .\n\nPM que matou menino de 12 anos em SP tem outras 8 mortes na carreira @UOLNoticias @UOL https://t.co/jUsSTASXUM", "public_metrics": {"retweet_count": 312, "reply_count": 59, "like_count": 1532, "quote_count": 9}, "lang": "pt", "id": "1179727967439802368", "author_id": "46040478"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/om0iiqT6tT", "expanded_url": "https://twitter.com/Quiquecf68/status/1179743999353065475", "display_url": "twitter.com/Quiquecf68/sta\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:06:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179789911379054592"], "text": "Hay que ser subnormal y tener muy poca empat\u00eda. https://t.co/om0iiqT6tT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179789911379054592", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179743999353065475"}], "author_id": "820277517181394944"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/9ApEAs7lqW", "expanded_url": "https://bit.ly/2mjxgHi", "display_url": "bit.ly/2mjxgHi"}, {"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/In6sUcEZEP", "expanded_url": "https://twitter.com/DCcomicsMX/status/1179780250583982080/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/In6sUcEZEP", "media_key": "3_1179780247383707648"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 21, "probability": 0.8069, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black"}, {"start": 59, "end": 71, "probability": 0.9441, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 88, "end": 102, "probability": 0.9666, "type": "Person", "normalized_text": "Sebastian Faust"}, {"start": 211, "end": 235, "probability": 0.836, "type": "Other", "normalized_text": "Suicide Squad Black Files"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:28:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780250583982080"], "text": "El Suicide Squad Black esta muerto y la \u00fanica esperanza de Amanda Waller para atrapar a Sebastian Faust es el Escuadr\u00f3n Suicida regular. \u00bfPodr\u00e1 su tecnolog\u00eda contra un enemigo al que no puede vencer la magia?\n\n\u00a1Suicide Squad Black Files #4, ya a la venta!\nhttps://t.co/9ApEAs7lqW https://t.co/In6sUcEZEP", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 50, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780250583982080", "author_id": "614675811"}, {"created_at": "2019-10-03T16:11:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179791056436637696"], "in_reply_to_user_id": "37229089", "text": "Bajo la nueva realidad, la disputa por la jefatura del partido en el Poder se limitar\u00eda a Mario Delgado, Bertha Luj\u00e1n y Alejandro Rojas D\u00edaz Dur\u00e1n.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179791056436637696", "entities": {"annotations": [{"start": 90, "end": 102, "probability": 0.9713, "type": "Person", "normalized_text": "Mario Delgado"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.8857, "type": "Person", "normalized_text": "Bertha Luj\u00e1n"}, {"start": 120, "end": 145, "probability": 0.8339, "type": "Person", "normalized_text": "Alejandro Rojas D\u00edaz Dur\u00e1n"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179791055279083526"}], "author_id": "37229089"}, {"entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/h46mxtoJUq", "expanded_url": "https://twitter.com/Caretas/status/1179750287617269760", "display_url": "twitter.com/Caretas/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774546880221184"], "text": "Otro suicida... https://t.co/h46mxtoJUq", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179774546880221184", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750287617269760"}], "author_id": "274044109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 159, "end": 182, "url": "https://t.co/XexIW6VRYA", "expanded_url": "https://twitter.com/pedrochg/status/1179516279385968643/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/XexIW6VRYA", "media_key": "7_1179516000926146563"}]}, "created_at": "2019-10-02T21:59:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179516279385968643"], "text": "M\u00e1s claro \u00e9chale agua. Que no mientan a la gente. \nSi llegara a ganar Lacalle, ser\u00eda un desastre ( no creo nuestro pueblo no es bobo ni suicida  y se informa) https://t.co/XexIW6VRYA", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 4, "like_count": 139, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1179516279385968643", "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "210681426"}, {"created_at": "2019-09-27T23:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1177728284450316288"], "text": "Tenemos rato sin un buen video de preguntas extra\u00f1as ;D que les parece si hacemos otro? Ya saben la dinamica, hagan una pregunta extra\u00f1a con el Hashtag #PreguntaPaMissa y yo me encargar\u00e9 de responderla en un video de Youtube, sean creativos! GO GO GOO!", "public_metrics": {"retweet_count": 685, "reply_count": 5467, "like_count": 10201, "quote_count": 48}, "lang": "es", "id": "1177728284450316288", "entities": {"hashtags": [{"start": 152, "end": 168, "tag": "PreguntaPaMissa"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 150, "probability": 0.5453, "type": "Other", "normalized_text": "Hashtag"}, {"start": 153, "end": 167, "probability": 0.7427, "type": "Other", "normalized_text": "PreguntaPaMissa"}, {"start": 217, "end": 223, "probability": 0.9717, "type": "Other", "normalized_text": "Youtube"}]}, "author_id": "157767109"}, {"entities": {"urls": [{"start": 43, "end": 66, "url": "https://t.co/VYi7IaPi9J", "expanded_url": "https://twitter.com/hermannbohmer/status/1179787899413368834/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VYi7IaPi9J", "media_key": "3_1179787890907332608"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gusgomez1701", "id": "253315622"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 42, "tag": "DiccionarioVisualColombiano"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179787899413368834"], "in_reply_to_user_id": "253315622", "text": "@gusgomez1701 #DiccionarioVisualColombiano https://t.co/VYi7IaPi9J", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "qme", "id": "1179787899413368834", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179786901626208258"}], "author_id": "129815144"}, {"entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/kBFgsRQP18", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTalCual/status/1179781813541261313/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/kBFgsRQP18", "media_key": "7_1179781076744581129"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 258, "end": 263, "tag": "3Oct"}, {"start": 264, "end": 271, "tag": "3OctTC"}], "annotations": [{"start": 76, "end": 82, "probability": 0.6191, "type": "Person", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 85, "end": 96, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}, {"start": 259, "end": 262, "probability": 0.6022, "type": "Other", "normalized_text": "3Oct"}, {"start": 265, "end": 270, "probability": 0.4867, "type": "Other", "normalized_text": "3OctTC"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:34:38.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781813541261313"], "in_reply_to_user_id": "147589125", "text": "#Ahora Hay un patr\u00f3n creciente de la tendencia suicida dice el psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, al explicar que durante el 2018 la organizaci\u00f3n recibi\u00f3 cinco casos de autolesiones o tendencia suicida, lo cual representa un incremento de esta problem\u00e1tica #3Oct #3OctTC https://t.co/kBFgsRQP18", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179781813541261313", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179779840112840704"}], "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T01:52:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179574996307517440"], "in_reply_to_user_id": "292296703", "text": "@elisa7j @candido_res Trata de ESPANTAR esos pensamientos. Un padre/ madre suicida, hereda un dolor lacerante a sus hijos, padres, hermanos. Y culpa. Eso de nunca saber, que + pude haber hecho... es ...\ud83d\ude22\ud83d\ude22\ud83d\ude22", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179574996307517440", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "elisa7j", "id": "292296703"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "candido_res", "id": "102960300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179202830344839170"}], "author_id": "4229711373"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/EX1MugWnQ1", "expanded_url": "https://twitter.com/wambraEc/status/1179786750568386563", "display_url": "twitter.com/wambraEc/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.5548, "type": "Person", "normalized_text": "Dios"}]}, "created_at": "2019-10-03T16:03:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788967325175808"], "text": "\u00bfQu\u00e9 es esto, por el amor de Dios? \u00bfQu\u00e9 les pasa??? https://t.co/EX1MugWnQ1", "public_metrics": {"retweet_count": 380, "reply_count": 70, "like_count": 347, "quote_count": 43}, "lang": "es", "id": "1179788967325175808", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179786750568386563"}], "author_id": "179729618"}, {"entities": {"urls": [{"start": 125, "end": 148, "url": "https://t.co/IxyAzyFVET", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmtrapani/status/1179779753206861824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/IxyAzyFVET", "media_key": "3_1179779742792392709"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 89, "end": 97, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 98, "end": 110, "username": "Agenciapana", "id": "60396868"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 124, "tag": "SomosNoticia"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:26:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779753206861824"], "text": "En @cecodap hemos atendido 5 casos de adolescentes con ideaci\u00f3n suicida y o autolesiones @cecodap @Agenciapana #SomosNoticia https://t.co/IxyAzyFVET", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779753206861824", "author_id": "119808461"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/isp0oFZW8K", "expanded_url": "https://twitter.com/WBAccion/status/1179108677694812166/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/isp0oFZW8K", "media_key": "13_1179108478188544000"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 27, "tag": "AvesDePresa"}]}, "created_at": "2019-10-01T18:59:50.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179108677694812166"], "text": "Emancipa ESTO. #AvesDePresa - 7 de febrero en cines. https://t.co/isp0oFZW8K", "public_metrics": {"retweet_count": 1754, "reply_count": 122, "like_count": 5392, "quote_count": 543}, "lang": "es", "id": "1179108677694812166", "author_id": "1016267776024031232"}, {"created_at": "2019-10-03T16:00:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179788257405607938"], "text": "Eu discordo dos amigos sobre esse ATROPELAMENTO do Flamengo. No primeiro tempo sim, o Gr\u00eamio n\u00e3o viu a bola. Mas no segundo tempo equilibrou e foi at\u00e9 melhor por uns 10 ou 15 minutos, quando obrigaram o Diego Alves a fazer duas defesas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179788257405607938", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.9638, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}, {"start": 86, "end": 91, "probability": 0.9673, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}, {"start": 203, "end": 213, "probability": 0.9645, "type": "Person", "normalized_text": "Diego Alves"}]}, "author_id": "346976507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/5iCrf65uhd", "expanded_url": "https://twitter.com/RecuerdosPeru/status/1179739275207811074", "display_url": "twitter.com/RecuerdosPeru/\u2026"}], "annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.3879, "type": "Person", "normalized_text": "bachiller"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:56:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179742132988346368"], "text": "Es bachiller y un ministro de econom\u00eda, por lo menos, deber\u00eda ser profesional y tener estudios de maestr\u00eda en econom\u00eda y gesti\u00f3n p\u00fablica. https://t.co/5iCrf65uhd", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 81, "like_count": 98, "quote_count": 6}, "lang": "es", "id": "1179742132988346368", "author_id": "283279534"}, {"created_at": "2019-10-03T03:01:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179592209127092226"], "text": "A @MartinVizcarraC  le conviene que el @TC_Peru zanje las dudas sobre si existe o no la negaci\u00f3n f\u00e1ctica de una cuesti\u00f3n de confianza. Una decisi\u00f3n tan dr\u00e1stica como esa no puede ser interpretada, deber estar clar\u00edsima.", "public_metrics": {"retweet_count": 243, "reply_count": 764, "like_count": 1079, "quote_count": 86}, "lang": "es", "id": "1179592209127092226", "entities": {"mentions": [{"start": 2, "end": 18, "username": "MartinVizcarraC", "id": "4825296327"}, {"start": 39, "end": 47, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}]}, "author_id": "131331924"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8iN7ZB9Bvj", "expanded_url": "http://ht.ly/PrRq30pEojj", "display_url": "ht.ly/PrRq30pEojj"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/pxHoPXrPrK", "expanded_url": "https://twitter.com/Direita_Network/status/1179388490011820032/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxHoPXrPrK", "media_key": "3_1179388488464130049"}], "hashtags": [{"start": 238, "end": 251, "tag": "OAntagonista"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 34, "probability": 0.8131, "type": "Organization", "normalized_text": "STF"}]}, "created_at": "2019-10-02T13:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179388490011820032"], "text": "Raiz do \"progressismo\" do atual STF, o problema do aparelhamento nas universidades \u00e9 bem mais grave do que parece; disse um desembargador: \u201cSe for apenas para castigar o adolescente (que matou menina autista de 9 a pauladas), sou contra\" #OAntagonista https://t.co/8iN7ZB9Bvj https://t.co/pxHoPXrPrK", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179388490011820032", "author_id": "62517611"}, {"created_at": "2019-10-03T15:19:14.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777937912016896"], "text": "a quest\u00e3o n\u00e3o \u00e9 o cevans achar bonito a atitude do irm\u00e3o PERDOAR a mulher e sim o racismo estrutural envolvido pq se fosse ao contr\u00e1rio EU DUVIDO que algu\u00e9m perdoaria a mulher/homem negro que matou a outra sem querer. n\u00e3o \u00e9 sobre o cevans nem sobre o perd\u00e3o, entendam isso porra", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 3, "like_count": 54, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179777937912016896", "geo": {"place_id": "a6cc8dd0faec0a58"}, "author_id": "894865792956858368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/v2He5kn3hQ", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/cotidiano/ulti\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://noticias.uol.com.br/cotidiano/ultimas-noticias/2019/10/02/pm-que-matou-menino-de-12-anos-em-sp-tem-outras-oito-mortes-na-carreira.htm"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:22:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179491742715912194"], "text": "\"Compra um caix\u00e3o bem pequeno, porque, se eu pegar seu filho na rua de novo, vou matar\" https://t.co/v2He5kn3hQ", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 5, "like_count": 165, "quote_count": 27}, "lang": "pt", "id": "1179491742715912194", "author_id": "25171346"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/CZZ0lDlnzj", "expanded_url": "https://twitter.com/CongresoGuate/status/1179785054358298624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CZZ0lDlnzj", "media_key": "3_1179785049484464128"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 145, "probability": 0.5551, "type": "Place", "normalized_text": "Naciones Unidas"}, {"start": 148, "end": 165, "probability": 0.9602, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio P\u00fablico"}, {"start": 169, "end": 181, "probability": 0.747, "type": "Organization", "normalized_text": "Corte Suprema"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:47:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785054358298624"], "in_reply_to_user_id": "357067633", "text": "\"Esto nos marc\u00f3 como familia al ver como deca\u00eda y sentir la impotencia de no poder hacer nada por el\" concluy\u00f3.  Representantes de Naciones Unidas, Ministerio P\u00fablico y Corte Suprema no acudieron a las audiencias, pese a ser invitados. https://t.co/CZZ0lDlnzj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179785054358298624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179785046531743746"}], "author_id": "357067633"}, {"created_at": "2019-10-03T13:31:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179750841432993792"], "in_reply_to_user_id": "2977539507", "text": "@PeruanoComunica Los balbuceos de Bartra son tan rid\u00edculos como cuando trataba de explicar por qu\u00e9 no hab\u00eda considerado al suicida en su famosa comisi\u00f3n, o cuando quer\u00eda quitarse la responsabilidad de habernos dejado sin posibilidad de elegir congresistas a los que vivimos fuera del pa\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179750841432993792", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 39, "probability": 0.7842, "type": "Person", "normalized_text": "Bartra"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179636904079319041"}], "author_id": "2842729717"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/HzUJe8t2ze", "expanded_url": "https://twitter.com/AsambleaVE/status/1179138987086286848", "display_url": "twitter.com/AsambleaVE/sta\u2026"}], "mentions": [{"start": 214, "end": 227, "username": "TSJ_Legitimo", "id": "899668643088400384"}], "hashtags": [{"start": 165, "end": 177, "tag": "16Julio2017"}, {"start": 202, "end": 211, "tag": "5Feb2019"}, {"start": 252, "end": 262, "tag": "23Feb2019"}, {"start": 264, "end": 269, "tag": "TIAR"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 36, "probability": 0.9654, "type": "Organization", "normalized_text": "Asamblea Nacional"}, {"start": 240, "end": 249, "probability": 0.4704, "type": "Place", "normalized_text": "Usurpaci\u00f3n"}, {"start": 265, "end": 268, "probability": 0.3517, "type": "Place", "normalized_text": "TIAR"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:53:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179363689046126593"], "text": "Con este Acuerdo la Asamblea Nacional se suicida. De su legitimidad de origen a su muerte pol\u00edtica y perdida de legitimidad de desempe\u00f1o. Se pasaron por el forro el #16Julio2017, Estatuto de Transici\u00f3n #5Feb2019,\n.@TSJ_Legitimo, Cese de la Usurpaci\u00f3n, #23Feb2019, #TIAR, etc.\ud83e\udd2c\ud83d\udc4e https://t.co/HzUJe8t2ze", "public_metrics": {"retweet_count": 461, "reply_count": 27, "like_count": 279, "quote_count": 14}, "lang": "es", "id": "1179363689046126593", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179138987086286848"}], "author_id": "26778965"}, {"created_at": "2019-10-03T15:01:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773569447944193"], "text": "A crente fodida n\u00e3o tinha o que fazer da vida dela e foi falar para uma amiga minha que teve um filho que se suicidou este ano, que era uma pena agora que o filho dela tava no inferno. \nEssa gente ainda tem que sofrer muito para equilibrar o mal que sua exist\u00eancia causa.", "public_metrics": {"retweet_count": 27, "reply_count": 20, "like_count": 276, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179773569447944193", "author_id": "257639970"}, {"created_at": "2019-10-03T15:53:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786567914840064"], "text": "Homem com faca matou 4 e feriu 1 dentro de DELEGACIA em paris\n\nJ\u00c1 PENSOU SE ESSES POLICIAIS TIVESSEM PORTE DE ARMA?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14 A SITUA\u00c7\u00c3O PODERIA TER SIDO DIFERENTE!!! \ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49\ud83d\udc49", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179786567914840064", "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 60, "probability": 0.7202, "type": "Place", "normalized_text": "paris"}]}, "author_id": "136256170"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/EuBUcj3u5f", "expanded_url": "https://cards.twitter.com/cards/18ce53uqutj/7327o", "display_url": "cards.twitter.com/cards/18ce53uq\u2026"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 40, "tag": "D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n"}, {"start": 167, "end": 177, "tag": "depresi\u00f3n"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:46:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179784788355555329"], "text": "\ud83d\udcccCon motivo del #D\u00edaEuropeodelaDepresi\u00f3n queremos recordar que es de vital importancia detectar se\u00f1ales que indiquen que un ni\u00f1o/a o adolescente puedan estar teniendo #depresi\u00f3n y en consecuencia una ideaci\u00f3n suicida. \u00a1Siempre se debe hacer caso! \nhttps://t.co/EuBUcj3u5f", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179784788355555329", "author_id": "498911944"}, {"created_at": "2019-10-03T13:51:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179755814883663872"], "text": "\"O capital busca a destrui\u00e7\u00e3o dos recursos naturais, porque isso faz com que sua privatiza\u00e7\u00e3o gere maior lucro. Isso \u00e9 um capitalismo suicida. H\u00e1 uma crise ambiental final, definitiva. Isso \u00e9 o capitalismo do fim do mundo\". (Armando Bartra)", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179755814883663872", "entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 238, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Armando Bartra"}]}, "author_id": "204842728"}, {"created_at": "2019-10-03T15:51:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179786033459802120"], "text": "sono affaticata da morire sar\u00e0 che sono tre giorni che non riesco a mandare gi\u00f9 nulla", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it", "id": "1179786033459802120", "author_id": "1063446554"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/Uf91PtOX4R", "expanded_url": "https://twitter.com/marconikovski/status/1179557873376010240", "display_url": "twitter.com/marconikovski/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:38:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782707364220928"], "text": "eu dedico meus trabalhos acad\u00eamicos a mim mesma por ter conseguido sobreviver a eles https://t.co/Uf91PtOX4R", "public_metrics": {"retweet_count": 223, "reply_count": 12, "like_count": 1807, "quote_count": 34}, "lang": "pt", "id": "1179782707364220928", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179557873376010240"}], "author_id": "50129112"}, {"entities": {"urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/3xOLooehEf", "expanded_url": "https://twitter.com/NE0FILMS/status/1144927158579552256/video/1", "display_url": "twitter.com/NE0FILMS/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 69, "end": 77, "probability": 0.5739, "type": "Organization", "normalized_text": "nct dream"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:29:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179493526079512576"], "text": "existe o esquadr\u00e3o suicida e existe o esquadr\u00e3o patet\u00e3o estrelando o nct dream https://t.co/3xOLooehEf", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 60, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179493526079512576", "author_id": "3027867385"}, {"created_at": "2019-10-03T15:47:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179785121131577344"], "text": "ouvindo m\u00fasicas triste na fila do banco", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179785121131577344", "author_id": "1171449255816351751"}, {"created_at": "2019-10-02T20:33:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179494661091659776"], "text": "o filme novo do Coringa \u00e9 tipo Esquadr\u00e3o Suicida invertido.\nJoaquin Phoenix fez exatamente o contr\u00e1rio do que Jared Leto fez com o Coringa.\n\nou seja, t\u00e1 uma obra de arte", "public_metrics": {"retweet_count": 122, "reply_count": 20, "like_count": 1854, "quote_count": 17}, "lang": "pt", "id": "1179494661091659776", "entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.7303, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}, {"start": 31, "end": 47, "probability": 0.7825, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 60, "end": 74, "probability": 0.9728, "type": "Person", "normalized_text": "Joaquin Phoenix"}, {"start": 110, "end": 119, "probability": 0.9422, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}, {"start": 131, "end": 137, "probability": 0.4826, "type": "Other", "normalized_text": "Coringa"}]}, "author_id": "57567614"}, {"created_at": "2019-09-23T00:55:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1175936630001217537"], "text": "Celebro la designaci\u00f3n de @Miguel_Pizarro como Comisionado Presidencial para la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas\nS\u00e9 q algunos en la oposici\u00f3n lo criticar\u00e1n. Yo deseo q lo haga bien y q sea juzgado por su acci\u00f3n y no por el h\u00edgado o por los intereses\nEsa vocaci\u00f3n suicida de algunos", "public_metrics": {"retweet_count": 848, "reply_count": 205, "like_count": 2951, "quote_count": 41}, "lang": "es", "id": "1175936630001217537", "entities": {"mentions": [{"start": 26, "end": 41, "username": "Miguel_Pizarro", "id": "62343852"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 110, "probability": 0.8504, "type": "Organization", "normalized_text": "de Naciones Unidas"}]}, "author_id": "87586196"}, {"created_at": "2019-10-03T15:28:46.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179780338282909696"], "in_reply_to_user_id": "776957220751806464", "text": "@Tobaguillermo @LaritaMarco And\u00e1s mal de datos. Cuando asesinan a Nisman, Cambiemos ya estaba en el poder. Mir\u00e1 como MM \"maneja\" la justicia, que la CSJN le falla en contra. Inventate alg\u00fan otro argumento, porque lo que escrib\u00eds es muy pobre.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179780338282909696", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Tobaguillermo", "id": "776957220751806464"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "LaritaMarco", "id": "4396462108"}], "annotations": [{"start": 66, "end": 71, "probability": 0.9755, "type": "Person", "normalized_text": "Nisman"}, {"start": 74, "end": 82, "probability": 0.7852, "type": "Person", "normalized_text": "Cambiemos"}, {"start": 117, "end": 118, "probability": 0.328, "type": "Person", "normalized_text": "MM"}, {"start": 149, "end": 152, "probability": 0.6797, "type": "Organization", "normalized_text": "CSJN"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179576093101166592"}], "author_id": "192719832"}, {"entities": {"urls": [{"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/dO6nIUER9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SapinLeChat/status/1179774490110287873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dO6nIUER9Q", "media_key": "3_1179774481478426624"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/dO6nIUER9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SapinLeChat/status/1179774490110287873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dO6nIUER9Q", "media_key": "3_1179774481423835136"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/dO6nIUER9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SapinLeChat/status/1179774490110287873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dO6nIUER9Q", "media_key": "3_1179774481415462914"}, {"start": 2, "end": 25, "url": "https://t.co/dO6nIUER9Q", "expanded_url": "https://twitter.com/SapinLeChat/status/1179774490110287873/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dO6nIUER9Q", "media_key": "3_1179774481558097921"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774490110287873"], "text": "\ud83d\udebf https://t.co/dO6nIUER9Q", "public_metrics": {"retweet_count": 261, "reply_count": 13, "like_count": 1319, "quote_count": 15}, "lang": "und", "id": "1179774490110287873", "author_id": "934778810649726976"}, {"created_at": "2019-10-02T17:26:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179447465541558274"], "text": "Alguna vez a alg\u00fan gobierno le va a importar lo suficiente la salud mental como para que haya una l\u00ednea de atenci\u00f3n al suicida que funcione realmente 24 horas y todo el a\u00f1o? O se puede hacer no s\u00e9 una ONG, mantenerla con donaciones? Quiero crearla, no s\u00e9 ni leer pero quiero.", "public_metrics": {"retweet_count": 184, "reply_count": 15, "like_count": 1143, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1179447465541558274", "entities": {"annotations": [{"start": 201, "end": 203, "probability": 0.6382, "type": "Organization", "normalized_text": "ONG"}]}, "author_id": "175619477"}, {"created_at": "2019-10-03T15:33:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781638584246278"], "in_reply_to_user_id": "57496721", "text": "@Viniciusfv83 Os 2 impedimentos foram assinalados pelos bandeirinhas. Portanto, n\u00e3o seria 4 x 1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179781638584246278", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Viniciusfv83", "id": "57496721"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179780463185010688"}], "author_id": "335452003"}, {"created_at": "2019-10-03T13:21:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179748304835493890"], "text": "VAI TOMA NO CU, ESQUADR\u00c3O SUICIDA? MEU AMIGO SOU F\u00c3 DO BATMAN DO NOLAN, F\u00c3 DE WATCHAMEN FILME DE PINCEL PERTURBADO, RESERVO 2 HORAS TODO DIA PRA ESTUDAR CINEMA, CONHECE HITCHKOCK? KUROSAWA? MIASAKI? S\u00d3 ASSISTO FILME CULT FRANC\u00caS COM LEGENDA EM RUSSO, VAI TOMA NO CU ME RESPEITE,", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179748304835493890", "entities": {"annotations": [{"start": 65, "end": 69, "probability": 0.3548, "type": "Person", "normalized_text": "NOLAN"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.4479, "type": "Person", "normalized_text": "CINEMA"}, {"start": 169, "end": 177, "probability": 0.4507, "type": "Person", "normalized_text": "HITCHKOCK"}, {"start": 180, "end": 187, "probability": 0.6411, "type": "Person", "normalized_text": "KUROSAWA"}, {"start": 190, "end": 196, "probability": 0.5976, "type": "Person", "normalized_text": "MIASAKI"}, {"start": 244, "end": 248, "probability": 0.4473, "type": "Person", "normalized_text": "RUSSO"}]}, "author_id": "769216787040854016"}, {"created_at": "2019-10-03T15:34:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781764144910336"], "in_reply_to_user_id": "101529468", "text": "@mrgeovas Quiz\u00e1 esos padres tengan \"otros datos\"... cuesta reconocer en nuestros hijos lo que no queremos de ellos (y para ellos)", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781764144910336", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "mrgeovas", "id": "101529468"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777348016758785"}], "author_id": "172846101"}, {"created_at": "2019-10-03T15:36:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179782190017724416"], "in_reply_to_user_id": "1004564991289319425", "text": "mas nao explico o motivo, felizmente agora eu sinto que to realmente fazendo parte da turma mesmo faltando s\u00f3 uns 3 meses pro ano acabar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179782190017724416", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179782185475330048"}], "author_id": "1004564991289319425"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/VqLiiP455g", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952", "display_url": "twitter.com/JornalOGlobo/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:33:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179751276403478528"], "text": "Se fosse um pa\u00eds s\u00e9rio, esse cara ainda estaria preso por esquartejar e sumir com o corpo da mulher que ele matou. https://t.co/VqLiiP455g", "public_metrics": {"retweet_count": 42, "reply_count": 16, "like_count": 369, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1179751276403478528", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179750592979197952"}], "author_id": "89410723"}, {"created_at": "2019-10-03T15:26:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779840112840704"], "in_reply_to_user_id": "147589125", "text": "#Ahora El psic\u00f3logo de Cecodap, Abel Saraiba, dice que durante 2018 la organizaci\u00f3n atendi\u00f3 m\u00e1s de 500 consultas. \"El servicio tuvo un repunte cuando nuestros ni\u00f1os volvieron a clases\" #3Oct #3OctTC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179779840112840704", "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "Ahora"}, {"start": 185, "end": 190, "tag": "3Oct"}, {"start": 191, "end": 198, "tag": "3OctTC"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.5346, "type": "Other", "normalized_text": "Cecodap"}, {"start": 32, "end": 43, "probability": 0.4973, "type": "Person", "normalized_text": "Abel Saraiba"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179778309812563969"}], "author_id": "147589125"}, {"created_at": "2019-10-03T00:43:26.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179557537399656454"], "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179557537399656454", "author_id": "1044560884780224514"}, {"created_at": "2019-10-03T15:31:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179781076035817472"], "text": "En un centro p\u00fablico le dijeron \"Si lo que quieres es hacer eso, ah\u00ed tienes el metro\" ante su situaci\u00f3n de intento suicida. #SomosNoticia @cecodap @abelsaraiba", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179781076035817472", "entities": {"mentions": [{"start": 138, "end": 146, "username": "cecodap", "id": "52153180"}, {"start": 147, "end": 159, "username": "abelsaraiba", "id": "73380194"}], "hashtags": [{"start": 124, "end": 137, "tag": "SomosNoticia"}]}, "author_id": "53758001"}, {"created_at": "2019-10-03T01:37:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179571159370813440"], "text": "En el cambio de ciclo clim\u00e1tico que eventualmente se est\u00e1 produciendo, Chile deber\u00eda concentrar todos sus esfuerzos en multiplicar embalses que garanticen agua potable, riego y electricidad junto con forestar.\nDescarbonizar antes ser\u00eda suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 9, "like_count": 47, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179571159370813440", "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 75, "probability": 0.9845, "type": "Place", "normalized_text": "Chile"}]}, "author_id": "479808253"}, {"created_at": "2019-10-02T20:37:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179495644047781889"], "text": "Hoje, se completam 27 anos de uma  das maiores atrocidades da hist\u00f3ria do pa\u00eds. O Massacre do Carandiru revelou ao mundo a brutalidade e o racismo da pol\u00edcia brasileira, que em um s\u00f3 dia matou 111 pessoas que estavam sob cust\u00f3dia do Estado.", "public_metrics": {"retweet_count": 64, "reply_count": 3, "like_count": 327, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179495644047781889", "entities": {"annotations": [{"start": 94, "end": 102, "probability": 0.2118, "type": "Person", "normalized_text": "Carandiru"}]}, "author_id": "69370960"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/uImQgtv8ur", "expanded_url": "http://bit.ly/2praFKz", "display_url": "bit.ly/2praFKz"}, {"start": 141, "end": 164, "url": "https://t.co/Y4Ag6vops3", "expanded_url": "https://twitter.com/Estadao/status/1179466304216031233/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Y4Ag6vops3", "media_key": "3_1179466198137876480"}], "mentions": [{"start": 101, "end": 115, "username": "Emais_Estadao", "id": "714480228387651584"}], "annotations": [{"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9468, "type": "Person", "normalized_text": "Jason Momoa"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:40:55.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179466304216031233"], "text": "\u2018N\u00f3s somos uma doen\u00e7a que infecta o planeta\u2019, declara ator Jason Momoa sobre aquecimento global (via @Emais_Estadao) https://t.co/uImQgtv8ur https://t.co/Y4Ag6vops3", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 235, "like_count": 727, "quote_count": 75}, "lang": "pt", "id": "1179466304216031233", "author_id": "9317502"}, {"created_at": "2019-10-03T11:54:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179726536624050176"], "in_reply_to_user_id": "123642646", "text": "@yamicar84 Exacto, luego la gente dice que mientes que porque te paras, porque haces cosas, y tambi\u00e9n est\u00e1 la gente que se suicida un d\u00eda y todos a su alrededor pero que paso, ten\u00eda una vida normal, el era muy feliz, era activo etc. No se vive de la misma manera, ni hay reglas", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179726536624050176", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "yamicar84", "id": "123642646"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179717716468523008"}], "author_id": "834106098"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/FPWtYbp7VZ", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/9909", "status": 200, "unwound_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/9909"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 64, "tag": "\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7723, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}, {"start": 28, "end": 31, "probability": 0.5559, "type": "Person", "normalized_text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:47:58.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179770070928629767"], "text": "\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u304c\u65b0\u65e5\u672c\u9000\u56e3\u76f4\u5f8c\u306b\u66f8\u3044\u305f\u8a18\u4e8b\u304c\u5b9f\u73fe\u3059\u308b\u306a\u3093\u3066\u2728\n\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\u306b\u306fNOAH\u306b\u7d99\u7d9a\u53c2\u6226\u3057\u3066\u6b32\u3057\u3044\ud83d\ude4f\n\u304a\u9858\u3044 #\u30de\u30a4\u30b1\u30eb\u30fb\u30a8\u30eb\u30ac\u30f3\nhttps://t.co/FPWtYbp7VZ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 64, "quote_count": 0}, "lang": "ja", "id": "1179770070928629767", "author_id": "878344857734987776"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/HUMraXRel6", "expanded_url": "https://www.aciprensa.com/noticias/joven-se-suicida-tras-no-poder-superar-trauma-del-aborto-84710", "display_url": "aciprensa.com/noticias/joven\u2026"}], "annotations": [{"start": 39, "end": 44, "probability": 0.5791, "type": "Other", "normalized_text": "trauma"}, {"start": 50, "end": 55, "probability": 0.6556, "type": "Other", "normalized_text": "aborto"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:21:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778566285905922"], "text": "Joven se suicida tras no poder superar trauma del aborto https://t.co/HUMraXRel6", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179778566285905922", "author_id": "4069401673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/L4HxGidHoM", "expanded_url": "https://twitter.com/wbpictures_br/status/1179064075155718144", "display_url": "twitter.com/wbpictures_br/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T04:41:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179617332940943362"], "text": "Hmm n\u00e3o passou mta confian\u00e7a e o que acharam? https://t.co/L4HxGidHoM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179617332940943362", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179064075155718144"}], "author_id": "72122332"}, {"entities": {"urls": [{"start": 179, "end": 202, "url": "https://t.co/WAgcNzGC9I", "expanded_url": "https://canaln.pe/", "display_url": "canaln.pe", "images": [{"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=orig", "width": 256, "height": 256}, {"url": "https://pbs.twimg.com/news_img/1580944646863486976/1qaVVZpb?format=png&name=150x150", "width": 150, "height": 150}], "status": 200, "title": "Noticias de Actualidad y del Mundo, mascarillas, Pedro Castillo, An\u00edbal Torres, protestas, Ucrania, sismos", "description": "Noticias al instante de todos los departamentos del pa\u00eds", "unwound_url": "https://canaln.pe/"}, {"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/bjxVNYFCmC", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1179468899806519298/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjxVNYFCmC", "media_key": "7_1179468802045726720"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 20, "probability": 0.836, "type": "Person", "normalized_text": "Rosa Bartra"}, {"start": 49, "end": 63, "probability": 0.9429, "type": "Person", "normalized_text": "Mart\u00edn Vizcarra"}, {"start": 84, "end": 92, "probability": 0.664, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:51:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179468899806519298"], "text": "[EN VIVO] Rosa Bartra: \"El Gobierno, a trav\u00e9s de Mart\u00edn Vizcarra, le est\u00e1 pagando a Odebrecht por informaci\u00f3n que va a llegar direccionada solamente para perseguir a pol\u00edticos\" \u25ba https://t.co/WAgcNzGC9I https://t.co/bjxVNYFCmC", "public_metrics": {"retweet_count": 412, "reply_count": 1072, "like_count": 886, "quote_count": 282}, "lang": "es", "id": "1179468899806519298", "author_id": "248692867"}, {"created_at": "2019-10-03T15:25:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179779559387996160"], "in_reply_to_user_id": "17715048", "text": "@VEJA Uai , o acusado \u00e9 o ex-deputado Braz\u00e3o (ex-DEM). Hoje r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o passiva, afastado do cargo.Cidinha Campos o chama de \"Poderoso Chef\u00e3o do Rio, afirma que ele era um bandido, matador e ladr\u00e3o\",afirma ainda que ele disse na frente de 20...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179779559387996160", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 5, "username": "VEJA", "id": "17715048"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 43, "probability": 0.5612, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 49, "end": 51, "probability": 0.5645, "type": "Organization", "normalized_text": "DEM"}, {"start": 105, "end": 118, "probability": 0.8678, "type": "Person", "normalized_text": "Cidinha Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179747558169731075"}], "author_id": "822908649047785473"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765935005147138"], "text": "Acho q a Raila se matou de vdd kkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765935005147138", "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 13, "probability": 0.603, "type": "Person", "normalized_text": "Raila"}]}, "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "author_id": "1023280006976421890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/TQfsRDsX1k", "expanded_url": "https://twitter.com/danielyovera/status/1179730700989353984", "display_url": "twitter.com/danielyovera/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 35, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Janot"}, {"start": 81, "end": 99, "probability": 0.6123, "type": "Person", "normalized_text": "Alonso Pe\u00f1a Cabrera"}, {"start": 123, "end": 133, "probability": 0.9541, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 145, "end": 152, "probability": 0.3514, "type": "Organization", "normalized_text": "Apristas"}, {"start": 170, "end": 178, "probability": 0.5735, "type": "Person", "normalized_text": "Odebrecht"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:35:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179736616904077312"], "text": "El ex fiscal brasile\u00f1o Rodrigo Janot, confirma en su libro que el fiscal peruano Alonso Pe\u00f1a Cabrera es el topo del fugado Alan Garc\u00eda, y de los Apristas que robaron con Odebrecht. https://t.co/TQfsRDsX1k", "public_metrics": {"retweet_count": 47, "reply_count": 2, "like_count": 67, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1179736616904077312", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179730700989353984"}], "author_id": "423807080"}, {"created_at": "2019-10-03T02:49:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179589342420967427"], "text": "Se algum dia eu morrer \u00e9 pq a curiosidade matou o gato", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179589342420967427", "author_id": "984563462788526081"}, {"created_at": "2019-10-03T15:23:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778974966276097"], "in_reply_to_user_id": "52815944", "text": "@Tsavkko Se vc fosse jornalista mesmo, saberia que o acusado \u00e9 o ex-deputado Braz\u00e3o (ex-DEM). Hoje r\u00e9u por corrup\u00e7\u00e3o passiva, afastado do cargo.Cidinha Campos o chama de \"Poderoso Chef\u00e3o do Rio, afirma que ele era um bandido, matador e ladr\u00e3o\",afirma ainda que ele disse na frente de 20...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778974966276097", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Tsavkko", "id": "52815944"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6653, "type": "Person", "normalized_text": "Braz\u00e3o"}, {"start": 144, "end": 157, "probability": 0.907, "type": "Person", "normalized_text": "Cidinha Campos"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179757527896076293"}], "author_id": "822908649047785473"}, {"created_at": "2019-10-03T15:20:23.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179778229005094912"], "in_reply_to_user_id": "1639050684", "text": "Eu sempre me pergunto se o gatilho dele foi a morte do Chris", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179778229005094912", "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 59, "probability": 0.636, "type": "Person", "normalized_text": "Chris"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777797407072257"}], "author_id": "1639050684"}, {"created_at": "2019-10-03T13:45:24.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179754326350336000"], "in_reply_to_user_id": "845670117266673665", "text": "@Erik22109 Si De Rossi lee eso se vuelve a Italia nadando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179754326350336000", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Erik22109", "id": "845670117266673665"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.9593, "type": "Person", "normalized_text": "De Rossi"}, {"start": 43, "end": 48, "probability": 0.9745, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753364797693954"}], "author_id": "1025401392985456640"}, {"created_at": "2019-10-02T17:34:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179449579835727877"], "in_reply_to_user_id": "175619477", "text": "Un pa\u00eds sin l\u00ednea permanente de atenci\u00f3n al suicida jajajajajaja. Las veces que me escriben pidi\u00e9ndome ayuda a m\u00ed que no estoy capacitada y termino como el ojete porque obvio como persona que luch\u00f3 toda la vida con eso me triggerea y adem\u00e1s me entristece como a cualquiera.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 173, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179449579835727877", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179447465541558274"}], "author_id": "175619477"}, {"entities": {"urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/NyQ6CDW0Px", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/07/mpf-denuncia-sem-provas-filho-de-ex-reitor-da-ufsc-que-se-suicidou.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}, {"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/klqQzVFHpJ", "expanded_url": "https://twitter.com/alcysio/status/1149644184376111105", "display_url": "twitter.com/alcysio/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 28, "probability": 0.7995, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.7701, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.9114, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "created_at": "2019-07-12T13:59:17.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149679626836434949"], "text": "Sobre a persegui\u00e7\u00e3o que o MPF fez com o ex-reitor da UFSC de Mikhail Cancellier, conduzido coercitivamente por uma acusa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o se sustentou, mas que provocou humilha\u00e7\u00e3o p\u00fablica suficiente que o levou ao suic\u00eddio.\nhttps://t.co/NyQ6CDW0Px https://t.co/klqQzVFHpJ", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1149679626836434949", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1149644184376111105"}], "author_id": "16683934"}, {"created_at": "2019-10-03T15:17:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777592645357570"], "in_reply_to_user_id": "1110036005329997824", "text": "fodase eu viva o hulk cinefilo q ela namora", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777592645357570", "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 20, "probability": 0.7375, "type": "Person", "normalized_text": "hulk"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179777499326226433"}], "author_id": "1110036005329997824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/EDzQlcecbC", "expanded_url": "https://www.revistaforum.com.br/filho-de-cancellier-ex-reitor-da-ufsc-e-indiciado-pela-pf-por-deposito-de-7-mil-reais/", "display_url": "revistaforum.com.br/filho-de-cance\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.7617, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Vieira"}, {"start": 18, "end": 35, "probability": 0.4134, "type": "Person", "normalized_text": "Lorenzi Cancellier"}, {"start": 84, "end": 97, "probability": 0.7408, "type": "Place", "normalized_text": "Santa Catarina"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.4774, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 106, "end": 127, "probability": 0.5837, "type": "Person", "normalized_text": "Luis Carlos Cancellier"}, {"start": 132, "end": 136, "probability": 0.3867, "type": "Other", "normalized_text": "Olivo"}, {"start": 222, "end": 236, "probability": 0.5204, "type": "Organization", "normalized_text": "Pol\u00edcia Federal"}]}, "created_at": "2018-04-25T16:40:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["989182283797221377"], "text": "Mikhail Vieira de Lorenzi Cancellier, filho do ex-reitor da Universidade Federal de Santa Catarina (UFSC) Luis Carlos Cancellier de Olivo, que se suicidou ap\u00f3s ser preso sem provas, em setembro de 2017, foi indiciado pela Pol\u00edcia Federal. https://t.co/EDzQlcecbC", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "989182283797221377", "author_id": "48381235"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/In0uZWHO2m", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=comptw", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 39, "probability": 0.9445, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-02T11:31:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179358140854407171"], "text": "Abuso de autoridade \n\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o. Um processo inconsistente e flagrantemente abusivo est\u00e1 em curso contra o filho do ex-reitor\n\n https://t.co/In0uZWHO2m", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179358140854407171", "author_id": "730905567116574720"}, {"created_at": "2019-07-12T18:42:09.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1149750810416439296"], "text": "Sai o PowerPoint e entra o infogr\u00e1fico \n\nMPF-SC denunciou,sem provas,o prof universit\u00e1rio Mikhail V Cancellier filho do ex-reitor Cancellier,q se suicidou em outubro de 2017,ap\u00f3s ter sido preso sem provas pela PF no \u00e2mbito da Op Ouvidos Moucos. 247\n\nA prova do MP \u00e9 um infogr\u00e1fico", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1149750810416439296", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 15, "probability": 0.6043, "type": "Other", "normalized_text": "PowerPoint"}, {"start": 41, "end": 43, "probability": 0.4754, "type": "Organization", "normalized_text": "MPF"}, {"start": 45, "end": 46, "probability": 0.4734, "type": "Organization", "normalized_text": "SC"}, {"start": 90, "end": 109, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail V Cancellier"}]}, "author_id": "595090509"}, {"entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/bF27B54eeu", "expanded_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml", "display_url": "www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www1.folha.uol.com.br/cotidiano/2019/10/a-prisao-foi-violenta-e-ele-buscou-uma-morte-violenta-tambem-diz-filho-de-ex-reitor-da-ufsc.shtml"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 91, "probability": 0.6232, "type": "Organization", "normalized_text": "UFSC"}, {"start": 93, "end": 110, "probability": 0.914, "type": "Person", "normalized_text": "Mikhail Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-03T07:08:19.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179654394033385475"], "text": "'A pris\u00e3o foi violenta, e ele buscou uma morte violenta tamb\u00e9m', diz filho de reitor da UFSC\nMikhail Cancellier \u00e9 alvo de den\u00fancia por dep\u00f3sitos que somam R$ 7.000; pai se matou ap\u00f3s pris\u00e3o https://t.co/bF27B54eeu", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 5, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179654394033385475", "author_id": "16794066"}, {"entities": {"urls": [{"start": 34, "end": 57, "url": "https://t.co/lmhGv7Qgmy", "expanded_url": "https://twitter.com/iProfesional/status/1179726189965008900", "display_url": "twitter.com/iProfesional/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:01:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179728078437793793"], "text": "Lacunza abri\u00f3 la puerta al abismo https://t.co/lmhGv7Qgmy", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 13, "like_count": 40, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179728078437793793", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179726189965008900"}], "author_id": "160341518"}, {"created_at": "2019-10-03T15:16:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179777308477083649"], "in_reply_to_user_id": "2991350315", "text": "@kazuoyabuch @beatriz_uehara @the_gago Vei, fiquei bolada pois o Jared Leto \u00e9 um PUTA ator, e colocaram todo talento dele no lixo nesse filme :c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179777308477083649", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "KazuoYabuch", "id": "1491351011524366337"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "beatriz_uehara", "id": "2248973054"}, {"start": 29, "end": 38, "username": "the_gago", "id": "1386500411469836300"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 74, "probability": 0.9737, "type": "Person", "normalized_text": "Jared Leto"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179776252410023936"}], "author_id": "1045294624326254594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/TqJqC4JE7Q", "expanded_url": "https://twitter.com/Centraldcnauta/status/1179477272585220096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TqJqC4JE7Q", "media_key": "16_1179477263139643393"}], "hashtags": [{"start": 180, "end": 190, "tag": "TheBatman"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.4187, "type": "Other", "normalized_text": "Daniel RPK"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.5231, "type": "Other", "normalized_text": "DCEU"}, {"start": 73, "end": 89, "probability": 0.8873, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 93, "end": 108, "probability": 0.6748, "type": "Other", "normalized_text": "Mulher Maravilha"}, {"start": 111, "end": 115, "probability": 0.8459, "type": "Other", "normalized_text": "Flash"}, {"start": 118, "end": 127, "probability": 0.7634, "type": "Other", "normalized_text": "Ad\u00e3o Negro"}, {"start": 130, "end": 135, "probability": 0.7831, "type": "Other", "normalized_text": "Shazam"}, {"start": 181, "end": 189, "probability": 0.901, "type": "Other", "normalized_text": "TheBatman"}]}, "created_at": "2019-10-02T19:24:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179477272585220096"], "text": "Segundo o Insider Daniel RPK, o DCEU ainda permanece vivo com os filmes 'Esquadr\u00e3o Suicida', Mulher Maravilha, Flash, Ad\u00e3o Negro, Shazam.. todos ambientados no mesmo universo.\n\nJ\u00e1 #TheBatman, planejado como uma trilogia independente, deve se encontrar com esse universo algum dia. https://t.co/TqJqC4JE7Q", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 5, "like_count": 82, "quote_count": 2}, "lang": "pt", "id": "1179477272585220096", "author_id": "1074468328163500033"}, {"created_at": "2019-10-02T21:03:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179502258578481153"], "in_reply_to_user_id": "577576491", "text": "@RCachanosky Ya ven\u00edan con estudios, ropa, formaci\u00f3n cultural etc\u00e9tera. Disparatado lo que dec\u00eds.", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 1106, "like_count": 216, "quote_count": 197}, "lang": "es", "id": "1179502258578481153", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179366589252194305"}], "author_id": "145677457"}, {"created_at": "2019-10-03T15:02:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773728177164288"], "text": "Esse \u00e9 o cara do avi\u00e3o nesta semana n\u00e3o?\n\nSe n\u00e3o \u00e9 politico, est\u00e1 entrando no caminho para ser.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 11, "like_count": 57, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773728177164288", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179773012884824065"}], "author_id": "812283375637721088"}, {"created_at": "2019-10-02T02:43:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179225466370236416"], "in_reply_to_user_id": "553825588", "text": "@noe_rodriguez7 @mijisoficial Exacto! Por eso hay que darles abortos legales y seguros a las mujeres. Para que no pierdan la VIDA en clandestinidas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 7, "like_count": 50, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179225466370236416", "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 29, "username": "mijisoficial", "id": "1015245563795681280"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179214171860328448"}], "author_id": "123365938"}, {"entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/7a5iYQHDZW", "expanded_url": "https://twitter.com/ReporteYa/status/1179771883757158401", "display_url": "twitter.com/ReporteYa/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:05:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774431377313794"], "text": "Una sociedad se suicida cuando la educaci\u00f3n se abandona. https://t.co/7a5iYQHDZW", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179774431377313794", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179771883757158401"}], "author_id": "110280490"}, {"entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/ETKUxvmb36", "expanded_url": "https://twitter.com/peterjordan100/status/1179195875098279937", "display_url": "twitter.com/peterjordan100\u2026"}], "annotations": [{"start": 144, "end": 156, "probability": 0.9419, "type": "Person", "normalized_text": "Margot Robbie"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:06:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774790565060608"], "text": "Eu, como bom nerd que sou, quero muito ver o filme. Inclusive pra ter opini\u00e3o baseada em filme e n\u00e3o em trailer. Gosto das personagens e acho a Margot Robbie boa atriz. Que chegue logo fevereiro de 2020! https://t.co/ETKUxvmb36", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774790565060608", "author_id": "26748706"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/QaBKbcA3qW", "expanded_url": "https://agencia6.com/index.php/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/", "display_url": "agencia6.com/index.php/2019\u2026", "status": 404, "unwound_url": "https://agencia6.com/2019/09/29/dos-policias-nacionales-de-benidorm-salvan-in-extremis-y-en-calzoncillos-a-un-joven-suicida-en-las-aguas-de-la-playa-de-levante/"}], "mentions": [{"start": 131, "end": 139, "username": "policia", "id": "23791197"}, {"start": 140, "end": 153, "username": "POLICIALOCAL", "id": "111556126"}], "hashtags": [{"start": 154, "end": 162, "tag": "sucesos"}, {"start": 163, "end": 174, "tag": "salvamento"}, {"start": 175, "end": 181, "tag": "playa"}, {"start": 182, "end": 189, "tag": "h\u00e9roes"}, {"start": 190, "end": 199, "tag": "Benidorm"}, {"start": 200, "end": 203, "tag": "UK"}, {"start": 204, "end": 214, "tag": "brit\u00e1nico"}, {"start": 215, "end": 222, "tag": "zodiac"}, {"start": 223, "end": 228, "tag": "samu"}, {"start": 229, "end": 238, "tag": "CruzRoja"}, {"start": 239, "end": 255, "tag": "PoliciaNacional"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 34, "probability": 0.8388, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 113, "end": 128, "probability": 0.8024, "type": "Place", "normalized_text": "Playa de Levante"}, {"start": 191, "end": 198, "probability": 0.8015, "type": "Place", "normalized_text": "Benidorm"}, {"start": 201, "end": 202, "probability": 0.9531, "type": "Place", "normalized_text": "UK"}, {"start": 216, "end": 221, "probability": 0.5926, "type": "Place", "normalized_text": "zodiac"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.7655, "type": "Place", "normalized_text": "samu"}, {"start": 230, "end": 237, "probability": 0.9002, "type": "Place", "normalized_text": "CruzRoja"}]}, "created_at": "2019-09-29T13:35:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1178302343948967937"], "text": "Dos polic\u00edas nacionales de Benidorm salvan in extremis y \"en calzoncillos\" a un joven suicida en las aguas de la Playa de Levante\n\n@policia @POLICIALOCAL #sucesos #salvamento #playa #h\u00e9roes #Benidorm #UK #brit\u00e1nico #zodiac #samu #CruzRoja #PoliciaNacional\n\nhttps://t.co/QaBKbcA3qW", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 2, "like_count": 30, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1178302343948967937", "author_id": "2292491447"}, {"entities": {"urls": [{"start": 147, "end": 170, "url": "https://t.co/OuEWlc29zY", "expanded_url": "https://twitter.com/eldiarionegro/status/1179454562010312704", "display_url": "twitter.com/eldiarionegro/\u2026"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 29, "probability": 0.8876, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.8201, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 118, "end": 120, "probability": 0.8158, "type": "Person", "normalized_text": "Odb"}]}, "created_at": "2019-10-02T18:05:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179457268565327872"], "text": "El ataque suicida del Congreso contra Vizcarra fue la jugada final para acabar con el proceso contra la corrupci\u00f3n de Odb, felizmente no prosper\u00f3. https://t.co/OuEWlc29zY", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 13, "like_count": 512, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1179457268565327872", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179454562010312704"}], "author_id": "340769001"}, {"created_at": "2019-10-03T15:07:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179774891689730048"], "in_reply_to_user_id": "782228065720143876", "text": "@the_gago Fui ver a pr\u00e9 estreia, ficou g-e-n-i-a-l", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179774891689730048", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "the_gago", "id": "1386500411469836300"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179774467775578112"}], "author_id": "1045294624326254594"}, {"entities": {"urls": [{"start": 48, "end": 71, "url": "https://t.co/C1OvBH2Xa8", "expanded_url": "https://twitter.com/angellombardi/status/1179774431377313794", "display_url": "twitter.com/angellombardi/\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T15:09:41.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179775536954007553"], "text": "Profe, no se suicida, la asesinan descuartizada https://t.co/C1OvBH2Xa8", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179775536954007553", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179774431377313794"}], "author_id": "85427368"}, {"created_at": "2019-10-03T12:01:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179728238924488704"], "in_reply_to_user_id": "29230342", "text": "@IdafeMartin @rosadiezglez \u00bfM\u00e1s grave q los tres pares d calzoncillos del suicida del 11M? Sorry, pero gravedad ninguna. Los medios d comunicaci\u00f3n y periodistas goobelianos d r\u00e9gimen y trinchera (nada q ver con el PERIODISMO), cumpliendo con su cometido. A las \u00f3rdenes d sus mecenas, amos, due\u00f1os y se\u00f1ores", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179728238924488704", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "IdafeMartin", "id": "29230342"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "rosadiezglez", "id": "3018165370"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179623071667363840"}], "author_id": "513557807"}, {"created_at": "2019-10-03T12:59:59.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179742895571648513"], "text": "A Tony Alva (34 ), la nueva ministra de Econom\u00eda, formada\n en Harvard y 10 a\u00f1os de desempe\u00f1o, se le  critica por ser hija de un amigo del presidente y ser \"joven\". Paniagua fue ministro a los 27 y Silva Ruete a los 28. Si fuese var\u00f3n ser\u00eda saludada como una \"joven promesa\".", "public_metrics": {"retweet_count": 1623, "reply_count": 279, "like_count": 5953, "quote_count": 111}, "lang": "es", "id": "1179742895571648513", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 10, "probability": 0.8687, "type": "Person", "normalized_text": "Tony Alva"}, {"start": 62, "end": 68, "probability": 0.9649, "type": "Organization", "normalized_text": "Harvard"}, {"start": 164, "end": 171, "probability": 0.4294, "type": "Place", "normalized_text": "Paniagua"}, {"start": 197, "end": 207, "probability": 0.6417, "type": "Person", "normalized_text": "Silva Ruete"}]}, "author_id": "278583575"}, {"created_at": "2019-10-02T21:39:25.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179511227439026184"], "text": "Ahora chicos, quiero que elij\u00e1is entre vuestros 5 villanos favoritos de la historia del cine, empiezo yo:\n\n- Joker (Heath Ledger).\n- Tyler Durden (El club de la lucha).\n- Hans Gruber (Jungla de Cristal).\n- Jigsaw (Saw).\n- T 1000 (Terminator 2).", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 51, "like_count": 65, "quote_count": 9}, "lang": "es", "id": "1179511227439026184", "entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 113, "probability": 0.8716, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 116, "end": 127, "probability": 0.863, "type": "Person", "normalized_text": "Heath Ledger"}, {"start": 133, "end": 144, "probability": 0.9393, "type": "Person", "normalized_text": "Tyler Durden"}, {"start": 147, "end": 165, "probability": 0.5943, "type": "Other", "normalized_text": "El club de la lucha"}, {"start": 171, "end": 181, "probability": 0.934, "type": "Person", "normalized_text": "Hans Gruber"}, {"start": 184, "end": 200, "probability": 0.7284, "type": "Other", "normalized_text": "Jungla de Cristal"}, {"start": 206, "end": 211, "probability": 0.6669, "type": "Other", "normalized_text": "Jigsaw"}, {"start": 224, "end": 227, "probability": 0.5301, "type": "Other", "normalized_text": "1000"}, {"start": 230, "end": 241, "probability": 0.7131, "type": "Other", "normalized_text": "Terminator 2"}]}, "author_id": "3631262532"}, {"entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/L0gOP689Pj", "expanded_url": "https://twitter.com/lucaslauriente/status/1179522371285331968", "display_url": "twitter.com/lucaslauriente\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:20:07.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763061877542918"], "text": "que habr\u00e1 tenido en la cabeza la primera persona en orde\u00f1ar una vaca y tomarse su leche https://t.co/L0gOP689Pj", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 64, "quote_count": 2}, "lang": "es", "id": "1179763061877542918", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179522371285331968"}], "author_id": "334201135"}, {"entities": {"urls": [{"start": 20, "end": 43, "url": "https://t.co/Lzhh0vFwwM", "expanded_url": "https://twitter.com/JaviNst/status/1038063136270635008/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/Lzhh0vFwwM", "media_key": "7_1038063078519304192"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 18, "probability": 0.9654, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2018-09-07T13:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1038063136270635008"], "text": "El himno de Twitter https://t.co/Lzhh0vFwwM", "public_metrics": {"retweet_count": 10080, "reply_count": 116, "like_count": 20441, "quote_count": 715}, "lang": "es", "id": "1038063136270635008", "author_id": "813686276"}, {"entities": {"urls": [{"start": 191, "end": 214, "url": "https://t.co/kDsd89lVRC", "expanded_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/", "display_url": "caretas.pe/politica/alfre\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://caretas.pe/politica/alfredo-barnechea-asegura-que-disolver-el-congreso-es-ilegal-e-inconstitucional/"}], "mentions": [{"start": 40, "end": 54, "username": "AccionPopular", "id": "67351840"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 71, "probability": 0.8995, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:29:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179750287617269760"], "text": "El excandidato presidencial del partido @AccionPopular Alfredo Barnechea sostuvo que los medios de comunicaci\u00f3n han jugado a favor del Ejecutivo y que \"se han plegado a este golpe de Estado\"\nhttps://t.co/kDsd89lVRC", "public_metrics": {"retweet_count": 271, "reply_count": 449, "like_count": 549, "quote_count": 113}, "lang": "es", "id": "1179750287617269760", "author_id": "44932117"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/TJq9huceYh", "expanded_url": "https://twitter.com/carlosmtrapani/status/1179766097970700288/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/TJq9huceYh", "media_key": "3_1179766087073882113"}], "mentions": [{"start": 53, "end": 66, "username": "FeyAlegriaVE", "id": "153783174"}, {"start": 214, "end": 229, "username": "carlosmtrapani", "id": "119808461"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 5, "tag": "3Oct"}, {"start": 6, "end": 26, "tag": "InformeSomosNoticia"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:55:10.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179771883757158401"], "text": "#3Oct #InformeSomosNoticia   En la red de escuela de @FeyAlegriaVE se registr\u00f3 en el a\u00f1o 2018 la cifra de ni\u00f1os dejados atr\u00e1s producto de la migraci\u00f3n y 1182 fueron retirados de las escuelas por diversas razones - @carlosmtrapani https://t.co/TJq9huceYh", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "es", "id": "1179771883757158401", "author_id": "221378668"}, {"entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/I2KKfIYmpF", "expanded_url": "https://gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/diori-vasconcelos/noticia/2019/10/o-debate-sobre-o-fair-play-e-uma-pergunta-o-gremio-deveria-ter-colocado-a-bola-para-fora-ck1al9vwr02hx01r2jrroi3th.html", "display_url": "gauchazh.clicrbs.com.br/colunistas/dio\u2026"}], "mentions": [{"start": 1, "end": 8, "username": "dioriv", "id": "138771704"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 60, "probability": 0.965, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:22:53.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179733558245675008"], "text": ".@dioriv: o debate sobre o fair play e uma pergunta: o Gr\u00eamio deveria ter colocado a bola para fora?\n\nhttps://t.co/I2KKfIYmpF", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 15, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179733558245675008", "author_id": "174398983"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"], "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "lang": "es", "id": "1068451125681143808", "author_id": "4685258616"}, {"created_at": "2019-10-03T15:00:54.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179773325859606528"], "in_reply_to_user_id": "164743919", "text": "@rennercardoso_ @marceloviiana eu s\u00f3 fui entender da onde veio o TW qnd sa\u00ed do cinema KKKKKKKKK antes eu tava super u\u00e9 mas o nome dela n\u00e3o \u00e9 Penny??\n\nDemorei bastante pra entender tb se ele realmente tinha uma gata ou se era del\u00edrio. At\u00e9 agora t\u00f4 confusa. Ele chegou a sair com a vizinha em algum momento?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179773325859606528", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "rennercardoso_", "id": "164743919"}, {"start": 16, "end": 30, "username": "marceloviiana", "id": "176489630"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 66, "probability": 0.6357, "type": "Other", "normalized_text": "TW"}, {"start": 141, "end": 145, "probability": 0.5021, "type": "Person", "normalized_text": "Penny"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179764847434780672"}], "author_id": "71887503"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/IoqXA7LfQS", "expanded_url": "http://ver.abc.es/okoaj1", "display_url": "ver.abc.es/okoaj1", "status": 200, "unwound_url": "https://www.abc.es/sociedad/abci-menor-suicida-tras-publicarse-unos-mensajes-intimos-otro-companero-acoso-cibernetico-mato-hijo-201910011223_noticia.html#vca=rrss&vmc=abc-es&vso=tw&vli=cm-general&_tcode=b2tvYWox"}]}, "created_at": "2019-10-01T14:50:01.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179045808664203269"], "text": "Un menor se suicida tras publicarse unos mensajes \u00edntimos con otro compa\u00f1ero: \u00abEl acoso cibern\u00e9tico mat\u00f3 a mi hijo\u00bb https://t.co/IoqXA7LfQS", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179045808664203269", "author_id": "19923515"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767796298866688"], "in_reply_to_user_id": "485820421", "text": "@gustavo_srcc Como se suicida un argentino? Se sube a su ego y se tira. \ud83d\ude0e", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179767796298866688", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustavo_srcc", "id": "485820421"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179734583832649728"}], "author_id": "2733677615"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/bhs3MTNkef", "expanded_url": "https://twitter.com/exitosape/status/1179760277010735104/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/bhs3MTNkef", "media_key": "7_1179759837560922112"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Congreso"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "AlfredoBarnechea"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7444, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "AlfredoBarnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:09:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760277010735104"], "text": "#VIDEO Tras se\u00f1alar que la disoluci\u00f3n del #Congreso es un golpe de Estado, #AlfredoBarnechea sugiri\u00f3 el adelanto de elecciones generales. https://t.co/bhs3MTNkef", "public_metrics": {"retweet_count": 328, "reply_count": 680, "like_count": 775, "quote_count": 114}, "lang": "es", "id": "1179760277010735104", "author_id": "2205328350"}, {"created_at": "2019-10-02T09:59:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179335162217353217"], "in_reply_to_user_id": "1275370560", "text": "@escorpio_hn #Escorpio no es suicida. Si las cosas no salen como \u00e9l quiere, lo comprende, pero jam\u00e1s se lastimar\u00eda a s\u00ed mismo, porque sabe lo que vale.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179335162217353217", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "escorpio_hn", "id": "1275370560"}], "hashtags": [{"start": 13, "end": 22, "tag": "Escorpio"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 21, "probability": 0.8773, "type": "Other", "normalized_text": "Escorpio"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179331483615543298"}], "author_id": "142356321"}, {"created_at": "2019-10-03T13:02:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179743411278094336"], "text": "Daqui a pouco vou gravar novo epis\u00f3dio do podcast falando, obviamente, do jogo de ontem.\n\nComent\u00e1rios sobre o 1x1?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 59, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179743411278094336", "entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 48, "probability": 0.8318, "type": "Other", "normalized_text": "podcast"}]}, "author_id": "25559706"}, {"created_at": "2019-10-03T05:55:12.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179635996050300929"], "text": "Alfredo Barnechea acaba de pedir v\u00eda video de Facebook que renuncie Vizcarra y convoque a elecciones para que Per\u00fa no se convierta en una nueva Venezuela. #Joker", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 94, "like_count": 392, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1179635996050300929", "entities": {"hashtags": [{"start": 155, "end": 161, "tag": "Joker"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 16, "probability": 0.9105, "type": "Person", "normalized_text": "Alfredo Barnechea"}, {"start": 46, "end": 53, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}, {"start": 68, "end": 75, "probability": 0.8609, "type": "Person", "normalized_text": "Vizcarra"}, {"start": 110, "end": 113, "probability": 0.9714, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 144, "end": 152, "probability": 0.986, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 156, "end": 160, "probability": 0.6589, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "104188301"}, {"entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/r0HZK3GgZB", "expanded_url": "https://twitter.com/Gestionpe/status/1179588039103991814", "display_url": "twitter.com/Gestionpe/stat\u2026"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:58:49.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179742603702497280"], "text": "Una bachiller va ser Ministra de Econom\u00eda.\n\u00bfQu\u00e9? \u00bfNo hay economistas titulados y con maestr\u00eda que pod\u00edan ser ministros de una cartera tan importante? https://t.co/r0HZK3GgZB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179742603702497280", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179588039103991814"}], "author_id": "283279534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/WwKXHclyTJ", "expanded_url": "https://www.brasil247.com/regionais/nordeste/humilharam-o-reitor-o-levaram-a-depressao-e-a-morte-diz-marcio-jerry-sobre-cancellier#.XZXzM9vKR3M.twitter", "display_url": "brasil247.com/regionais/nord\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.brasil247.com/regionais/nordeste/humilharam-o-reitor-o-levaram-a-depressao-e-a-morte-diz-marcio-jerry-sobre-cancellier#.XZXzM9vKR3M.twitter"}], "annotations": [{"start": 60, "end": 71, "probability": 0.9263, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio Jerry"}, {"start": 79, "end": 88, "probability": 0.6997, "type": "Person", "normalized_text": "Cancellier"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:10:15.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179745480923897864"], "text": "\u201cHumilharam o reitor, o levaram \u00e0 depress\u00e3o e \u00e0 morte\u201d, diz M\u00e1rcio Jerry sobre Cancellier https://t.co/WwKXHclyTJ", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179745480923897864", "author_id": "48122425"}, {"created_at": "2019-10-03T14:46:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179769623027359745"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "Ningu\u00e9m precisa ser especialista.\nNingu\u00e9m tem obriga\u00e7\u00e3o de saber de certas coisas, mas a partir do momento que tem gente querendo bancar o psiquiatra no Instagram \u00e9 importante voc\u00ea saber dessas coisas. VOC\u00ca N\u00c3O \u00c9! \nPSIQUIATRIA \u00c9 COISA S\u00c9RIA.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179769623027359745", "entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 161, "probability": 0.8971, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179769151193321474"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T04:16:31.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179611161681104897"], "text": "Eu tava vendo \u201cAs vantagens de ser invis\u00edvel\u201d\nN\u00e3o entendi algumas coisas:\n-Ele \u00e9 gay?\n-Ele foi abusado sexualmente?\n-Por que ele lembra tanto da tia dele que morreu num acidente de carro?\n\nalguem que viu pode me responder isso?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 6, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179611161681104897", "author_id": "1036839984043622400"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/zj2qoseoNL", "expanded_url": "https://twitter.com/Tom_Mouricette/status/1179483292292255746/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/zj2qoseoNL", "media_key": "7_1179483051895730182"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 4, "probability": 0.7935, "type": "Organization", "normalized_text": "Inter"}, {"start": 6, "end": 10, "probability": 0.4638, "type": "Organization", "normalized_text": "Milan"}, {"start": 18, "end": 30, "probability": 0.9733, "type": "Person", "normalized_text": "Antonio Conte"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:03:18.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179487036698484736"], "text": "Inter Milan under Antonio Conte \ud83d\udc40https://t.co/zj2qoseoNL", "public_metrics": {"retweet_count": 4346, "reply_count": 177, "like_count": 29067, "quote_count": 874}, "lang": "es", "id": "1179487036698484736", "author_id": "250006939"}, {"created_at": "2019-10-02T16:59:42.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179440832551821312"], "text": "Protagonista: esse vil\u00e3o matou e destruiu inocentes em um efeito cascata de morte, e destrui\u00e7\u00e3o. s\u00f3 eu posso det\u00ea-lo antes q ele mate novamente, talvez algu\u00e9m pr\u00f3ximo a mim. e para venc\u00ea-lo devo mat\u00e1-lo. mas se eu segui esse caminho, isso n\u00e3o me faz t\u00e3o mal quanto ele?\n\neu: n\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 26, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179440832551821312", "author_id": "1271210468"}, {"entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/zdiW53ep5A", "expanded_url": "http://dlvr.it/RFQvBj", "display_url": "dlvr.it/RFQvBj"}, {"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/o7k9qgvPC7", "expanded_url": "https://twitter.com/depesoyuc/status/1179763307927883776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/o7k9qgvPC7", "media_key": "3_1179763305738465280"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.3547, "type": "Person", "normalized_text": "Tzucacab"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:21:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763307927883776"], "text": "Acababa de dar a luz y suicida en Tzucacab; deja 3 hu\u00e9rfanos https://t.co/zdiW53ep5A https://t.co/o7k9qgvPC7", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179763307927883776", "author_id": "717357030609018880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/p3C1aJ347T", "expanded_url": "https://twitter.com/rcruza/status/1179487452798623745", "display_url": "twitter.com/rcruza/status/\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.8432, "type": "Person", "normalized_text": "AURELIO PASTOR"}]}, "created_at": "2019-10-02T20:15:39.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179490148599422976"], "text": "ahora q dira el delincuente AURELIO PASTOR el maton q solto a los narcos conjuntamente con su jefe el delincuente suicida AG... https://t.co/p3C1aJ347T", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179490148599422976", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1179487452798623745"}], "author_id": "608253492"}, {"created_at": "2019-10-03T14:38:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179767631005532162"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "Planeje algo espec\u00edfico que voc\u00ea sabe que essa pessoa queria muito, a longo prazo, n\u00e3o precisa envolver muita grana, tipo fazer uma tatuagem, ou pintar o cabelo de alguma cor, ou fazer um ensaio fotogr\u00e1fico legal... Envolva-a em algo \u2764\ufe0f", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179767631005532162", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179767197385842689"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-01T22:57:11.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179168411412238343"], "text": "Una persona se suicida en el ba\u00f1o del Costanera Center al ingerir cianuro, otra se arroja a las l\u00edneas del metro en Los leones. Pero somos el pa\u00eds m\u00e1s feliz del mundo para qui\u00e9nes nos tienen trabajando por un sueldo que no alcanza para vivir y seguida de una pensi\u00f3n de hambre.", "public_metrics": {"retweet_count": 423, "reply_count": 17, "like_count": 722, "quote_count": 11}, "lang": "es", "id": "1179168411412238343", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 53, "probability": 0.7699, "type": "Place", "normalized_text": "Costanera Center"}, {"start": 116, "end": 125, "probability": 0.7232, "type": "Place", "normalized_text": "Los leones"}]}, "author_id": "1006903760487006209"}, {"created_at": "2019-10-02T20:15:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179490133948715008"], "text": "\u00bf y el odont\u00f3logo?\n\u00bf cu\u00e1nto le dieron?\nSencillamente asqueroso.\nLo que compra la platica.", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 17, "like_count": 27, "quote_count": 4}, "lang": "es", "id": "1179490133948715008", "geo": {"place_id": "00b55c021363d97d"}, "author_id": "960277892142915584"}, {"created_at": "2019-10-03T12:01:48.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179728253004722178"], "in_reply_to_user_id": "23020467", "text": "@biavcastro @dcucomics MANO SIM\nO coringa virando full avatar do todd phillips falando mal do politicamente correto e os nerd babaca tudo aplaudindo achando a melhor coisa do mundo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179728253004722178", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "biavcastro", "id": "23020467"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "dcucomics", "id": "1165759483911593989"}], "annotations": [{"start": 65, "end": 77, "probability": 0.5844, "type": "Person", "normalized_text": "todd phillips"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179593326686814209"}], "author_id": "898190256381595649"}, {"created_at": "2019-10-03T12:26:57.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179734583832649728"], "text": "A\u00fan no entiendo como no se hacen en el mundo cuentos de Argentinos en lugar de Polacos y Gallegos.", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 18, "like_count": 60, "quote_count": 3}, "lang": "es", "id": "1179734583832649728", "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 85, "probability": 0.4684, "type": "Person", "normalized_text": "Polacos"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.4173, "type": "Person", "normalized_text": "Gallegos"}]}, "author_id": "485820421"}, {"created_at": "2019-10-02T16:44:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179436910445350912"], "in_reply_to_user_id": "56799256", "text": "@robertonc @ardemostodos @FelipeCalderon @elpais_america Seria como quitarle el suero a un desi des hidratado,es corrupto y estupido,no suicida.", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179436910445350912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "robertonc", "id": "56799256"}, {"start": 11, "end": 24, "username": "ardemostodos", "id": "806207778"}, {"start": 25, "end": 40, "username": "FelipeCalderon", "id": "144376833"}, {"start": 41, "end": 56, "username": "elpais_america", "id": "1244357988"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179225675728863232"}], "author_id": "1161886003533176832"}, {"created_at": "2019-10-03T03:00:32.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179592039161356288"], "text": "Inclusive, @louieheroin eu amo muito voc\u00ea muito obrigada por sempre me apoiar e mostrar que ta aqui por mim \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179592039161356288", "entities": {"mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "louieheroin", "id": "788025436152422400"}]}, "author_id": "590148349"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/VOQikUlhPP", "expanded_url": "https://twitter.com/findurmeme/status/1162511377811947520/video/1", "display_url": "twitter.com/findurmeme/sta\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 33, "probability": 0.9607, "type": "Organization", "normalized_text": "FLEX"}, {"start": 54, "end": 57, "probability": 0.4425, "type": "Person", "normalized_text": "EDAD"}]}, "created_at": "2019-10-03T12:39:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179737669791817729"], "text": "eN 3 DIAS ES EL CUMPLEA\u00d1OS DE FLEX Y SE HAR\u00c1 MAYOR DE EDAD \n\nEL FANDOM:\nhttps://t.co/VOQikUlhPP", "public_metrics": {"retweet_count": 36, "reply_count": 15, "like_count": 179, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179737669791817729", "author_id": "896243126268035072"}, {"created_at": "2019-10-03T09:19:52.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179687502317260802"], "in_reply_to_user_id": "1093535050757476355", "text": "@Pina09063329 @johannescarusus Grazie Non sono esperta ma quando studiavo alla cattolica un professore di religione mi ha insegnato a leggere la Bibbia con un tantino di discernimento che adott\u00f2 ancora Grazie prof", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1179687502317260802", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Pina09063329", "id": "1094212845863161856"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "johannescarusus", "id": "3645835935"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179459214248484864"}], "author_id": "1093535050757476355"}, {"created_at": "2019-10-03T14:29:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765363237625856"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "M\u00fasica de apoio, texto com ilustra\u00e7\u00e3o fofa, propaganda com apelo emocional n\u00e3o salva ningu\u00e9m.\nO potencial suicida n\u00e3o quer saber se amanh\u00e3 vai ser melhor. \nEle n\u00e3o quer estar l\u00e1 independente de como vai ser...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765363237625856", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179764726722678785"}], "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:05:33.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179759394009038850"], "in_reply_to_user_id": "283169119", "text": "@CReese87 NXT seemed to drag a little about halfway through but that\u2019s mainly from burnout at that point more so than the content itself. I can breeze through three hours of RAW and not feel like anything happened, but that felt like Wrestlemania on a Wednesday night in terms of intensity.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en", "id": "1179759394009038850", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 12, "probability": 0.6437, "type": "Other", "normalized_text": "NXT"}, {"start": 174, "end": 176, "probability": 0.6813, "type": "Other", "normalized_text": "RAW"}, {"start": 234, "end": 245, "probability": 0.3938, "type": "Other", "normalized_text": "Wrestlemania"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179755297591701505"}], "author_id": "19160145"}, {"created_at": "2019-10-03T14:31:03.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179765812195942401"], "in_reply_to_user_id": "957187723", "text": "Luan - melhor em campo ao lado do Tardelli, n\u00e3o jogou 100% mas j\u00e1 fez uma diferen\u00e7a enorme, falta participar mais das jogadas,\nAlisson - sumido em jogo\nTardelli - grande partida voltando pra marcar e atacando quando a bola conseguia chegar\nMaicon - \u00e9 titular indiscutivel", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179765812195942401", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9562, "type": "Person", "normalized_text": "Luan"}, {"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9717, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.9779, "type": "Person", "normalized_text": "Alisson"}, {"start": 152, "end": 159, "probability": 0.9463, "type": "Person", "normalized_text": "Tardelli"}, {"start": 240, "end": 245, "probability": 0.9043, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179765809905840128"}], "author_id": "957187723"}, {"created_at": "2019-10-03T14:27:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764908919001089"], "in_reply_to_user_id": "2255625498", "text": "@UniversoDCnauta pq n\u00e3o? proibiram l\u00e1?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764908919001089", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "UniversoDCnauta", "id": "2255625498"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179763524895170560"}], "author_id": "1160192542387920896"}, {"created_at": "2019-10-03T14:26:44.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179764726722678785"], "in_reply_to_user_id": "512047395", "text": "Quem passa por esse tipo de transtorno (sim, transtorno) precisa de tratamento especializado. N\u00e3o s\u00f3 de m\u00e3o na cabe\u00e7a e carinho dos amigos na internet o que \u00e9  necess\u00e1rio tamb\u00e9m, mas n\u00e3o \u00e9 suficiente.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179764726722678785", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179764110021537792"}], "author_id": "512047395"}, {"entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/AvefzMMo2A", "expanded_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/", "display_url": "larepublica.pe/politica/2019/\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://larepublica.pe/politica/2019/10/03/la-desesperacion-de-mauricio-mulder-es-un-golpe-de-estado-estupidos-cierre-del-congreso/"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 34, "probability": 0.9602, "type": "Person", "normalized_text": "Mauricio Mulder"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:54:40.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179605662415933440"], "text": "La desesperaci\u00f3n de Mauricio Mulder: \u201cEs un golpe de estado, est\u00fapidos\u201d\nhttps://t.co/AvefzMMo2A", "public_metrics": {"retweet_count": 146, "reply_count": 244, "like_count": 446, "quote_count": 46}, "lang": "es", "id": "1179605662415933440", "author_id": "829750511624679424"}, {"created_at": "2019-10-03T14:21:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179763433241268227"], "in_reply_to_user_id": "1118607609614020608", "text": "@siberianwyvern @_o_polvo o que me deixa de pulga atr\u00e1s da orelha \u00e9 ele ter escrito #EstadoLampi\u00e2nico coisa que n\u00e3o me lembro dele escrever desde que o BdC foi destituido.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179763433241268227", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "siberianwyvern", "id": "1118607609614020608"}, {"start": 16, "end": 25, "username": "_o_polvo", "id": "905714832791527424"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 101, "tag": "EstadoLampi\u00e2nico"}], "annotations": [{"start": 85, "end": 100, "probability": 0.5525, "type": "Other", "normalized_text": "EstadoLampi\u00e2nico"}, {"start": 152, "end": 154, "probability": 0.6084, "type": "Other", "normalized_text": "BdC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179762545416167425"}], "author_id": "92177549"}, {"entities": {"urls": [{"start": 26, "end": 49, "url": "https://t.co/b3BOn0XOeb", "expanded_url": "https://twitter.com/lagalerna_/status/1179652303847976960/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/b3BOn0XOeb", "media_key": "3_1179501403204722688"}], "annotations": [{"start": 13, "end": 23, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "Galernautas"}]}, "created_at": "2019-10-03T07:00:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179652303847976960"], "text": "Buenos d\u00edas, Galernautas! https://t.co/b3BOn0XOeb", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 44, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179652303847976960", "author_id": "3240124205"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/Y04NLMZldf", "expanded_url": "https://www.raiplay.it/video/2019/10/Storie-Italiane-choc-a-roma-tredicenne-si-suicida-l-ombra-del-cyberbullismo-f2a2aa39-c0e8-4651-93ff-f7e72ec39dd1.html", "display_url": "raiplay.it/video/2019/10/\u2026"}], "mentions": [{"start": 79, "end": 95, "username": "eleonoradaniele", "id": "207980798"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 78, "tag": "storieitaliane"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:08:30.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760137659179009"], "text": "Choc a Roma, tredicenne si suicida: l'ombra del cyberbullismo\n\n#storieitaliane @eleonoradaniele \nhttps://t.co/Y04NLMZldf", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "it", "id": "1179760137659179009", "author_id": "460977923"}, {"created_at": "2019-10-03T10:52:36.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179710838741045248"], "text": "A cena do Deputado Rodrigo Maia se solidarizando com o tamb\u00e9m Deputado Jos\u00e9 Guimar\u00e3es \u00e9 prova cabal que o Presidente da C\u00e2mara \u00e9 o grande protetor dos denunciados por corrup\u00e7\u00e3o e vai continuar enfrentando o povo.", "public_metrics": {"retweet_count": 131, "reply_count": 12, "like_count": 422, "quote_count": 7}, "lang": "pt", "id": "1179710838741045248", "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 30, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Maia"}, {"start": 71, "end": 84, "probability": 0.9178, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Guimar\u00e3es"}]}, "author_id": "112699057"}, {"created_at": "2019-10-03T14:00:45.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758186653523970"], "in_reply_to_user_id": "4760767335", "text": "@MatheusFreire05 @GabFri_ Mas n\u00e3o t\u00f4 entendendo toda essa revolta, jovem. \nTo exaltando que o gr\u00eamio com galhardo, sem Maicon, geromel e JP, conseguiu fazer uns 15min de press\u00e3o no flamengo. Se o gr\u00eamio tiver com o time completo, o jogo vai ser diferente no RJ. O empate atingiu os flamenguistas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179758186653523970", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "MatheusFreire05", "id": "4760767335"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "GabFri_", "id": "842001264732958720"}], "annotations": [{"start": 94, "end": 99, "probability": 0.9679, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 119, "end": 124, "probability": 0.875, "type": "Person", "normalized_text": "Maicon"}, {"start": 127, "end": 133, "probability": 0.927, "type": "Person", "normalized_text": "geromel"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8273, "type": "Person", "normalized_text": "JP"}, {"start": 181, "end": 188, "probability": 0.9815, "type": "Organization", "normalized_text": "flamengo"}, {"start": 196, "end": 201, "probability": 0.9786, "type": "Organization", "normalized_text": "gr\u00eamio"}, {"start": 258, "end": 259, "probability": 0.6638, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179756958800367621"}], "author_id": "65769319"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/lebL4SRZYB", "expanded_url": "http://bit.ly/2pz1dVH", "display_url": "bit.ly/2pz1dVH"}]}, "created_at": "2019-10-03T03:27:13.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179598755139641345"], "text": "\u00bfMoriremos ma\u00f1ana por el asteroide que pasar\u00e1 cerca de la Tierra? \ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/lebL4SRZYB", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 10, "like_count": 13, "quote_count": 7}, "lang": "es", "id": "1179598755139641345", "author_id": "81852072"}, {"entities": {"urls": [{"start": 121, "end": 144, "url": "https://t.co/mciTx0g9IU", "expanded_url": "https://twitter.com/jgalnav/status/1179725541815066624/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mciTx0g9IU", "media_key": "16_1179725518733791238"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "CristinaSegui_", "id": "87659574"}], "annotations": [{"start": 79, "end": 83, "probability": 0.6972, "type": "Person", "normalized_text": "Brian"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:51:02.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179725541815066624"], "in_reply_to_user_id": "87659574", "text": "@CristinaSegui_ No caer\u00e1 esa breva. Esto me recuerda a la escena de la Vida de Brian donde aparece el escuadr\u00f3n suicida: https://t.co/mciTx0g9IU", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179725541815066624", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179722737557950464"}], "author_id": "431965369"}, {"created_at": "2019-10-02T18:01:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179456259973681155"], "text": "Fav e eu digo como e quando vai ser a vossa morte", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 21, "like_count": 25, "quote_count": 1}, "lang": "pt", "id": "1179456259973681155", "author_id": "1041792752122519552"}, {"created_at": "2019-10-03T11:00:05.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179712722302308358"], "in_reply_to_user_id": "177802490", "text": "@diegofernanguti @ecres70 El contexto mundial ha mejorado much\u00edsimo respecto a 2003. Ahora tenemos un mundo multipolar que no ten\u00edamos ese a\u00f1o. Se dieron por vencidos sin estarlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179712722302308358", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "diegofernanguti", "id": "177802490"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "ecres70", "id": "1655793337"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179570558863839233"}], "author_id": "198132647"}, {"entities": {"urls": [{"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/2rDcAkzHV7", "expanded_url": "http://bit.ly/2n4YMsP", "display_url": "bit.ly/2n4YMsP", "status": 403, "unwound_url": "http://bit.ly/2n4YMsP"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.9851, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}, {"start": 102, "end": 114, "probability": 0.9659, "type": "Person", "normalized_text": "Richard Nixon"}]}, "created_at": "2019-10-03T11:15:27.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179716586787262465"], "text": "\u201cLos fundamentos para residenciar a Trump son muy superiores a los que se pretend\u00edan presentar contra Richard Nixon\u201d https://t.co/2rDcAkzHV7", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 17, "like_count": 45, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179716586787262465", "author_id": "47855309"}, {"created_at": "2019-10-03T14:17:29.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179762400888868864"], "text": "Agora que o setembro amarelo acabou, acho que posso falar disso. Vou falar do que sei, de at\u00e9 onde vai o meu conhecimento. E o porqu\u00ea eu detesto essa campanha...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179762400888868864", "author_id": "512047395"}, {"created_at": "2019-10-03T14:00:16.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758065769472001"], "in_reply_to_user_id": "598529918", "text": "@Araujo_thur Sim mano eu sei, mas ele fugiu abandonando os amigos que sempre tiveram com ele e se aliou ao Orochimaru! Um cara que relizava experiencias doidas matando milhares de pessoas e que ainda matou o 3 hokage da vila dele, nao tem como n\u00e3o falar que o Sasuke n\u00e3o \u00e9 cuz\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179758065769472001", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "araujo_thur", "id": "1480087511397507074"}], "annotations": [{"start": 107, "end": 116, "probability": 0.4054, "type": "Person", "normalized_text": "Orochimaru"}, {"start": 260, "end": 265, "probability": 0.9004, "type": "Person", "normalized_text": "Sasuke"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179753104331247623"}], "author_id": "3593934195"}, {"created_at": "2019-10-03T14:15:06.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761798632939521"], "in_reply_to_user_id": "4851141226", "text": "Este es un pueblo peque\u00f1o y la gente tiene mucha fantas\u00eda y rellena huecos que da gusto. Lo que faltaba era un reportero de Telecinco dando vueltas y dando cr\u00e9dito a los bulos que corren.", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179761798632939521", "entities": {"annotations": [{"start": 124, "end": 132, "probability": 0.5092, "type": "Organization", "normalized_text": "Telecinco"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179761236898172929"}], "author_id": "4851141226"}, {"created_at": "2019-10-03T13:06:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179744409124065289"], "in_reply_to_user_id": "234925755", "text": "@_DagnyTaggart_ @slb_Mza Perd\u00f3n pero qu\u00e9 se puede? No s\u00e9 a qu\u00e9 se refiere el slogan,las palabras carecen de significado por si mismas,tienen el significado que uno les da", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179744409124065289", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "_DagnyTaggart_", "id": "234925755"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "slb_Mza", "id": "2493656540"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1178092331729334273"}], "author_id": "260786861"}, {"created_at": "2019-10-03T14:12:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179761166299602945"], "text": "fui pegar um copo c agua minha vista ficou escura quase caio por cima da mesa de vidro do lado da minha cama, que noite incrivel com febre/pressao baixa \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 26, "like_count": 628, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179761166299602945", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "172236790"}, {"created_at": "2019-10-03T14:11:43.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179760949630246912"], "text": "perigoso foi o do esquadr\u00e3o suicida que criou um cado de noia com cabelo verde e tatuagem na m\u00e3o", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179760949630246912", "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 26, "probability": 0.4769, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "3321122979"}, {"entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/dGVr82ivln", "expanded_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alfredo-barnechea-propone-a-martin-vizcarra-renuncie-al-cargo/", "display_url": "exitosanoticias.pe/v1/alfredo-bar\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://exitosanoticias.pe/v1/alfredo-barnechea-propone-a-martin-vizcarra-renuncie-al-cargo/"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 6, "tag": "VIDEO"}, {"start": 42, "end": 51, "tag": "Congreso"}, {"start": 75, "end": 92, "tag": "AlfredoBarnechea"}], "annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.7444, "type": "Organization", "normalized_text": "Congreso"}, {"start": 76, "end": 91, "probability": 0.9329, "type": "Person", "normalized_text": "AlfredoBarnechea"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:37:21.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179752300723789829"], "text": "#VIDEO Tras se\u00f1alar que la disoluci\u00f3n del #Congreso es un golpe de Estado, #AlfredoBarnechea sugiri\u00f3 el adelanto de elecciones generales. https://t.co/dGVr82ivln", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 250, "like_count": 258, "quote_count": 33}, "lang": "es", "id": "1179752300723789829", "author_id": "2205328350"}, {"entities": {"urls": [{"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/pqBRD14Usj", "expanded_url": "https://twitter.com/yuqifeminist/status/1176983861479317509/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/pqBRD14Usj", "media_key": "7_1176982891710074881"}], "annotations": [{"start": 70, "end": 80, "probability": 0.5784, "type": "Other", "normalized_text": "live action"}, {"start": 85, "end": 92, "probability": 0.8184, "type": "Other", "normalized_text": "rei le\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-10-02T23:51:51.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179544553776390144"], "text": "gente, qual foi o primeiro filme que vcs viram no cinema?\no meu foi o live action de rei le\u00e3o \ud83d\ude1c  https://t.co/pqBRD14Usj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 29, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt", "id": "1179544553776390144", "author_id": "3261743476"}, {"created_at": "2019-10-03T14:02:47.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758699444871169"], "in_reply_to_user_id": "403327749", "text": "@gabrielbolha1 @vonlol_ tb n entendi isso, ai t\u00e3o jogando a culpa no robo??? o mlk foi campado o inicio do jogo todo at\u00e9 n consegui x1 com o renek, pq o shrimp n\u00e3o respondeu em outras lanes? n fez algo? sla...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt", "id": "1179758699444871169", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "Vonlol_", "id": "59303780"}], "annotations": [{"start": 141, "end": 145, "probability": 0.7085, "type": "Person", "normalized_text": "renek"}, {"start": 153, "end": 158, "probability": 0.5235, "type": "Person", "normalized_text": "shrimp"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758157633077248"}], "author_id": "3281853153"}, {"entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/TzLgFELevK", "expanded_url": "https://glo.bo/2oIzYaB", "display_url": "glo.bo/2oIzYaB"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/W6NufFxEFZ", "expanded_url": "https://twitter.com/JornalOGlobo/status/1179750592979197952/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W6NufFxEFZ", "media_key": "3_1179750590697500674"}], "annotations": [{"start": 8, "end": 12, "probability": 0.8316, "type": "Person", "normalized_text": "Bruno"}, {"start": 66, "end": 67, "probability": 0.812, "type": "Place", "normalized_text": "MG"}]}, "created_at": "2019-10-03T13:30:34.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179750592979197952"], "text": "Goleiro Bruno volta aos gramados no pr\u00f3ximo s\u00e1bado em amistoso em MG https://t.co/TzLgFELevK https://t.co/W6NufFxEFZ", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 53, "like_count": 35, "quote_count": 38}, "lang": "pt", "id": "1179750592979197952", "author_id": "54341363"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/vBeBn2uRWp", "expanded_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html", "display_url": "francetvinfo.fr/culture/specta\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.francetvinfo.fr/culture/spectacles/theatre/rouge-niels-arestrup-dans-la-peau-du-peintre-rothko-genie-misanthrope_3637369.html"}]}, "created_at": "2019-10-03T10:37:56.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179707147917152257"], "text": "\"Rouge\"Niels Arestrup dans la peau du peintre Rothko\n1 pi\u00e8ce de John Logan sur la cr\u00e9ation artistique\nTh\u00e9\u00e2tre Montparnasse\nPi\u00e8ce qui nous plonge au c\u0153ur m\u00eame de la cr\u00e9ation \u00e0 travers un \u00e9pisode de la vie de Mark Rothko qui se suicida en 1970.  https://t.co/vBeBn2uRWp", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "fr", "id": "1179707147917152257", "author_id": "85161907"}, {"entities": {"urls": [{"start": 85, "end": 108, "url": "https://t.co/sRZNYMOPRZ", "expanded_url": "https://www.historianopaint.com/2019/03/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo", "display_url": "historianopaint.com/2019/03/gregos\u2026", "unwound_url": "https://www.historianopaint.com/2019/03/gregos-voltam-rezar-aos-deuses-antigos.html?fbclid=IwAR1zfYqLi249gdTxC4ju8I4Z_fgBGDIyMA_V26iJQng3_8md0qNhMDXXcSo"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.7289, "type": "Person", "normalized_text": "Zeus"}, {"start": 50, "end": 57, "probability": 0.6449, "type": "Person", "normalized_text": "POSEIDON"}]}, "created_at": "2019-10-02T22:56:35.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179530648316530688"], "text": "Imaginando Zeus quando recebeu a primeira ora\u00e7\u00e3o\n\"POSEIDON ACORDA, TEMOS UMA ORA\u00c7\u00c3O\"\nhttps://t.co/sRZNYMOPRZ", "public_metrics": {"retweet_count": 5832, "reply_count": 229, "like_count": 25017, "quote_count": 880}, "lang": "pt", "id": "1179530648316530688", "author_id": "2822845639"}, {"entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/55TC71awgB", "expanded_url": "https://twitter.com/Bley_16/status/1179758501083656192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55TC71awgB", "media_key": "3_1179757964124659714"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/55TC71awgB", "expanded_url": "https://twitter.com/Bley_16/status/1179758501083656192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55TC71awgB", "media_key": "3_1179757964149825538"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/55TC71awgB", "expanded_url": "https://twitter.com/Bley_16/status/1179758501083656192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55TC71awgB", "media_key": "3_1179757964145635333"}, {"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/55TC71awgB", "expanded_url": "https://twitter.com/Bley_16/status/1179758501083656192/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/55TC71awgB", "media_key": "3_1179757964137242624"}], "annotations": [{"start": 5, "end": 13, "probability": 0.935, "type": "Other", "normalized_text": "CODE VEIN"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.973, "type": "Other", "normalized_text": "Guilty Crown"}]}, "created_at": "2019-10-03T14:02:00.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758501083656192"], "text": "Pues CODE VEIN finalizado a sido una grata experiencia con un final a lo Guilty Crown, tiene sus fallas y alg\u00fan dise\u00f1o raro de nivel. pero en general un muy buen juego y bien pulido con una banda sonora espectacular. https://t.co/55TC71awgB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179758501083656192", "author_id": "1318159819"}, {"created_at": "2019-10-03T14:02:08.000Z", "edit_history_tweet_ids": ["1179758537876090880"], "in_reply_to_user_id": "327942147", "text": "Ni es exagerado ni nada. Y si te resulta exagerado quiz\u00e1s es que tenga un problema que necesite ayuda profesional, m\u00e1s all\u00e1 de los problemas, no s\u00e9, econ\u00f3micos, laborales, estudiantiles, de amor\u00edos etc, digo yo vaya.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es", "id": "1179758537876090880", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1179758193821569025"}], "author_id": "327942147"}], "places": [{"full_name": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "id": "01566b25bbe7a6d3"}, {"full_name": "S\u00e3o Caetano do Sul, Brasil", "id": "a6cc8dd0faec0a58"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Barra do Pira\u00ed, Brasil", "id": "bdcaca8536666961"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "902337962981158912", "value": "902337962981158912", "detail": "User has been suspended: [902337962981158912].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179765617831874560", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179765617831874560", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179765617831874560].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "980957678192218114", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [980957678192218114].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980957678192218114", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179770580263944194", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179770580263944194].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179770580263944194", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179783443636465670", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179783443636465670", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179783443636465670].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1179451717575950343", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179451717575950343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179451717575950343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "373136115", "value": "373136115", "detail": "User has been suspended: [373136115].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179477549832908800", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179477549832908800", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179477549832908800].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179784309886083077", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179784309886083077", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179784309886083077].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1179783881043726339", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179783881043726339", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179783881043726339].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "341791093", "value": "341791093", "detail": "User has been suspended: [341791093].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179776345536106498", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179776345536106498", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179776345536106498].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "504928084", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [504928084].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "504928084", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179738607021678593", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179738607021678593].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179738607021678593", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1959538262", "value": "1959538262", "detail": "User has been suspended: [1959538262].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179763899350081536", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179763899350081536", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179763899350081536].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1159838155425636352", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1159838155425636352].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1159838155425636352", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179770565919432708", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179770565919432708].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179770565919432708", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179759358357450753", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179759358357450753].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179759358357450753", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179734625440210953", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1179734625440210953].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1179734625440210953", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179765685628616707", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179765685628616707].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179765685628616707", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "723528224974749697", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [723528224974749697].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "723528224974749697", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1179734228210241538", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1179734228210241538].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1179734228210241538", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1179747928321212416", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1179747928321212416", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1179747928321212416].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1179791947814379520", "oldest_id": "1179758507287031808", "result_count": 483, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm625hw60pvqgf7427y4gznciuxrx"}}