{"data": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163849209407299589"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}], "hashtags": [{"start": 12, "end": 28, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 41, "end": 50, "tag": "surreale"}, {"start": 57, "end": 65, "tag": "salvini"}, {"start": 131, "end": 142, "tag": "forzaitala"}, {"start": 148, "end": 151, "tag": "pd"}, {"start": 152, "end": 167, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:24:09.000Z", "text": "@Virus1979C #maratonamentana la cosa piu #surreale \u00e8 che #salvini con questa mossa suicida ha fatto resuscitare anche i morti vedi #forzaitala e il #pd #CrisiDiGoverno", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163849136589983744"}], "id": "1163849209407299589", "in_reply_to_user_id": "332885533", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1111297184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849145817468929"], "created_at": "2019-08-20T16:23:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163849145817468929", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "49536696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 102, "end": 105, "probability": 0.5271, "type": "Person", "normalized_text": "LIXO"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.508, "type": "Person", "normalized_text": "LIXO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "sequememeu", "id": "1097633941987749888"}, {"start": 12, "end": 27, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849127358341121"], "created_at": "2019-08-20T16:23:49.000Z", "text": "@sequememeu @taliriapetrone @jairbolsonaro Imbecil n\u00e3o estou questionando se matou ou deixou de matar LIXO. \nSeu presidente LIXO so governa pra ricos est\u00fapido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163846796533227521"}], "id": "1163849127358341121", "in_reply_to_user_id": "1097633941987749888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1711240010"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 24, "probability": 0.7044, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}, {"start": 159, "end": 161, "probability": 0.6172, "type": "Place", "normalized_text": "rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849126884323328"], "created_at": "2019-08-20T16:23:49.000Z", "text": "Caramba. A policia do rio matou o cara que sequestrou um \u00f4nibus e fez v\u00e1rias v\u00edtimas. O cara tinha deixado o \u00f4nibus e a arma era de brinquedo. O governador do rio comemorou como se fosse um gol a bala na cabe\u00e7a do cara. Meu deus, que pa\u00eds bosta.", "id": "1163849126884323328", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "76800263"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/tRfDBZZhzh", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/08/20/flula-borg-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/08/20/flu\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/SX37FgoJQb", "expanded_url": "https://twitter.com/_assiralc/status/1163849105765994499/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/SX37FgoJQb", "media_key": "3_1163849104381874177"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849105765994499"], "created_at": "2019-08-20T16:23:44.000Z", "text": "Flula Borg entra para o elenco de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/tRfDBZZhzh https://t.co/SX37FgoJQb", "id": "1163849105765994499", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "162063222"}, {"entities": {"urls": [{"start": 203, "end": 226, "url": "https://t.co/chVCxxOdWa", "expanded_url": "https://twitter.com/Ampayito/status/1163822673819918338", "display_url": "twitter.com/Ampayito/statu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163849105220800512"], "created_at": "2019-08-20T16:23:44.000Z", "text": "Jajajajaja jajajajaja jajajajajaja jajajajaja jajajajajaja jajajajaja jajajajajaja Cu\u00e1ndo quieres que a la gente se le de terapia antes de entrar al metro, porque no quieres llegar tarde por un suicida. https://t.co/chVCxxOdWa", "id": "1163849105220800512", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "112613197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849104344137730"], "created_at": "2019-08-20T16:23:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163849104344137730", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2857890209"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849099600379904"], "created_at": "2019-08-20T16:23:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163849099600379904", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2199542277"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 9, "probability": 0.9752, "type": "Person", "normalized_text": "Flula Borg"}], "urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/Nush3lWkV9", "expanded_url": "http://minhapipocafavorita.com/2019/08/20/flula-borg-entra-para-o-elenco-de-esquadrao-suicida/", "display_url": "minhapipocafavorita.com/2019/08/20/flu\u2026"}, {"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/oOr0UGKvQN", "expanded_url": "https://twitter.com/pipocafavorita/status/1163849083343331329/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oOr0UGKvQN", "media_key": "3_1163849081938239488"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849083343331329"], "created_at": "2019-08-20T16:23:39.000Z", "text": "Flula Borg entra para o elenco de Esquadr\u00e3o\u00a0Suicida https://t.co/Nush3lWkV9 https://t.co/oOr0UGKvQN", "id": "1163849083343331329", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "1135542739163123712"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163849044248207366"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:23:30.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163849044248207366", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806333380"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163849008101675014"], "created_at": "2019-08-20T16:23:21.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163849008101675014", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1114963659799891968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163849008063737856"], "created_at": "2019-08-20T16:23:21.000Z", "text": "Dieta, t\u00e9 suicida, desayuno de s\u00f3lo caf\u00e9.. comida balanceada, CERO alcohol.. s\u00ed me ven de mal humor es normal. #TodoLoHagoPorTi :(", "id": "1163849008063737856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 111, "end": 127, "tag": "TodoLoHagoPorTi"}]}, "author_id": "63909091"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848986270273537"], "created_at": "2019-08-20T16:23:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848986270273537", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3804973875"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 43, "probability": 0.9773, "type": "Person", "normalized_text": "Bradley Cooper"}], "urls": [{"start": 45, "end": 68, "url": "https://t.co/XmoTj3WOoS", "expanded_url": "https://oglobo.globo.com/rio/sniper-que-matou-sequestrador-se-camuflou-em-cima-de-caminhao-dos-bombeiros-23889058?utm_source=Facebook&utm_medium=Social&utm_campaign=O%20Globo", "display_url": "oglobo.globo.com/rio/sniper-que\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848965068079104"], "created_at": "2019-08-20T16:23:11.000Z", "text": "Esse sniper \u00e9 praticamente um Bradley Cooper https://t.co/XmoTj3WOoS", "id": "1163848965068079104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55687447"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848939868737538"], "created_at": "2019-08-20T16:23:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848939868737538", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "884932281500143616"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163848930137968640"], "created_at": "2019-08-20T16:23:02.000Z", "text": "#maratonamentana la cosa piu #surreale \u00e8 che #salvini con questa mossa suicida ha fatto resuscitare anche i morti vedi #forzaitala e il #pd #CrisiDiGoverno", "id": "1163848930137968640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "surreale"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "salvini"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "forzaitala"}, {"start": 136, "end": 139, "tag": "pd"}, {"start": 140, "end": 155, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "4810630096"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 75, "probability": 0.4906, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"start": 58, "end": 68, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848851322748929"], "created_at": "2019-08-20T16:22:44.000Z", "text": "RT @ElBigDataMx: Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163847057142161408"}], "id": "1163848851322748929", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "316840658"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163848834306457607"], "created_at": "2019-08-20T16:22:40.000Z", "text": "#maratonamentana la cosa piu #surreale \u00e8 che #salvini con questa mossa suicida ha fatto resuscitare anche i morti vedi #forzaitala e il #pd #CrisiDiGoverno", "id": "1163848834306457607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "maratonamentana"}, {"start": 29, "end": 38, "tag": "surreale"}, {"start": 45, "end": 53, "tag": "salvini"}, {"start": 119, "end": 130, "tag": "forzaitala"}, {"start": 136, "end": 139, "tag": "pd"}, {"start": 140, "end": 155, "tag": "CrisiDiGoverno"}]}, "author_id": "1111297184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848802840776704"], "created_at": "2019-08-20T16:22:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848802840776704", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3612478648"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848767684194306"], "created_at": "2019-08-20T16:22:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848767684194306", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2426223716"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848749761929218"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "arifromdablock", "id": "3242392871"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:22:19.000Z", "text": "RT @arifromdablock: cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163479651894931456"}], "id": "1163848749761929218", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005588244225019904"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848716043862017"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:22:11.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "id": "1163848716043862017", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706152342610190339"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 39, "probability": 0.9811, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 125, "end": 138, "probability": 0.956, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma Rousseff"}], "urls": [{"start": 170, "end": 193, "url": "https://t.co/7ns6ihBYCn", "expanded_url": "https://twitter.com/taliriapetrone/status/1163771717443031040", "display_url": "twitter.com/taliriapetrone\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848704371154945"], "created_at": "2019-08-20T16:22:09.000Z", "text": "Vc deve achar que a culpa \u00e9 do Bolsonaro, n\u00e9? N\u00e3o se esque\u00e7a, Tal\u00edria, do massacre de Realengo que ocorreu durante o governo Dilma Rousseff, e que matou 12 adolescentes. https://t.co/7ns6ihBYCn", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163771717443031040"}], "id": "1163848704371154945", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150866895094132737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848656526725121"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:21:57.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163848656526725121", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "783464413437300737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848646108045317"], "created_at": "2019-08-20T16:21:55.000Z", "text": "desde de o in\u00edcio do sequestro eu j\u00e1 saquei que era suicida INCRIVEL e triste pra chegar nesse nivel", "id": "1163848646108045317", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "899653595544432640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848633466413057"], "created_at": "2019-08-20T16:21:52.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163848633466413057", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2730793775"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848590835539968"], "created_at": "2019-08-20T16:21:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848590835539968", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "163510433"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848554995212288"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:21:33.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163848554995212288", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1048626530908352512"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848551060955136"], "created_at": "2019-08-20T16:21:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848551060955136", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "974886302"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163848527128289282"], "created_at": "2019-08-20T16:21:26.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163848527128289282", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1520319049"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848522011205633"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "catacerca", "id": "1106157150"}, {"start": 11, "end": 20, "username": "ferdeles", "id": "104134868"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:21:25.000Z", "text": "@catacerca @ferdeles un invento de los socialistas d camisa azul de la falange q sindicatos y empresarios q no quieren competencia han mantenido con la complicidad de una demagogia progre suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163802379495596033"}], "id": "1163848522011205633", "in_reply_to_user_id": "1106157150", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "4878442751"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848483658444800"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:21:16.000Z", "text": "RT @dinamicamentemx: \u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la dif\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163629508576055296"}], "id": "1163848483658444800", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "623130991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848404801327106"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:20:57.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163848404801327106", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416550969"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848372547178496"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:20:49.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163848372547178496", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "118071872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848371892887552"], "created_at": "2019-08-20T16:20:49.000Z", "text": "Hoje a pol\u00edcia foi pol\u00edcia. Protegeu inocentes e s\u00f3 matou o bandido. Ser\u00e1 que foi porque tinha muita m\u00eddia em cima, televis\u00e3o, classe m\u00e9dia \u00e9 coisa e tal? Se dependesse do governador e do presidente, o \u00f4nibus j\u00e1 teria sido metralhado.", "id": "1163848371892887552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3876210209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163848336815902722"], "created_at": "2019-08-20T16:20:41.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163848336815902722", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1065109687"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9706, "type": "Person", "normalized_text": "Hitler"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"start": 9, "end": 23, "username": "FerBerlinckDV", "id": "259360211"}, {"start": 24, "end": 36, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 37, "end": 47, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848283313385472"], "created_at": "2019-08-20T16:20:28.000Z", "text": "@SOS_RIO @FerBerlinckDV @nesimachado @brasil247 O Hitler matou milh\u00f5es de judeus, se isso n\u00e3o \u00e9 viol\u00eancia...", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163847618503557120"}], "id": "1163848283313385472", "in_reply_to_user_id": "100615509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "51112907"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848253768646656"], "created_at": "2019-08-20T16:20:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848253768646656", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "235282003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 183, "end": 206, "url": "https://t.co/IEGc3VNFVQ", "expanded_url": "https://bmcpsychiatry.biomedcentral.com/articles/10.1186/s12888-019-2233-1", "display_url": "bmcpsychiatry.biomedcentral.com/articles/10.11\u2026"}], "mentions": [{"start": 165, "end": 180, "username": "autopsycopathy", "id": "338951974"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848252296441856"], "created_at": "2019-08-20T16:20:21.000Z", "text": "Valoraci\u00f3n de la funci\u00f3n ejecutiva en pacientes con un episodio depresivo mayor y relacionarlo luego con riesgo suicida.\nInteresante dise\u00f1o! \u00bfest\u00e1s por ah\u00ed ahora no @autopsycopathy ?\nhttps://t.co/IEGc3VNFVQ", "id": "1163848252296441856", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "503075526"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848202635886598"], "created_at": "2019-08-20T16:20:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848202635886598", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "236470518"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848166829109248"], "created_at": "2019-08-20T16:20:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848166829109248", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "967850951108329472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163848152551546880"], "created_at": "2019-08-20T16:19:57.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163848152551546880", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1052605736591740931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848141059317761"], "created_at": "2019-08-20T16:19:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848141059317761", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "157117399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848117936107520"], "created_at": "2019-08-20T16:19:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848117936107520", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438801106"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848107232284672"], "created_at": "2019-08-20T16:19:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848107232284672", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082302557756764160"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848088198537216"], "created_at": "2019-08-20T16:19:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848088198537216", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18245049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848083794513920"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:19:41.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163848083794513920", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "942371568"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163848029612515328"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:19:28.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163848029612515328", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004007973197352960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163848029281116163"], "created_at": "2019-08-20T16:19:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163848029281116163", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85967233"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847981654827008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:19:16.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163847981654827008", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1126520297027457032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.9368, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 124, "end": 128, "probability": 0.9529, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847896212627456"], "created_at": "2019-08-20T16:18:56.000Z", "text": "RT @MatiasERuiz: As\u00ed de suicida es la dirigencia pol\u00edtica argentina. \n\nLuego del tristemente c\u00e9lebre \u2018Gabinete ampliado\u2019 de Macri, llega Al\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163816197214703618"}], "id": "1163847896212627456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1684130443"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847887698235393"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163847887698235393", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1004387196432994304"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847881352237056"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:52.000Z", "text": "RT @jnflesch: Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou p\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163605347812200450"}], "id": "1163847881352237056", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1069877764008890368"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847845910372352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:44.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163847845910372352", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873506616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847838683553793"], "created_at": "2019-08-20T16:18:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847838683553793", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "472844176"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847795427696640"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:32.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163847795427696640", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "703988879532146688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847758484316161"], "created_at": "2019-08-20T16:18:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847758484316161", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912115884772257792"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847746924814337"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:20.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Nossa.  Est\u00e3o querendo transformar esta pol\u00edcia covarde que matou o cara a queima roupa. O coitado estava desesperado porque tinha uma d\u00edvida de 30.000.00 e se desesperou.  Pena este n\u00e3o tercruzado meu caminho acredito ter podido ajudar.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163814255008702467"}], "id": "1163847746924814337", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "324911345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847728167837696"], "created_at": "2019-08-20T16:18:16.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163847728167837696", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1047398280001474560"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847723935813640"], "created_at": "2019-08-20T16:18:15.000Z", "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem. \ud83e\udd28\ud83e\udd14", "id": "1163847723935813640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "359200638"}, {"geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847718789353473"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "izaravizzini", "id": "1283474932911964161"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:18:14.000Z", "text": "@izaravizzini Tu ouve a menina suicida\n\nNo m\u00ednimo somos 2 perturbados \ud83d\ude02", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163847417739001856"}], "id": "1163847718789353473", "in_reply_to_user_id": "49114154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "197175087"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.385, "type": "Person", "normalized_text": "Ulstra"}, {"start": 225, "end": 228, "probability": 0.6047, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/CTjvbHNk3g", "expanded_url": "https://twitter.com/Anna_Lupereira/status/1163846975780982784", "display_url": "twitter.com/Anna_Lupereira\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847715727523840"], "created_at": "2019-08-20T16:18:13.000Z", "text": "Se libertaram um m\u00e9dico s\u00e1dico que estuprava pacientes, Ulstra um torturador que matou inocentes e militares q mataram por \"engano\" o m\u00fasico com 80 tiros....\nPor que comemorar a morte do rapaz de 20 anos c/arma de brinquedo. Deus n\u00e3o est\u00e1 nesse lado do fuzil c/os sangue nos olhos https://t.co/CTjvbHNk3g", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163846975780982784"}], "id": "1163847715727523840", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "3332106983"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847689013989377"], "created_at": "2019-08-20T16:18:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847689013989377", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2639803502"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847658617880577"], "created_at": "2019-08-20T16:17:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847658617880577", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4725987635"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847591114788869"], "created_at": "2019-08-20T16:17:43.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163847591114788869", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163415066718429184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847499133665280"], "created_at": "2019-08-20T16:17:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847499133665280", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1014493823995666433"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847457811443712"], "created_at": "2019-08-20T16:17:11.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163847457811443712", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1106990578791788544"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847425322356736"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:17:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163847425322356736", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "290671142"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847424806412288"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "Ani51004983", "id": "1016869498413043713"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 41, "end": 51, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:17:03.000Z", "text": "@ricardoangulo @Ani51004983 @RPPNoticias @ipsosperu No ser\u00e1s t\u00fa el que sufre...\nTu publicaci\u00f3n lo dice\nNosotros no necesitamos de Encuestas\nSomos La Encuesta Viva.\nAlgo dif\u00edcil para los seguidores del suicida y la presa.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163652831544524801"}], "id": "1163847424806412288", "in_reply_to_user_id": "54706323", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "author_id": "127078366"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847416384294912"], "created_at": "2019-08-20T16:17:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847416384294912", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3123900507"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 27, "probability": 0.9849, "type": "Organization", "normalized_text": "netflix"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847375506616320"], "created_at": "2019-08-20T16:16:52.000Z", "text": "esquadr\u00e3o suicida na netflix meu deusssss sonho realizado", "id": "1163847375506616320", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "940252408202055680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847318485028864"], "created_at": "2019-08-20T16:16:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847318485028864", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1108513793569685506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOL"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "psol50", "id": "1202130601"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847296032923648"], "created_at": "2019-08-20T16:16:33.000Z", "text": "@psol50 Se fosse o PSOL estaria fazendo uma passeata contra o policial q matou o indefeso bandido", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163813394647900161"}], "id": "1163847296032923648", "in_reply_to_user_id": "1202130601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "751536376391360513"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847294497808385"], "created_at": "2019-08-20T16:16:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847294497808385", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "425474321"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847253884309504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "magazorde", "id": "39636439"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:16:23.000Z", "text": "@magazorde imagina voce na mira de uma arma e a policia ainda esperou quase quatro horas e digo so nao matou ninguem pq a arma era de brinquedo se ele se entregasse  podia um dia arrumar uma de verdade e matar voce ou um parente seu pense assim que a indigna\u00e7\u00e3o passa", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163788473393963010"}], "id": "1163847253884309504", "in_reply_to_user_id": "39636439", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "628262008"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847253108371456"], "created_at": "2019-08-20T16:16:23.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163847253108371456", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094400677894328327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847247051788288"], "created_at": "2019-08-20T16:16:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847247051788288", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "334367429"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847222632570881"], "created_at": "2019-08-20T16:16:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847222632570881", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "726244584880246785"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/u2TLZehTXw", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847217544880128"], "created_at": "2019-08-20T16:16:14.000Z", "text": "Sniper que matou sequestrador se camuflou em cima de caminh\u00e3o dos bombeiros https://t.co/u2TLZehTXw", "id": "1163847217544880128", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "212341350"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163847211983286272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Nonnadinano", "id": "2283375104"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "rossomalpelo47", "id": "264798173"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:16:13.000Z", "text": "@Nonnadinano @rossomalpelo47 Certo si suicida se fa scissione", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163847005430603788"}], "id": "1163847211983286272", "in_reply_to_user_id": "2283375104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4540112892"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847200520200198"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:16:10.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163847200520200198", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2576531831"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847190953041921"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:16:08.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163847190953041921", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2961484377"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847183042580481"], "created_at": "2019-08-20T16:16:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163847183042580481", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956782047"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847175165612032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:16:04.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163847175165612032", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4135313171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847108367192065"], "created_at": "2019-08-20T16:15:48.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "id": "1163847108367192065", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2355222199"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847103711498240"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:15:47.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163847103711498240", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "107118445"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847071176245252"], "created_at": "2019-08-20T16:15:39.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163847071176245252", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978970785267273729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847068701601792"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Oliveiiraa_CRVG", "id": "4824721786"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:15:39.000Z", "text": "RT @Oliveiiraa_CRVG: Se voc\u00ea \u00e9 contra o policial q matou o sequestrador, pfvr para de me seguir, obg", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846660495159296"}], "id": "1163847068701601792", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001206383285620736"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847057142161408"], "created_at": "2019-08-20T16:15:36.000Z", "text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "id": "1163847057142161408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847021142401024"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:15:27.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163847021142401024", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080912203514085376"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163847004377767942"], "created_at": "2019-08-20T16:15:23.000Z", "text": "RT @max_ronchi: Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163846341782433792"}], "id": "1163847004377767942", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1347491738"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846958093602823"], "created_at": "2019-08-20T16:15:12.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846958093602823", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "411672378"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846918176481281"], "created_at": "2019-08-20T16:15:03.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846918176481281", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "16994855"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846912681926658"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 182, "end": 188, "username": "PMERJ", "id": "1436024858"}, {"start": 205, "end": 218, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:15:01.000Z", "text": "@izzynobre Mas a esquerda tem mesmo peninha de bandido, isso \u00e9 uma quest\u00e3o de sobreviv\u00eancia. Se a esquerda n\u00e3o tivesse peninha de bandido, seria considerada como suicida! Parab\u00e9ns \u00e0 @PMERJ e ao governador @wilsonwitzel.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163838351465598978"}], "id": "1163846912681926658", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100627287"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846868884971520"], "created_at": "2019-08-20T16:14:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846868884971520", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "85339498"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 212, "end": 217, "probability": 0.5359, "type": "Organization", "normalized_text": "SNIPER"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"start": 270, "end": 283, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846837306036226"], "created_at": "2019-08-20T16:14:43.000Z", "text": "@cynaramenezes FO-DA-SE se o BANDIDO estava com arma de brinquedo!\n\nA amea\u00e7a aos 37 passageiros do \u00f4nibus era real, o TERRORISTA estava de posse de material inflam\u00e1vel!\n\nTem que ser comemorado SIM, o hero\u00edsmo do SNIPER que MATOU o BANDIDO e o apoio dado pelo governador @wilsonwitzel\n!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821583393263616"}], "id": "1163846837306036226", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1894917577"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846781349875713"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "fernandinh023", "id": "244817991"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:14:30.000Z", "text": "@fernandinh023 Mano, o cara foi fora do \u00f4nibus, gesticulou, jogou casaco e ele n\u00e3o sabia que podia ser abatido por um sniper? Fora que ele n\u00e3o reivindicou nada pra policia. O cara tinha tend\u00eancia suicida. Triste, mas \u00e9 o que parece.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844374486294530"}], "id": "1163846781349875713", "in_reply_to_user_id": "244817991", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "1319618203"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846769484214272"], "created_at": "2019-08-20T16:14:27.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846769484214272", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "205527949"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5698, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}, {"start": 89, "end": 96, "probability": 0.621, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846717428703237"], "created_at": "2019-08-20T16:14:15.000Z", "text": "\u00c9 inacredit\u00e1vel que preferem bater palmas pq o sniper matou um do que se preocupar com a Amaz\u00f4nia.. hoje um morreu, amanh\u00e3 todos morrem", "id": "1163846717428703237", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3492865636"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163846712441606144"], "created_at": "2019-08-20T16:14:14.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163846712441606144", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3438651934"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846704346488832"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:14:12.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846704346488832", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "188431640"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163846696381702149"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:14:10.000Z", "text": "RT @ANANKA63: Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163798723924832256"}], "id": "1163846696381702149", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "43556939"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846693038841861"], "created_at": "2019-08-20T16:14:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846693038841861", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "978450192931356673"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846662063894528"], "created_at": "2019-08-20T16:14:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846662063894528", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1029353286997028864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846660495159296"], "created_at": "2019-08-20T16:14:01.000Z", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 contra o policial q matou o sequestrador, pfvr para de me seguir, obg", "id": "1163846660495159296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "4824721786"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.817, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 54, "end": 56, "probability": 0.4664, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 71, "end": 73, "probability": 0.9875, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 106, "end": 111, "probability": 0.8588, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163846618820632576"], "created_at": "2019-08-20T16:13:51.000Z", "text": "RT @Miguel__Lorente: M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xV\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163502688191037442"}], "id": "1163846618820632576", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038181223456276480"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846575107559424"], "created_at": "2019-08-20T16:13:41.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846575107559424", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053308170448322560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 149, "end": 172, "url": "https://t.co/vlPi6MXst4", "expanded_url": "https://twitter.com/bellaffc_/status/1163791971208650753", "display_url": "twitter.com/bellaffc_/stat\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846553158725632"], "created_at": "2019-08-20T16:13:36.000Z", "text": "Realmente, a\u00e7\u00e3o suicida...\nMasss policiais efetuaram bem a miss\u00e3o. \nTriste o rapaz ter tido esse fim, mas essa vida de crime s\u00f3 leva a isso mesmo... https://t.co/vlPi6MXst4", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846553158725632", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "601485624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846529326735360"], "created_at": "2019-08-20T16:13:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846529326735360", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "74226652"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846515116453888"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:13:27.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846515116453888", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1419165708"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846513203777536"], "created_at": "2019-08-20T16:13:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846513203777536", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93034698"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846487618543617"], "created_at": "2019-08-20T16:13:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846487618543617", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "604251111"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846482807742464"], "created_at": "2019-08-20T16:13:19.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846482807742464", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1263967111"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846377316716544"], "created_at": "2019-08-20T16:12:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846377316716544", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1331816174"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846374938611717"], "created_at": "2019-08-20T16:12:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846374938611717", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2409390968"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163846367921545216"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "delaPazMedina", "id": "1117617157473538048"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "Emilian84107751", "id": "1156911099285037056"}, {"start": 32, "end": 47, "username": "hipotecadosPBA", "id": "1062780849828126723"}, {"start": 48, "end": 64, "username": "marianelatoseti", "id": "151057314"}, {"start": 65, "end": 79, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}, {"start": 80, "end": 87, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 88, "end": 92, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 93, "end": 104, "username": "AgenciaDib", "id": "215478642"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}, {"start": 119, "end": 133, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 134, "end": 143, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 144, "end": 156, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}, {"start": 157, "end": 167, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 168, "end": 180, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}, {"start": 181, "end": 190, "username": "ivankerr", "id": "180476615"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:12:51.000Z", "text": "@delaPazMedina @Emilian84107751 @hipotecadosPBA @marianelatoseti @hernanlacunza @telefe @C5N @AgenciaDib @AgenciaTelam @mauriciomacri @LANACION @Cronistacom @clarincom @BAENegocios @ivankerr Haber tomado un cr\u00e9dito hipotecario atado a la inflaci\u00f3n en este pais y con este gobierno, fue como m\u00ednimo suicida. Y adem\u00e1s por qu\u00e9 se sienten tan especiales? Ustedes vendr\u00edan a ser planeros VIP? Comp\u00f3rtense como adultos y h\u00e1ganse cargo de la p\u00e9sima decisi\u00f3n que tomaron", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163807795612934144"}], "id": "1163846367921545216", "in_reply_to_user_id": "1117617157473538048", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1038070582263377920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846362930274305"], "created_at": "2019-08-20T16:12:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846362930274305", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "268417673"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846349340794880"], "created_at": "2019-08-20T16:12:47.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163846349340794880", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "369320218"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "id": "1163846341782433792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846317967380485"], "created_at": "2019-08-20T16:12:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163846317967380485", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "254551872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846309134184449"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:12:37.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846309134184449", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2697312442"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846283624423424"], "created_at": "2019-08-20T16:12:31.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846283624423424", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "823227374435176448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846270785662976"], "created_at": "2019-08-20T16:12:28.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163846270785662976", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2209179425"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846246337056768"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:12:23.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163846246337056768", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "14626456"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846221955522560"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:12:17.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846221955522560", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "275276084"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846101331582977"], "created_at": "2019-08-20T16:11:48.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163846101331582977", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "965383860224749568"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846081102434304"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "Mc_Mengaoficial", "id": "1109261164649869324"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:11:43.000Z", "text": "@wilsonwitzel @Mc_Mengaoficial A quest\u00e3o n\u00e3o era o simulacro, e sim a inten\u00e7\u00e3o do sequestrador se incendiar junto com os ref\u00e9ns, segundo informa\u00e7\u00f5es n\u00e9, ahahahah, ent\u00e3o n\u00e3o era s\u00f3 sequestrador, era tamb\u00e9m um suicida, ahahahahah, vamos abater o suicida e receber medalhas, pqp.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163803888329416705"}], "id": "1163846081102434304", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1143324718491152386"}, {"entities": {"urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/i9yA6eh6h2", "expanded_url": "https://youtu.be/IcA-vNHMoDE", "display_url": "youtu.be/IcA-vNHMoDE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846043122970626"], "created_at": "2019-08-20T16:11:34.000Z", "text": "@monicabergamo Campanha: Adote um bandido hoje! Fa\u00e7a parte da ressocializa\u00e7\u00e3o! Grande variedade! Inclusive ex-politicos corruptos (classe preferida de muitos jornalistas). N\u00e3o interessa se ele matou, roubou ou fez o diabo com a v\u00edtima, pois o que importa \u00e9 ouvi-lo!\nhttps://t.co/i9yA6eh6h2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829831466979329"}], "id": "1163846043122970626", "in_reply_to_user_id": "58951368", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2432378600"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846038995841025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:11:33.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846038995841025", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4806485092"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846014413017088"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}], "hashtags": [{"start": 29, "end": 38, "tag": "avvocato"}, {"start": 40, "end": 46, "tag": "Conte"}, {"start": 50, "end": 61, "tag": "parlamento"}, {"start": 133, "end": 141, "tag": "Salvini"}, {"start": 170, "end": 181, "tag": "sacrilegio"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:11:27.000Z", "text": "@scenarieconomic Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il povero #Salvini \nPerfino lo accusa anche di #sacrilegio \nAlla fine un inquisitore \n\nUn discorso da suicida o da sicuro assunto in cielo\nQuale cielo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842154311168001"}], "id": "1163846014413017088", "in_reply_to_user_id": "454365633", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555956809"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846008566161408"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:11:26.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163846008566161408", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3303879538"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845996939554820"], "created_at": "2019-08-20T16:11:23.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845996939554820", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952222190979702784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845992833269761"], "created_at": "2019-08-20T16:11:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845992833269761", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171992871"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845984838963200"], "created_at": "2019-08-20T16:11:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845984838963200", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047103415"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845975275950080"], "created_at": "2019-08-20T16:11:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845975275950080", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2358229856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845974072221702"], "created_at": "2019-08-20T16:11:18.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163845974072221702", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "373492364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845960432267265"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:11:14.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163845960432267265", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "575043121"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845960268689410"], "created_at": "2019-08-20T16:11:14.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163845960268689410", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1096444227536461824"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845938873602048"], "created_at": "2019-08-20T16:11:09.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845938873602048", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1274855814"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845864844091392"], "created_at": "2019-08-20T16:10:52.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845864844091392", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "926973510408441856"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845858426798083"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:10:50.000Z", "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "id": "1163845858426798083", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2316996100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845854257713152"], "created_at": "2019-08-20T16:10:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845854257713152", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "547175474"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.8883, "type": "Person", "normalized_text": "Jos\u00e9 Jos\u00e9"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "DonLaguardione", "id": "121526930"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845838638067712"], "created_at": "2019-08-20T16:10:45.000Z", "text": "@DonLaguardione Jos\u00e9 Jos\u00e9 provoca sed. Mon La Ferte, pensamiento suicida. Los otros no se.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163838619863273473"}], "id": "1163845838638067712", "in_reply_to_user_id": "121526930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "107272689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845828601102337"], "created_at": "2019-08-20T16:10:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845828601102337", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3057989345"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845797701701632"], "created_at": "2019-08-20T16:10:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845797701701632", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3357632979"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845778072317952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:10:31.000Z", "text": "RT @JackCanalha: Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou ess\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163845583477649408"}], "id": "1163845778072317952", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1308156870"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845729846255616"], "created_at": "2019-08-20T16:10:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845729846255616", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994633234171482112"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845724792066048"], "created_at": "2019-08-20T16:10:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845724792066048", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77587818"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845721302491136"], "created_at": "2019-08-20T16:10:17.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845721302491136", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1295456905"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845716277628931"], "created_at": "2019-08-20T16:10:16.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163845716277628931", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1928885976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 96, "probability": 0.7921, "type": "Person", "normalized_text": "Tato"}, {"start": 165, "end": 167, "probability": 0.7193, "type": "Organization", "normalized_text": "PRO"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "phCarlosAf", "id": "153606450"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "florenciarietto", "id": "2705597335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845714444726273"], "created_at": "2019-08-20T16:10:16.000Z", "text": "@phCarlosAf @Florenciarietto Suerte con los milicos, los radichetas y la extrema derecha, si Tato de levantara se suicida viendo a tantos masoquistas defendiendo al PRO", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163776500824514561"}], "id": "1163845714444726273", "in_reply_to_user_id": "153606450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "229901002"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845714037870592"], "created_at": "2019-08-20T16:10:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845714037870592", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1555732207"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845689715171329"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 28, "end": 44, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 45, "end": 58, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 59, "end": 69, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 70, "end": 84, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 85, "end": 98, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 99, "end": 112, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 113, "end": 127, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 140, "end": 149, "tag": "avvocato"}, {"start": 151, "end": 157, "tag": "Conte"}, {"start": 161, "end": 172, "tag": "parlamento"}, {"start": 244, "end": 252, "tag": "Salvini"}, {"start": 281, "end": 292, "tag": "sacrilegio"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:10:10.000Z", "text": "@VittorioSgarbi @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito Pi\u00f9  che un #avvocato \n#Conte in #parlamento pare un pubblico ministero che debba condannare  alla galera il povero #Salvini \nPerfino lo accusa anche di #sacrilegio \nAlla fine un inquisitore \n\nUn discorso da suicida o da sicuro assunto in cielo\nQuale cielo?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845689715171329", "in_reply_to_user_id": "201658727", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555956809"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845689647992838"], "created_at": "2019-08-20T16:10:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845689647992838", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "366607305"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845688377139201"], "created_at": "2019-08-20T16:10:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845688377139201", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3038220323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.387, "type": "Person", "normalized_text": "Sniper"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/aGVuAp5Lte", "expanded_url": "https://glo.bo/30f5VoR", "display_url": "glo.bo/30f5VoR"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845610602213377"], "created_at": "2019-08-20T16:09:51.000Z", "text": "Sniper que matou sequestrador se camuflou em cima de caminh\u00e3o dos bombeiros https://t.co/aGVuAp5Lte", "id": "1163845610602213377", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "172114629"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845583477649408"], "created_at": "2019-08-20T16:09:44.000Z", "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem.", "id": "1163845583477649408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "author_id": "789971899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845548769759232"], "created_at": "2019-08-20T16:09:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845548769759232", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3013171971"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845547427602434"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:09:36.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163845547427602434", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083777663406428162"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845521800384512"], "created_at": "2019-08-20T16:09:30.000Z", "text": "Fue prohibida durante la segunda guerra sino-japonesa por ser demasiado depresiva y suicida. Es maravilloso.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844251253448709"}], "id": "1163845521800384512", "in_reply_to_user_id": "2378703289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378703289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845512329605120"], "created_at": "2019-08-20T16:09:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845512329605120", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2765063741"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845508059807745"], "created_at": "2019-08-20T16:09:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845508059807745", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39921272"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845498341666817"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:09:24.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163845498341666817", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "915686921355096064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845456033529857"], "created_at": "2019-08-20T16:09:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845456033529857", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "567327643"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845438652452865"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "palestrante_brs", "id": "928003742385008641"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:09:10.000Z", "text": "@palestrante_brs \u00c9 que os canhotos n\u00e3o podem fazer palanque encima de sobreviventes. Se tivessem sido assassinados seriam o palanque perfeito contra o governo. J\u00e1 iriam apelar para as pautas desarmamentistas e que o governo incita a viol\u00eancia, por isso o cara matou todos queimados.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842841422049282"}], "id": "1163845438652452865", "in_reply_to_user_id": "928003742385008641", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "284190161"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845436865687552"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "catacerca", "id": "1106157150"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:09:10.000Z", "text": "@catacerca A ver si no se suicida y puede ver la peli remake", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844669949788161"}], "id": "1163845436865687552", "in_reply_to_user_id": "832993003883098113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832993003883098113"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845429139771394"], "created_at": "2019-08-20T16:09:08.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845429139771394", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3003794397"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845425800962048"], "created_at": "2019-08-20T16:09:07.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845425800962048", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2749948416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845421791358979"], "created_at": "2019-08-20T16:09:06.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845421791358979", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2944105367"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845385934295041"], "created_at": "2019-08-20T16:08:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845385934295041", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117640990385475584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845306921967616"], "created_at": "2019-08-20T16:08:39.000Z", "text": "@leopoldscremin ?????????? se ele acertou uma bala de rifle ele poderia mt bem acertar um sedativo e levar o cara preso mas n ningu\u00e9m pensa nessa hr a n ser matar, ele n matou mas mataram do msm jeito", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844293649457158"}], "id": "1163845306921967616", "in_reply_to_user_id": "2213110105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3364560813"}, {"geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845265759096832"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "APinochio", "id": "1163816122321211396"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:08:29.000Z", "text": "@APinochio Querido, n\u00e3o defendo vagabundo, mas nenhum sequestrador coloca a cara na reta pra levar um tiro, o cara era um suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163830128058806272"}], "id": "1163845265759096832", "in_reply_to_user_id": "1163816122321211396", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2646373970"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845252215652352"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:08:25.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1163845252215652352", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "826574051497934851"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163845244120641541"], "created_at": "2019-08-20T16:08:24.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163845244120641541", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1026095503"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845236528963584"], "created_at": "2019-08-20T16:08:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845236528963584", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40537744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845212646645761"], "created_at": "2019-08-20T16:08:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845212646645761", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "867191283940560897"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845208653668353"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:08:15.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "id": "1163845208653668353", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "898900887074222081"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845183462658050"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:08:09.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163845183462658050", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928053742166999040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845166173696000"], "created_at": "2019-08-20T16:08:05.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163845166173696000", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3382005244"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845156908478465"], "created_at": "2019-08-20T16:08:03.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845156908478465", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "889057141"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845134896775168"], "created_at": "2019-08-20T16:07:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845134896775168", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1104508624058093569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845118098595840"], "created_at": "2019-08-20T16:07:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845118098595840", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "58114288"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845116454408193"], "created_at": "2019-08-20T16:07:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845116454408193", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2461799178"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845114306932738"], "created_at": "2019-08-20T16:07:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845114306932738", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "828270828626247680"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845068710711302"], "created_at": "2019-08-20T16:07:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845068710711302", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1129006488658337792"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845061584572418"], "created_at": "2019-08-20T16:07:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845061584572418", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227039215"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163845061081260033"], "created_at": "2019-08-20T16:07:40.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163845061081260033", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50257478"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845043863674880"], "created_at": "2019-08-20T16:07:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163845043863674880", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "711006193"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845037366497280"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "camabap", "id": "33466829"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:07:34.000Z", "text": "RT @camabap: @wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843373767299072"}], "id": "1163845037366497280", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "151584335"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 213, "end": 220, "probability": 0.6618, "type": "Place", "normalized_text": "Amaz\u00f4nia"}], "hashtags": [{"start": 250, "end": 266, "tag": "PrayforAmazonia"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845018148200448"], "created_at": "2019-08-20T16:07:30.000Z", "text": "Ser humano \u00e9 um animal t\u00e3o burro que tenta acabar com a pr\u00f3pria exist\u00eancia colocando fogo naquilo que lhe d\u00e1 o ar para respirar!!! Quem queima florestas e matas n\u00e3o passa de suicida e assassino de seu pr\u00f3ximo!! A Amaz\u00f4nia? T\u00e1 morrendo!!! E n\u00f3s TB!!! #PrayforAmazonia", "id": "1163845018148200448", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "50533906"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844979745349639"], "created_at": "2019-08-20T16:07:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844979745349639", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "841393358228586496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844978994491392"], "created_at": "2019-08-20T16:07:20.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844978994491392", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3300427131"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844951563788292"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:07:14.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163844951563788292", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "77063307"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 83, "probability": 0.5906, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844920030965760"], "created_at": "2019-08-20T16:07:06.000Z", "text": "RT @davidnolla: Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163536500706947073"}], "id": "1163844920030965760", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "190249459"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844907456487424"], "created_at": "2019-08-20T16:07:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844907456487424", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "738193236162908160"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844900565258241"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:07:02.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163844900565258241", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "325285314"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844892520566784"], "created_at": "2019-08-20T16:07:00.000Z", "text": "Pessoal brigando pelo policial que matou ou pelo bandido que morreu ! Vamos focar nas 37 pessoas no \u00f4nibus que se salvaram e que por um bom tempo vao se sentir inseguros dentro do \u00f4nibus quando forem trabalhar !", "id": "1163844892520566784", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "237000496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844878717128705"], "created_at": "2019-08-20T16:06:56.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844878717128705", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39428051"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844872685727750"], "created_at": "2019-08-20T16:06:55.000Z", "text": "Vou ter que trocar, quer se suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844433051377664"}], "id": "1163844872685727750", "in_reply_to_user_id": "861791723017707524", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "861791723017707524"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844869367971840"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:06:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163844869367971840", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263356595"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844816393949184"], "created_at": "2019-08-20T16:06:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844816393949184", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "952566296"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 127, "end": 130, "probability": 0.7112, "type": "Person", "normalized_text": "adri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "tlpereira_17", "id": "3051109003"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844775247777792"], "created_at": "2019-08-20T16:06:32.000Z", "text": "RT @tlpereira_17: @shut_upbitchh @adricppaulo O comboio mais fiz foi o do after, porra aquele bacano pretinho a meter se com a adri, juro m\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163589710729682944"}], "id": "1163844775247777792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "999961864137248768"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844760324497408"], "created_at": "2019-08-20T16:06:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844760324497408", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "839983796"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163844722215063552"], "created_at": "2019-08-20T16:06:19.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163844722215063552", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106253729"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163844679642820613"], "created_at": "2019-08-20T16:06:09.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163844679642820613", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3740658136"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844678430744577"], "created_at": "2019-08-20T16:06:09.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844678430744577", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435981194"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844643257237506"], "created_at": "2019-08-20T16:06:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844643257237506", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3806333380"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844617852399616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:05:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163844617852399616", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3292388506"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844559803166720"], "created_at": "2019-08-20T16:05:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844559803166720", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "156327353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844439183413248"], "created_at": "2019-08-20T16:05:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844439183413248", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3853169548"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163844435119083520"], "created_at": "2019-08-20T16:05:11.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163844435119083520", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "528694205"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 24, "probability": 0.6957, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844384586178560"], "created_at": "2019-08-20T16:04:59.000Z", "text": "Vou ver esquadr\u00e3o suicida.", "id": "1163844384586178560", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1021441713846530049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844344958398465"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:04:49.000Z", "text": "@avelino_bego N\u00e3o sei voc\u00eas, mas se uma bueiro explode ningu\u00e9m comemora que ele n\u00e3o matou ningu\u00e9m. Devemos lamentar e perguntar as raz\u00f5es dele ter explodido.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163843847052509193"}], "id": "1163844344958398465", "in_reply_to_user_id": "42197202", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42197202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844302658789377"], "created_at": "2019-08-20T16:04:39.000Z", "text": "@junicshippers ansiosa n\u00e3o amg \nt\u00f4 preocupada msm\ns\u00e1bado o pai de um amg meu se suicidou e eu fui no vel\u00f3rio domingo \ndesde ent\u00e3o n\u00e3o consigo parar de pensar nisso e n\u00e3o consegui dormir direito essa noite", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163820756112957440"}], "id": "1163844302658789377", "in_reply_to_user_id": "1087376612335730689", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1052620915677306885"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844299525632000"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OLulaEstaPreso", "id": "2994310996"}, {"start": 35, "end": 46, "username": "Joaolucsol", "id": "898920998216634368"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:04:38.000Z", "text": "@OLulaEstaPreso @lcm_pvd @AmaZy762 @Joaolucsol @lcm_pvd quem matou o indiv\u00edduo foi a pol\u00edcia, se vc acha que a morte do criminoso \u00e9 um erro, logo a culpa \u00e9 da pol\u00edcia n\u00e9. Algo l\u00f3gico se vc usar o c\u00e9rebro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840997731766273"}], "id": "1163844299525632000", "in_reply_to_user_id": "2994310996", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "797210329419747328"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844273382547458"], "created_at": "2019-08-20T16:04:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844273382547458", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2245013310"}, {"entities": {"urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/BNfGCbcF5H", "expanded_url": "https://www.cremonaoggi.it/2019/08/20/poliziotti-colgono-sorpresa-aspirante-suicida-nella-propria-abitazione-lo-salvano/", "display_url": "cremonaoggi.it/2019/08/20/pol\u2026"}], "hashtags": [{"start": 111, "end": 119, "tag": "cremona"}, {"start": 120, "end": 131, "tag": "crmonaoggi"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163844262636556289"], "created_at": "2019-08-20T16:04:30.000Z", "text": "Poliziotti colgono di sorpresa aspirante suicida nella propria\nabitazione e lo salvano https://t.co/BNfGCbcF5H #cremona #crmonaoggi", "id": "1163844262636556289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "453087715"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844242273443841"], "created_at": "2019-08-20T16:04:25.000Z", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "id": "1163844242273443841", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "399917944"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844235268960257"], "created_at": "2019-08-20T16:04:23.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163844235268960257", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1082280315866046467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844229350731776"], "created_at": "2019-08-20T16:04:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844229350731776", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "18543031"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844158815125504"], "created_at": "2019-08-20T16:04:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844158815125504", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4236800729"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844155140956160"], "created_at": "2019-08-20T16:04:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844155140956160", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "106274661"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844141870125056"], "created_at": "2019-08-20T16:04:01.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163844141870125056", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "835551029550804992"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844136182714368"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 6, "username": "folha", "id": "14594813"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:59.000Z", "text": "@folha S\u00f3 nesse pa\u00eds msm, onde um vagabundo amea\u00e7a a vida de mais de 30 pessoas eo governo tem que se explicar pq matou o vagabundo.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163816304555331584"}], "id": "1163844136182714368", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "436946494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 119, "probability": 0.4509, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "coldgoddess_", "id": "426252182"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844125592051712"], "created_at": "2019-08-20T16:03:57.000Z", "text": "RT @coldgoddess_: imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818996405157892"}], "id": "1163844125592051712", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1068209345182253056"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844105555841025"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:52.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163844105555841025", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "706802618941759488"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844091140018177"], "created_at": "2019-08-20T16:03:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844091140018177", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1563640566"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844025771855872"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:33.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1163844025771855872", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2574494393"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844025637621760"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pedrohavay", "id": "362693212"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:33.000Z", "text": "@pedrohavay Perigoso q digo \u00e9 q ele n tava armado, tinha uma faca se n me engano, mas era um s\u00f3 conta um monte. Tbm n julgo o sniper, mas nd a ver essa festa toda s\u00f3 pq matou", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841340767121410"}], "id": "1163844025637621760", "in_reply_to_user_id": "362693212", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2938296467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844023443963906"], "created_at": "2019-08-20T16:03:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844023443963906", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37458411"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844009783189514"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:29.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163844009783189514", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "310575617"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844008164114432"], "created_at": "2019-08-20T16:03:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163844008164114432", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2848849624"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844007811846145"], "created_at": "2019-08-20T16:03:29.000Z", "text": "Aqui no trabalho o coment\u00e1rio foi:\n\"Tu viu o sniper q matou o sequestrador?! Se garantiu!\"", "id": "1163844007811846145", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3266051442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 166, "probability": 0.7898, "type": "Other", "normalized_text": "Balan\u00e7oGeralRj"}], "hashtags": [{"start": 152, "end": 167, "tag": "Balan\u00e7oGeralRj"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843970524467200"], "created_at": "2019-08-20T16:03:20.000Z", "text": "Se n\u00e3o  tivesse sa\u00eddo  de casa para colocar vidas inocentes  em perigo, agora ele estaria vivo. A pol\u00edcia  n\u00e3o  matou por prazer e sim pra salvar vidas.#Balan\u00e7oGeralRj", "id": "1163843970524467200", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 1}, "author_id": "1569641460"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843967827546112"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:19.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163843967827546112", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3044741644"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843960818819073"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163843960818819073", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2516271737"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843953818517504"], "created_at": "2019-08-20T16:03:16.000Z", "text": "Sou pro vida \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d n\u00e3o ao aborto\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b tds tem seus direitos\ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01 vagabundo tem q morrer mesmo,pq n \u00e9 humano, se usar os direotos humanos tem q se fuder parabens pro sniper q matou o vagabundo\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude2b\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96\ud83d\udc96", "id": "1163843953818517504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2575344263"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843906804625409"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "franot7", "id": "1043350345420824577"}, {"start": 9, "end": 18, "username": "luiizdx_", "id": "785016681085173760"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:03:05.000Z", "text": "@franot7 @luiizdx_ Eu vim de uma fam\u00edlia pobre, meu pai passava fome,uma fam\u00edlia grande,os 9 irm\u00e3os passava fome. adivinha? TODOS se tornaram pessoas de bem, meu pai n\u00e3o foi o melhor ser humano na face da terra, mas ele nunca matou ou roubou ningu\u00e9m. Tudo na vida \u00e9 uma quest\u00e3o de escolha.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163837930147930112"}], "id": "1163843906804625409", "in_reply_to_user_id": "1043350345420824577", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2821841819"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843901805006848"], "created_at": "2019-08-20T16:03:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843901805006848", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "992889029757718529"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 26, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 78, "end": 84, "probability": 0.4739, "type": "Person", "normalized_text": "Queiroz"}, {"start": 96, "end": 107, "probability": 0.5887, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonariana"}, {"start": 185, "end": 192, "probability": 0.8161, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843876257509376"], "created_at": "2019-08-20T16:02:57.000Z", "text": "@velhinhofeliz Esquece o PT! Acorda, v\u00ea se passa a cobrar as investiga\u00e7\u00f5es do Queiroz e fam\u00edlia bolsonariana, pq estes est\u00e3o querendo que vcs minions n\u00e3o descubram a verdade quem matou Marielle e aproveito pra perguntar cd o Queiroz! Cobrem investiga\u00e7\u00f5es ou voc\u00eas defendem bandidos? Cd o novo ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163825648252706816"}], "id": "1163843876257509376", "in_reply_to_user_id": "1106662268153090050", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "93143515"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843851854995463"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "camabap", "id": "33466829"}, {"start": 13, "end": 26, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:02:52.000Z", "text": "RT @camabap: @wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou t\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163843373767299072"}], "id": "1163843851854995463", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2980176958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843842208096256"], "created_at": "2019-08-20T16:02:49.000Z", "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem.", "id": "1163843842208096256", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "276745005"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843811782664193"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "manuelaaranhaa", "id": "1413587568"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:02:42.000Z", "text": "RT @manuelaaranhaa: Acho que nego ia ficar mais feliz se acontecesse igual a 20 anos atr\u00e1s no sequestro 174 que aquele fdp matou a professo\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163842259089014785"}], "id": "1163843811782664193", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "210998664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843811040251904"], "created_at": "2019-08-20T16:02:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843811040251904", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2956575731"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163843791826149376"], "created_at": "2019-08-20T16:02:37.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163843791826149376", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2999466663"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843780719579140"], "created_at": "2019-08-20T16:02:35.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843780719579140", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "743840121666015232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163843773828411393"], "created_at": "2019-08-20T16:02:33.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163843773828411393", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "901497497461370880"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163843679020359681"], "created_at": "2019-08-20T16:02:10.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163843679020359681", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3898955560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 95, "end": 100, "probability": 0.8731, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843647588196361"], "created_at": "2019-08-20T16:02:03.000Z", "text": "RT @Cardoso: \"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do pr\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163813562751393792"}], "id": "1163843647588196361", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3393055012"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843621860364288"], "created_at": "2019-08-20T16:01:57.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163843621860364288", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "109325327"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 58, "end": 63, "probability": 0.4416, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Tampm_Alcalamec", "id": "1190697653975302145"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843621692555266"], "created_at": "2019-08-20T16:01:57.000Z", "text": "RT @Tampm_Alcalamec: Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS C\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163184592419008513"}], "id": "1163843621692555266", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "954345810778558467"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 83, "probability": 0.6013, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 179, "end": 195, "probability": 0.8593, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843621466124288"], "created_at": "2019-08-20T16:01:57.000Z", "text": "- O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163843621466124288", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "842883915853582337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 45, "probability": 0.9292, "type": "Person", "normalized_text": "Gaga"}, {"start": 50, "end": 68, "probability": 0.8484, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 24, "username": "bornthispunk", "id": "1022846346506764288"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843615354961926"], "created_at": "2019-08-20T16:01:55.000Z", "text": "@Stvens808 @bornthispunk Pois \u00e9, queria a Gaga no Esquadr\u00e3o Suicida 2", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163827113482489857"}], "id": "1163843615354961926", "in_reply_to_user_id": "910281952141422592", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1100583175447818241"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843597625626629"], "created_at": "2019-08-20T16:01:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843597625626629", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4638683183"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 125, "end": 129, "probability": 0.4205, "type": "Other", "normalized_text": "CRUSH"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "yosefJh", "id": "1518233790011035653"}, {"start": 9, "end": 19, "username": "Angie_TCS", "id": "580239579"}, {"start": 20, "end": 34, "username": "SaraMendezTCS", "id": "1238439458502070272"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843594505150465"], "created_at": "2019-08-20T16:01:50.000Z", "text": "@YosefJH @Angie_TCS @SaraMendezTCS declarateles no te vaya a pasar la del bardo que estaba enamorado y al ver que se casa su CRUSH, se suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163843086021222401"}], "id": "1163843594505150465", "in_reply_to_user_id": "3008021190", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "242592843"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843594299564032"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:01:50.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163843594299564032", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2977439302"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843522010722305"], "created_at": "2019-08-20T16:01:33.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843522010722305", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "464380842"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843470911561729"], "created_at": "2019-08-20T16:01:21.000Z", "text": "@iaamCeeli Y la crisis nos complica los c\u00e1lculos jaja pero la idea es pasar el verano tranqui ac\u00e1 y despu\u00e9s volver! Marzo/Abril. Verano en la capi es de suicida.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842555777359873"}], "id": "1163843470911561729", "in_reply_to_user_id": "192991509", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217257355"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843451089125376"], "created_at": "2019-08-20T16:01:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843451089125376", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4031693158"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843439785652224"], "created_at": "2019-08-20T16:01:13.000Z", "text": "@Mayralacerdd Tu que \u00e9 doente! N\u00e3o sei se voc\u00ea lembra que teve um caso parecido que virou at\u00e9 filme o caso, fez a mulher de refem no \u00f4nibus sei l\u00e1 quantas horas e os policiais tiveram varias oportunidades de atirar nele, e n\u00e3o atiraram por direitos humanos, e no final ele matou a mulher!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163784616521666561"}], "id": "1163843439785652224", "in_reply_to_user_id": "837002134461743104", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "4561100375"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5294, "type": "Other", "normalized_text": "quade"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843437533245441"], "created_at": "2019-08-20T16:01:13.000Z", "text": "Ela fez merda pq n\u00e3o tava recebendo procedimentos e agora ela quade matou um paciente e se demitiu. Af que \u00f3dio", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163834095446691843"}], "id": "1163843437533245441", "in_reply_to_user_id": "1633001821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633001821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843436136599553"], "created_at": "2019-08-20T16:01:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843436136599553", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "780217749238931456"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843399457353729"], "created_at": "2019-08-20T16:01:04.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163843399457353729", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1149425371"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "RJ"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "SOSRiodeJaneiro"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843373767299072"], "created_at": "2019-08-20T16:00:58.000Z", "text": "@wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou toda a pol\u00edcia do #RJ e parou a cidade por 3h, morreu um e o caos continua na seguran\u00e7a p\u00fablica carioca, nada a comemorar! #SOSRiodeJaneiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163802341302255623"}], "id": "1163843373767299072", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "33466829"}, {"lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1163843343966769152"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c_s_paula", "id": "2646373970"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:51.000Z", "text": "@c_s_paula Suicida!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821509317545984"}], "id": "1163843343966769152", "in_reply_to_user_id": "2646373970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1144312914834333696"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843336031154182"], "created_at": "2019-08-20T16:00:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843336031154182", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "239160574"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843325616697347"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fascarza", "id": "162379448"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:46.000Z", "text": "RT @fascarza: Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163625115957039105"}], "id": "1163843325616697347", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1292205787"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843314606641152"], "created_at": "2019-08-20T16:00:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843314606641152", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "565083895"}, {"lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163843270625157122"], "created_at": "2019-08-20T16:00:33.000Z", "text": "@PostScriptumPS1 Post Scriptum, votre Tweet est une offense \u00e0 la m\u00e9moire de Gabrielle Russier professeure agr\u00e9g\u00e9e de lettres condamn\u00e9e \u00e0 1 an de prison avec sursis pour enl\u00e8vement et d\u00e9tournement de mineur, et ce \u00e0 la suite d'une liaison amoureuse avec un de ses \u00e9l\u00e8ves. Elle se suicida en 1969.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163025169339887618"}], "id": "1163843270625157122", "in_reply_to_user_id": "1160363624029970433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "91528019"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843258751102978"], "created_at": "2019-08-20T16:00:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843258751102978", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "550576934"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843217181356032"], "created_at": "2019-08-20T16:00:20.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163843217181356032", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1058357150169423872"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843212735389699"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:19.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163843212735389699", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2995319427"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843204866859008"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:17.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163843204866859008", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3351897958"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843194691477506"], "created_at": "2019-08-20T16:00:15.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843194691477506", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2502470591"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843184113389569"], "created_at": "2019-08-20T16:00:12.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163843184113389569", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "179393698"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843173715709953"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "_elegiubi", "id": "272704363"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:00:10.000Z", "text": "@_elegiubi Seg\u00fan mis fuentes, tercera persona que se suicida de Medicina UNA, y la \u00fanica soluci\u00f3n que dieron fue: Cerrar el 5to piso, o sea no te vayas ir a suicidar ah\u00ed, nadie ni piensa en la salud mental de los alumnos.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842377804652545"}], "id": "1163843173715709953", "in_reply_to_user_id": "272704363", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1339769756"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163843142010986497"], "created_at": "2019-08-20T16:00:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163843142010986497", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3763074677"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163843107735187458"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:59:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163843107735187458", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3245522651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163843053636980738"], "created_at": "2019-08-20T15:59:41.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163843053636980738", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "260376774"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843027787538432"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:59:35.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163843027787538432", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "960627706948997122"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843005071142913"], "created_at": "2019-08-20T15:59:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163843005071142913", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2393837855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842982480687104"], "created_at": "2019-08-20T15:59:24.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842982480687104", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001494357"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842976474443776"], "created_at": "2019-08-20T15:59:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842976474443776", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153218425"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842971529285634"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "the_whooligan", "id": "909515850394284032"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "alberto88ca", "id": "2175434521"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:59:22.000Z", "text": "@the_whooligan @alberto88ca @fdragoni Se parli sempre di \"gesto ostile\", \"aggressivit\u00e0\", \"irresponsabilit\u00e0\", \"atto suicida\" \u00e8 evidente che almeno lui abbia cambiato idea. Dire \"non c'\u00e8 il consenso e quindi non si fa\" \u00e8 legittimo e anche giusto, ma si pu\u00f2 affermare ci\u00f2 senza denigrare l'Exit", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840115845816321"}], "id": "1163842971529285634", "in_reply_to_user_id": "909515850394284032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "989042576362754049"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842956643700738"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:59:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163842956643700738", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "802284312410341376"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842951845437441"], "created_at": "2019-08-20T15:59:17.000Z", "text": "PRECISAVA MATAR ???\nCARALHO QUEM ELE MATOU ?? \nTORTUROU ALGUEM ??\nSE \u00c9 POR TORTURA PSICOL\u00d3GICA TEM MUITO CAPIT\u00c3O DO EX\u00c9RCITO QUE TEM QUE SER MORTO TBM", "id": "1163842951845437441", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "930921741198811138"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842941888151554"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Barbosaftn", "id": "1445453449621950468"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:59:15.000Z", "text": "RT @BarbosaFtn: Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163823536382681089"}], "id": "1163842941888151554", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113882153987784707"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842893829816320"], "created_at": "2019-08-20T15:59:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842893829816320", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "555266743"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842789890764800"], "created_at": "2019-08-20T15:58:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842789890764800", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "186928313"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842776817184769"], "created_at": "2019-08-20T15:58:35.000Z", "text": "\"AI PQ A PM MATOU UM SEQUESTRADOR QUE TAVA COM ARMA DE BRINQUEDO\"\n\nEm situa\u00e7\u00f5es como essa, a pol\u00edcia n\u00e3o tem bola de cristal pra saber se o criminoso est\u00e1 portando uma arma real ou de brinquedo. Ela tem que seguir o protocolo para preservar a vida dos ref\u00e9ns.", "id": "1163842776817184769", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "273946015"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842759050088454"], "created_at": "2019-08-20T15:58:31.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842759050088454", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1159362923883614208"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842751680700418"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:58:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163842751680700418", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "772844088"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842740104421378"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:58:27.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163842740104421378", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "928483994"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842689055514628"], "created_at": "2019-08-20T15:58:14.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842689055514628", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "24959801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 46, "probability": 0.5489, "type": "Other", "normalized_text": "PRIANPRDMC"}, {"start": 71, "end": 78, "probability": 0.2989, "type": "Other", "normalized_text": "Abandono"}], "mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "Mamonymex", "id": "988959603181400064"}], "hashtags": [{"start": 36, "end": 47, "tag": "PRIANPRDMC"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842652321636355"], "created_at": "2019-08-20T15:58:06.000Z", "text": "RT @DRFRANCISCORH: @Mamonymex En el #PRIANPRDMC \nPadecen de \nSoledad\nY\nAbandono...\n\nEst\u00e1n en depresi\u00f3n profunda \nCon ideacion suicida...\n\nP\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163640140482433025"}], "id": "1163842652321636355", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "843896064998604800"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842620583481345"], "entities": {"mentions": [{"start": 16, "end": 27, "username": "1potedemel", "id": "164156681"}, {"start": 28, "end": 37, "username": "Beleies_", "id": "989898592331751425"}, {"start": 38, "end": 48, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:57:58.000Z", "text": "@leopoldscremin @1potedemel @Beleies_ @izzynobre N\u00e3o estou, e nem disse que era uma v\u00edtima da sociedade, voc\u00ea que, politicamente, inferiu isso. Disse que uma pessoa desesperada, a esse ponto, quase ou certamente suicida (que fez algo totalmente errado, muito errado) , sim, me desperta alguma empatia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841622737641472"}], "id": "1163842620583481345", "in_reply_to_user_id": "2213110105", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "350654790"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842609737011204"], "created_at": "2019-08-20T15:57:55.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163842609737011204", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "510600421"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842589776330752"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:57:51.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163842589776330752", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "590403496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842589038170112"], "created_at": "2019-08-20T15:57:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842589038170112", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "562215348"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842562291109888"], "created_at": "2019-08-20T15:57:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842562291109888", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3787653017"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842542913429504"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Aurelio57245814", "id": "1027195424933928960"}, {"start": 17, "end": 29, "username": "Caroll_1921", "id": "834480688518819844"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:57:40.000Z", "text": "@Aurelio57245814 @Caroll_1921 E na pior das hip\u00f3teses se fosse meu filho, desejaria ver 37 vidas salvas, do q ver ele e ter do  q conviver com um filho a matou 37 pessoa. Ele preso ou morto, enquanto ele acaba com a vida de 37 fam\u00edlias. Antes da minha fam\u00edlia triste do q 37 sofrendo e me responsabilizando.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163838894787518469"}], "id": "1163842542913429504", "in_reply_to_user_id": "1027195424933928960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "84700486"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842506200666112"], "created_at": "2019-08-20T15:57:31.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163842506200666112", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "982028684856086530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842505609306113"], "created_at": "2019-08-20T15:57:31.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163842505609306113", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1046093875205615616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842503583383552"], "created_at": "2019-08-20T15:57:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842503583383552", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2442221064"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842479952662531"], "created_at": "2019-08-20T15:57:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842479952662531", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2295161101"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842469420834818"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:57:22.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163842469420834818", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "286903908"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9116, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "FluoUy", "id": "1067966083355869184"}], "hashtags": [{"start": 100, "end": 116, "tag": "AsiEstaElBarrio"}, {"start": 127, "end": 136, "tag": "Paraguay"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842455655108609"], "created_at": "2019-08-20T15:57:19.000Z", "text": "RT @FluoUy: Pol\u00edtica paritaria, presidente intolerante, rumbo suicida, juicio pol\u00edtico tambaleante. #AsiEstaElBarrio, amigos!\n\n#Paraguay #B\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163810533859966978"}], "id": "1163842455655108609", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "442932811"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842443873333250"], "created_at": "2019-08-20T15:57:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842443873333250", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3017700364"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842381017419783"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:57:01.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163842381017419783", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155727389"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842379025133571"], "created_at": "2019-08-20T15:57:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842379025133571", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2851145630"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842377284554754"], "created_at": "2019-08-20T15:57:00.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842377284554754", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378666920"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842370246459392"], "created_at": "2019-08-20T15:56:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842370246459392", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1601719872"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842361086152704"], "created_at": "2019-08-20T15:56:56.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163842361086152704", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034612885346037761"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 133, "probability": 0.9195, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.6572, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842328823513088"], "created_at": "2019-08-20T15:56:48.000Z", "text": "Um elemento sequestra ref\u00e9ns e amea\u00e7a incendiar o \u00f4nibus, e o que a milit\u00e2ncia se incomoda \u00e9 que o sniper matou o sequestrador.\nBrasil, o pa\u00eds onde o poste mija no cachorro. Parab\u00e9ns governador Witzel. Pau no cu da turma dos direitos humanos", "id": "1163842328823513088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "1155549613589487616"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842328232103938"], "created_at": "2019-08-20T15:56:48.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842328232103938", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "314537220"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842302135152642"], "created_at": "2019-08-20T15:56:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842302135152642", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "741601861"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 30, "probability": 0.5796, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 46, "end": 48, "probability": 0.3454, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 73, "end": 81, "probability": 0.5916, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 86, "end": 98, "probability": 0.4765, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 120, "end": 131, "probability": 0.5519, "type": "Other", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 136, "end": 138, "probability": 0.3747, "type": "Person", "normalized_text": "Ger"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 31, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 32, "end": 44, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 45, "end": 49, "tag": "EPN"}, {"start": 72, "end": 82, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 85, "end": 99, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 119, "end": 132, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842299568316417"], "created_at": "2019-08-20T15:56:42.000Z", "text": "RT @TVNotasmx: #MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #Ger\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163677255693950976"}], "id": "1163842299568316417", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "955558678798786560"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842296166735873"], "created_at": "2019-08-20T15:56:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842296166735873", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "378249843"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842293276848128"], "created_at": "2019-08-20T15:56:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842293276848128", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1155338512201330688"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842281054584832"], "created_at": "2019-08-20T15:56:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842281054584832", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1064288846966374400"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842259089014785"], "created_at": "2019-08-20T15:56:32.000Z", "text": "Acho que nego ia ficar mais feliz se acontecesse igual a 20 anos atr\u00e1s no sequestro 174 que aquele fdp matou a professora independente da arma ser de brinquedo ou n\u00e3o tinha o que que esperar algu\u00e9m morrer?", "id": "1163842259089014785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1413587568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842249215680513"], "created_at": "2019-08-20T15:56:30.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842249215680513", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67991016"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842232857837569"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:56:26.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163842232857837569", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "166108032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.8588, "type": "Person", "normalized_text": "steve"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842216537841664"], "created_at": "2019-08-20T15:56:22.000Z", "text": "puto suicida d mierda steve donde co\u00f1o ibas desgraciao", "id": "1163842216537841664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1150880412983582721"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842209373925376"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:56:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163842209373925376", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1075911519219662850"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842209076170753"], "created_at": "2019-08-20T15:56:20.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842209076170753", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "263796576"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842204043026432"], "created_at": "2019-08-20T15:56:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842204043026432", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "68056858"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842185651019777"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:56:14.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163842185651019777", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "754114292342030337"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 49, "probability": 0.9457, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 53, "end": 64, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 84, "end": 100, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842172510191616"], "created_at": "2019-08-20T15:56:11.000Z", "text": "RT @noelceballos_: Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https:\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163839163839516674"}], "id": "1163842172510191616", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "191756459"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842169716781061"], "created_at": "2019-08-20T15:56:11.000Z", "text": "perereca suicida \ud83e\udd2a", "id": "1163842169716781061", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1142131052024086534"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842151203184642"], "created_at": "2019-08-20T15:56:06.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842151203184642", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2348837399"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 35, "probability": 0.9823, "type": "Other", "normalized_text": "Age of Empires 2"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Nico_Bahiano", "id": "720111401163997185"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842142676168705"], "created_at": "2019-08-20T15:56:04.000Z", "text": "@Nico_Bahiano En el Age of Empires 2: The conquerors, pasa a pertenecer a una civilizaci\u00f3n rival o se suicida. Ahre", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163807000448393216"}], "id": "1163842142676168705", "in_reply_to_user_id": "720111401163997185", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "175936230"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.9929, "type": "Place", "normalized_text": "Kabul"}, {"start": 93, "end": 96, "probability": 0.9883, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}, {"start": 108, "end": 128, "probability": 0.7187, "type": "Other", "normalized_text": "Diario La Informacion"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/OHvZK8nNaQ", "expanded_url": "https://www.lainformacion.com/mundo/suicida-mata-63-personas-en-kabul-en-medio-de-negociaciones-con-eeuu/6510387/", "display_url": "lainformacion.com/mundo/suicida-\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842125345067009"], "created_at": "2019-08-20T15:56:00.000Z", "text": "ATAQUE AFGANIST\u00c1N - Un suicida mata a 63 personas en Kabul en medio de las negociaciones con EEUU - Mundo - Diario La Informacion https://t.co/OHvZK8nNaQ", "id": "1163842125345067009", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "author_id": "172077209"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842075625959424"], "created_at": "2019-08-20T15:55:48.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163842075625959424", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1444752530"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842056512581633"], "created_at": "2019-08-20T15:55:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842056512581633", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3732460455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842048157503488"], "created_at": "2019-08-20T15:55:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842048157503488", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "122166085"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842035373223936"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:55:39.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163842035373223936", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3461617455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842026460319746"], "created_at": "2019-08-20T15:55:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842026460319746", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1214337206"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842004457000960"], "created_at": "2019-08-20T15:55:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163842004457000960", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "28589132"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841950035927040"], "created_at": "2019-08-20T15:55:18.000Z", "text": "geral detesta esquadr\u00e3o suicida pqp, pior q eu n\u00e3o achei t\u00e3o ruim", "id": "1163841950035927040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "828756549296410624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841948794441729"], "created_at": "2019-08-20T15:55:18.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841948794441729", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053070417999597568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7182, "type": "Person", "normalized_text": "Aninha"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Marcinha_Sousa2", "id": "717036346414645250"}, {"start": 17, "end": 25, "username": "Anoohm_", "id": "98653144"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841929018298368"], "created_at": "2019-08-20T15:55:13.000Z", "text": "@Marcinha_Sousa2 @Anoohm_ aquele matou, se n fosse a piranha da Aninha que tomou a coca toda", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841663997005829"}], "id": "1163841929018298368", "in_reply_to_user_id": "717036346414645250", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "790364088283037696"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841915642683397"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:55:10.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163841915642683397", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "160622170"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841888409071622"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:55:03.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163841888409071622", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3415347514"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 32, "probability": 0.9711, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 60, "end": 63, "probability": 0.4531, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 115, "end": 120, "probability": 0.9833, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841876509810695"], "created_at": "2019-08-20T15:55:01.000Z", "text": "RT @Santi_ABASCAL: Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1162761917909413891"}], "id": "1163841876509810695", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "851379638882455552"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841857350242305"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:56.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "id": "1163841857350242305", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "171074593"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841850396041216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:54.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163841850396041216", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3843838577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 149, "end": 154, "probability": 0.9359, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 155, "tag": "Brasil"}, {"start": 156, "end": 165, "tag": "desordem"}, {"start": 166, "end": 179, "tag": "naoprogresso"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841823313408005"], "created_at": "2019-08-20T15:54:48.000Z", "text": "Tenho certeza que j\u00e1 j\u00e1 o sniper her\u00f3i, que matou um sequestrador e fez v\u00e1rias pessoas ref\u00e9ns num \u00f4nibus, vai se tornar vil\u00e3o. S\u00f3 parem e observem. #Brasil #desordem #naoprogresso", "id": "1163841823313408005", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1146227769371705346"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841814769668096"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:46.000Z", "text": "@metrodesantiago O podr\u00edan educar sobre la salud mental y as\u00ed humanizar a los pasajeros que culpan a la gente que se suicida porque el tren se detuvo por \"una persona que se encuentra en las v\u00edas\"", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841013057818624"}], "id": "1163841814769668096", "in_reply_to_user_id": "73459349", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "239883597"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841785199812609"], "created_at": "2019-08-20T15:54:39.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163841785199812609", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1083777663406428162"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841772134514689"], "created_at": "2019-08-20T15:54:36.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841772134514689", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "789830923906850816"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841769320136705"], "created_at": "2019-08-20T15:54:35.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841769320136705", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2349317197"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841751741849605"], "created_at": "2019-08-20T15:54:31.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841751741849605", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021383643619569665"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841744447913984"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:29.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163841744447913984", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1093442460"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841739528052738"], "created_at": "2019-08-20T15:54:28.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841739528052738", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "39665711"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841726722793475"], "created_at": "2019-08-20T15:54:25.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841726722793475", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "786945154766766080"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841711182884864"], "created_at": "2019-08-20T15:54:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841711182884864", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1113299346"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841701779320832"], "created_at": "2019-08-20T15:54:19.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841701779320832", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2828768662"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841695848566784"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163841695848566784", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1005666869293010944"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841686629474304"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:54:15.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163841686629474304", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "921769729622147072"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841672163332110"], "created_at": "2019-08-20T15:54:12.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841672163332110", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "432678131"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841669051105280"], "created_at": "2019-08-20T15:54:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163841669051105280", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "216935718"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163841646703849472"], "created_at": "2019-08-20T15:54:06.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163841646703849472", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "113643062"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841636746563589"], "created_at": "2019-08-20T15:54:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841636746563589", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "909528193"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841617243136002"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:53:59.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163841617243136002", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "203222182"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841586943463426"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DrScorpi0", "id": "48461720"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "wscamargo", "id": "208697790"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:53:52.000Z", "text": "@DrScorpi0 @wscamargo @Hopelessnanana O tanto que o tr\u00e1fico j\u00e1 matou, sumiu com corpo, incinerou, levou pro \"microondas\", fora as guerras\n\nn\u00e3o fode vai, se \u00e9 pra falar de 1, que falem de todos", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841466172678144"}], "id": "1163841586943463426", "in_reply_to_user_id": "142552123", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "142552123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841585743876096"], "created_at": "2019-08-20T15:53:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841585743876096", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "66843310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841570422046722"], "created_at": "2019-08-20T15:53:48.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841570422046722", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "53157739"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 35, "probability": 0.8435, "type": "Place", "normalized_text": "Rio"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841563342098432"], "created_at": "2019-08-20T15:53:46.000Z", "text": "Acho que a cena do governador do Rio celebrando a morte do sequestrador matou meu dia.\nN\u00e3o se trata de \"d\u00f3 de bandido\" ou nenhum argumento babaca desse n\u00e3o. Se trata de n\u00e3o suportar o fato de que se comemora a morte de algu\u00e9m nessas circunst\u00e2ncias. \n\nQue tempos dif\u00edceis.", "id": "1163841563342098432", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "author_id": "95783368"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841561794420737"], "created_at": "2019-08-20T15:53:46.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841561794420737", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "67490989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 58, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Jardim Botanico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841501056634880"], "created_at": "2019-08-20T15:53:31.000Z", "text": "@GuilhermeBoulos Lembra do onibus 174 l\u00e1 no Jardim Botanico ? Se tivessem matado o bandido ,a menina que ele matou estaria viva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163814255008702467"}], "id": "1163841501056634880", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "926527591565221889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841496732315653"], "created_at": "2019-08-20T15:53:30.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163841496732315653", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1080636145497767936"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841495910223872"], "created_at": "2019-08-20T15:53:30.000Z", "text": "POL\u00cdCIA DESPREPARADA E ASSASSINA N\u00c3O SE IMPORTA COM UM SUICIDA \u00c0 SUA FRENTE. \nFIM", "id": "1163841495910223872", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "994254050"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841489241346049"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "naferreira", "id": "38212171"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:53:28.000Z", "text": "RT @naferreira: se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163818376327651330"}], "id": "1163841489241346049", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "20846966"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841470610190338"], "created_at": "2019-08-20T15:53:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841470610190338", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "795807771350487040"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841420135940096"], "created_at": "2019-08-20T15:53:12.000Z", "text": "RT @AdrianRavier: En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163778682592346112"}], "id": "1163841420135940096", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "724675029540192257"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841379824521224"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Aleh_crvg", "id": "2194130960"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:53:02.000Z", "text": "@Aleh_crvg foda se, ela n\u00e3o matou prendesse ele u\u00e9, sem necessidade de matar", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163811771372584960"}], "id": "1163841379824521224", "in_reply_to_user_id": "2194130960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "953458851164119040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163841371964354565"], "created_at": "2019-08-20T15:53:00.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163841371964354565", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "444996555"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841359628910592"], "created_at": "2019-08-20T15:52:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841359628910592", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3047279949"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841317375553536"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:52:47.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163841317375553536", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1121904098276773888"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841310236860417"], "created_at": "2019-08-20T15:52:46.000Z", "text": "Despu\u00e9s se suicida la pe\u00f1a y lloriqueais, venga ya illo xuparme un pie", "id": "1163841310236860417", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1034543300865413120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841304046067712"], "created_at": "2019-08-20T15:52:44.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841304046067712", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "21439363"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841298446594048"], "created_at": "2019-08-20T15:52:43.000Z", "text": "@JofreSeba_ Te llevo a platino y clavamos pacto suicida", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163771644294389770"}], "id": "1163841298446594048", "in_reply_to_user_id": "2802884766", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "219723161"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841289844121600"], "created_at": "2019-08-20T15:52:41.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841289844121600", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2367225864"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841286962667520"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diogo_abdalla", "id": "36096958"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:52:40.000Z", "text": "RT @diogo_abdalla: Uma na\u00e7\u00e3o amarga e enlouquecida num furor suicida movido a \u00f3dio e gan\u00e2ncia", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163815225600036872"}], "id": "1163841286962667520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2968560977"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841286924853251"], "created_at": "2019-08-20T15:52:40.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841286924853251", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "60457045"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841277739356160"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:52:38.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163841277739356160", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3416870283"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 45, "probability": 0.9332, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841253961846784"], "created_at": "2019-08-20T15:52:32.000Z", "text": "vai tomar no cu na moral, percebo que o Brasil t\u00e1 muito errado porque tem gente que t\u00e1 triste e julgando o cara que matou um sequestrador, um bandido, ao inv\u00e9s de comemorar que 37 pessoas nasceram de novo, sa\u00edram vivas disso, queria ver se fosse um dos seus ali, indo trabalhar...", "id": "1163841253961846784", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 2, "like_count": 22, "quote_count": 1}, "author_id": "811184869783072772"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 101, "probability": 0.863, "type": "Place", "normalized_text": "Jardim Botanico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "delarabru", "id": "747509369223393280"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841223079190533"], "created_at": "2019-08-20T15:52:25.000Z", "text": "@delarabru Talvez voc\u00ea seja jovem demais para saber ou se lembrar  do onibus 174 l\u00e1 no Jardim Botanico.  Se tivessem matado o bandido ,a menina que ele matou estaria viva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163798183270633472"}], "id": "1163841223079190533", "in_reply_to_user_id": "747509369223393280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "926527591565221889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841209007255552"], "created_at": "2019-08-20T15:52:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841209007255552", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "44680416"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 91, "end": 95, "probability": 0.932, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 100, "end": 105, "probability": 0.9887, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.2764, "type": "Organization", "normalized_text": "UngaUngaArmy"}, {"start": 137, "end": 138, "probability": 0.8191, "type": "Organization", "normalized_text": "EX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}], "hashtags": [{"start": 122, "end": 135, "tag": "UngaUngaArmy"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841197351346176"], "created_at": "2019-08-20T15:52:19.000Z", "text": "RT @joseluissariego: Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EX\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163773310863368193"}], "id": "1163841197351346176", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2430851613"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841194406948869"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:52:18.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163841194406948869", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "459911917"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163841190632022016"], "created_at": "2019-08-20T15:52:17.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163841190632022016", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3252394091"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163841156603686912"], "created_at": "2019-08-20T15:52:09.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163841156603686912", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1540767944"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841155085295616"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:52:09.000Z", "text": "RT @nicolaswanh: o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a id\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840690557730818"}], "id": "1163841155085295616", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2884794455"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841133836984322"], "created_at": "2019-08-20T15:52:04.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841133836984322", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "155250659"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841129462321152"], "created_at": "2019-08-20T15:52:03.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163841129462321152", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1094004928106893312"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841112332820481"], "created_at": "2019-08-20T15:51:58.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841112332820481", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55251613"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841094955745282"], "created_at": "2019-08-20T15:51:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841094955745282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "146433647"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841090794995712"], "created_at": "2019-08-20T15:51:53.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163841090794995712", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1053774617813360646"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841079273250818"], "created_at": "2019-08-20T15:51:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841079273250818", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "948758090819743744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841071920615424"], "created_at": "2019-08-20T15:51:49.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841071920615424", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "40714457"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841041642000389"], "created_at": "2019-08-20T15:51:42.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163841041642000389", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "169164839"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841023476469760"], "created_at": "2019-08-20T15:51:37.000Z", "text": "RT @modofabiomax: mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da man\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163794860140355585"}], "id": "1163841023476469760", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "304195130"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 47, "probability": 0.4369, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 109, "end": 125, "probability": 0.4096, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841018007044096"], "created_at": "2019-08-20T15:51:36.000Z", "text": "RT @claudiacisneros: La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hac\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163609633140985861"}], "id": "1163841018007044096", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "902879137286815744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.8595, "type": "Place", "normalized_text": "Jardim Botanico"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840981462110208"], "created_at": "2019-08-20T15:51:27.000Z", "text": "@cynaramenezes Lembra do onibus 174 l\u00e1 no Jardim Botanico ? Se tivessem matado o bandido ,a menina que ele matou estaria viva.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821583393263616"}], "id": "1163840981462110208", "in_reply_to_user_id": "74763991", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "926527591565221889"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840977439793153"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "bellaaragao", "id": "1421971405273550851"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:51:26.000Z", "text": "RT @BellaAragao: Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791971208650753"}], "id": "1163840977439793153", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "912301035208810496"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840967310364672"], "created_at": "2019-08-20T15:51:24.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840967310364672", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "182545188"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840958418640896"], "created_at": "2019-08-20T15:51:22.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840958418640896", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "767530540526366721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840954152947712"], "created_at": "2019-08-20T15:51:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840954152947712", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1134149692735012867"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840954006159361"], "created_at": "2019-08-20T15:51:21.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840954006159361", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "102678232"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840908615442433"], "created_at": "2019-08-20T15:51:10.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840908615442433", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1039697817189658624"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9127, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/iwjdx0Wctw", "expanded_url": "https://jovempan.uol.com.br/noticias/brasil/porque-o-dia-virou-noite-em-sao-paulo.html?y", "display_url": "jovempan.uol.com.br/noticias/brasi\u2026"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "NETO_SP", "id": "72420888"}, {"start": 9, "end": 22, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840894665187328"], "created_at": "2019-08-20T15:51:07.000Z", "text": "@NETO_SP @xicograziano leitura nunca matou ningu\u00e9m, que tal se aventurar no aprendizado. Jovem Pan, a mais Bolsonarista de todas. https://t.co/iwjdx0Wctw Veja a reportagem da emissora mais \"chapa branca\" do Brasil. Pelo menos entrevistaram um climatologista de verdade.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163745949686149122"}], "id": "1163840894665187328", "in_reply_to_user_id": "72420888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "88097310"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 22, "probability": 0.5648, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840883856498688"], "created_at": "2019-08-20T15:51:04.000Z", "text": "RT @bifeahcasa: Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163827039704702977"}], "id": "1163840883856498688", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2438048273"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840864852090880"], "created_at": "2019-08-20T15:50:59.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163840864852090880", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "227857450"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840861655973889"], "created_at": "2019-08-20T15:50:59.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840861655973889", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4353050728"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840830974681088"], "created_at": "2019-08-20T15:50:51.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840830974681088", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "871914084257734657"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840816248492033"], "created_at": "2019-08-20T15:50:48.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840816248492033", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "874889020995756032"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840813983522819"], "created_at": "2019-08-20T15:50:47.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163840813983522819", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "70540806"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840808254103553"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:50:46.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163840808254103553", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "701912755"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840795415404545"], "created_at": "2019-08-20T15:50:43.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840795415404545", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "23585798"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.4301, "type": "Place", "normalized_text": "savanas"}], "urls": [{"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lHfG2glWeA", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaCostaPinto/status/1163840773571403777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHfG2glWeA", "media_key": "3_1163840757805047808"}, {"start": 120, "end": 143, "url": "https://t.co/lHfG2glWeA", "expanded_url": "https://twitter.com/LulaCostaPinto/status/1163840773571403777/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lHfG2glWeA", "media_key": "3_1163840765468053504"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840773571403777"], "created_at": "2019-08-20T15:50:38.000Z", "text": "Estamos a arder nas selvas e savanas, e isso significa queimar dinheiro e impor um risco brutal - suicida - \u00e0 economia. https://t.co/lHfG2glWeA", "id": "1163840773571403777", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "52511001"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840744727162880"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "Arihel", "id": "864754423758704640"}, {"start": 8, "end": 18, "username": "bichanerd", "id": "1361067542840811521"}, {"start": 19, "end": 27, "username": "CCMazza", "id": "40777044"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:50:31.000Z", "text": "@Arihel @bichanerd @CCMazza Se os bandidos ainda est\u00e3o usando armas , sinal de matou pouco.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163796272417034240"}], "id": "1163840744727162880", "in_reply_to_user_id": "57332125", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1030632567249285126"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840742793498625"], "created_at": "2019-08-20T15:50:30.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1163840742793498625", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1153782440856629249"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840738385432577"], "created_at": "2019-08-20T15:50:29.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840738385432577", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2592280685"}, {"entities": {"urls": [{"start": 171, "end": 194, "url": "https://t.co/kI5aRIho02", "expanded_url": "https://nuovaperiferia.it/cronaca/si-lancia-dal-settimo-piano-morta-suicida-una-vigilessa-di-settimo/", "display_url": "nuovaperiferia.it/cronaca/si-lan\u2026"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840706462527488"], "created_at": "2019-08-20T15:50:22.000Z", "text": "Addio cara Wilma ...\nCi siamo raccontate ... un poco ...\nEri una persona con una forte sensibilit\u00e0 e fragilit\u00e0 \u2764\ufe0f \nCon una spiccata intelligenza e un particolare senso... https://t.co/kI5aRIho02", "id": "1163840706462527488", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "349541641"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"], "created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "id": "1163840690557730818", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1439525749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840683180003331"], "created_at": "2019-08-20T15:50:16.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163840683180003331", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1730051304"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840642381840386"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:50:06.000Z", "text": "RT @ANANKA63: Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeli\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163798723924832256"}], "id": "1163840642381840386", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "740502586696949760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840626393329664"], "created_at": "2019-08-20T15:50:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840626393329664", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1101586909"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840623222370304"], "created_at": "2019-08-20T15:50:02.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163840623222370304", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "860927713368035333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840609137909760"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:49:58.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "id": "1163840609137909760", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1978264255"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840601961500672"], "created_at": "2019-08-20T15:49:57.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840601961500672", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "363188262"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840590041235457"], "created_at": "2019-08-20T15:49:54.000Z", "text": "Fui mandar \u201cestou bem na porta\u201d pra minha m\u00e3e e saiu \u201csou boa na porra\u201d ela se matou de ri, mas se tivesse sido com meu pai, ele tinha mandado bloquear meu chip kkkkkkkk", "id": "1163840590041235457", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "author_id": "230774188"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840574375567365"], "created_at": "2019-08-20T15:49:50.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163840574375567365", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "435645089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840562165932032"], "created_at": "2019-08-20T15:49:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840562165932032", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3243347849"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840560538554369"], "created_at": "2019-08-20T15:49:47.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163840560538554369", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2155461192"}, {"geo": {"place_id": "4d06f4ced88574a4"}, "entities": {"urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/bD5JMPBGgv", "expanded_url": "https://twitter.com/Fahsduarte/status/1163792252008902657", "display_url": "twitter.com/Fahsduarte/sta\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840550639996930"], "created_at": "2019-08-20T15:49:45.000Z", "text": "Vtnc rapa era pra vc est\u00e1 l\u00e1 dentro do \u00f4nibus sobre amea\u00e7a de morte pra v\u00ea se v\u00ea ia fica falando merda  n\u00e3o gostou que o bandido morreu era s\u00f3 vc entra na frente da bala que matou ele https://t.co/bD5JMPBGgv", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163792252008902657"}], "id": "1163840550639996930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "331768290"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840523792211968"], "created_at": "2019-08-20T15:49:38.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840523792211968", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "559221081"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840487524093952"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:49:29.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163840487524093952", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2530158494"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840459195781120"], "created_at": "2019-08-20T15:49:23.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840459195781120", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "340448588"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840409564585985"], "created_at": "2019-08-20T15:49:11.000Z", "text": "RT @brunin77DKX: Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiq\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163840284758876161"}], "id": "1163840409564585985", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "217913089"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8408, "type": "Person", "normalized_text": "demi"}, {"start": 140, "end": 147, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "overdose"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "lovatoatack", "id": "1241358909828468737"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840404661374977"], "created_at": "2019-08-20T15:49:10.000Z", "text": "@lovatoatack sim, for\u00e7a muito, pra mim perdeu a gra\u00e7a quando ela postou que quase se matou quando a demi estava naquele momento horrivel da overdose", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840052658679809"}], "id": "1163840404661374977", "in_reply_to_user_id": "2277875353", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1037490672046145538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 78, "probability": 0.5211, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/9YmZaaKIFE", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190820/persona-se-suicida-vias-metro-linea-2-hidalgo-retraso-stc/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190820/persona-se-suicida-vias-metro-linea-2-hidalgo-retraso-stc/"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "soycyndavalos", "id": "3318032172"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840398197809154"], "created_at": "2019-08-20T15:49:08.000Z", "text": "RT @soycyndavalos: Persona se arroja a las v\u00edas de Metro en la estaci\u00f3n Hidalgo https://t.co/9YmZaaKIFE", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163833955960967169"}], "id": "1163840398197809154", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "262301120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840386797899776"], "created_at": "2019-08-20T15:49:05.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840386797899776", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1107726001"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840375741734912"], "created_at": "2019-08-20T15:49:03.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840375741734912", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3333530573"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 111, "end": 120, "probability": 0.6616, "type": "Place", "normalized_text": "Perif\u00e9rico"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/tKppnLJNrY", "expanded_url": "https://www.starmedia.com/noticias/conductor-choca-accidente-segundo-piso-periferico-luego-se-suicida-avienta-al-vacio-video-imagenes-fotos/", "display_url": "starmedia.com/noticias/condu\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840361963446272"], "created_at": "2019-08-20T15:49:00.000Z", "text": "\u00a1FUERTES IM\u00c1GENES! Un conductor opt\u00f3 por saltar al vac\u00edo  luego de provocar un accidente en el segundo piso de Perif\u00e9rico. \ud83d\ude30\ud83d\ude30\n\nhttps://t.co/tKppnLJNrY", "id": "1163840361963446272", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "37055664"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840357341237248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:48:58.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163840357341237248", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "862427525640802308"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840336097140738"], "created_at": "2019-08-20T15:48:53.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840336097140738", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "27482273"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "id": "1163840284758876161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "197935593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840246439731200"], "created_at": "2019-08-20T15:48:32.000Z", "text": "Matou uma inocente, e devia pagar por isso, l\u00f3gico. Mas tamb\u00e9m fica a pergunta que chance esse menino tinha ?? Morreu com a idade que eu tenho hoje e passou por coisas que eu jamais passei se viciou em droga crian\u00e7a logo que foi morar na rua, nunca aprendeu a ler e escrever", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163839444400709632"}], "id": "1163840246439731200", "in_reply_to_user_id": "98740599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "98740599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840245336629255"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:48:32.000Z", "text": "@izzynobre Mas eles tem mesmo @izzynobre n\u00e3o se recorda de uma semana atr\u00e1s os caras defendendo a porra do cara q matou a pr\u00f3pria filha?!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163838351465598978"}], "id": "1163840245336629255", "in_reply_to_user_id": "11436952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "author_id": "940039292"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 30, "probability": 0.9884, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840232837537795"], "created_at": "2019-08-20T15:48:29.000Z", "text": "RT @InstitutoCato: En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% s\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163633503281582080"}], "id": "1163840232837537795", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4149891700"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.5266, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 133, "end": 138, "probability": 0.9439, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"start": 31, "end": 44, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840230702665730"], "created_at": "2019-08-20T15:48:28.000Z", "text": "RT @filipebarrost: Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163641283476410369"}], "id": "1163840230702665730", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1001535869067636737"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840219726196740"], "created_at": "2019-08-20T15:48:26.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840219726196740", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1021881254986301445"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840194489008128"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:48:20.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163840194489008128", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3701083276"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840178630340608"], "created_at": "2019-08-20T15:48:16.000Z", "text": "o policial nao matou o homem mau,ele se suicidou\no policial so cumpriu com o dever dele", "id": "1163840178630340608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1115650463355924480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840178412314624"], "created_at": "2019-08-20T15:48:16.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840178412314624", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "501271645"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840166508793856"], "created_at": "2019-08-20T15:48:13.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840166508793856", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "815889649"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 96, "probability": 0.4975, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840158929698816"], "created_at": "2019-08-20T15:48:11.000Z", "text": "RT @_AWaffle: Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluc\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163518126232866816"}], "id": "1163840158929698816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2873769232"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840131591221248"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:48:05.000Z", "text": "RT @JonOliveira7: Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163796800991637504"}], "id": "1163840131591221248", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3148178567"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840116558901249"], "created_at": "2019-08-20T15:48:01.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840116558901249", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4069034475"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840091682422787"], "created_at": "2019-08-20T15:47:55.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840091682422787", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1133136866390228992"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840085613260815"], "created_at": "2019-08-20T15:47:54.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840085613260815", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "3929481203"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163840082475913216"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:47:53.000Z", "text": "RT @Winston_Dunhill: Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Min\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163791047400595456"}], "id": "1163840082475913216", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "742449673965817856"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.5366, "type": "Place", "normalized_text": "Carolina"}, {"start": 59, "end": 62, "probability": 0.8129, "type": "Person", "normalized_text": "Alex"}, {"start": 70, "end": 74, "probability": 0.4429, "type": "Other", "normalized_text": "Angel"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "camilavieiraas_", "id": "705578170842533888"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840081259565056"], "created_at": "2019-08-20T15:47:53.000Z", "text": "@camilavieiraas_ a Carolina se matou amiga, quem atirou no Alex foi a Angel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163609229791518730"}], "id": "1163840081259565056", "in_reply_to_user_id": "705578170842533888", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "758436009315033092"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840071461756934"], "created_at": "2019-08-20T15:47:50.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840071461756934", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "322594801"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840058610323456"], "created_at": "2019-08-20T15:47:47.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840058610323456", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "245958651"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840053086318592"], "created_at": "2019-08-20T15:47:46.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163840053086318592", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2902809855"}, {"entities": {"urls": [{"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"start": 125, "end": 136, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 33, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163840037626286082"], "created_at": "2019-08-20T15:47:42.000Z", "text": "RT @VittorioSgarbi: #crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @L\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163829998538625025"}], "id": "1163840037626286082", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "4881271245"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840016596033539"], "created_at": "2019-08-20T15:47:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840016596033539", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2836377093"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840013920026631"], "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "ADeliberal", "id": "946487676"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:47:37.000Z", "text": "RT @ADeliberal: Uiuiui a pol\u00edcia matou um bandido. A esquerda e a m\u00eddia nojenta s\u00f3 estaria feliz se todos tivessem morrido queimados dentro\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163801179803004930"}], "id": "1163840013920026631", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "55856349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840013693607937"], "created_at": "2019-08-20T15:47:37.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163840013693607937", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "287354989"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 94, "probability": 0.5064, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "diogosj", "id": "178937349"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163839993497960449"], "created_at": "2019-08-20T15:47:32.000Z", "text": "RT @diogosj: O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3\u2026", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1163783948151009282"}], "id": "1163839993497960449", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "173579111"}], "includes": {"users": [{"location": "Turin, Piedmont", "verified": false, "name": "Notizieinunclick\ud83d\udd1d", "public_metrics": {"followers_count": 21620, "following_count": 6548, "tweet_count": 522035, "listed_count": 442}, "username": "Newsinunclick", "id": "1111297184"}, {"location": "Italia", "verified": false, "name": "MC79", "public_metrics": {"followers_count": 20350, "following_count": 1228, "tweet_count": 462902, "listed_count": 245}, "username": "Virus1979C", "id": "332885533"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "Juliane", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 132, "tweet_count": 6672, "listed_count": 0}, "username": "julieebing", "id": "49536696"}, {"location": "Zona Norte, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Diogo Santos", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 430, "tweet_count": 5835, "listed_count": 1}, "username": "diogosj", "id": "178937349"}, {"location": "Rio Tinto", "verified": false, "name": "Veronica #FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 1863, "following_count": 1678, "tweet_count": 2061, "listed_count": 3}, "username": "VeronicaBSBarro", "id": "1711240010"}, {"location": "Catol\u00e9 do Rocha, Brasil", "verified": false, "name": "hyago \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 947, "following_count": 986, "tweet_count": 33593, "listed_count": 7}, "username": "HyagoSaraiva", "id": "76800263"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Isis, a cansada que torce pro Vasco \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 725, "following_count": 456, "tweet_count": 84450, "listed_count": 31}, "username": "_assiralc", "id": "162063222"}, {"location": "Distrito Federal", "verified": false, "name": "Peppermint Patty", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 622, "tweet_count": 66843, "listed_count": 13}, "username": "Ingrydmz", "id": "112613197"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Isabelle", "public_metrics": {"followers_count": 972, "following_count": 607, "tweet_count": 65079, "listed_count": 5}, "username": "bellepaiva22", "id": "2857890209"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Aninha \ud83d\udda4", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 312, "tweet_count": 9145, "listed_count": 0}, "username": "a_lpaiva", "id": "2199542277"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Minha Pipoca Favorita", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 185, "tweet_count": 753, "listed_count": 0}, "username": "pipocafavorita", "id": "1135542739163123712"}, {"verified": false, "name": "luiza", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 264, "tweet_count": 37433, "listed_count": 0}, "username": "lluizacaldeira", "id": "3806333380"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "beLLa", "public_metrics": {"followers_count": 1588, "following_count": 359, "tweet_count": 88280, "listed_count": 3}, "username": "bellaffc_", "id": "2963171511"}, {"verified": false, "name": "Pavlova \ud83d\udcab", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 506, "tweet_count": 9822, "listed_count": 0}, "username": "BrandsenCeles", "id": "1114963659799891968"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Adrian Ravier", "public_metrics": {"followers_count": 12869, "following_count": 2083, "tweet_count": 19129, "listed_count": 139}, "username": "AdrianRavier", "id": "400253569"}, {"location": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "verified": false, "name": "Jess \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1270, "following_count": 602, "tweet_count": 33266, "listed_count": 7}, "username": "Jessjmnzr", "id": "63909091"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\u264a\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 904, "tweet_count": 16527, "listed_count": 0}, "username": "Eronsalvatore4", "id": "3804973875"}, {"location": "Manaus - Am", "verified": false, "name": "LDN", "public_metrics": {"followers_count": 1046, "following_count": 514, "tweet_count": 17046, "listed_count": 31}, "username": "TiagoLondon", "id": "55687447"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "ad\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 565, "tweet_count": 12600, "listed_count": 0}, "username": "aalifias22", "id": "884932281500143616"}, {"location": "Livorno, Tuscany", "verified": false, "name": "Stefano Morelli", "public_metrics": {"followers_count": 3077, "following_count": 1666, "tweet_count": 44330, "listed_count": 153}, "username": "ilcorvo20", "id": "4810630096"}, {"location": "Metepec, M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Mario Alberto Romero", "public_metrics": {"followers_count": 4334, "following_count": 5001, "tweet_count": 188426, "listed_count": 27}, "username": "marioalbrt67", "id": "316840658"}, {"location": "M\u00e9xico, DF", "verified": false, "name": "elbigdatamx", "public_metrics": {"followers_count": 40454, "following_count": 18525, "tweet_count": 255323, "listed_count": 332}, "username": "ElBigDataMx", "id": "2826319492"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "caiazzo", "public_metrics": {"followers_count": 715, "following_count": 321, "tweet_count": 33889, "listed_count": 0}, "username": "jumczz", "id": "3612478648"}, {"location": "rj x zn", "verified": false, "name": "alice", "public_metrics": {"followers_count": 778, "following_count": 751, "tweet_count": 48598, "listed_count": 2}, "username": "alicevnxc", "id": "2426223716"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "\ud835\udc34\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc4e\ud835\udc5b\ud835\udc4e\u263c", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 121, "tweet_count": 36814, "listed_count": 0}, "username": "AGimenezcabj", "id": "1005588244225019904"}, {"location": "argentina ", "verified": false, "name": "ari", "public_metrics": {"followers_count": 3562, "following_count": 565, "tweet_count": 28931, "listed_count": 8}, "username": "arifromdablock", "id": "3242392871"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Foglia \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 5413, "following_count": 842, "tweet_count": 14944, "listed_count": 2}, "username": "foglia_nayara", "id": "706152342610190339"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "nat ferreira \u24df", "public_metrics": {"followers_count": 1120, "following_count": 415, "tweet_count": 13313, "listed_count": 5}, "username": "naferreira", "id": "38212171"}, {"verified": false, "name": "a rainha da alice", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 267, "tweet_count": 952, "listed_count": 0}, "username": "Zero_aadireita", "id": "1150866895094132737"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": true, "name": "Tal\u00edria Petrone \u00e9 Lula 13", "public_metrics": {"followers_count": 307357, "following_count": 1473, "tweet_count": 21307, "listed_count": 893}, "username": "taliriapetrone", "id": "103704608"}, {"location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "verified": false, "name": "Fera \ud83d\udc3a", "public_metrics": {"followers_count": 604, "following_count": 393, "tweet_count": 15400, "listed_count": 0}, "username": "rianmoreira_", "id": "783464413437300737"}, {"location": "Na sua imagina\u00e7\u00e3o", "verified": false, "name": "Enzo Valentino", "public_metrics": {"followers_count": 93611, "following_count": 638, "tweet_count": 86953, "listed_count": 93}, "username": "JackCanalha", "id": "789971899"}, {"location": "\ud83d\udc3b\ud83e\udd0e ", "verified": false, "name": "pengo lovebot", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 1, "tweet_count": 22482, "listed_count": 0}, "username": "vopies", "id": "899653595544432640"}, {"verified": false, "name": "jandson de souza", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 133, "tweet_count": 7505, "listed_count": 0}, "username": "de_jandson", "id": "2730793775"}, {"verified": true, "name": "Filipe Barros 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 749217, "following_count": 935, "tweet_count": 5791, "listed_count": 950}, "username": "filipebarrost", "id": "225925013"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Vil\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 315, "tweet_count": 7033, "listed_count": 0}, "username": "claudio95junior", "id": "163510433"}, {"verified": false, "name": "amandinha;; xonadw \ud83d\ude0d", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 66, "tweet_count": 243, "listed_count": 0}, "username": "PartykpP", "id": "1048626530908352512"}, {"location": "Brazil", "verified": true, "name": "Jos\u00e9 Norberto Flesch", "public_metrics": {"followers_count": 386167, "following_count": 616, "tweet_count": 160447, "listed_count": 633}, "username": "jnflesch", "id": "26426132"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "brotei de camisa 7 \ud83e\uddac", "public_metrics": {"followers_count": 2430, "following_count": 1855, "tweet_count": 30043, "listed_count": 2}, "username": "KellyMarcella13", "id": "974886302"}, {"location": "Lombardia, Italia", "verified": false, "name": "IGNAZIO BENITO MARIA KarPol", "public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 777, "tweet_count": 33160, "listed_count": 0}, "username": "twalso", "id": "1520319049"}, {"location": "mai nello stesso luogo", "verified": true, "name": "Vittorio Sgarbi", "public_metrics": {"followers_count": 873226, "following_count": 396, "tweet_count": 13065, "listed_count": 1338}, "username": "VittorioSgarbi", "id": "201658727"}, {"verified": false, "name": "Juanpiol", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 379, "tweet_count": 13252, "listed_count": 4}, "username": "pitufeto", "id": "4878442751"}, {"location": "https://hazmedereir.home.blog/", "verified": false, "name": "ZOTON", "public_metrics": {"followers_count": 36228, "following_count": 1104, "tweet_count": 92844, "listed_count": 305}, "username": "catacerca", "id": "1106157150"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato, M\u00e9xico.", "verified": false, "name": "Mario Moreno", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 2480, "tweet_count": 25937, "listed_count": 5}, "username": "MarioMorenoV", "id": "623130991"}, {"verified": false, "name": "Din\u00e1micamente", "public_metrics": {"followers_count": 1161, "following_count": 402, "tweet_count": 1099, "listed_count": 0}, "username": "dinamicamentemx", "id": "774453643248488448"}, {"verified": false, "name": "Rafael", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 236, "tweet_count": 4107, "listed_count": 0}, "username": "peressrafa", "id": "3416550969"}, {"verified": false, "name": "Karol", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 500, "tweet_count": 40521, "listed_count": 0}, "username": "karolynekvidal", "id": "118071872"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "verified": false, "name": "Wagner", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 113, "tweet_count": 393, "listed_count": 0}, "username": "wagner258521", "id": "3876210209"}, {"verified": false, "name": "patrizia parissenti", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 726, "tweet_count": 48275, "listed_count": 7}, "username": "pparissenti", "id": "1065109687"}, {"verified": false, "name": "J\u00falia Arruda", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 258, "tweet_count": 29359, "listed_count": 0}, "username": "juliaarrudah", "id": "51112907"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "@SOS_RIO", "public_metrics": {"followers_count": 11082, "following_count": 7977, "tweet_count": 404309, "listed_count": 153}, "username": "SOS_RIO", "id": "100615509"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "a l i e n a d o \u2b50\ud83c\udf0e\ud83c\udf93", "public_metrics": {"followers_count": 1137, "following_count": 1261, "tweet_count": 38534, "listed_count": 0}, "username": "Alo_Sandro", "id": "235282003"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Edu Delgado", "public_metrics": {"followers_count": 1571, "following_count": 719, "tweet_count": 8144, "listed_count": 42}, "username": "edudelgad", "id": "503075526"}, {"verified": false, "name": "amyrose", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 173, "tweet_count": 232938, "listed_count": 2}, "username": "idfcmiley", "id": "236470518"}, {"location": "Chal\u00e9 6", "verified": false, "name": "aliine", "public_metrics": {"followers_count": 1731, "following_count": 1629, "tweet_count": 13793, "listed_count": 0}, "username": "terriblelov", "id": "967850951108329472"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Ginardi \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 3301, "following_count": 2931, "tweet_count": 2693, "listed_count": 0}, "username": "parkland591", "id": "1052605736591740931"}, {"verified": false, "name": "Fernanda Tangerina", "public_metrics": {"followers_count": 1047, "following_count": 464, "tweet_count": 52578, "listed_count": 46}, "username": "journalshonest", "id": "157117399"}, {"verified": false, "name": "Jane \u2708", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 121, "tweet_count": 16710, "listed_count": 0}, "username": "tuitajn_", "id": "3438801106"}, {"location": "nesse mundao de meu deus", "verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 1789, "tweet_count": 9691, "listed_count": 0}, "username": "chochacapenga", "id": "1082302557756764160"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Thais \u00e9 Haddad aqui e Lula l\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 1289, "following_count": 1828, "tweet_count": 74959, "listed_count": 9}, "username": "thaispereira", "id": "18245049"}, {"location": "Z.O", "verified": false, "name": "1999", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 507, "tweet_count": 60598, "listed_count": 2}, "username": "px_liah", "id": "942371568"}, {"location": "\u00d1andu Violado, Buenos Aires", "verified": false, "name": "Va-lent\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 261, "tweet_count": 58424, "listed_count": 1}, "username": "ValenIU12", "id": "1004007973197352960"}, {"location": "Buenos Aires, Peronia", "verified": false, "name": "Winston", "public_metrics": {"followers_count": 180628, "following_count": 2254, "tweet_count": 43545, "listed_count": 298}, "username": "Winston_Dunhill", "id": "1114590254"}, {"location": "Brasil-RJ", "verified": false, "name": "miguel santos\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 4399, "following_count": 4990, "tweet_count": 14673, "listed_count": 3}, "username": "migsantos01", "id": "85967233"}, {"verified": false, "name": "kakazinha \ud83c\udf3a", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 189, "tweet_count": 1251, "listed_count": 0}, "username": "kailany_jesus", "id": "1126520297027457032"}, {"verified": false, "name": "Claudia\ud83d\udc31", "public_metrics": {"followers_count": 1370, "following_count": 1820, "tweet_count": 159471, "listed_count": 0}, "username": "nacienel75", "id": "1684130443"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Matias E. Ruiz", "public_metrics": {"followers_count": 3983, "following_count": 188, "tweet_count": 145201, "listed_count": 94}, "username": "MatiasERuiz", "id": "119169760"}, {"location": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "verified": false, "name": "Nicolas/Owlman000", "public_metrics": {"followers_count": 388, "following_count": 2764, "tweet_count": 17802, "listed_count": 5}, "username": "nico_owlman000", "id": "1004387196432994304"}, {"location": "New York, NY", "verified": false, "name": "N.K. \u25e1\u0308", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 499, "tweet_count": 16913, "listed_count": 0}, "username": "ykhgjs", "id": "1069877764008890368"}, {"location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "verified": false, "name": "A r t h u r", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 224, "tweet_count": 2643, "listed_count": 0}, "username": "mirandaarthur11", "id": "2873506616"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "verde muito verde", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 104, "tweet_count": 28426, "listed_count": 4}, "username": "a_gathaverde", "id": "472844176"}, {"verified": false, "name": "cinth", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 316, "tweet_count": 31081, "listed_count": 1}, "username": "cinthiaarievilo", "id": "703988879532146688"}, {"verified": false, "name": "L", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 281, "tweet_count": 87349, "listed_count": 1}, "username": "LStoryDragon", "id": "912115884772257792"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "luiz \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2170, "following_count": 3199, "tweet_count": 14117, "listed_count": 8}, "username": "LuizZorzi", "id": "324911345"}, {"verified": true, "name": "Guilherme Boulos", "public_metrics": {"followers_count": 1912487, "following_count": 1537, "tweet_count": 15639, "listed_count": 2227}, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "oscarvara", "public_metrics": {"followers_count": 8355, "following_count": 381, "tweet_count": 4773, "listed_count": 107}, "username": "oscarvara", "id": "1047398280001474560"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Grey", "public_metrics": {"followers_count": 460, "following_count": 470, "tweet_count": 6524, "listed_count": 1}, "username": "vitinhou07", "id": "359200638"}, {"location": "Petropolis - RJ", "verified": false, "name": "Gabriel Willian", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 783, "tweet_count": 27486, "listed_count": 18}, "username": "gabrielwsb1", "id": "197175087"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Anna \ud83d\udea9f\u00e9 na vida \u00e9 resistir", "public_metrics": {"followers_count": 9960, "following_count": 9417, "tweet_count": 135623, "listed_count": 15}, "username": "Anna_Lupereira", "id": "3332106983"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "aryanne", "public_metrics": {"followers_count": 1238, "following_count": 770, "tweet_count": 73227, "listed_count": 3}, "username": "ltsemierri", "id": "2639803502"}, {"verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 265, "tweet_count": 23524, "listed_count": 0}, "username": "larissa0425", "id": "4725987635"}, {"verified": false, "name": "Brasil...\ud83d\ude4f\ud83d\ude0d\ud83d\udc4d", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 122, "tweet_count": 1215, "listed_count": 0}, "username": "Osmarin99964420", "id": "1163415066718429184"}, {"verified": false, "name": "Barbudinho do SUS", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 640, "tweet_count": 20560, "listed_count": 1}, "username": "ArthurMcvicious", "id": "1014493823995666433"}, {"location": "Caxias do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Bernadete Winkler", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 490, "tweet_count": 229248, "listed_count": 0}, "username": "BernadeteWinkl4", "id": "1106990578791788544"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "SRR \ud83d\ude0e\ud83e\udd73", "public_metrics": {"followers_count": 3000, "following_count": 4517, "tweet_count": 698818, "listed_count": 27}, "username": "silviarienzo", "id": "290671142"}, {"location": "Lima Peru", "verified": false, "name": "EVA", "public_metrics": {"followers_count": 892, "following_count": 915, "tweet_count": 59167, "listed_count": 1}, "username": "EVACH02", "id": "127078366"}, {"location": "Lima", "verified": false, "name": "Ricardo Angulo", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 445, "tweet_count": 22288, "listed_count": 3}, "username": "ricardoangulo", "id": "54706323"}, {"location": "ridijaneiro", "verified": false, "name": "cacau \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 199, "tweet_count": 4524, "listed_count": 0}, "username": "cacaubernards", "id": "3123900507"}, {"location": "rj zn ", "verified": false, "name": "emanu\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1268, "following_count": 649, "tweet_count": 32378, "listed_count": 0}, "username": "manuzetfuzil", "id": "940252408202055680"}, {"verified": false, "name": ".TAI.", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 136, "tweet_count": 767, "listed_count": 0}, "username": "TaiGrasso", "id": "1108513793569685506"}, {"verified": false, "name": "Diego", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 138, "tweet_count": 1454, "listed_count": 1}, "username": "diideeds", "id": "751536376391360513"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": true, "name": "PSOL 50", "public_metrics": {"followers_count": 493621, "following_count": 331, "tweet_count": 35477, "listed_count": 1026}, "username": "psol50", "id": "1202130601"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "V\u00e1 a p\u00e9, piranha", "public_metrics": {"followers_count": 372, "following_count": 368, "tweet_count": 110165, "listed_count": 3}, "username": "Angie_Kermit", "id": "425474321"}, {"verified": false, "name": "Fernando Morales", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 698, "tweet_count": 9085, "listed_count": 4}, "username": "fnandomoralles", "id": "628262008"}, {"location": "Ibirama, Brasil", "verified": false, "name": "fina flor da n\u00f3ia - 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 607, "following_count": 1291, "tweet_count": 24353, "listed_count": 4}, "username": "magazorde", "id": "39636439"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1 Otimismo e Liberdade \ud83e\udd21", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 544, "tweet_count": 22472, "listed_count": 1}, "username": "DaSoberania", "id": "1094400677894328327"}, {"location": "\u14da\u160f\u15e2 \u262d", "verified": false, "name": "\ud81a\udd10", "public_metrics": {"followers_count": 1061, "following_count": 651, "tweet_count": 87632, "listed_count": 1}, "username": "asiroda", "id": "334367429"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "prod.mt \ud83c\udf9b\ud83c\udfcc\ufe0f\ud83d\udcb8", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 252, "tweet_count": 8878, "listed_count": 0}, "username": "matheus_cahet", "id": "726244584880246785"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "NOVA", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1325, "tweet_count": 15383, "listed_count": 27}, "username": "reggicarvalho", "id": "212341350"}, {"verified": false, "name": "Antonio Vincenzo Lal", "public_metrics": {"followers_count": 8278, "following_count": 9106, "tweet_count": 121909, "listed_count": 6}, "username": "LalliVincenzo", "id": "4540112892"}, {"location": "Riano, Lazio", "verified": false, "name": "\ud83c\uddfa\ud83c\udde6#Mahsa_Amini #RenewEurope", "public_metrics": {"followers_count": 7045, "following_count": 7604, "tweet_count": 167491, "listed_count": 15}, "username": "Nonnadinano", "id": "2283375104"}, {"verified": false, "name": "TOP_DOMINANT", "public_metrics": {"followers_count": 937, "following_count": 788, "tweet_count": 89475, "listed_count": 0}, "username": "Top_Dominant", "id": "2576531831"}, {"verified": false, "name": "-", "public_metrics": {"followers_count": 1011, "following_count": 851, "tweet_count": 22388, "listed_count": 0}, "username": "felpwizz", "id": "2961484377"}, {"location": "SHINee World ", "verified": false, "name": "rosie | noiva do dr\u00e1cula", "public_metrics": {"followers_count": 1916, "following_count": 2015, "tweet_count": 73951, "listed_count": 4}, "username": "fairyfeyre", "id": "2956782047"}, {"verified": false, "name": "Nora G", "public_metrics": {"followers_count": 1990, "following_count": 2553, "tweet_count": 136143, "listed_count": 2}, "username": "nora_gea", "id": "4135313171"}, {"location": "MARSELLA", "verified": false, "name": "Conde Montecristo", "public_metrics": {"followers_count": 1429, "following_count": 1976, "tweet_count": 79965, "listed_count": 41}, "username": "MontecristoCon", "id": "2355222199"}, {"location": "sariegoabogados@gmail.com", "verified": false, "name": "jose luis sariego", "public_metrics": {"followers_count": 21448, "following_count": 7745, "tweet_count": 52227, "listed_count": 145}, "username": "joseluissariego", "id": "891912374"}, {"verified": false, "name": "Gabizinha", "public_metrics": {"followers_count": 874, "following_count": 413, "tweet_count": 22637, "listed_count": 0}, "username": "_aboutgabi", "id": "107118445"}, {"verified": false, "name": "Tania Amaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 582, "tweet_count": 25371, "listed_count": 0}, "username": "taniamaraamaro", "id": "978970785267273729"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udc06\ud835\udc14\ud835\udc08\ud835\udc0b\ud835\udc07\ud835\udc04\ud835\udc11\ud835\udc0c\ud835\udc04 777", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 669, "tweet_count": 37958, "listed_count": 0}, "username": "Guilherme99CRVG", "id": "1001206383285620736"}, {"location": "Lionel Messi", "verified": false, "name": "\ud835\udde2\ud835\uddf9\ud835\uddf6\ud835\ude03\ud835\uddf2\ud835\uddf6\ud835\uddff\ud835\uddee \ud83e\udec0\ud83c\udfdf", "public_metrics": {"followers_count": 3905, "following_count": 2052, "tweet_count": 51995, "listed_count": 0}, "username": "Oliveiiraa_CRVG", "id": "4824721786"}, {"verified": false, "name": "laura", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 113, "tweet_count": 1858, "listed_count": 0}, "username": "ilaurarocha", "id": "1080912203514085376"}, {"location": "SICILIA ", "verified": false, "name": "MediTERRONEo - NoGreenPass Z", "public_metrics": {"followers_count": 2623, "following_count": 1864, "tweet_count": 123256, "listed_count": 11}, "username": "TerroneDoc", "id": "1347491738"}, {"verified": false, "name": "m@verick", "public_metrics": {"followers_count": 5117, "following_count": 4626, "tweet_count": 39596, "listed_count": 5}, "username": "max_ronchi", "id": "2884530100"}, {"verified": false, "name": "PatriZia Maria", "public_metrics": {"followers_count": 1042, "following_count": 923, "tweet_count": 68187, "listed_count": 1}, "username": "pgmacchi", "id": "411672378"}, {"verified": false, "name": "Francesco Pellegrini", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 46, "tweet_count": 7554, "listed_count": 0}, "username": "kranz", "id": "16994855"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Tiago Falconieri", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 815, "tweet_count": 4398, "listed_count": 0}, "username": "TFalconieri", "id": "100627287"}, {"location": "Canada (Nascido em Fortaleza)", "verified": true, "name": "\ud83d\udcbeIzzy Nobre", "public_metrics": {"followers_count": 148140, "following_count": 312, "tweet_count": 821451, "listed_count": 1296}, "username": "izzynobre", "id": "11436952"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "Calvero \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf7f\ud83c\udfac", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 814, "tweet_count": 25355, "listed_count": 1}, "username": "twilightzooner", "id": "85339498"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Rodrigo Coutinho \ud83e\udd4a\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 660, "tweet_count": 29016, "listed_count": 0}, "username": "DrigoCoutinho", "id": "1894917577"}, {"verified": true, "name": "cynara menezes", "public_metrics": {"followers_count": 328072, "following_count": 11380, "tweet_count": 285549, "listed_count": 1180}, "username": "cynaramenezes", "id": "74763991"}, {"verified": false, "name": "Lucas Albuquerque", "public_metrics": {"followers_count": 727, "following_count": 539, "tweet_count": 24278, "listed_count": 0}, "username": "lucasalbuqurque", "id": "1319618203"}, {"verified": false, "name": "Fernandinho #23", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 367, "tweet_count": 48290, "listed_count": 2}, "username": "fernandinh023", "id": "244817991"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "tha", "public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 483, "tweet_count": 67794, "listed_count": 2}, "username": "thassiaferr", "id": "205527949"}, {"verified": false, "name": "l i s s a", "public_metrics": {"followers_count": 300, "following_count": 251, "tweet_count": 20462, "listed_count": 0}, "username": "tvicx", "id": "3492865636"}, {"location": "Rosario, Argentina", "verified": false, "name": "Marcelo Rullo", "public_metrics": {"followers_count": 85, "following_count": 914, "tweet_count": 6330, "listed_count": 0}, "username": "RulloMarcelo", "id": "3438651934"}, {"location": "Penha, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Ingrid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 612, "following_count": 372, "tweet_count": 42084, "listed_count": 0}, "username": "damasioingrid", "id": "188431640"}, {"location": "Miraflores, Peru", "verified": false, "name": "Luis Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 183, "tweet_count": 38111, "listed_count": 8}, "username": "ipsofacto81", "id": "43556939"}, {"location": "PERU/LIMA/Callao ", "verified": false, "name": "FREDDA MERCEDES", "public_metrics": {"followers_count": 2373, "following_count": 1008, "tweet_count": 38855, "listed_count": 3}, "username": "ANANKA63", "id": "280527618"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Tatiana K\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 628, "following_count": 697, "tweet_count": 828, "listed_count": 0}, "username": "kleintatianak", "id": "978450192931356673"}, {"verified": false, "name": "DareDevil977", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 117, "tweet_count": 15929, "listed_count": 0}, "username": "DDevil977", "id": "1029353286997028864"}, {"verified": false, "name": "LaPitufina \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 286, "tweet_count": 3884, "listed_count": 0}, "username": "LaPituf48477308", "id": "1038181223456276480"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": false, "name": "Miguel Lorente", "public_metrics": {"followers_count": 27604, "following_count": 953, "tweet_count": 112073, "listed_count": 363}, "username": "Miguel__Lorente", "id": "523357260"}, {"verified": false, "name": "Steobova\ud83e\uddf1", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 466, "tweet_count": 25988, "listed_count": 0}, "username": "steobova", "id": "1053308170448322560"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lisboa", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 286, "tweet_count": 18476, "listed_count": 0}, "username": "lisboaasandy", "id": "601485624"}, {"location": "rio de janeiro ", "verified": false, "name": "Alice", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 543, "tweet_count": 34366, "listed_count": 1}, "username": "alicemagalhaes_", "id": "74226652"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "natalia", "public_metrics": {"followers_count": 800, "following_count": 541, "tweet_count": 20957, "listed_count": 1}, "username": "souzanat_", "id": "1419165708"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "mamila ciranda de corta vento no rock in rio", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 498, "tweet_count": 12107, "listed_count": 0}, "username": "camilanaobello", "id": "93034698"}, {"location": "to/rj", "verified": false, "name": "\u2202\u03b1\u0e17i\u2113o", "public_metrics": {"followers_count": 1489, "following_count": 334, "tweet_count": 165220, "listed_count": 7}, "username": "brequi", "id": "604251111"}, {"location": "Roma, Lazio", "verified": false, "name": "Gianni Roma\ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 179, "tweet_count": 9788, "listed_count": 0}, "username": "belgi11", "id": "1263967111"}, {"location": "Faro, Portugal", "verified": false, "name": "gabrielle", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 447, "tweet_count": 33086, "listed_count": 4}, "username": "gabriellecerq", "id": "1331816174"}, {"location": "Inferno", "verified": false, "name": "Dani", "public_metrics": {"followers_count": 901, "following_count": 790, "tweet_count": 18998, "listed_count": 5}, "username": "wolfsbansh", "id": "2409390968"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "andres88", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 17, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "username": "andres891272098", "id": "1038070582263377920"}, {"location": "Mar del Plata ", "verified": false, "name": "Mariana de la Paz Medina", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 831, "tweet_count": 9055, "listed_count": 0}, "username": "delaPazMedina", "id": "1117617157473538048"}, {"location": "Brasilia", "verified": false, "name": "Juliana Lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 333, "tweet_count": 25440, "listed_count": 0}, "username": "jlacerdag", "id": "268417673"}, {"location": "Porto Seguro, Brasil", "verified": false, "name": "TACIO ASAPH B38", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 3570, "tweet_count": 9085, "listed_count": 1}, "username": "taciodealmeida", "id": "369320218"}, {"location": "RJ \u2022 @flamengo \u2022 @GRESMIPM \u2661", "verified": false, "name": "carol \u2022 13 \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 633, "following_count": 273, "tweet_count": 107819, "listed_count": 0}, "username": "carolnfgnds", "id": "254551872"}, {"location": "08/06 \ud83d\udc8d", "verified": false, "name": "Ana Almeida", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 660, "tweet_count": 54496, "listed_count": 0}, "username": "byanaalmeida", "id": "2697312442"}, {"location": "P\u00e1dua, Veneto", "verified": false, "name": "Simonetta", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 618, "tweet_count": 7388, "listed_count": 0}, "username": "Simonet69004236", "id": "823227374435176448"}, {"verified": false, "name": "Rod", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 2164, "tweet_count": 10730, "listed_count": 2}, "username": "mirododentro", "id": "2209179425"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "F\u00e1bio Valentim", "public_metrics": {"followers_count": 3515, "following_count": 4932, "tweet_count": 192991, "listed_count": 126}, "username": "maitabom", "id": "14626456"}, {"location": "Passo Fundo, Rio Grande do Sul", "verified": false, "name": "carol b \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 394, "following_count": 257, "tweet_count": 13838, "listed_count": 0}, "username": "carolbberton", "id": "275276084"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bolsonaro REELEITO", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 1929, "tweet_count": 29415, "listed_count": 0}, "username": "Cozozinha", "id": "965383860224749568"}, {"verified": false, "name": "???", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 0, "tweet_count": 2663, "listed_count": 0}, "username": "maldito_corvo", "id": "1143324718491152386"}, {"location": "RJ", "verified": true, "name": "Wilson Witzel", "public_metrics": {"followers_count": 227473, "following_count": 56, "tweet_count": 5228, "listed_count": 421}, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}, {"verified": false, "name": "RodrigoTC", "public_metrics": {"followers_count": 64, "following_count": 163, "tweet_count": 4223, "listed_count": 0}, "username": "RodTCarmo", "id": "2432378600"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": true, "name": "M\u00f4nica Bergamo", "public_metrics": {"followers_count": 1827936, "following_count": 1397, "tweet_count": 20659, "listed_count": 3731}, "username": "monicabergamo", "id": "58951368"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Maria Eduarda \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2339, "following_count": 1700, "tweet_count": 35243, "listed_count": 1}, "username": "Duda_Araujo20", "id": "4806485092"}, {"verified": false, "name": "teofilo agreste", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 67, "tweet_count": 11238, "listed_count": 8}, "username": "xenossy", "id": "555956809"}, {"verified": false, "name": "Scenarieconomici", "public_metrics": {"followers_count": 22638, "following_count": 883, "tweet_count": 84841, "listed_count": 216}, "username": "scenarieconomic", "id": "454365633"}, {"location": "\ud83d\udc69\ud83c\udffe\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc8b\u200d\ud83d\udc68\ud83c\udffb", "verified": false, "name": "Gio", "public_metrics": {"followers_count": 1406, "following_count": 1783, "tweet_count": 24107, "listed_count": 0}, "username": "Gio_mra2", "id": "3303879538"}, {"verified": false, "name": "PATRIOTA \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 476, "following_count": 1001, "tweet_count": 14592, "listed_count": 1}, "username": "PatriaOnore", "id": "952222190979702784"}, {"verified": false, "name": "\u0442\u043d \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1089, "following_count": 762, "tweet_count": 50263, "listed_count": 0}, "username": "ThaaynaG_", "id": "171992871"}, {"location": "Italy", "verified": false, "name": "Gilbert \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 1995, "following_count": 327, "tweet_count": 202534, "listed_count": 7}, "username": "voltes48", "id": "3047103415"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "tete", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 254, "tweet_count": 8522, "listed_count": 1}, "username": "tetezinhadocore", "id": "2358229856"}, {"verified": false, "name": "SaadiaHPSC", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 194, "tweet_count": 12024, "listed_count": 5}, "username": "saadiahel", "id": "373492364"}, {"verified": false, "name": "Atomic Raccoon", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1152, "tweet_count": 6823, "listed_count": 0}, "username": "_AWaffle", "id": "96487057"}, {"location": "katchau \u2728", "verified": false, "name": "ananie (taylor\u2019s version)", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 370, "tweet_count": 73183, "listed_count": 2}, "username": "anyway_ann", "id": "575043121"}, {"verified": false, "name": "Rota Pol\u00edtica", "public_metrics": {"followers_count": 923, "following_count": 1336, "tweet_count": 3554, "listed_count": 0}, "username": "RotaPolitica", "id": "1096444227536461824"}, {"location": "Veneto - Padova ", "verified": false, "name": "M A R C O M E R C A N Z I N", "public_metrics": {"followers_count": 7428, "following_count": 787, "tweet_count": 278857, "listed_count": 72}, "username": "braveheartmmt", "id": "1274855814"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83d\udcae chris das cartinha \ud83d\udcae AGENDA ABERTA", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 665, "tweet_count": 38063, "listed_count": 1}, "username": "cartasdasmusas", "id": "926973510408441856"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Larissa", "public_metrics": {"followers_count": 1156, "following_count": 844, "tweet_count": 56547, "listed_count": 1}, "username": "laarimilanez", "id": "2316996100"}, {"location": "Niter\u00f3i", "verified": false, "name": "swan \ud83e\udda2\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 1519, "tweet_count": 7613, "listed_count": 1}, "username": "nicolaswanh", "id": "1439525749"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Lula \u00e9 13!", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 162, "tweet_count": 25630, "listed_count": 0}, "username": "0_mariaana", "id": "547175474"}, {"location": "En tu escalera un pelda\u00f1o", "verified": false, "name": "L.G.", "public_metrics": {"followers_count": 2885, "following_count": 2768, "tweet_count": 93216, "listed_count": 61}, "username": "Abo_Gabo", "id": "107272689"}, {"location": "\u00dcT: 38.11670, 13.36670", "verified": false, "name": "Mau L.", "public_metrics": {"followers_count": 2656, "following_count": 3149, "tweet_count": 136505, "listed_count": 36}, "username": "DonLaguardione", "id": "121526930"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Brasil", "verified": false, "name": "Brand\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 384, "tweet_count": 4315, "listed_count": 1}, "username": "brandao_adriel", "id": "3057989345"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "isabelle maia", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 440, "tweet_count": 6807, "listed_count": 0}, "username": "maisumamaia", "id": "3357632979"}, {"location": "Chatuba, Mesquita", "verified": false, "name": "Julinn", "public_metrics": {"followers_count": 5783, "following_count": 2993, "tweet_count": 223334, "listed_count": 1}, "username": "NegoJulio6", "id": "1308156870"}, {"location": "rj ", "verified": false, "name": "giulinha", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 238, "tweet_count": 49816, "listed_count": 0}, "username": "giulia_maquinaa", "id": "994633234171482112"}, {"verified": false, "name": "Jo\u00e3o V\u00edtor ainda est\u00e1 cansado 2-4 \u269c\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 2053, "following_count": 2101, "tweet_count": 113204, "listed_count": 9}, "username": "jvsilveira97", "id": "77587818"}, {"location": "08/05/2014", "verified": false, "name": "Bea", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 871, "tweet_count": 47379, "listed_count": 0}, "username": "AguiarBiaa", "id": "1295456905"}, {"location": "Central, Paraguay", "verified": false, "name": "\ud835\udd7d", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 292, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "username": "rufodistefano", "id": "1928885976"}, {"verified": false, "name": "Ruiz Emmanuel", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1281, "tweet_count": 4985, "listed_count": 0}, "username": "emmar_7710", "id": "229901002"}, {"verified": false, "name": "Carlos Af \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 \ud83d\udcaa\ud83c\udffc", "public_metrics": {"followers_count": 2595, "following_count": 2817, "tweet_count": 19069, "listed_count": 0}, "username": "phCarlosAf", "id": "153606450"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "ana 2", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 2464, "tweet_count": 52031, "listed_count": 0}, "username": "thedevils1971", "id": "1555732207"}, {"location": "Bahia", "verified": false, "name": "\u00c9rika de Freitas", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 325, "tweet_count": 26635, "listed_count": 2}, "username": "cefalerika", "id": "366607305"}, {"verified": false, "name": "Thatha", "public_metrics": {"followers_count": 1865, "following_count": 490, "tweet_count": 112586, "listed_count": 8}, "username": "ThayzaFe", "id": "3038220323"}, {"location": "Manaus, Brasil", "verified": false, "name": "C\u00e9sar Silva", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 1888, "tweet_count": 111791, "listed_count": 3}, "username": "Rameleto", "id": "172114629"}, {"location": "Hyrule", "verified": false, "name": "darury", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 618, "tweet_count": 36231, "listed_count": 1}, "username": "Jassannn", "id": "3013171971"}, {"verified": false, "name": "monje", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 568, "tweet_count": 25148, "listed_count": 0}, "username": "Yoan4Smith89", "id": "1083777663406428162"}, {"location": "any pronouns", "verified": false, "name": "\u2661 Aicon \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 499, "tweet_count": 305366, "listed_count": 21}, "username": "aicontepig", "id": "2378703289"}, {"location": "Lins, Brasil", "verified": false, "name": "maisa", "public_metrics": {"followers_count": 2232, "following_count": 3574, "tweet_count": 29432, "listed_count": 3}, "username": "pmaisinha", "id": "2765063741"}, {"location": "Furnas,  Minas  Gerais", "verified": false, "name": "\ud83d\udea9\ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0fPIRATA \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 3850, "tweet_count": 10181, "listed_count": 0}, "username": "marciopirata", "id": "39921272"}, {"verified": false, "name": "IG\u00c3O\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 903, "tweet_count": 61307, "listed_count": 0}, "username": "Igorkkkkk", "id": "915686921355096064"}, {"verified": false, "name": "beatriz", "public_metrics": {"followers_count": 1392, "following_count": 1255, "tweet_count": 43398, "listed_count": 1}, "username": "msrrorbaII", "id": "567327643"}, {"location": "Am\u00e9rica do Sul/ Porto Alegre", "verified": false, "name": "Henrique Korff", "public_metrics": {"followers_count": 1421, "following_count": 1658, "tweet_count": 23352, "listed_count": 2}, "username": "Henrique_Korff", "id": "284190161"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "verified": false, "name": "Eduardo Brasileiro", "public_metrics": {"followers_count": 2644, "following_count": 3837, "tweet_count": 3860, "listed_count": 2}, "username": "palestrante_brs", "id": "928003742385008641"}, {"location": "Sistema Solar", "verified": false, "name": "Jastmon, \ud83d\udd0a\ud83e\uddf2\u26a1\ud83d\udd2a\ud83d\ude80\ud83e\ude93", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 689, "tweet_count": 16825, "listed_count": 1}, "username": "jastmon9", "id": "832993003883098113"}, {"location": "only army ot7 \u2022 ENFP", "verified": false, "name": "skye\u2077\ud83e\uddc8\u1d2e\u1d31 thank you naruto&bts", "public_metrics": {"followers_count": 749, "following_count": 875, "tweet_count": 91426, "listed_count": 5}, "username": "narutoshoyo", "id": "3003794397"}, {"location": "Otp4 #ThankYouFifthHarmony", "verified": false, "name": "Hiatus Tour 5H", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 222, "tweet_count": 117523, "listed_count": 48}, "username": "NatLalala3", "id": "2749948416"}, {"location": "Konoha/ N\u00e1rnia    31/30\ud83d\udcda", "verified": false, "name": "flavs\u06f5", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 549, "tweet_count": 61838, "listed_count": 0}, "username": "flcrvg", "id": "2944105367"}, {"verified": false, "name": "N", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 159, "tweet_count": 5300, "listed_count": 0}, "username": "joo17t", "id": "1117640990385475584"}, {"location": "\u2014 \u201c\ud835\ude1e\ud835\ude26 \ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude26 \ud835\ude27\ud835\ude30\ud835\ude33\ud835\ude26\ud835\ude37\ud835\ude26\ud835\ude33 ", "verified": false, "name": "\ud835\udc73\ud835\udc7c\ud835\udc6a\ud835\udc68\ud835\udc7a\u00b9\u00b9 \u1d57\u02b0\u1d49 \u1d43\u02e2\u1d57\u02b3\u1d52\u207f\u1d43\u1d58\u1d57", "public_metrics": {"followers_count": 22019, "following_count": 18792, "tweet_count": 215189, "listed_count": 41}, "username": "ifactuallywes", "id": "3364560813"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "de Paula (agora tbm Garcia)", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 312, "tweet_count": 2570, "listed_count": 0}, "username": "c_s_paula", "id": "2646373970"}, {"location": "Planeta Terra", "verified": false, "name": "Augusto Pinochio", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 0, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "username": "APinochio", "id": "1163816122321211396"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcdbeandro\u2070\u00b2\u00b9\uf8ff", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 70, "tweet_count": 480, "listed_count": 0}, "username": "Leandrin___", "id": "826574051497934851"}, {"location": "your heart", "verified": false, "name": "barboysa", "public_metrics": {"followers_count": 16515, "following_count": 99, "tweet_count": 6721, "listed_count": 6}, "username": "barboysa021", "id": "1004104401932443650"}, {"location": "Asunci\u00f3n_Paraguay", "verified": false, "name": "Karen Franco", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 801, "tweet_count": 1100, "listed_count": 0}, "username": "karenfrancoco", "id": "1026095503"}, {"verified": false, "name": "mari marins", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 357, "tweet_count": 82018, "listed_count": 9}, "username": "marins_mm", "id": "40537744"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Let\u00edcia Teixeira", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 123, "tweet_count": 1937, "listed_count": 0}, "username": "leteixeira20", "id": "867191283940560897"}, {"location": "Salto, Brasil", "verified": false, "name": "Fran", "public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 183, "tweet_count": 2361, "listed_count": 0}, "username": "Fraan_1914", "id": "898900887074222081"}, {"verified": false, "name": "Hugo Godoy", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 288, "tweet_count": 6126, "listed_count": 0}, "username": "hugodoyc", "id": "928053742166999040"}, {"verified": false, "name": "Gesse R", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 80, "tweet_count": 5004, "listed_count": 0}, "username": "gesse_r", "id": "3382005244"}, {"location": "Rilassata, abitualmente", "verified": false, "name": "armando f gibilaro \ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f", "public_metrics": {"followers_count": 785, "following_count": 968, "tweet_count": 58423, "listed_count": 1}, "username": "afgibi", "id": "889057141"}, {"location": "Sao Paulo", "verified": false, "name": "marcia prates\u2764\ufe0f\ud83e\udd3a\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 5248, "following_count": 5478, "tweet_count": 48023, "listed_count": 8}, "username": "marciaprates13", "id": "1104508624058093569"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "MARCELO PRATES", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 530, "tweet_count": 8436, "listed_count": 2}, "username": "MarceloPrates", "id": "58114288"}, {"location": "\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8", "verified": false, "name": "Pedro Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 752, "following_count": 465, "tweet_count": 49417, "listed_count": 4}, "username": "ptavares11", "id": "2461799178"}, {"verified": false, "name": "Cast Po1iz3i", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 612, "tweet_count": 38035, "listed_count": 5}, "username": "thunderxscience", "id": "828270828626247680"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "verified": false, "name": "Luiz Carlos Fabris", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 98, "tweet_count": 558, "listed_count": 0}, "username": "lcFabris", "id": "1129006488658337792"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "julinha \ud83c\udf1f eh 13", "public_metrics": {"followers_count": 1149, "following_count": 667, "tweet_count": 135734, "listed_count": 11}, "username": "zeldascully", "id": "227039215"}, {"verified": false, "name": "Giacoma Leoparda", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 121, "tweet_count": 4869, "listed_count": 15}, "username": "giacomaleoparda", "id": "50257478"}, {"location": "RJ - BR", "verified": false, "name": "mariana", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 142, "tweet_count": 10087, "listed_count": 0}, "username": "marimacieski", "id": "711006193"}, {"location": "Fortaleza Cear\u00e1", "verified": false, "name": "genario azevedo", "public_metrics": {"followers_count": 3639, "following_count": 3117, "tweet_count": 525016, "listed_count": 42}, "username": "genario_azevedo", "id": "151584335"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Baptista \ud83d\udc0a\ud83d\udc0a\ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 1577, "tweet_count": 68606, "listed_count": 34}, "username": "camabap", "id": "33466829"}, {"location": "Springfield, IL", "verified": false, "name": "Bruno Ferreira", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 107, "tweet_count": 1572, "listed_count": 0}, "username": "bhferreira1979", "id": "50533906"}, {"verified": false, "name": "lailah em stand by", "public_metrics": {"followers_count": 1094, "following_count": 1186, "tweet_count": 35451, "listed_count": 3}, "username": "lailahbg", "id": "841393358228586496"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Faz o L \ud83e\udd91\u26f313!!", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 366, "tweet_count": 26580, "listed_count": 2}, "username": "Weed70ph", "id": "3300427131"}, {"location": "Niter\u00f3i / RJ - Brasil", "verified": false, "name": "Matheus", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 187, "tweet_count": 18998, "listed_count": 0}, "username": "matheus_smarins", "id": "77063307"}, {"location": "Barcelona, Catalu\u00f1a", "verified": false, "name": "Dr. Chuleta de cerdo", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 71, "tweet_count": 16499, "listed_count": 7}, "username": "z9290c", "id": "190249459"}, {"location": "Madrid", "verified": false, "name": "Nolla \ud83e\udd0d Twice", "public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 490, "tweet_count": 38993, "listed_count": 1}, "username": "davidnolla", "id": "1029691866856480768"}, {"location": "ela/dela", "verified": false, "name": "let\u00edciola \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc2e\ud835\udc1b\ud835\udc25\ud835\udc1e \ud835\udc1f\ud835\udc1e\ud835\udc1a\ud835\udc2d\ud835\udc2e\ud835\udc2b\ud835\udc1e", "public_metrics": {"followers_count": 2084, "following_count": 0, "tweet_count": 53673, "listed_count": 14}, "username": "emmroberst", "id": "738193236162908160"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Beatriz #13", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 308, "tweet_count": 119000, "listed_count": 0}, "username": "gomesbea__", "id": "325285314"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Wallace Lopes", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 139, "tweet_count": 10669, "listed_count": 20}, "username": "WL_stufft", "id": "237000496"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "DEFENDA O SUS", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 770, "tweet_count": 33944, "listed_count": 4}, "username": "eriketata", "id": "39428051"}, {"location": "Rio Grande, Brasil", "verified": false, "name": "vithor", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 324, "tweet_count": 3626, "listed_count": 0}, "username": "Tatones_22", "id": "861791723017707524"}, {"location": "Corrientes- Argentina", "verified": false, "name": "JusticiaPorNisman\ud83c\udf31", "public_metrics": {"followers_count": 4983, "following_count": 5461, "tweet_count": 272933, "listed_count": 32}, "username": "bettymmar", "id": "263356595"}, {"verified": false, "name": "thaina", "public_metrics": {"followers_count": 3221, "following_count": 409, "tweet_count": 340014, "listed_count": 25}, "username": "saturnthai", "id": "952566296"}, {"location": "\u264a\ufe0f", "verified": false, "name": "\ud835\udc1a\ud835\udc1d\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1a\ud835\udc27\ud835\udc1a \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 884, "following_count": 333, "tweet_count": 13885, "listed_count": 0}, "username": "adricppaulo", "id": "999961864137248768"}, {"location": "Almada, Portugal", "verified": false, "name": "\ud83c\udf19Teresa\ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 1311, "following_count": 349, "tweet_count": 19355, "listed_count": 1}, "username": "tlpereira_17", "id": "3051109003"}, {"location": "stuck on the 202", "verified": false, "name": "2011 - always", "public_metrics": {"followers_count": 1348, "following_count": 559, "tweet_count": 80952, "listed_count": 7}, "username": "hotwasabijay", "id": "839983796"}, {"location": "Sampierdarena, Genova", "verified": false, "name": "Francesco Nittolo", "public_metrics": {"followers_count": 1380, "following_count": 250, "tweet_count": 7511, "listed_count": 2}, "username": "fra_nittolo", "id": "106253729"}, {"verified": false, "name": "marco angioletti", "public_metrics": {"followers_count": 1005, "following_count": 112, "tweet_count": 129941, "listed_count": 2}, "username": "marco_marcangio", "id": "3740658136"}, {"location": "Duque de Caxias", "verified": false, "name": "Wand-Aliassimer\ud83c\udde8\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 886, "tweet_count": 418912, "listed_count": 7}, "username": "wander17son", "id": "435981194"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "verified": false, "name": "Todo pasa", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 321, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "sebaforclas", "id": "3292388506"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "2high4dis", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 253, "tweet_count": 46128, "listed_count": 1}, "username": "SVTTO_", "id": "156327353"}, {"location": "Seixal, Portugal", "verified": false, "name": "\u2620", "public_metrics": {"followers_count": 1382, "following_count": 790, "tweet_count": 389744, "listed_count": 4}, "username": "itsdanyelaa", "id": "3853169548"}, {"verified": false, "name": "Isabella", "public_metrics": {"followers_count": 1791, "following_count": 1220, "tweet_count": 77325, "listed_count": 1}, "username": "IsabellaDiManno", "id": "528694205"}, {"verified": false, "name": ", Jullly \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2580, "following_count": 1546, "tweet_count": 48242, "listed_count": 0}, "username": "Millyyvictoria", "id": "1021441713846530049"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Marcelo Veras", "public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 145, "tweet_count": 1464, "listed_count": 0}, "username": "marcelobveras", "id": "42197202"}, {"verified": false, "name": "j\u00falia", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 567, "tweet_count": 8920, "listed_count": 0}, "username": "junickers", "id": "1052620915677306885"}, {"location": "Por Ai", "verified": false, "name": "Aline \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 136, "tweet_count": 43339, "listed_count": 0}, "username": "lineshippers", "id": "1087376612335730689"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Mateus \u201c) \u00a3 {#}", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 268, "tweet_count": 366, "listed_count": 0}, "username": "MateusigayaraT", "id": "797210329419747328"}, {"location": "#Pedofilia\u00c9Crime #Aborto\u00c9Crime", "verified": false, "name": "MULA LIVRE \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 30374, "following_count": 3541, "tweet_count": 22031, "listed_count": 60}, "username": "OLulaEstaPreso", "id": "2994310996"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1152, "tweet_count": 7900, "listed_count": 0}, "username": "studymonya", "id": "2245013310"}, {"location": "Cremona", "verified": false, "name": "Cremonaoggi", "public_metrics": {"followers_count": 3822, "following_count": 26, "tweet_count": 50044, "listed_count": 51}, "username": "Cremonaoggi", "id": "453087715"}, {"location": "San Roque, C\u00e1diz", "verified": false, "name": "V\u00edctor Aguilera", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1331, "tweet_count": 3400, "listed_count": 2}, "username": "Vctor_Aguilera", "id": "399917944"}, {"location": "Madrid", "verified": true, "name": "Noel Ceballos", "public_metrics": {"followers_count": 27147, "following_count": 985, "tweet_count": 66583, "listed_count": 361}, "username": "noelceballos_", "id": "5380442"}, {"location": "Campinas, Brasil", "verified": false, "name": "Neuci Regina Miatto", "public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 50, "tweet_count": 43635, "listed_count": 0}, "username": "NeuciMiatto", "id": "1082280315866046467"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "tainara \u2728\ud83e\udd80", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 322, "tweet_count": 21833, "listed_count": 1}, "username": "_voapassarinho", "id": "18543031"}, {"location": "Candeias, Brasil", "verified": false, "name": "Universitaria Surtada", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 945, "tweet_count": 9639, "listed_count": 0}, "username": "luminositoria", "id": "4236800729"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Libertadores", "public_metrics": {"followers_count": 1869, "following_count": 3679, "tweet_count": 37213, "listed_count": 0}, "username": "junF100", "id": "106274661"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "Lily", "public_metrics": {"followers_count": 6102, "following_count": 2718, "tweet_count": 95161, "listed_count": 3}, "username": "prettypanambi", "id": "835551029550804992"}, {"location": "Goi\u00e2nia ", "verified": false, "name": "@Robson\u1d9c\u1d49\u1d9c", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 58, "tweet_count": 3183, "listed_count": 2}, "username": "RobsonVoight", "id": "436946494"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": true, "name": "Folha de S.Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 8551591, "following_count": 171775, "tweet_count": 611890, "listed_count": 13865}, "username": "folha", "id": "14594813"}, {"verified": false, "name": "Claudia", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 95, "tweet_count": 5590, "listed_count": 0}, "username": "heyyclau", "id": "1068209345182253056"}, {"location": "vialonga ", "verified": false, "name": "\ud835\udc35\ud835\udc52\ud835\udc4e\ud835\udc61\ud835\udc5f\ud835\udc56\ud835\udc50\ud835\udc52 \u263d", "public_metrics": {"followers_count": 2003, "following_count": 1040, "tweet_count": 34189, "listed_count": 1}, "username": "__badandboujee_", "id": "1000405177877360640"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Lassie,\ud83e\udd14", "public_metrics": {"followers_count": 5853, "following_count": 5297, "tweet_count": 299882, "listed_count": 2}, "username": "Lassie82640452", "id": "706802618941759488"}, {"location": "Sbo city", "verified": false, "name": "bianca", "public_metrics": {"followers_count": 1383, "following_count": 716, "tweet_count": 91302, "listed_count": 4}, "username": "ponziokskj", "id": "1563640566"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "turttle", "public_metrics": {"followers_count": 808, "following_count": 538, "tweet_count": 73172, "listed_count": 4}, "username": "TurttleVR", "id": "2574494393"}, {"verified": false, "name": "viniaLa", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 635, "tweet_count": 25474, "listed_count": 0}, "username": "GaigherLavinia", "id": "2938296467"}, {"location": "Brazil", "verified": false, "name": "\u064b", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 499, "tweet_count": 4109, "listed_count": 1}, "username": "pedrohavay", "id": "362693212"}, {"location": "Balneario Camboriu-S.C.", "verified": false, "name": "mariza scolari", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 4989, "tweet_count": 59335, "listed_count": 7}, "username": "marizascolari", "id": "37458411"}, {"verified": false, "name": "Giova", "public_metrics": {"followers_count": 1034, "following_count": 1310, "tweet_count": 7209, "listed_count": 1}, "username": "GioRamosp", "id": "310575617"}, {"verified": false, "name": "cordeirinha", "public_metrics": {"followers_count": 178, "following_count": 213, "tweet_count": 29904, "listed_count": 0}, "username": "biamentoxx", "id": "2848849624"}, {"location": "Mundo Perdido", "verified": false, "name": "\u674e\u66fc\u541f Ignor\u00e2ncia Artificial \ud83d\ude0e\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udcbb", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 1110, "tweet_count": 21138, "listed_count": 0}, "username": "_mannuh17", "id": "3266051442"}, {"verified": false, "name": "Mila Santos", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 653, "tweet_count": 554, "listed_count": 0}, "username": "Milasantos89", "id": "1569641460"}, {"verified": false, "name": "Lito Rojas #ElQueNoSaltaEsUnLadron dicen los K", "public_metrics": {"followers_count": 4080, "following_count": 2901, "tweet_count": 167691, "listed_count": 6}, "username": "litosrojas1", "id": "3044741644"}, {"location": "demi lovato \u2661", "verified": false, "name": "raissa 13", "public_metrics": {"followers_count": 8732, "following_count": 1728, "tweet_count": 325408, "listed_count": 57}, "username": "forgetmila", "id": "2516271737"}, {"location": "Terrasen", "verified": false, "name": "Panda\ud83d\udc3c", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 128, "tweet_count": 24669, "listed_count": 2}, "username": "Meuprimo3", "id": "2575344263"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Dany", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 200, "tweet_count": 14987, "listed_count": 2}, "username": "katrinamycat", "id": "2821841819"}, {"verified": false, "name": "Henrique Santos", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 486, "tweet_count": 4183, "listed_count": 0}, "username": "henricao_10", "id": "992889029757718529"}, {"verified": false, "name": "#FORABOLSONARO", "public_metrics": {"followers_count": 1023, "following_count": 1473, "tweet_count": 10208, "listed_count": 1}, "username": "bessabr", "id": "93143515"}, {"location": "Brasil e o mundo", "verified": false, "name": "Antonia #Lula/Alckmin 13", "public_metrics": {"followers_count": 7325, "following_count": 7852, "tweet_count": 322817, "listed_count": 47}, "username": "Antonia_Lula", "id": "2980176958"}, {"location": "RJ mas queria Neverland", "verified": false, "name": "\u24d8 \ud835\ude50\ud835\ude68\ud835\ude5a\ud835\ude67 \ud835\ude4d\ud835\ude5a\ud835\ude62\ud835\ude64\ud835\ude6b\ud835\ude5e\ud835\ude59\ud835\ude64 \ud835\ude4b\ud835\ude5a\ud835\ude61\ud835\ude64 \ud835\ude4f\ud835\ude4e\ud835\ude40", "public_metrics": {"followers_count": 5455, "following_count": 525, "tweet_count": 208559, "listed_count": 26}, "username": "Rudriguo", "id": "276745005"}, {"location": "ZN , RJ", "verified": false, "name": "\u2720 G \u2720", "public_metrics": {"followers_count": 3228, "following_count": 1539, "tweet_count": 36692, "listed_count": 0}, "username": "lucasbarros23", "id": "210998664"}, {"location": "Rio de Janeiro ", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 78, "tweet_count": 43881, "listed_count": 1}, "username": "manuelaaranhaa", "id": "1413587568"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "giovanna", "public_metrics": {"followers_count": 480, "following_count": 393, "tweet_count": 8241, "listed_count": 0}, "username": "gicastro_2", "id": "2956575731"}, {"location": "Roma", "verified": false, "name": "olimpiap", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 634, "tweet_count": 22546, "listed_count": 1}, "username": "cuiprodestp", "id": "2999466663"}, {"location": "Parahyba", "verified": false, "name": "viadinha consumista; MIDNIGHTS", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 662, "tweet_count": 106517, "listed_count": 6}, "username": "darkcmeela", "id": "743840121666015232"}, {"location": "Milano, Roma, Londra", "verified": false, "name": "PaolaOlimpia", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 110, "tweet_count": 3789, "listed_count": 0}, "username": "PaolaOlimpia1", "id": "901497497461370880"}, {"location": "Pozzolengo, Lombardia", "verified": false, "name": "Claudio Zavattini", "public_metrics": {"followers_count": 1191, "following_count": 767, "tweet_count": 208172, "listed_count": 1}, "username": "ClaudioZavatti1", "id": "3898955560"}, {"verified": false, "name": "Maluco Beleza", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 665, "tweet_count": 39208, "listed_count": 0}, "username": "PJPenela", "id": "3393055012"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": true, "name": "cardoso", "public_metrics": {"followers_count": 76286, "following_count": 421, "tweet_count": 692564, "listed_count": 1617}, "username": "Cardoso", "id": "1421721"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "O Soldado \u271d\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1872, "following_count": 3888, "tweet_count": 6470, "listed_count": 0}, "username": "justice_now11", "id": "109325327"}, {"location": "Exigiendo PURGA sindical!!", "verified": false, "name": "COLECTIVO TRAICIONADO POR SUS SINDICATOS!!", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 7, "tweet_count": 215456, "listed_count": 0}, "username": "hoynomanaaaaana", "id": "954345810778558467"}, {"verified": false, "name": "TU_ABANDONO_ALCALAMECO", "public_metrics": {"followers_count": 735, "following_count": 534, "tweet_count": 18428, "listed_count": 8}, "username": "Tampm_Alcala", "id": "1079775870586441729"}, {"location": "Brasil RJ , 021 ", "verified": false, "name": "Mam\u00e3e do kayller Andres\ud83d\ude0d\ud83d\udc99", "public_metrics": {"followers_count": 846, "following_count": 658, "tweet_count": 4647, "listed_count": 0}, "username": "BenvindoUrsula", "id": "842883915853582337"}, {"location": "Recife, Brasil", "verified": false, "name": "jo\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 521, "following_count": 480, "tweet_count": 5147, "listed_count": 2}, "username": "supportgermanot", "id": "1100583175447818241"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Vit\u00f3ria", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 168, "tweet_count": 10202, "listed_count": 0}, "username": "vitoria_araujo8", "id": "4638683183"}, {"location": "San Salvador", "verified": false, "name": "Carlos Pineda", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 428, "tweet_count": 50407, "listed_count": 4}, "username": "SCP_2011", "id": "242592843"}, {"verified": false, "name": "Mikaelle", "public_metrics": {"followers_count": 903, "following_count": 271, "tweet_count": 49705, "listed_count": 0}, "username": "mikaelle_3", "id": "2977439302"}, {"location": "stars", "verified": false, "name": "Maia", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 227, "tweet_count": 33237, "listed_count": 2}, "username": "madecastromaia", "id": "464380842"}, {"location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "verified": false, "name": "Alejandro Relmuan", "public_metrics": {"followers_count": 838, "following_count": 841, "tweet_count": 38858, "listed_count": 5}, "username": "alerelmuan", "id": "217257355"}, {"location": "CABA", "verified": false, "name": "sarah lynn", "public_metrics": {"followers_count": 1946, "following_count": 901, "tweet_count": 81739, "listed_count": 1}, "username": "ccelicarp", "id": "192991509"}, {"verified": false, "name": "dem\u00f4nio", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 448, "tweet_count": 47620, "listed_count": 0}, "username": "reus_rar", "id": "4031693158"}, {"verified": false, "name": "Brenda", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 148, "tweet_count": 2572, "listed_count": 1}, "username": "brendix_p", "id": "4561100375"}, {"location": "O B de LGBT \u00e9 de Burra", "verified": false, "name": "Manu", "public_metrics": {"followers_count": 876, "following_count": 567, "tweet_count": 233645, "listed_count": 19}, "username": "Camozxle", "id": "1633001821"}, {"verified": false, "name": "\u1ee3,,.!\u00a1*", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 804, "tweet_count": 41129, "listed_count": 1}, "username": "barbiedoesgoto", "id": "780217749238931456"}, {"location": "Espa\u00f1a", "verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez", "public_metrics": {"followers_count": 1158, "following_count": 834, "tweet_count": 375012, "listed_count": 137}, "username": "amicalupus", "id": "1149425371"}, {"location": "ESPA\u00d1A", "verified": true, "name": "Santiago Abascal \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "public_metrics": {"followers_count": 716212, "following_count": 4012, "tweet_count": 36028, "listed_count": 2622}, "username": "Santi_ABASCAL", "id": "260788584"}, {"verified": false, "name": "Remopdf", "public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 240, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "username": "remopdf", "id": "1144312914834333696"}, {"verified": false, "name": "A gata chefe", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 919, "tweet_count": 56128, "listed_count": 1}, "username": "regigatta", "id": "239160574"}, {"location": "It\u00e1-Paraguay", "verified": false, "name": "Alejandra Casco", "public_metrics": {"followers_count": 6254, "following_count": 2268, "tweet_count": 82567, "listed_count": 3}, "username": "alee_casco", "id": "1292205787"}, {"location": "Asunci\u00f3n - Paraguay", "verified": false, "name": "Francisco Ascarza", "public_metrics": {"followers_count": 7266, "following_count": 4415, "tweet_count": 39767, "listed_count": 16}, "username": "fascarza", "id": "162379448"}, {"location": "Rio de Janeiro - House Martell", "verified": false, "name": "Nathalie \u2728", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 116, "tweet_count": 13539, "listed_count": 5}, "username": "TimeVortex_", "id": "565083895"}, {"location": "Pasadena, CA", "verified": false, "name": "Uncle Sam, LR RN et LFI \u00e0 la poubelle", "public_metrics": {"followers_count": 530, "following_count": 669, "tweet_count": 7518, "listed_count": 3}, "username": "FuckComplotists", "id": "91528019"}, {"verified": false, "name": "L'Expresso \u2615", "public_metrics": {"followers_count": 1197, "following_count": 10, "tweet_count": 330, "listed_count": 5}, "username": "ExpressoCompte", "id": "1160363624029970433"}, {"location": "+55 21", "verified": false, "name": "gabi", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 424, "tweet_count": 18701, "listed_count": 0}, "username": "lamosagab", "id": "550576934"}, {"verified": false, "name": "Alan Silva", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 588, "tweet_count": 8964, "listed_count": 0}, "username": "AlanSil50513635", "id": "1058357150169423872"}, {"verified": false, "name": "Karen Lorrayne\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 594, "following_count": 765, "tweet_count": 16431, "listed_count": 0}, "username": "meendes_bfr", "id": "2995319427"}, {"verified": false, "name": "lacerda", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 868, "tweet_count": 111745, "listed_count": 4}, "username": "lacerdabiell", "id": "3351897958"}, {"location": "b$b", "verified": false, "name": "\ud835\udd78\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd99\ud835\udd8a\ud835\udd97 \ud835\udd7b\ud835\udd94\ud835\udd99\ud835\udd8d\ud835\udd8a\ud835\udd86\ud835\udd89\u2728\u2728\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1008, "following_count": 691, "tweet_count": 102119, "listed_count": 0}, "username": "napaulinhaaaa", "id": "2502470591"}, {"verified": false, "name": "Richard Kimble", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 387, "tweet_count": 150995, "listed_count": 6}, "username": "Richard1Kimble", "id": "179393698"}, {"verified": false, "name": "norah", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 353, "tweet_count": 44323, "listed_count": 0}, "username": "norrethh", "id": "1339769756"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "nderakoreleyla", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 432, "tweet_count": 35517, "listed_count": 0}, "username": "_elegiubi", "id": "272704363"}, {"location": "Italia ", "verified": false, "name": "Alessandro di nome", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 555, "tweet_count": 9392, "listed_count": 0}, "username": "LasiAlessandro", "id": "3763074677"}, {"verified": false, "name": "Luisma", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 414, "tweet_count": 47851, "listed_count": 2}, "username": "luisitoq82", "id": "3245522651"}, {"location": "Lombardia-ITALIA", "verified": false, "name": "A.I.", "public_metrics": {"followers_count": 1397, "following_count": 1586, "tweet_count": 150721, "listed_count": 2}, "username": "arwen0506", "id": "260376774"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "verified": false, "name": "Mara\u2764\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 515, "tweet_count": 23310, "listed_count": 0}, "username": "SamaraSanches8", "id": "960627706948997122"}, {"verified": false, "name": "iCharllie", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 2457, "tweet_count": 1075, "listed_count": 0}, "username": "RichardCharlles", "id": "2393837855"}, {"verified": false, "name": "Bartolomeo Mosca", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 808, "tweet_count": 22935, "listed_count": 0}, "username": "faborm", "id": "1001494357"}, {"verified": false, "name": "l", "public_metrics": {"followers_count": 2563, "following_count": 863, "tweet_count": 111684, "listed_count": 28}, "username": "cagethelucas", "id": "153218425"}, {"verified": false, "name": "Ciro No Euro\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1499, "following_count": 2061, "tweet_count": 105267, "listed_count": 5}, "username": "CiroNoEuro", "id": "989042576362754049"}, {"verified": false, "name": "Rebeca \u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 143, "tweet_count": 4148, "listed_count": 0}, "username": "berbet_15", "id": "802284312410341376"}, {"location": "Chapec\u00f3", "verified": false, "name": "\u262d\ud83c\uddea\ud83c\uddea RUMUAL \u00c9KISSA", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 498, "tweet_count": 15015, "listed_count": 0}, "username": "heeykaiser", "id": "930921741198811138"}, {"location": "na bosta", "verified": false, "name": "tozetto", "public_metrics": {"followers_count": 415, "following_count": 410, "tweet_count": 9864, "listed_count": 0}, "username": "Tozettoooo", "id": "1113882153987784707"}, {"location": "emmerda", "verified": false, "name": "\ud835\udc21\ud835\udc1e\ud835\udc25\ud835\udc28 \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 1134, "tweet_count": 56285, "listed_count": 13}, "username": "badlouistsatan", "id": "555266743"}, {"location": "S\u00e3o Paulo - SP", "verified": false, "name": "B\u00e1rbara Clara", "public_metrics": {"followers_count": 1657, "following_count": 746, "tweet_count": 41964, "listed_count": 45}, "username": "_Barbaraclara", "id": "186928313"}, {"location": "Brasil", "verified": false, "name": "Victor Costa Contos em \ud83c\udfe1 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 634, "tweet_count": 22387, "listed_count": 0}, "username": "vcostacontos", "id": "273946015"}, {"verified": false, "name": "Antonella Gagliardi", "public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 61, "tweet_count": 230, "listed_count": 0}, "username": "AvGagliardi", "id": "1159362923883614208"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "LiliBer", "public_metrics": {"followers_count": 1309, "following_count": 742, "tweet_count": 111780, "listed_count": 1}, "username": "liliberrg", "id": "772844088"}, {"verified": false, "name": "toti", "public_metrics": {"followers_count": 2446, "following_count": 535, "tweet_count": 51161, "listed_count": 8}, "username": "ninhasensivel", "id": "928483994"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "arrasanne \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 357, "following_count": 478, "tweet_count": 9460, "listed_count": 2}, "username": "annecouto", "id": "24959801"}, {"verified": false, "name": "Faraon\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "public_metrics": {"followers_count": 734, "following_count": 461, "tweet_count": 92682, "listed_count": 2}, "username": "faraongk", "id": "843896064998604800"}, {"location": "Las Pleyades", "verified": false, "name": "DR. FRANCISCO RAM\u00cdREZ H.", "public_metrics": {"followers_count": 20039, "following_count": 14662, "tweet_count": 389214, "listed_count": 8}, "username": "DrIlIlIlIilIll1", "id": "1209305478"}, {"verified": false, "name": "Cogita TCHUTCHUCA \ud83d\udc0a", "public_metrics": {"followers_count": 2412, "following_count": 503, "tweet_count": 291807, "listed_count": 46}, "username": "CogitaTuti", "id": "350654790"}, {"location": "Paraguay", "verified": false, "name": "Santiago Rub\u00edani", "public_metrics": {"followers_count": 1013, "following_count": 490, "tweet_count": 11415, "listed_count": 2}, "username": "SantiagoRubiani", "id": "510600421"}, {"verified": false, "name": "Tomas Carbonell", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 996, "tweet_count": 93223, "listed_count": 3}, "username": "tocar2010", "id": "590403496"}, {"location": "034", "verified": false, "name": "kley", "public_metrics": {"followers_count": 1455, "following_count": 835, "tweet_count": 47341, "listed_count": 0}, "username": "httppck", "id": "562215348"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 642, "following_count": 947, "tweet_count": 29655, "listed_count": 1}, "username": "elen_belchior", "id": "3787653017"}, {"location": "Contagem, Brasil", "verified": false, "name": "Erick Costa", "public_metrics": {"followers_count": 15803, "following_count": 12878, "tweet_count": 157968, "listed_count": 18}, "username": "erickcostabh", "id": "84700486"}, {"verified": false, "name": "Aurelio Pereira", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 237, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "username": "Aurelio57245814", "id": "1027195424933928960"}, {"verified": false, "name": "L\u00facia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 66, "tweet_count": 32319, "listed_count": 0}, "username": "Lcia44375151", "id": "982028684856086530"}, {"location": "Brasileira, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7CARAMELA\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 1198, "following_count": 1855, "tweet_count": 17937, "listed_count": 0}, "username": "Vall85709088", "id": "1046093875205615616"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "J\u0336i\u0336m\u0336m\u0336y\u0336\u0336\u1d9c\u02b3\u1da0", "public_metrics": {"followers_count": 420, "following_count": 307, "tweet_count": 51170, "listed_count": 1}, "username": "dimevf", "id": "2442221064"}, {"verified": false, "name": "pedro geraldo", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 669, "tweet_count": 2093, "listed_count": 4}, "username": "pedraogeraldo", "id": "2295161101"}, {"location": "Maca\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "ruivinha", "public_metrics": {"followers_count": 1330, "following_count": 895, "tweet_count": 17336, "listed_count": 0}, "username": "fl0rr", "id": "286903908"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "Gabriel M\u00e1rquez", "public_metrics": {"followers_count": 2954, "following_count": 2466, "tweet_count": 13173, "listed_count": 7}, "username": "gmarquez_uy", "id": "442932811"}, {"location": "Montevideo, Uruguay", "verified": false, "name": "FL\u00daO", "public_metrics": {"followers_count": 10647, "following_count": 3695, "tweet_count": 4662, "listed_count": 12}, "username": "FluoUy", "id": "1067966083355869184"}, {"location": "044", "verified": false, "name": "\u25aa\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 1222, "tweet_count": 15795, "listed_count": 0}, "username": "kahsette5", "id": "3017700364"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "FAZZZZ O L \u2b5013\u2b50", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 245, "tweet_count": 65502, "listed_count": 7}, "username": "izabellecostta_", "id": "155727389"}, {"verified": false, "name": "Gabi", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 215, "tweet_count": 8560, "listed_count": 0}, "username": "oliveira__gabs", "id": "2851145630"}, {"location": "Crici\u00fama, Brasil", "verified": false, "name": "XANDERA", "public_metrics": {"followers_count": 824, "following_count": 1071, "tweet_count": 44916, "listed_count": 4}, "username": "xndrsl", "id": "378666920"}, {"verified": false, "name": "bela, recatada e da usp", "public_metrics": {"followers_count": 1404, "following_count": 512, "tweet_count": 21839, "listed_count": 1}, "username": "mariaapetrucci", "id": "1601719872"}, {"location": "Porto, Portugal", "verified": false, "name": "Luc\u00edlia Fontes", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1587, "tweet_count": 29872, "listed_count": 0}, "username": "LuciliaFontes", "id": "1034612885346037761"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Vinicius Mariano", "public_metrics": {"followers_count": 38410, "following_count": 8010, "tweet_count": 37385, "listed_count": 50}, "username": "viniciussexto", "id": "1155549613589487616"}, {"verified": false, "name": "Persil", "public_metrics": {"followers_count": 3954, "following_count": 3337, "tweet_count": 185901, "listed_count": 60}, "username": "PersilQ", "id": "314537220"}, {"verified": false, "name": "tha", "public_metrics": {"followers_count": 7891, "following_count": 6255, "tweet_count": 48225, "listed_count": 12}, "username": "bynamkook", "id": "741601861"}, {"verified": false, "name": "Victoria Elisa Silva", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 794, "tweet_count": 2713, "listed_count": 0}, "username": "vickyelisa20", "id": "955558678798786560"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": true, "name": "@TVNotasmx", "public_metrics": {"followers_count": 462450, "following_count": 895, "tweet_count": 286611, "listed_count": 1148}, "username": "TVNotasmx", "id": "151514912"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "verified": false, "name": "LEAH", "public_metrics": {"followers_count": 340, "following_count": 745, "tweet_count": 37697, "listed_count": 1}, "username": "OberynMortell", "id": "378249843"}, {"location": "N\u00e1rnia", "verified": false, "name": "Ellai \ud83c\udf12", "public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 124, "tweet_count": 1553, "listed_count": 0}, "username": "vadiasemalma", "id": "1155338512201330688"}, {"location": "space cowbabe", "verified": false, "name": "la rosal\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 548, "following_count": 768, "tweet_count": 49658, "listed_count": 2}, "username": "tinasfuck", "id": "1064288846966374400"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "Bruno na Spooky Season", "public_metrics": {"followers_count": 1892, "following_count": 866, "tweet_count": 67260, "listed_count": 6}, "username": "BrunoSilvano", "id": "67991016"}, {"location": "City Bell - BsAs - Argentina", "verified": false, "name": "#Troll de Nisman (del 41%) \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "public_metrics": {"followers_count": 5019, "following_count": 4806, "tweet_count": 62179, "listed_count": 11}, "username": "AndresMVital", "id": "166108032"}, {"location": "she/her, 19", "verified": false, "name": "carni \ud83c\udf83", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 98, "tweet_count": 10061, "listed_count": 1}, "username": "moonchldk", "id": "1150880412983582721"}, {"location": "Peronia", "verified": false, "name": "Luana", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 274, "tweet_count": 1764, "listed_count": 0}, "username": "Askyfullofstarr", "id": "1075911519219662850"}, {"verified": false, "name": "Alberto", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 87, "tweet_count": 6332, "listed_count": 0}, "username": "albertod39emili", "id": "263796576"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "mel", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 223, "tweet_count": 14659, "listed_count": 2}, "username": "meelbee", "id": "68056858"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "karen", "public_metrics": {"followers_count": 1636, "following_count": 803, "tweet_count": 71744, "listed_count": 1}, "username": "oliveiraa_ka", "id": "754114292342030337"}, {"location": "Asturies y Madriz", "verified": false, "name": "C\u00e9sar", "public_metrics": {"followers_count": 1163, "following_count": 365, "tweet_count": 34144, "listed_count": 49}, "username": "Chesaronne", "id": "191756459"}, {"verified": false, "name": "\u00e9 foda", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 51, "tweet_count": 4479, "listed_count": 0}, "username": "Jefinh0xX", "id": "1142131052024086534"}, {"verified": false, "name": "Sergio De Angelis \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udf35", "public_metrics": {"followers_count": 3844, "following_count": 3749, "tweet_count": 82020, "listed_count": 32}, "username": "sdeangelis56", "id": "2348837399"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Martini", "public_metrics": {"followers_count": 358, "following_count": 312, "tweet_count": 30770, "listed_count": 3}, "username": "StgoMartini", "id": "175936230"}, {"location": "Corrientes, Argentina", "verified": false, "name": "Nico Villalba", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 524, "tweet_count": 2676, "listed_count": 0}, "username": "Nico_Bahiano", "id": "720111401163997185"}, {"location": "Hermosillo, Sonora", "verified": false, "name": "#ApolinarMex", "public_metrics": {"followers_count": 2575, "following_count": 5001, "tweet_count": 101293, "listed_count": 23}, "username": "hector_apolinar", "id": "172077209"}, {"verified": false, "name": "Il Biglioglio", "public_metrics": {"followers_count": 786, "following_count": 1852, "tweet_count": 17422, "listed_count": 3}, "username": "Trentanov", "id": "1444752530"}, {"verified": false, "name": "KiKi", "public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 475, "tweet_count": 30254, "listed_count": 4}, "username": "Negacaroll", "id": "3732460455"}, {"verified": false, "name": "Tame Impala", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 191, "tweet_count": 9160, "listed_count": 0}, "username": "aiuurii", "id": "122166085"}, {"verified": false, "name": "PRO\ud83d\udcaaANTIK\ud83d\udc99MM\ud83d\ude3a42,3%\ud83c\udde6\ud83c\uddf7JxC", "public_metrics": {"followers_count": 15222, "following_count": 8288, "tweet_count": 21198, "listed_count": 5}, "username": "gaby0873", "id": "3461617455"}, {"location": "depende o dia ", "verified": false, "name": "passarinho (13)", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 411, "tweet_count": 20560, "listed_count": 0}, "username": "_analaurarv", "id": "1214337206"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "verified": false, "name": "\ud83c\udfa7\ud83d\udcbf\u2694 Rafo Saldanha \u00e9 #Lula13 !", "public_metrics": {"followers_count": 2194, "following_count": 2021, "tweet_count": 50044, "listed_count": 28}, "username": "elrafosaldanha", "id": "28589132"}, {"location": "mbti: ENTP (3w2)", "verified": false, "name": "\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd55\ud835\udd6a", "public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 624, "tweet_count": 31148, "listed_count": 0}, "username": "amwndxs", "id": "828756549296410624"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd8a\ud835\udd8d \ud835\udd8c\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd97\ud835\udd97\ud835\udd86", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 793, "tweet_count": 4652, "listed_count": 0}, "username": "pasnocomando", "id": "1053070417999597568"}, {"location": "Rj ", "verified": false, "name": "L\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 2066, "following_count": 499, "tweet_count": 16799, "listed_count": 1}, "username": "LviaOliveira05", "id": "790364088283037696"}, {"location": "Mendoza", "verified": false, "name": "Claudio Magni", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 148, "tweet_count": 27482, "listed_count": 4}, "username": "cdm12", "id": "160622170"}, {"location": "Iraj\u00e1, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "dudu", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 219, "tweet_count": 12257, "listed_count": 0}, "username": "duduumoraees", "id": "3415347514"}, {"location": "Aqu\u00ed mismo", "verified": false, "name": "Mermator", "public_metrics": {"followers_count": 861, "following_count": 1014, "tweet_count": 25745, "listed_count": 3}, "username": "mermadeluxe", "id": "851379638882455552"}, {"location": "Tangar\u00e1 da Serra, Brasil", "verified": false, "name": "William Zilki \ud83e\uddc9", "public_metrics": {"followers_count": 682, "following_count": 670, "tweet_count": 38631, "listed_count": 3}, "username": "WilliamZilki", "id": "171074593"}, {"verified": false, "name": "SuSan \ud83d\udc15\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\ud83d\udc99\ud83c\udf3a\ud83e\udd8b\ud83c\udf40", "public_metrics": {"followers_count": 2533, "following_count": 3041, "tweet_count": 83084, "listed_count": 1}, "username": "Susanacanita", "id": "3843838577"}, {"verified": false, "name": "Lucas Carlos Lamana", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 5, "tweet_count": 3, "listed_count": 0}, "username": "LucasLamana", "id": "1146227769371705346"}, {"location": "Pawnee", "verified": false, "name": "Gus", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 881, "tweet_count": 194559, "listed_count": 18}, "username": "AndresHastings", "id": "239883597"}, {"location": "Santiago, Chile", "verified": true, "name": "Metro de Santiago - #NuevoViaje", "public_metrics": {"followers_count": 2403093, "following_count": 397403, "tweet_count": 477907, "listed_count": 2563}, "username": "metrodesantiago", "id": "73459349"}, {"location": "Washington, DC", "verified": false, "name": "Instituto Cato", "public_metrics": {"followers_count": 58021, "following_count": 1216, "tweet_count": 53123, "listed_count": 685}, "username": "InstitutoCato", "id": "55665976"}, {"location": "Pernambuco, Brasil", "verified": false, "name": "\ud835\udd6e\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd94 \ud835\udd71. \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f", "public_metrics": {"followers_count": 904, "following_count": 571, "tweet_count": 18649, "listed_count": 3}, "username": "vff_caio", "id": "789830923906850816"}, {"location": "Deus Vai Guiar!", "verified": false, "name": "xam\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 425, "tweet_count": 50700, "listed_count": 1}, "username": "_akavn", "id": "2349317197"}, {"location": "bxd / zn", "verified": false, "name": "Domingues", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 386, "tweet_count": 5571, "listed_count": 0}, "username": "julianxsdx", "id": "1021383643619569665"}, {"location": "Rio das Ostras, Brasil", "verified": false, "name": "\u00c2ngelo", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 626, "tweet_count": 25198, "listed_count": 0}, "username": "FerreiraAngelow", "id": "1093442460"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, SP, Brazil", "verified": false, "name": "iendiS", "public_metrics": {"followers_count": 1201, "following_count": 2413, "tweet_count": 87580, "listed_count": 7}, "username": "BangsLester", "id": "39665711"}, {"verified": false, "name": "nutri de postinho", "public_metrics": {"followers_count": 941, "following_count": 1113, "tweet_count": 20465, "listed_count": 4}, "username": "coutinhosju", "id": "786945154766766080"}, {"location": "Na tua", "verified": false, "name": "Gat\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 575, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "username": "voulezhoney", "id": "1113299346"}, {"location": "21", "verified": false, "name": "\u0618", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 148, "tweet_count": 41994, "listed_count": 2}, "username": "tnprdnc", "id": "2828768662"}, {"location": "Araruama, Brasil", "verified": false, "name": "Sarah", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 108, "tweet_count": 7263, "listed_count": 0}, "username": "sarahsotnass", "id": "1005666869293010944"}, {"verified": false, "name": "Julieta Monica Cami\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 481, "tweet_count": 68340, "listed_count": 1}, "username": "MonicaCamin", "id": "921769729622147072"}, {"verified": false, "name": "kombitorinha", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 881, "tweet_count": 136099, "listed_count": 8}, "username": "kombiefusca", "id": "432678131"}, {"location": "Asunci\u00f3n-PY", "verified": false, "name": "Felix Campuzano - PY", "public_metrics": {"followers_count": 1414, "following_count": 2262, "tweet_count": 11480, "listed_count": 3}, "username": "FelixMendoza426", "id": "216935718"}, {"location": "Venezuela", "verified": false, "name": "Anna Maria Fortunato", "public_metrics": {"followers_count": 2464, "following_count": 3711, "tweet_count": 31435, "listed_count": 3}, "username": "anake323", "id": "113643062"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "verified": false, "name": "gigia \u02da\u0b68\u0b67\u22c6\uff61\u02da \u22c6", "public_metrics": {"followers_count": 432, "following_count": 74, "tweet_count": 7266, "listed_count": 0}, "username": "giginunxs", "id": "909528193"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Paul Kersey.", "public_metrics": {"followers_count": 3383, "following_count": 3490, "tweet_count": 105544, "listed_count": 0}, "username": "antioclocracia", "id": "203222182"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Hiago \ud83e\udd66", "public_metrics": {"followers_count": 28861, "following_count": 2403, "tweet_count": 81835, "listed_count": 40}, "username": "uphiago", "id": "142552123"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "Junin", "public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 393, "tweet_count": 21114, "listed_count": 2}, "username": "luisoliveira_jr", "id": "66843310"}, {"location": "Ribeir\u00e3o Preto", "verified": false, "name": "Keisari Cisar \ud83d\udea9", "public_metrics": {"followers_count": 2780, "following_count": 4966, "tweet_count": 184732, "listed_count": 8}, "username": "keisariCisar", "id": "53157739"}, {"location": "Bras\u00edlia-DF", "verified": false, "name": "Nau\u00ea Bernardo \uea00", "public_metrics": {"followers_count": 14297, "following_count": 971, "tweet_count": 32116, "listed_count": 66}, "username": "nauebernardo", "id": "95783368"}, {"location": "Barueri, Brasil", "verified": false, "name": "gi\u00f8", "public_metrics": {"followers_count": 696, "following_count": 674, "tweet_count": 154974, "listed_count": 113}, "username": "psychomermaid_", "id": "67490989"}, {"location": "Estados Unidos", "verified": false, "name": "Carl\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 1123, "tweet_count": 4274, "listed_count": 0}, "username": "Carjacone", "id": "926527591565221889"}, {"verified": false, "name": "agomezcornejom@gmail.con", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 71, "tweet_count": 788, "listed_count": 0}, "username": "agomezcornejom", "id": "1080636145497767936"}, {"location": "Peru", "verified": false, "name": "claudia cisneros", "public_metrics": {"followers_count": 642386, "following_count": 5974, "tweet_count": 104904, "listed_count": 1563}, "username": "claudiacisneros", "id": "32532614"}, {"location": "Porto Seguro, Bahia", "verified": false, "name": "Katia Alves", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 499, "tweet_count": 21975, "listed_count": 0}, "username": "KatiaFlavia_PS", "id": "994254050"}, {"verified": false, "name": "TRIscila", "public_metrics": {"followers_count": 10096, "following_count": 661, "tweet_count": 45366, "listed_count": 21}, "username": "prisep1914", "id": "20846966"}, {"location": "Porto Alegre, Brazil", "verified": false, "name": "\u201cDe\u201d de developer", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 108, "tweet_count": 5745, "listed_count": 0}, "username": "deusyrre", "id": "795807771350487040"}, {"verified": false, "name": "Liliana Caballero", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 84, "tweet_count": 23703, "listed_count": 0}, "username": "lilicaba51", "id": "724675029540192257"}, {"verified": false, "name": "lynda\u2728", "public_metrics": {"followers_count": 1222, "following_count": 619, "tweet_count": 87440, "listed_count": 0}, "username": "lyndaa_az", "id": "953458851164119040"}, {"location": "Padre Miguel, Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "\u2720\u2720 ALESSANDRO \u2720\u2720", "public_metrics": {"followers_count": 664, "following_count": 1056, "tweet_count": 14026, "listed_count": 0}, "username": "Aleh_crvg", "id": "2194130960"}, {"verified": false, "name": "Stefanakos", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 491, "tweet_count": 8519, "listed_count": 3}, "username": "stefanoprada", "id": "444996555"}, {"location": "Rio de Janeiro, RJ", "verified": false, "name": "jaque", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 73, "tweet_count": 5276, "listed_count": 0}, "username": "diiasjaque", "id": "3047279949"}, {"location": "General Rodr\u00edguez, Argentina", "verified": false, "name": "Maria Rosa Piromalli", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 296, "tweet_count": 22489, "listed_count": 0}, "username": "maria35769261", "id": "1121904098276773888"}, {"location": "illa illa de sevilla", "verified": false, "name": "Gloo", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 71, "tweet_count": 4462, "listed_count": 0}, "username": "MdMglo_", "id": "1034543300865413120"}, {"verified": false, "name": "ladiss || \ud83d\udcd6", "public_metrics": {"followers_count": 1447, "following_count": 437, "tweet_count": 198997, "listed_count": 35}, "username": "boyznism", "id": "21439363"}, {"location": "R\u00edo Grande, Argentina", "verified": false, "name": "BarbaColorada", "public_metrics": {"followers_count": 1180, "following_count": 752, "tweet_count": 22432, "listed_count": 9}, "username": "BarbaColorada_", "id": "219723161"}, {"location": "no", "verified": false, "name": "el pibe serrucho\ud83c\udf83\ud83e\ude9a", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 321, "tweet_count": 20630, "listed_count": 0}, "username": "elmo_lusco3000", "id": "2802884766"}, {"verified": false, "name": "cnd \ud83c\udf19", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 666, "tweet_count": 32253, "listed_count": 0}, "username": "cindman_", "id": "2367225864"}, {"verified": false, "name": "Julian Berger", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 578, "tweet_count": 14312, "listed_count": 0}, "username": "_JulianBerger", "id": "2968560977"}, {"location": "Ubatuba - SP", "verified": false, "name": "dabdalla", "public_metrics": {"followers_count": 5243, "following_count": 202, "tweet_count": 171410, "listed_count": 61}, "username": "diogo_abdalla", "id": "36096958"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "Laryssa", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 3222, "tweet_count": 45941, "listed_count": 2}, "username": "laryssacdgomes", "id": "60457045"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "verified": false, "name": "A++ \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 458, "following_count": 516, "tweet_count": 36760, "listed_count": 1}, "username": "alicenaox", "id": "3416870283"}, {"verified": false, "name": "poli", "public_metrics": {"followers_count": 1171, "following_count": 610, "tweet_count": 35041, "listed_count": 0}, "username": "citoupoli", "id": "811184869783072772"}, {"verified": false, "name": "13 e confirma \ud83e\udef6\ud83c\udffb", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 473, "tweet_count": 23380, "listed_count": 7}, "username": "_cccaa", "id": "44680416"}, {"verified": false, "name": "Maite Montane", "public_metrics": {"followers_count": 2738, "following_count": 1943, "tweet_count": 284104, "listed_count": 78}, "username": "maitemvcb", "id": "2430851613"}, {"location": "Niteroi", "verified": false, "name": "Lohan Conrado", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 575, "tweet_count": 1389, "listed_count": 0}, "username": "LohanConrado", "id": "459911917"}, {"verified": false, "name": "Flavia \ud83c\udf4a", "public_metrics": {"followers_count": 1269, "following_count": 1443, "tweet_count": 52833, "listed_count": 12}, "username": "RosaniFlavia", "id": "3252394091"}, {"verified": false, "name": "Gabriele D.", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 600, "tweet_count": 29846, "listed_count": 1}, "username": "ezeta67", "id": "1540767944"}, {"location": "cinema uff", "verified": false, "name": "amandy", "public_metrics": {"followers_count": 702, "following_count": 711, "tweet_count": 38140, "listed_count": 2}, "username": "paniquant", "id": "2884794455"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "Dea", "public_metrics": {"followers_count": 1355, "following_count": 593, "tweet_count": 87486, "listed_count": 9}, "username": "porquenaodea", "id": "155250659"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Edson Costa", "public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 2180, "tweet_count": 34282, "listed_count": 0}, "username": "EdsonCo53389498", "id": "1094004928106893312"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "math andan\u00e7as", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 496, "tweet_count": 25490, "listed_count": 0}, "username": "santosmath_", "id": "55251613"}, {"verified": false, "name": "DEUSforest Buckner & DEUSrius Leonard", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 629, "tweet_count": 181564, "listed_count": 18}, "username": "NathanPaluch", "id": "146433647"}, {"location": "Cear\u00e1 ", "verified": false, "name": "Anne Rodrigues", "public_metrics": {"followers_count": 171, "following_count": 116, "tweet_count": 9204, "listed_count": 0}, "username": "AnneRod18995642", "id": "1053774617813360646"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "R.", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 208, "tweet_count": 9659, "listed_count": 0}, "username": "badraic", "id": "948758090819743744"}, {"location": "MAO", "verified": false, "name": "dental coach", "public_metrics": {"followers_count": 6104, "following_count": 2147, "tweet_count": 157745, "listed_count": 20}, "username": "lanatomia", "id": "40714457"}, {"location": "Auriflama, Brasil", "verified": false, "name": "ladr\u00e3o da madrugada", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 272, "tweet_count": 37085, "listed_count": 1}, "username": "cindybiido", "id": "169164839"}, {"verified": false, "name": "F\ud83c\udd70\ufe0fEL", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 507, "tweet_count": 20510, "listed_count": 0}, "username": "tuiterxdf013", "id": "304195130"}, {"location": "Cocoric\u00f3, RJ", "verified": false, "name": "MEU \ud83e\udd5a", "public_metrics": {"followers_count": 12379, "following_count": 295, "tweet_count": 14321, "listed_count": 4}, "username": "maxizimdacasa7", "id": "995746617306288128"}, {"location": "En la RCTM", "verified": false, "name": "PP", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 2386, "tweet_count": 33607, "listed_count": 0}, "username": "JF66627", "id": "902879137286815744"}, {"location": "em outro patamar. ", "verified": false, "name": "\uf8ff.", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 0, "tweet_count": 32688, "listed_count": 0}, "username": "_Criscrf", "id": "912301035208810496"}, {"verified": false, "name": "Quem mandou matar?", "public_metrics": {"followers_count": 934, "following_count": 4999, "tweet_count": 56090, "listed_count": 8}, "username": "artemis369", "id": "182545188"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "Eda \u26a2", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 620, "tweet_count": 14229, "listed_count": 0}, "username": "beneatheskn", "id": "767530540526366721"}, {"verified": false, "name": "Orloffina", "public_metrics": {"followers_count": 117, "following_count": 313, "tweet_count": 11389, "listed_count": 0}, "username": "orlofina", "id": "1134149692735012867"}, {"verified": false, "name": "LULAJ\u00c1#\u00c9LULA13", "public_metrics": {"followers_count": 3139, "following_count": 4207, "tweet_count": 441593, "listed_count": 61}, "username": "PerukaKatia", "id": "102678232"}, {"verified": false, "name": ".", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 369, "tweet_count": 15046, "listed_count": 0}, "username": "juliacastroo12", "id": "1039697817189658624"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos - SP", "verified": false, "name": "Andr\u00e9 Miragaia", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 176, "tweet_count": 2521, "listed_count": 3}, "username": "AndreMiragaia", "id": "88097310"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brazil", "verified": false, "name": "Djalma NETO \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 2163, "following_count": 2936, "tweet_count": 10814, "listed_count": 1}, "username": "NETO_SP", "id": "72420888"}, {"verified": false, "name": "maria", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 70, "tweet_count": 18898, "listed_count": 1}, "username": "mjreis10", "id": "2438048273"}, {"location": "Portugal", "verified": false, "name": "bifeahcasa", "public_metrics": {"followers_count": 20204, "following_count": 1389, "tweet_count": 160457, "listed_count": 87}, "username": "bifeahcasa", "id": "14856333"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "[sn\u0279\u0250\u0254\u0131][icarus]", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 871, "tweet_count": 27633, "listed_count": 78}, "username": "bettomcrose", "id": "227857450"}, {"location": "Rio de Janeiro", "verified": false, "name": "L u i z", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 757, "tweet_count": 14837, "listed_count": 0}, "username": "_Shibuy2", "id": "4353050728"}, {"verified": false, "name": "catha", "public_metrics": {"followers_count": 187, "following_count": 166, "tweet_count": 19135, "listed_count": 0}, "username": "lautabarr", "id": "871914084257734657"}, {"location": "fundo do po\u00e7o", "verified": false, "name": "\ud835\udd9c\ud835\udd8e\ud835\udd99\ud835\udd88\ud835\udd8d \ud835\udd96\ud835\udd9a\ud835\udd8a\ud835\udd8a\ud835\udd93 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 202, "tweet_count": 22325, "listed_count": 8}, "username": "seastarzinha", "id": "874889020995756032"}, {"location": "Santa Cruz do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "J\u00falio C\u00e9sar\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 1099, "tweet_count": 7357, "listed_count": 1}, "username": "JulioNasci", "id": "70540806"}, {"location": "argentina", "verified": false, "name": "tienda zumampa", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 2241, "tweet_count": 61530, "listed_count": 4}, "username": "zumampa", "id": "701912755"}, {"location": "Brasil ", "verified": false, "name": "JorgeSilva\ud83d\udea913 LulaSilva", "public_metrics": {"followers_count": 6217, "following_count": 4539, "tweet_count": 180256, "listed_count": 6}, "username": "jorgedesignerbr", "id": "23585798"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "verified": false, "name": "Luis Costa Pinto", "public_metrics": {"followers_count": 7443, "following_count": 780, "tweet_count": 8385, "listed_count": 76}, "username": "LulaCostaPinto", "id": "52511001"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "verified": false, "name": "Eleandro de Farias", "public_metrics": {"followers_count": 1087, "following_count": 979, "tweet_count": 19017, "listed_count": 0}, "username": "Eleandro_Farias", "id": "1030632567249285126"}, {"location": "RJ BXD", "verified": false, "name": "CICATRIZ \ud83d\udd29", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 91, "tweet_count": 5349, "listed_count": 0}, "username": "CRAK113", "id": "1153782440856629249"}, {"location": "Niteroi/BXD", "verified": false, "name": "bigodinx", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 593, "tweet_count": 26049, "listed_count": 2}, "username": "bruninnng", "id": "197935593"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "public_metrics": {"followers_count": 1891, "following_count": 1149, "tweet_count": 82631, "listed_count": 6}, "username": "viewsbiebr", "id": "2592280685"}, {"location": "Cocconato", "verified": false, "name": "Ornella Manfron", "public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 27, "tweet_count": 2024, "listed_count": 0}, "username": "ornellavaleria", "id": "349541641"}, {"location": "Asuncion, Paraguay", "verified": false, "name": "~~", "public_metrics": {"followers_count": 928, "following_count": 644, "tweet_count": 11503, "listed_count": 0}, "username": "michinnia", "id": "1730051304"}, {"location": "California, USA", "verified": false, "name": "Milu", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 1477, "tweet_count": 221190, "listed_count": 8}, "username": "julmareky", "id": "740502586696949760"}, {"verified": false, "name": "julia", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 275, "tweet_count": 75278, "listed_count": 3}, "username": "jujusuco", "id": "1101586909"}, {"location": "Ostia LIDO DI ROMA, Italy \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "verified": false, "name": "Mauro GHERARDI \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 1529, "following_count": 3809, "tweet_count": 743005, "listed_count": 3}, "username": "GHERARDIMAURO1", "id": "860927713368035333"}, {"verified": false, "name": "Ana Lu\u00edsa", "public_metrics": {"followers_count": 1322, "following_count": 275, "tweet_count": 46562, "listed_count": 1}, "username": "analupacifico", "id": "1978264255"}, {"verified": false, "name": "Jonathan Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 1308, "following_count": 1406, "tweet_count": 131567, "listed_count": 0}, "username": "JonOliveira7", "id": "93198783"}, {"verified": false, "name": "Agora \u00e9 Lula, 13!", "public_metrics": {"followers_count": 3762, "following_count": 1273, "tweet_count": 581075, "listed_count": 25}, "username": "IsaakDinensen", "id": "363188262"}, {"verified": false, "name": "Amandinha", "public_metrics": {"followers_count": 1304, "following_count": 378, "tweet_count": 32040, "listed_count": 1}, "username": "marinaruymaciel", "id": "230774188"}, {"verified": false, "name": "Marilena Aiello", "public_metrics": {"followers_count": 1127, "following_count": 1798, "tweet_count": 15653, "listed_count": 5}, "username": "Amarenapx", "id": "435645089"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "verified": false, "name": "Keke", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 604, "tweet_count": 15490, "listed_count": 1}, "username": "crvg_kekepju", "id": "3243347849"}, {"verified": false, "name": "Venere 781", "public_metrics": {"followers_count": 3567, "following_count": 3209, "tweet_count": 139032, "listed_count": 24}, "username": "Venere781", "id": "2155461192"}, {"location": "Itabora\u00ed, Brasil", "verified": false, "name": "Neutro \u00e9 sabonete aqui \u00e9 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 887, "following_count": 480, "tweet_count": 20469, "listed_count": 1}, "username": "Lc_oliveiraa", "id": "331768290"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Fabricia Duarte", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 622, "tweet_count": 2824, "listed_count": 0}, "username": "Fahsduarte", "id": "853010769977499649"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8a", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 921, "tweet_count": 29381, "listed_count": 0}, "username": "mondkindkat", "id": "559221081"}, {"verified": false, "name": "Weeeeeiiiiiii", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 458, "tweet_count": 7689, "listed_count": 2}, "username": "argenchino14", "id": "2530158494"}, {"location": "Beloryzilla", "verified": false, "name": "\u2661 \ud835\ude2b\ud835\ude22\ud835\ude25\ud835\ude26 \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1402, "following_count": 1072, "tweet_count": 92857, "listed_count": 3}, "username": "Cakkezilla", "id": "340448588"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "Bia", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 307, "tweet_count": 26316, "listed_count": 0}, "username": "munizbia_", "id": "217913089"}, {"verified": false, "name": "Gustavo", "public_metrics": {"followers_count": 1445, "following_count": 1651, "tweet_count": 29248, "listed_count": 11}, "username": "wildtavo", "id": "1037490672046145538"}, {"verified": false, "name": "traumaqueen4eva", "public_metrics": {"followers_count": 7041, "following_count": 3858, "tweet_count": 187478, "listed_count": 71}, "username": "lustforlovato", "id": "2277875353"}, {"location": "M\u00e9xico", "verified": false, "name": "Enrique Guti\u00e9rrez", "public_metrics": {"followers_count": 4934, "following_count": 1446, "tweet_count": 164318, "listed_count": 51}, "username": "henrygutierrezp", "id": "262301120"}, {"location": "Direcci\u00f3n de Noticias ", "verified": false, "name": "Cynthia D\u00e1valos", "public_metrics": {"followers_count": 1922, "following_count": 1158, "tweet_count": 9597, "listed_count": 8}, "username": "soycyndavalos", "id": "3318032172"}, {"verified": false, "name": "ttt", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 151, "tweet_count": 8162, "listed_count": 0}, "username": "vinny_bastos", "id": "1107726001"}, {"location": "BH ", "verified": false, "name": "Yo \u0644\u0627\u0631\u064a\u0633\u0627 \u26a1", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 1511, "tweet_count": 26144, "listed_count": 2}, "username": "OTPoops", "id": "3333530573"}, {"location": "Latinoam\u00e9rica", "verified": false, "name": "StarMedia Latino", "public_metrics": {"followers_count": 13841, "following_count": 212, "tweet_count": 44177, "listed_count": 101}, "username": "StarMedia_Lat", "id": "37055664"}, {"location": "Argentina", "verified": false, "name": "Graciela", "public_metrics": {"followers_count": 2711, "following_count": 4999, "tweet_count": 75583, "listed_count": 0}, "username": "Gra2078", "id": "862427525640802308"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brazil", "verified": false, "name": "lelelelelelelelel", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1110, "tweet_count": 239664, "listed_count": 25}, "username": "letisiasays", "id": "27482273"}, {"location": "Fortaleza, Brasil", "verified": false, "name": "May", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 261, "tweet_count": 19219, "listed_count": 0}, "username": "yaramxy", "id": "98740599"}, {"verified": false, "name": "Clube Pipoca Mineiro", "public_metrics": {"followers_count": 510, "following_count": 1269, "tweet_count": 17681, "listed_count": 0}, "username": "AIy_1908", "id": "940039292"}, {"verified": false, "name": "Nela", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 604, "tweet_count": 41059, "listed_count": 2}, "username": "nela7921", "id": "4149891700"}, {"location": "Petr\u00f3polis RJ", "verified": false, "name": "Ozineide lima gomes", "public_metrics": {"followers_count": 393, "following_count": 749, "tweet_count": 1704, "listed_count": 2}, "username": "LimaOzineide", "id": "1001535869067636737"}, {"verified": false, "name": "eliana", "public_metrics": {"followers_count": 613, "following_count": 494, "tweet_count": 13171, "listed_count": 0}, "username": "elipereirx2", "id": "1021881254986301445"}, {"verified": false, "name": "Banana Republic", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 254, "tweet_count": 4958, "listed_count": 0}, "username": "bana_rep", "id": "3701083276"}, {"verified": false, "name": "adelino", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 3, "tweet_count": 18, "listed_count": 0}, "username": "adelino30395086", "id": "1115650463355924480"}, {"location": "the neon lights tour 27/04/14", "verified": false, "name": "tha\u00eds", "public_metrics": {"followers_count": 7902, "following_count": 5314, "tweet_count": 112912, "listed_count": 16}, "username": "iwishlovato", "id": "501271645"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "giugiu", "public_metrics": {"followers_count": 1701, "following_count": 683, "tweet_count": 28940, "listed_count": 5}, "username": "giuinhaquite", "id": "815889649"}, {"location": "Paraguay \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe", "verified": false, "name": "Fredy Jara", "public_metrics": {"followers_count": 1243, "following_count": 1719, "tweet_count": 35667, "listed_count": 5}, "username": "Freddjt", "id": "2873769232"}, {"location": "Maric\u00e1, Brasil", "verified": false, "name": "Gabriel", "public_metrics": {"followers_count": 2162, "following_count": 313, "tweet_count": 53320, "listed_count": 3}, "username": "Gabrielrochaffc", "id": "3148178567"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "phil\u00f8t \u2605\u5f61", "public_metrics": {"followers_count": 602, "following_count": 828, "tweet_count": 23071, "listed_count": 0}, "username": "D_philot", "id": "4069034475"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "verified": false, "name": "terr\u00edvel & incr\u00edvel", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 329, "tweet_count": 8893, "listed_count": 0}, "username": "perversa_badgal", "id": "1133136866390228992"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "verified": false, "name": "FAVORECIDONA", "public_metrics": {"followers_count": 717, "following_count": 717, "tweet_count": 11074, "listed_count": 1}, "username": "lisie_silva01", "id": "3929481203"}, {"verified": false, "name": "Aurelia Lalande", "public_metrics": {"followers_count": 4858, "following_count": 4982, "tweet_count": 392485, "listed_count": 2}, "username": "Tickie18", "id": "742449673965817856"}, {"location": "Santo Andr\u00e9, Brasil", "verified": false, "name": "\u2018", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 417, "tweet_count": 21006, "listed_count": 0}, "username": "isaitxx", "id": "758436009315033092"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "verified": false, "name": "camilinha", "public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 345, "tweet_count": 53830, "listed_count": 0}, "username": "camilavieiraas_", "id": "705578170842533888"}, {"location": "Frutal, Brasil", "verified": false, "name": "Falido", "public_metrics": {"followers_count": 108, "following_count": 0, "tweet_count": 1418, "listed_count": 0}, "username": "JuanVictor_09", "id": "322594801"}, {"location": "021", "verified": false, "name": "Joyce Oliveira", "public_metrics": {"followers_count": 2001, "following_count": 1066, "tweet_count": 164084, "listed_count": 4}, "username": "joyce_OliveiraC", "id": "245958651"}, {"location": "Brescia, Lombardia", "verified": false, "name": "Sam", "public_metrics": {"followers_count": 1385, "following_count": 680, "tweet_count": 279325, "listed_count": 1}, "username": "SamGibili1", "id": "2902809855"}, {"verified": false, "name": "Sara\ud83c\udf3b", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 265, "tweet_count": 47506, "listed_count": 5}, "username": "parigi62", "id": "4881271245"}, {"location": "Terra Redonda", "verified": false, "name": "velinda luciana\ud83d\udea9\u2764\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 6653, "following_count": 719, "tweet_count": 547123, "listed_count": 24}, "username": "VelindaDe", "id": "2836377093"}, {"location": "Gaspar, SC, Brasil", "verified": false, "name": "Daniel Lu\u00eds de Souza", "public_metrics": {"followers_count": 2381, "following_count": 1530, "tweet_count": 293188, "listed_count": 11}, "username": "DanSouza1988", "id": "55856349"}, {"verified": false, "name": "Anderson", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 797, "tweet_count": 4638, "listed_count": 0}, "username": "ADeliberal", "id": "946487676"}, {"location": "RJ", "verified": false, "name": "bianca \ud83e\udd91", "public_metrics": {"followers_count": 793, "following_count": 263, "tweet_count": 55050, "listed_count": 1}, "username": "bianccacrf", "id": "287354989"}, {"verified": false, "name": "Diana Fortes", "public_metrics": {"followers_count": 165, "following_count": 464, "tweet_count": 2729, "listed_count": 0}, "username": "DiiFortes", "id": "173579111"}], "tweets": [{"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163849136589983744"], "created_at": "2019-08-20T16:23:52.000Z", "text": "Esatto, lo dice ora la Palmerini. O nasce un governo politico o si va al voto. Non esiste una terza possibilit\u00e0. #maratonamentana", "id": "1163849136589983744", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "entities": {"hashtags": [{"start": 113, "end": 129, "tag": "maratonamentana"}]}, "author_id": "332885533"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 81, "probability": 0.6347, "type": "Organization", "normalized_text": "copa do mundo"}, {"start": 177, "end": 193, "probability": 0.9174, "type": "Place", "normalized_text": "Rio de Janeiro de"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163783948151009282"], "created_at": "2019-08-20T12:04:49.000Z", "text": "O atirador de elite matou o sequestrador e como se tivesse vencido a copa do mundo comemorou no carro de bombeiros. A popula\u00e7\u00e3o grita e comemora como se fosse um gol. \n\u00c9 esse o Rio de Janeiro de 2019.\nSe voc\u00ea n\u00e3o v\u00ea problema nisso tem alguma coisa errada com voc\u00ea tamb\u00e9m.", "id": "1163783948151009282", "public_metrics": {"retweet_count": 6295, "reply_count": 453, "like_count": 18474, "quote_count": 752}, "author_id": "178937349"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163791971208650753"], "created_at": "2019-08-20T12:36:42.000Z", "text": "Infelizmente foi necess\u00e1rio matar o cara, uma a\u00e7\u00e3o suicida dele inclusive. Nunca vou falar mal de uma a\u00e7\u00e3o como essa, com vidas de ref\u00e9m em risco. Mas eu nunca vou comemorar uma morte. NUNCA.", "id": "1163791971208650753", "public_metrics": {"retweet_count": 807, "reply_count": 19, "like_count": 2476, "quote_count": 113}, "author_id": "2963171511"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 127, "end": 131, "probability": 0.9759, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163778682592346112"], "created_at": "2019-08-20T11:43:54.000Z", "text": "En esta crisis el problema no es Macri... el problema es que el argentino (incluyendo liberales y libertarios) no entendi\u00f3 que Macri (a\u00fan con todos sus errores) era el \u00fanico que evitaba este desenlace... el argentino es un suicida!", "id": "1163778682592346112", "public_metrics": {"retweet_count": 1589, "reply_count": 711, "like_count": 4566, "quote_count": 102}, "author_id": "400253569"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 58, "probability": 0.5152, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/VZkmjFCDuS", "expanded_url": "http://bit.ly/2zekfBW", "display_url": "bit.ly/2zekfBW"}, {"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/XPFou3FBjr", "expanded_url": "https://twitter.com/ElBigDataMx/status/1163847057142161408/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XPFou3FBjr", "media_key": "3_1163822363898712066"}], "mentions": [{"start": 41, "end": 51, "username": "MetroCDMX", "id": "147227083"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163847057142161408"], "created_at": "2019-08-20T16:15:36.000Z", "text": "Mujer se suicida al arrojarse a v\u00edas del @MetroCDMX Hidalgo \u27a1\ufe0f https://t.co/VZkmjFCDuS https://t.co/XPFou3FBjr", "id": "1163847057142161408", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "author_id": "2826319492"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163479651894931456"], "created_at": "2019-08-19T15:55:40.000Z", "text": "cuando me dicen q me parezco a otra mina rezo para que no se entere porque se suicida", "id": "1163479651894931456", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 19, "quote_count": 1}, "author_id": "3242392871"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.4373, "type": "Other", "normalized_text": "elite"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818376327651330"], "created_at": "2019-08-20T14:21:38.000Z", "text": "se voc\u00ea t\u00e1 reclamando do atirador de elite que matou o SEQUESTRADOR, me d\u00ea unfollow\nnunca vou entender quem defende bandido! NUNCAAAAA", "id": "1163818376327651330", "public_metrics": {"retweet_count": 45, "reply_count": 18, "like_count": 376, "quote_count": 4}, "author_id": "38212171"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 30, "probability": 0.628, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163771717443031040"], "created_at": "2019-08-20T11:16:13.000Z", "text": "Estou aqui na ponte Rio-Niter\u00f3i e s\u00f3 consigo pensar no adoecimento do nosso povo. Um homem desesperado, que se identificou como policial, sequestra um \u00f4nibus lotado. Amea\u00e7a explodir, atirar. A cidade para. Vivemos uma crise civilizat\u00f3ria. \u00c9 preciso interromper esse ciclo!", "id": "1163771717443031040", "public_metrics": {"retweet_count": 1432, "reply_count": 2343, "like_count": 12054, "quote_count": 243}, "author_id": "103704608"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163845583477649408"], "created_at": "2019-08-20T16:09:44.000Z", "text": "Pol\u00edcia mata sequestrador:\n\"Ai, por que n\u00e3o atirou na perna?\"\n\nSequestrador mata ref\u00e9ns:\n\"Cad\u00ea a pol\u00edcia que n\u00e3o matou esse cara?\"\n\nAs madame precisam se decidir o que querem.", "id": "1163845583477649408", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 4}, "author_id": "789971899"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 85, "probability": 0.5413, "type": "Person", "normalized_text": "Pica Pau"}, {"start": 114, "end": 119, "probability": 0.8926, "type": "Other", "normalized_text": "Frozen"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 25, "username": "DamaresAlves", "id": "1083774484123975680"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163641283476410369"], "created_at": "2019-08-20T02:37:56.000Z", "text": "Frota sobre @DamaresAlves: o que dizer de uma senhora que teve problema com o Pica Pau e acha que a personagem de Frozen \u00e9 gay?\n\nExtremamente desrespeitoso com a Ministra que foi abusada sexualmente durante a inf\u00e2ncia e quase se suicidou por isso. \n\nVoc\u00ea n\u00e3o precisa disso, Frota.", "id": "1163641283476410369", "public_metrics": {"retweet_count": 702, "reply_count": 791, "like_count": 6703, "quote_count": 103}, "author_id": "225925013"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163605347812200450"], "created_at": "2019-08-20T00:15:08.000Z", "text": "Ent\u00e3o vai, tudo bem...uma dica, pq j\u00e1 vou soltar daqui a pouquinho:\nVeio, esgotou ingresso bem antes do show, povo se matou para conseguir, povo implorou, volta um ano depois.", "id": "1163605347812200450", "public_metrics": {"retweet_count": 229, "reply_count": 1742, "like_count": 2769, "quote_count": 925}, "author_id": "26426132"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/TkMSLzxbIy", "expanded_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799?s=1562481547&sfns=xmwa", "display_url": "facebook.com/11068618626720\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/1106861862672075/posts/2722564461101799/?s=1562481547&sfns=xmwa"}], "mentions": [{"start": 105, "end": 116, "username": "ilgiornale", "id": "25508589"}, {"start": 117, "end": 133, "username": "Libero_official", "id": "123920914"}, {"start": 134, "end": 147, "username": "Agenzia_Ansa", "id": "150725695"}, {"start": 148, "end": 158, "username": "Adnkronos", "id": "25676606"}, {"start": 159, "end": 173, "username": "LaPresse_news", "id": "295535267"}, {"start": 174, "end": 187, "username": "askanews_ita", "id": "248176574"}, {"start": 188, "end": 201, "username": "stampasgarbi", "id": "2164988132"}, {"start": 202, "end": 216, "username": "nino_ippolito", "id": "205960198"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "crisigoverno"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163829998538625025"], "created_at": "2019-08-20T15:07:49.000Z", "text": "#crisigoverno Il discorso di Conte al Senato: suicida, offensivo, dilettantesco. https://t.co/TkMSLzxbIy @ilgiornale @Libero_official @Agenzia_Ansa @Adnkronos @LaPresse_news @askanews_ita @stampasgarbi @nino_ippolito", "id": "1163829998538625025", "public_metrics": {"retweet_count": 556, "reply_count": 253, "like_count": 1920, "quote_count": 26}, "author_id": "201658727"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163802379495596033"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "pitufeto", "id": "4878442751"}, {"start": 10, "end": 19, "username": "ferdeles", "id": "104134868"}]}, "created_at": "2019-08-20T13:18:04.000Z", "text": "@pitufeto @ferdeles Hay de todo y temas a mejorar, sin olvidar que una persona monta su futuro estable en base a su situaci\u00f3n actual, si se ve en la calle, debe poder atender sus necesidades y el nivel de vida creado a partir de esa previsi\u00f3n", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163797032714297345"}], "id": "1163802379495596033", "in_reply_to_user_id": "4878442751", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1106157150"}, {"entities": {"urls": [{"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/WI6NKieFvK", "expanded_url": "https://twitter.com/dinamicamentemx/status/1163629508576055296/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WI6NKieFvK", "media_key": "7_1163629476451893248"}], "hashtags": [{"start": 148, "end": 163, "tag": "YoMeComprometo"}, {"start": 164, "end": 180, "tag": "C\u00f3moPuedoAyudar"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163629508576055296"], "created_at": "2019-08-20T01:51:08.000Z", "text": "\u270b Existen se\u00f1ales de alerta de una conducta suicida, a veces pueden parecer peque\u00f1as, pero notarlas puede hacer la diferencia en la vida a alguien.\n#YoMeComprometo\n#C\u00f3moPuedoAyudar https://t.co/WI6NKieFvK", "id": "1163629508576055296", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 4}, "author_id": "774453643248488448"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 208, "probability": 0.847, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "FerBerlinckDV", "id": "259360211"}, {"start": 15, "end": 28, "username": "juliaarrudah", "id": "51112907"}, {"start": 29, "end": 41, "username": "nesimachado", "id": "797169914"}, {"start": 42, "end": 52, "username": "brasil247", "id": "248890506"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163847618503557120"], "created_at": "2019-08-20T16:17:50.000Z", "text": "@FerBerlinckDV @juliaarrudah @nesimachado @brasil247 Ficar lambendo as feridas de uma elei\u00e7\u00e3o perdida, talvez mude a id\u00e9ia dos candidatos nas pr\u00f3ximas elei\u00e7oes . Nao existe compara\u00e7\u00e3o com a violencia do Brasil com a dos dos paises e epocas dos ditadores que vc mecionou.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163846446237528074"}], "id": "1163847618503557120", "in_reply_to_user_id": "259360211", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "100615509"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163791047400595456"], "created_at": "2019-08-20T12:33:02.000Z", "text": "Dios, la Virgen y Lacunza nos protejan de las devastadoras consecuencias del voto suicida kuka, mucha suerte Se\u00f1or Ministro.", "id": "1163791047400595456", "public_metrics": {"retweet_count": 557, "reply_count": 29, "like_count": 2453, "quote_count": 13}, "author_id": "1114590254"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9274, "type": "Place", "normalized_text": "argentina"}, {"start": 107, "end": 111, "probability": 0.955, "type": "Person", "normalized_text": "Macri"}, {"start": 120, "end": 136, "probability": 0.9718, "type": "Person", "normalized_text": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.6618, "type": "Organization", "normalized_text": "Ministerio Feminista"}], "urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/nxnzGlwHvz", "expanded_url": "http://www.lanacion.com.ar/2279038", "display_url": "lanacion.com.ar/2279038", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lanacion.com.ar/politica/fernandez-ya-prometio-crear-seis-nuevos-ministerios-nid2279038/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163816197214703618"], "created_at": "2019-08-20T14:12:58.000Z", "text": "As\u00ed de suicida es la dirigencia pol\u00edtica argentina. \n\nLuego del tristemente c\u00e9lebre \u2018Gabinete ampliado\u2019 de Macri, llega Alberto Fern\u00e1ndez para prorrogar el despilfarro. \n\nNuevas reparticiones y Ministerio Feminista, a cargo de m\u00e1s persecuci\u00f3n.\n\nhttps://t.co/nxnzGlwHvz", "id": "1163816197214703618", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "author_id": "119169760"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.958, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163814255008702467"], "created_at": "2019-08-20T14:05:15.000Z", "text": "Witzel \u00e9 a pior mistura de sociopatia com oportunismo.", "id": "1163814255008702467", "public_metrics": {"retweet_count": 3962, "reply_count": 3248, "like_count": 25857, "quote_count": 342}, "author_id": "762402774260875265"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.8999, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}, {"start": 32, "end": 35, "probability": 0.77, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 112, "end": 116, "probability": 0.7565, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 251, "end": 255, "probability": 0.7427, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 258, "end": 261, "probability": 0.5455, "type": "Person", "normalized_text": "Buda"}, {"start": 264, "end": 269, "probability": 0.7177, "type": "Person", "normalized_text": "Gandhi"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Noticiasdorj1", "id": "1494051803981389834"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846975780982784"], "created_at": "2019-08-20T16:15:16.000Z", "text": "@NoticiasdoRJ1 Caim matou Abel, Deus o marcou e pediu q ele seguisse p/ outro lado do mundo c/irm\u00e3 na \u00e9poca)...\nJesus crucificado entre 2 ladr\u00f5es disse a 1 deles (bom de cora\u00e7\u00e3o) \"Ainda hoje cear\u00e1s comigo na casa de meu pai\"\nO que somos n\u00f3s? Humanos?\nJesus, Buda, Gandhi resist\u00eancia s/viol\u00eancia", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163785834459541504"}], "id": "1163846975780982784", "in_reply_to_user_id": "1119575136049479680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "author_id": "3332106983"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163652831544524801"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Ani51004983", "id": "1016869498413043713"}, {"start": 13, "end": 25, "username": "RPPNoticias", "id": "9075022"}, {"start": 26, "end": 36, "username": "ipsosperu", "id": "233667643"}]}, "created_at": "2019-08-20T03:23:49.000Z", "text": "@Ani51004983 @RPPNoticias @ipsosperu Como sufres as\u00ed sufre mas", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163610095932100614"}], "id": "1163652831544524801", "in_reply_to_user_id": "1016869498413043713", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "author_id": "54706323"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 137, "end": 149, "probability": 0.9721, "type": "Person", "normalized_text": "Wilson Witzel"}], "urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/TQNJSfjvTE", "expanded_url": "https://twitter.com/psol50/status/1163813394647900161/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/TQNJSfjvTE", "media_key": "13_1163813070885416963"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163813394647900161"], "created_at": "2019-08-20T14:01:50.000Z", "text": "Quando um governador pousa comemorando no local de uma trag\u00e9dia, \u00e9 um sintoma grave da crise humanit\u00e1ria que vivemos. E foi isso que fez Wilson Witzel. Solidariedade ao povo carioca em mais uma manh\u00e3 dif\u00edcil. https://t.co/TQNJSfjvTE", "id": "1163813394647900161", "public_metrics": {"retweet_count": 1297, "reply_count": 8004, "like_count": 6912, "quote_count": 1327}, "author_id": "1202130601"}, {"lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163847005430603788"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "LalliVincenzo", "id": "4540112892"}, {"start": 15, "end": 30, "username": "rossomalpelo47", "id": "264798173"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:15:23.000Z", "text": "@LalliVincenzo @rossomalpelo47 martellarsi gli attributi non \u00e8 discorrere \n\u00c8 avere intenzioni suicidarie", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163846252926251008"}], "id": "1163847005430603788", "in_reply_to_user_id": "4540112892", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2283375104"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 70, "end": 74, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "India"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.988, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}, {"start": 125, "end": 137, "probability": 0.4239, "type": "Other", "normalized_text": "LaResistencia"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/phNnznBtWw", "expanded_url": "https://www.mensdayout.com/in-the-news/husband-suicide/", "display_url": "mensdayout.com/in-the-news/hu\u2026", "unwound_url": "https://mensdayout.com/husband-suicide/"}], "hashtags": [{"start": 101, "end": 114, "tag": "UngaUngaArmy"}, {"start": 115, "end": 123, "tag": "EXISTEN"}, {"start": 124, "end": 138, "tag": "LaResistencia"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163773310863368193"], "created_at": "2019-08-20T11:22:33.000Z", "text": "Un hombre se suicida por falsas acusaciones durante un divorcio\nEn La India\nEn Espa\u00f1a son invisibles\n#UngaUngaArmy\n#EXISTEN\n#LaResistencia\nhttps://t.co/phNnznBtWw", "id": "1163773310863368193", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 2}, "author_id": "891912374"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163846660495159296"], "created_at": "2019-08-20T16:14:01.000Z", "text": "Se voc\u00ea \u00e9 contra o policial q matou o sequestrador, pfvr para de me seguir, obg", "id": "1163846660495159296", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 1}, "author_id": "4824721786"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 122, "url": "https://t.co/kpJ85efzUM", "expanded_url": "http://disq.us/t/3hmnotc", "display_url": "disq.us/t/3hmnotc", "status": 200, "unwound_url": "https://infodifesa.it/maresciallo-dei-carabinieri-si-suicida-sparandosi-alla-testa-3-suicidi-nellarma-in-una-settimana/#disqus_thread"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163846341782433792"], "created_at": "2019-08-20T16:12:45.000Z", "text": "Maresciallo dei carabinieri si suicida sparandosi alla testa. 3 suicidi nell\u2019Arma in una settimana https://t.co/kpJ85efzUM", "id": "1163846341782433792", "public_metrics": {"retweet_count": 46, "reply_count": 16, "like_count": 35, "quote_count": 3}, "author_id": "2884530100"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.8333, "type": "Person", "normalized_text": "witzel"}], "urls": [{"start": 184, "end": 207, "url": "https://t.co/WZzLc41LXm", "expanded_url": "https://twitter.com/cynaramenezes/status/1163821583393263616/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/WZzLc41LXm", "media_key": "7_1163821562715234306"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163821583393263616"], "created_at": "2019-08-20T14:34:22.000Z", "text": "que esp\u00e9cie de idiota \u00e9 esse, que comemora a\u00e7\u00e3o policial que resultou na morte de um sequestrador ARMADO COM UMA ARMA DE BRINQUEDO?\nwitzel deveria ser o chefe da LOUCADEMIA DE POL\u00cdCIA https://t.co/WZzLc41LXm", "id": "1163821583393263616", "public_metrics": {"retweet_count": 1840, "reply_count": 3832, "like_count": 11230, "quote_count": 913}, "author_id": "74763991"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844374486294530"], "created_at": "2019-08-20T16:04:56.000Z", "text": "Rapaziada \u00e9 engra\u00e7ada demais. Se o sniper erra o tira e mata um inocente c\u00eas estariam gritando aqui mais do que j\u00e1 est\u00e3o. O cara fez o trabalho dele, depois de negociar por 3 horas, n\u00e3o tinha mais o que ser feito. Sequestrador tem 2 op\u00e7\u00f5es: ou se entrega ou \u00e9 abatido. FIM!", "id": "1163844374486294530", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 3, "like_count": 50, "quote_count": 3}, "author_id": "244817991"}, {"entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/RaE2emCPhv", "expanded_url": "https://twitter.com/ElMiopinion1943/status/1163791152635621377", "display_url": "twitter.com/ElMiopinion194\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163798723924832256"], "created_at": "2019-08-20T13:03:32.000Z", "text": "Pero quien toma en serio a este impresentable, un tipo que ha demostrado ser un inepto,dos leyes en 12 a\u00f1os?\nUn triste infeliz que bota toda la frustraci\u00f3n que tiene entre pecho y espalda,sabe que es don nadie,ya no tiene al suicida para que siga parasitando,tiene que trabajar https://t.co/RaE2emCPhv", "id": "1163798723924832256", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 2, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "author_id": "280527618"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.8265, "type": "Place", "normalized_text": "M\u00e1laga"}, {"start": 33, "end": 35, "probability": 0.4215, "type": "Organization", "normalized_text": "xVG"}, {"start": 50, "end": 52, "probability": 0.9898, "type": "Organization", "normalized_text": "Vox"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.8403, "type": "Place", "normalized_text": "Murcia"}, {"start": 213, "end": 218, "probability": 0.6836, "type": "Place", "normalized_text": "Madrid"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163502688191037442"], "created_at": "2019-08-19T17:27:12.000Z", "text": "M\u00e1laga:Un hombre mata a su mujer xVG y se suicida,Vox dice q \u201ces el mismo resultado\u201d.Murcia:Un padre asesina a hijo xVG,y dice q una madre (en trat.psiqui\u00e1trico) mat\u00f3 a su hijo d\u00edas antes.Tras el homicidio xVG en Madrid,como no hay \u201cotro caso\u201d, calla y no acude al minuto silencio", "id": "1163502688191037442", "public_metrics": {"retweet_count": 158, "reply_count": 23, "like_count": 224, "quote_count": 5}, "author_id": "523357260"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 176, "end": 183, "probability": 0.7323, "type": "Other", "normalized_text": "Emiliano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Emilian84107751", "id": "1156911099285037056"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "hipotecadosPBA", "id": "1062780849828126723"}, {"start": 33, "end": 49, "username": "marianelatoseti", "id": "151057314"}, {"start": 50, "end": 64, "username": "hernanlacunza", "id": "707334512"}, {"start": 65, "end": 72, "username": "telefe", "id": "169637010"}, {"start": 73, "end": 77, "username": "C5N", "id": "152325528"}, {"start": 78, "end": 89, "username": "AgenciaDib", "id": "215478642"}, {"start": 90, "end": 103, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}, {"start": 104, "end": 118, "username": "mauriciomacri", "id": "24900072"}, {"start": 119, "end": 128, "username": "LANACION", "id": "33989170"}, {"start": 129, "end": 141, "username": "Cronistacom", "id": "62806842"}, {"start": 142, "end": 152, "username": "clarincom", "id": "8105922"}, {"start": 153, "end": 165, "username": "BAENegocios", "id": "295860511"}, {"start": 166, "end": 175, "username": "ivankerr", "id": "180476615"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163807795612934144"], "created_at": "2019-08-20T13:39:35.000Z", "text": "@Emilian84107751 @hipotecadosPBA @marianelatoseti @hernanlacunza @telefe @C5N @AgenciaDib @AgenciaTelam @mauriciomacri @LANACION @Cronistacom @clarincom @BAENegocios @ivankerr Emiliano con que nos pongan un l\u00edmite al capital empieza a ser pagable. Queremos poder pagar pero pavadas no.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163751905551626240"}], "id": "1163807795612934144", "in_reply_to_user_id": "1156911099285037056", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1117617157473538048"}, {"geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/yvQXwnPa7Y", "expanded_url": "https://twitter.com/wilsonwitzel/status/1163803888329416705/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/yvQXwnPa7Y", "media_key": "3_1163803876316864519"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163803888329416705"], "created_at": "2019-08-20T13:24:04.000Z", "text": "O ideal era que todos sa\u00edssem vivos, mas preferimos salvar os ref\u00e9ns. Determinei que a Secretaria de Vitimiza\u00e7\u00e3o cuide dos ref\u00e9ns e tamb\u00e9m da fam\u00edlia do sequestrador. Meu papel como governador \u00e9 fazer com que tudo funcione, evitando transtornos para a sociedade. https://t.co/yvQXwnPa7Y", "id": "1163803888329416705", "public_metrics": {"retweet_count": 2518, "reply_count": 2082, "like_count": 21459, "quote_count": 432}, "author_id": "971110539169591298"}, {"entities": {"urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/eArfcupioh", "expanded_url": "https://twitter.com/jairbolsonaro/status/1163812739472482306", "display_url": "twitter.com/jairbolsonaro/\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163829831466979329"], "created_at": "2019-08-20T15:07:09.000Z", "text": "Neuralizado. Tradu\u00e7\u00e3o: morto. https://t.co/eArfcupioh", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163812739472482306"}], "id": "1163829831466979329", "public_metrics": {"retweet_count": 133, "reply_count": 3431, "like_count": 1373, "quote_count": 201}, "author_id": "58951368"}, {"entities": {"urls": [{"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/Sju2DZ0BZt", "expanded_url": "https://scenarieconomici.it/si-confermano-le-previsione-conte-un-pessimo-discorso-astioso/", "display_url": "scenarieconomici.it/si-confermano-\u2026"}, {"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/oZwNlMAwML", "expanded_url": "https://twitter.com/scenarieconomic/status/1163842154311168001/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/oZwNlMAwML", "media_key": "3_1163842152788574209"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1163842154311168001"], "created_at": "2019-08-20T15:56:07.000Z", "text": "Si confermano le previsione: Conte, un pessimo discorso\u00a0astioso https://t.co/Sju2DZ0BZt https://t.co/oZwNlMAwML", "id": "1163842154311168001", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 25, "like_count": 148, "quote_count": 4}, "author_id": "454365633"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 82, "probability": 0.463, "type": "Other", "normalized_text": "Facultad de Ciencias M\u00e9dicas"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163518126232866816"], "created_at": "2019-08-19T18:28:33.000Z", "text": "Una estudiante se suicida y cu\u00e1l es la respuesta de la Facultad de Ciencias M\u00e9dicas? Cerrar la terraza del 5to piso. La soluci\u00f3n no fue hablar de buscar ayuda, de los profesionales que deber\u00edan estar a disposici\u00f3n, ni de la Salud mental misma. Anda morirte otro lado ac\u00e1 no", "id": "1163518126232866816", "public_metrics": {"retweet_count": 666, "reply_count": 6, "like_count": 1047, "quote_count": 19}, "author_id": "96487057"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840690557730818"], "created_at": "2019-08-20T15:50:18.000Z", "text": "o problema maior n\u00e3o foi nem ter matado o bandido\n\no problema \u00e9 se utilizar desse epis\u00f3dio pra continuar disseminando a ideia de que essa pol\u00edtica de exterm\u00ednio funciona\n\nenquanto n\u00f3s j\u00e1 sabemos que ela matou 6 jovens inocentes s\u00f3 na \u00faltima semana", "id": "1163840690557730818", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 30, "quote_count": 0}, "author_id": "1439525749"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 24, "probability": 0.8463, "type": "Person", "normalized_text": "Mon Laferte"}, {"start": 45, "end": 55, "probability": 0.4666, "type": "Other", "normalized_text": "Gymnopedies"}, {"start": 60, "end": 65, "probability": 0.346, "type": "Person", "normalized_text": "Sati\u00e9."}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163838619863273473"], "created_at": "2019-08-20T15:42:04.000Z", "text": "Ayer ten\u00edan a Mon Laferte. Y el viernes, las Gymnopedies de Sati\u00e9. Chale.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163836360148574212"}], "id": "1163838619863273473", "in_reply_to_user_id": "121526930", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "121526930"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 129, "end": 136, "probability": 0.9497, "type": "Place", "normalized_text": "Alemania"}, {"start": 198, "end": 205, "probability": 0.7718, "type": "Person", "normalized_text": "Vermouth"}, {"start": 227, "end": 235, "probability": 0.5727, "type": "Other", "normalized_text": "Good Show"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "emmar_7710", "id": "229901002"}, {"start": 12, "end": 28, "username": "florenciarietto", "id": "2705597335"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163776500824514561"], "created_at": "2019-08-20T11:35:14.000Z", "text": "@emmar_7710 @Florenciarietto Tu enemigo? Est\u00e1 bien primate. Todo eso te lo di\u00f3 el Peronismo? La pucha! Es verdad entonces? Somos Alemania!!!! Fuaaaa! Me convenciste! Ahora soy fascista y peronista! Vermouth con papas fritas, y Good Show!", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163619515869081601"}], "id": "1163776500824514561", "in_reply_to_user_id": "229901002", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "153606450"}, {"entities": {"urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/E8n3VLmAeT", "expanded_url": "https://www.youtube.com/watch?v=5Sd9l1v1Vfg&t=55s", "display_url": "youtube.com/watch?v=5Sd9l1\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844251253448709"], "created_at": "2019-08-20T16:04:27.000Z", "text": "Esto sigue siendo la mejor cancion de guerra de la historia y no puedes cambiar mi opinion https://t.co/E8n3VLmAeT", "id": "1163844251253448709", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "2378703289"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 85, "probability": 0.4641, "type": "Other", "normalized_text": "sniper"}], "urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/ClmmQGM3dE", "expanded_url": "https://noticias.uol.com.br/opiniao/coluna/2019/08/20/rio-festeja-a-morte-como-se-tivesse-marcado-um-gol.htm", "display_url": "noticias.uol.com.br/opiniao/coluna\u2026"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842841422049282"], "created_at": "2019-08-20T15:58:51.000Z", "text": "Sempre tentando ver o lado ruim das coisas! O festejo foi pelas vidas salvas! O sniper garantiu a vida das pessoas que estavam no \u00f4nibus! Parab\u00e9ns! Devemos ficar felizes sim!\nhttps://t.co/ClmmQGM3dE", "id": "1163842841422049282", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "928003742385008641"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163844669949788161"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "catacerca", "id": "1106157150"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:06:07.000Z", "text": "@catacerca Al menos tendr\u00e1 para cervezas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163844014141038592"}], "id": "1163844669949788161", "in_reply_to_user_id": "832993003883098113", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "832993003883098113"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163830128058806272"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "c_s_paula", "id": "2646373970"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:08:20.000Z", "text": "@c_s_paula Escudo humano? Aprendeu na escola?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163821509317545984"}], "id": "1163830128058806272", "in_reply_to_user_id": "2646373970", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1163816122321211396"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163823536382681089"], "created_at": "2019-08-20T14:42:08.000Z", "text": "Voc\u00eas n\u00e3o conseguem ouvir 5 minutos o amigo que n\u00e3o t\u00e1 bem, mas se ele se suicida fica 1 hora escrevendo text\u00e3o ~vis\u00e3o", "id": "1163823536382681089", "public_metrics": {"retweet_count": 52, "reply_count": 2, "like_count": 224, "quote_count": 3}, "author_id": "1004104401932443650"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 144, "end": 145, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}], "hashtags": [{"start": 143, "end": 146, "tag": "RJ"}, {"start": 248, "end": 264, "tag": "SOSRiodeJaneiro"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843373767299072"], "created_at": "2019-08-20T16:00:58.000Z", "text": "@wilsonwitzel Um \u201csequestrador\u201d p\u00e9 de chinelo, claramente suicida (Saia do \u00f4nibus o tempo todo e mostrou a cara), movimentou toda a pol\u00edcia do #RJ e parou a cidade por 3h, morreu um e o caos continua na seguran\u00e7a p\u00fablica carioca, nada a comemorar! #SOSRiodeJaneiro", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163802341302255623"}], "id": "1163843373767299072", "in_reply_to_user_id": "971110539169591298", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "author_id": "33466829"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 67, "probability": 0.6329, "type": "Person", "normalized_text": "britney spears"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163536500706947073"], "created_at": "2019-08-19T19:41:33.000Z", "text": "Que porcierto, menuda mierda hicieron con la canci\u00f3n, britney spears se suicida si lo ve", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163536381848772610"}], "id": "1163536500706947073", "in_reply_to_user_id": "1029691866856480768", "public_metrics": {"retweet_count": 26, "reply_count": 4, "like_count": 266, "quote_count": 1}, "author_id": "1029691866856480768"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163844433051377664"], "created_at": "2019-08-20T16:05:10.000Z", "text": "Troquei a tela do cel faz 2 semana, o bag T\u00e1 todo quebrado j\u00e1", "id": "1163844433051377664", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "861791723017707524"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 109, "end": 112, "probability": 0.7831, "type": "Person", "normalized_text": "adri"}], "mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "adricppaulo", "id": "999961864137248768"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163589710729682944"], "created_at": "2019-08-19T23:13:00.000Z", "text": "@shut_upbitchh @adricppaulo O comboio mais fiz foi o do after, porra aquele bacano pretinho a meter se com a adri, juro matou me", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163589455187517440"}], "id": "1163589710729682944", "in_reply_to_user_id": "4824664606", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3051109003"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163843847052509193"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "avelino_bego", "id": "736919312431210498"}]}, "created_at": "2019-08-20T16:02:50.000Z", "text": "@avelino_bego Acredito que o simples fato de um bandido sequestrar um \u00f4nibus \u00e9 uma trag\u00e9dia.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163842570901970944"}], "id": "1163843847052509193", "in_reply_to_user_id": "736919312431210498", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "42197202"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163820756112957440"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "junickers", "id": "1052620915677306885"}]}, "created_at": "2019-08-20T14:31:05.000Z", "text": "@junickers Minha nossa kkkk\nTa ansiosa pra algo? Preocupada?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163804538437980161"}], "id": "1163820756112957440", "in_reply_to_user_id": "1052620915677306885", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "1087376612335730689"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 30, "probability": 0.9024, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}, {"start": 34, "end": 45, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "Harley Quinn"}, {"start": 65, "end": 81, "probability": 0.6121, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n Suicida"}], "urls": [{"start": 114, "end": 137, "url": "https://t.co/LaPGxSqME9", "expanded_url": "https://twitter.com/noelceballos_/status/1163839163839516674/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LaPGxSqME9", "media_key": "3_1163839158110044169"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163839163839516674"], "created_at": "2019-08-20T15:44:14.000Z", "text": "Iba a decir que faltan el Joker y Harley Quinn para que fuera el Escuadr\u00f3n Suicida, pero luego me he dado cuenta. https://t.co/LaPGxSqME9", "id": "1163839163839516674", "public_metrics": {"retweet_count": 24, "reply_count": 15, "like_count": 149, "quote_count": 6}, "author_id": "5380442"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 74, "end": 79, "probability": 0.6027, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 152, "end": 162, "probability": 0.7378, "type": "Place", "normalized_text": "Rio-Niter\u00f3i"}], "urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/ooVgGu6Sa8", "expanded_url": "https://bit.ly/2Ms4rUT", "display_url": "bit.ly/2Ms4rUT"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gOQDjfaq3D", "expanded_url": "https://twitter.com/folha/status/1163816304555331584/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/gOQDjfaq3D", "media_key": "7_1163816050128896000"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163816304555331584"], "created_at": "2019-08-20T14:13:24.000Z", "text": "\"J\u00e1 determinei a promo\u00e7\u00e3o dos atiradores por bravura\", disse o governador Witzel, que foi visto comemorando a a\u00e7\u00e3o da PM contra o sequestrador na ponte Rio-Niter\u00f3i. \"Foi uma a\u00e7\u00e3o que mostra quanto nossa pol\u00edcia militar \u00e9 preparada para preservar vidas\" https://t.co/ooVgGu6Sa8 https://t.co/gOQDjfaq3D", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163809520226717697"}], "id": "1163816304555331584", "in_reply_to_user_id": "14594813", "public_metrics": {"retweet_count": 180, "reply_count": 554, "like_count": 2162, "quote_count": 710}, "author_id": "14594813"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.433, "type": "Other", "normalized_text": "marta"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163818996405157892"], "created_at": "2019-08-20T14:24:06.000Z", "text": "imaginem a teoria da clandestina tar certa? o subconsciente dela inventou uma personagem chamada marta mas foi ela mesma o tempo todo, ela \u00e9 que matou o c\u00e3o e ela \u00e9 que se \u201cesfaqueou\u201d a si mesma ?? oh juro isto ta tipo filme ya \ud83e\udd2f\ud83d\ude39\ud83d\ude39\ud83d\ude39", "id": "1163818996405157892", "public_metrics": {"retweet_count": 90, "reply_count": 3, "like_count": 259, "quote_count": 16}, "author_id": "1000405177877360640"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.3598, "type": "Person", "normalized_text": "sniper"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GaigherLavinia", "id": "2938296467"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841340767121410"], "created_at": "2019-08-20T15:52:53.000Z", "text": "@GaigherLavinia \u00c9 dif\u00edcil falar que ele n\u00e3o era perigoso. S\u00e3o medidas de seguran\u00e7a padr\u00f5es. Eu n\u00e3o julgo pelo tiro que o sniper deu, pois, foi uma troca justa (1x30 pessoas). Por\u00e9m, n\u00e3o podemos ignorar fatores sociais e econ\u00f4micos relacionados. Precisamos de pol\u00edticas p\u00fablicas.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163840418976620544"}], "id": "1163841340767121410", "in_reply_to_user_id": "2938296467", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "362693212"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163842259089014785"], "created_at": "2019-08-20T15:56:32.000Z", "text": "Acho que nego ia ficar mais feliz se acontecesse igual a 20 anos atr\u00e1s no sequestro 174 que aquele fdp matou a professora independente da arma ser de brinquedo ou n\u00e3o tinha o que que esperar algu\u00e9m morrer?", "id": "1163842259089014785", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "author_id": "1413587568"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 87, "probability": 0.8649, "type": "Person", "normalized_text": "Witzel"}, {"start": 132, "end": 137, "probability": 0.3858, "type": "Person", "normalized_text": "PreCog"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163813562751393792"], "created_at": "2019-08-20T14:02:30.000Z", "text": "\"Ah pq a pol\u00edcia matou um cara com uma arma de brinquedo\"  Pois \u00e9, se o ladr\u00e3o do Witzel n\u00e3o tivesse desviado o dinheiro do projeto PreCog teriam conseguido prever que a arma era falsa.", "id": "1163813562751393792", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 11, "like_count": 107, "quote_count": 1}, "author_id": "1421721"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 42, "probability": 0.5696, "type": "Organization", "normalized_text": "Madrid"}], "urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/usqqjAH8Fg", "expanded_url": "https://twitter.com/Tampm_Alcalamec/status/1163184592419008513/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/usqqjAH8Fg", "media_key": "3_1163184582298128384"}], "mentions": [{"start": 170, "end": 182, "username": "interiorgob", "id": "231000704"}], "hashtags": [{"start": 217, "end": 230, "tag": "sosprisiones"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163184592419008513"], "created_at": "2019-08-18T20:23:12.000Z", "text": "Sin medios ni reconocimiento\n\u27a1\ufe0f\u203c\ufe0fF\u00b0s Madrid II HAN DEVUELTO a la VIDA a INTERNO SUICIDA\u203c\ufe0f\n\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5\u2795Q MERECIDAS\n\u27a1\ufe0fAPECHAMOS CON ARROJO DILIGENCIA Y LA RESPONSABILIDAD Q FALTA A @interiorgob, Q NOS ABANDONA junto a internos  #sosprisiones OCULTOS A LA SOCIEDAD\n\ud83c\udd98 https://t.co/usqqjAH8Fg", "id": "1163184592419008513", "public_metrics": {"retweet_count": 257, "reply_count": 13, "like_count": 206, "quote_count": 4}, "author_id": "1079775870586441729"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163834095446691843"], "created_at": "2019-08-20T15:24:06.000Z", "text": "Se eu fosse ela j\u00e1 tava falando com os meus atendentes que isso \u00e9 no m\u00ednimo injusto", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163833782920781824"}], "id": "1163834095446691843", "in_reply_to_user_id": "1633001821", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1633001821"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9702, "type": "Person", "normalized_text": "Matteo Salvini"}, {"start": 41, "end": 44, "probability": 0.6954, "type": "Organization", "normalized_text": "ONGs"}, {"start": 96, "end": 101, "probability": 0.9827, "type": "Place", "normalized_text": "Europa"}, {"start": 135, "end": 140, "probability": 0.9644, "type": "Place", "normalized_text": "Italia"}, {"start": 187, "end": 189, "probability": 0.9636, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "urls": [{"start": 266, "end": 289, "url": "https://t.co/Sxmw9BoO4v", "expanded_url": "https://twitter.com/matteosalvinimi/status/1162389548271316992", "display_url": "twitter.com/matteosalvinim\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1162761917909413891"], "created_at": "2019-08-17T16:23:38.000Z", "text": "Matteo Salvini tiene toda la raz\u00f3n.  Las ONGs que colaboran con las mafias est\u00e1n chantajeando a Europa. Produce envidia la dignidad de Italia frente a todos los partidos espa\u00f1oles (menos VOX) que siguen perpetuando el insostenible, suicida e injusto efecto llamada. https://t.co/Sxmw9BoO4v", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1162389548271316992"}], "id": "1162761917909413891", "public_metrics": {"retweet_count": 3088, "reply_count": 942, "like_count": 6855, "quote_count": 275}, "author_id": "260788584"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163802341302255623"], "created_at": "2019-08-20T13:17:55.000Z", "text": "Ainda sobre a atua\u00e7\u00e3o exemplar da PM, hoje, no resgate de ref\u00e9ns. Meu papel como governador \u00e9 criar as condi\u00e7\u00f5es para que as for\u00e7as de seguran\u00e7a funcionem, para que o Estado como um todo funcione, garantindo tranquilidade \u00e0 popula\u00e7\u00e3o.", "id": "1163802341302255623", "public_metrics": {"retweet_count": 2757, "reply_count": 2525, "like_count": 28022, "quote_count": 362}, "author_id": "971110539169591298"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 146, "end": 155, "probability": 0.5854, "type": "Other", "normalized_text": "rioniteroi"}], "hashtags": [{"start": 134, "end": 144, "tag": "SEQUESTRO"}, {"start": 145, "end": 156, "tag": "rioniteroi"}]}, "geo": {"place_id": "e197438c3cdbd6c0"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163821509317545984"], "created_at": "2019-08-20T14:34:05.000Z", "text": "Ou esse cara era um suicida ou era t\u00e3o idiota que fez um sequestro sem usar um escudo humano, ele n\u00e3o imaginou que seria abatido??!? \n#SEQUESTRO #rioniteroi", "id": "1163821509317545984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "author_id": "2646373970"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163625115957039105"], "created_at": "2019-08-20T01:33:41.000Z", "text": "Que miserable hay que ser para hablar del suicidio en t\u00e9rminos de valent\u00eda o cobard\u00eda; convertir un estado l\u00edmite de la salud en una disyuntiva moral, como si lo que importara fuera el valor otorgado al suicida por aquellos que no tienen idea de lo que significa la vida para \u00e9l.", "id": "1163625115957039105", "public_metrics": {"retweet_count": 57, "reply_count": 1, "like_count": 127, "quote_count": 3}, "author_id": "162379448"}, {"entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/Q61g6PF4eK", "expanded_url": "https://twitter.com/PostScriptumPS1/status/1163025169339887618/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Q61g6PF4eK", "media_key": "3_1163025166965891073"}]}, "lang": "fr", "edit_history_tweet_ids": ["1163025169339887618"], "created_at": "2019-08-18T09:49:42.000Z", "text": "Brigitte Macron a rencontr\u00e9 Emmanuel, camarade de classe de sa fille, en 1993, dans un de ses cours de th\u00e9atre. Elle \u00e9tait mari\u00e9e et ag\u00e9e de 40 ans, tandis que lui en avait 15. Leur relation tombait sous le coup de la loi du\u00a023/12/1980\u00a0et du d\u00e9lit d'atteinte sexuelle sur mineur. https://t.co/Q61g6PF4eK", "id": "1163025169339887618", "public_metrics": {"retweet_count": 496, "reply_count": 184, "like_count": 545, "quote_count": 68}, "author_id": "1160363624029970433"}, {"lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163842377804652545"], "created_at": "2019-08-20T15:57:00.000Z", "text": "@norahcaceres Contaaameeeeeee", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841849490116610"}], "id": "1163842377804652545", "in_reply_to_user_id": "1339769756", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "272704363"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 27, "probability": 0.6788, "type": "Other", "normalized_text": "PRIANPRDMC"}, {"start": 52, "end": 59, "probability": 0.3009, "type": "Person", "normalized_text": "Abandono"}], "urls": [{"start": 162, "end": 185, "url": "https://t.co/znNFjuz4L3", "expanded_url": "https://twitter.com/DRFRANCISCORH/status/1163640140482433025/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/znNFjuz4L3", "media_key": "3_1163640137919737858"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "Mamonymex", "id": "988959603181400064"}], "hashtags": [{"start": 17, "end": 28, "tag": "PRIANPRDMC"}, {"start": 146, "end": 161, "tag": "Elecciones2021"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163640140482433025"], "created_at": "2019-08-20T02:33:23.000Z", "text": "@Mamonymex En el #PRIANPRDMC \nPadecen de \nSoledad\nY\nAbandono...\n\nEst\u00e1n en depresi\u00f3n profunda \nCon ideacion suicida...\n\nPronto van a caer...\n.\n.\n.\n#Elecciones2021 https://t.co/znNFjuz4L3", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163592748399828992"}], "id": "1163640140482433025", "in_reply_to_user_id": "988959603181400064", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "author_id": "1209305478"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163838894787518469"], "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 27, "username": "Caroll_1921", "id": "834480688518819844"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:43:10.000Z", "text": "@erickcosta6x1 @Caroll_1921 E se o sequestrador fosse seu filho? Voc\u00ea desejaria a sua morte ou que ele fosse preso ?", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163831700486578176"}], "id": "1163838894787518469", "in_reply_to_user_id": "84700486", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "author_id": "1027195424933928960"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 116, "end": 123, "probability": 0.9383, "type": "Place", "normalized_text": "Paraguay"}, {"start": 126, "end": 131, "probability": 0.9386, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 134, "end": 142, "probability": 0.9557, "type": "Place", "normalized_text": "Argentina"}, {"start": 145, "end": 151, "probability": 0.9418, "type": "Place", "normalized_text": "Uruguay"}, {"start": 182, "end": 190, "probability": 0.961, "type": "Person", "normalized_text": "bolsonaro"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.4311, "type": "Place", "normalized_text": "lgbt"}, {"start": 199, "end": 203, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "macri"}], "urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YTQekEC95e", "expanded_url": "https://twitter.com/FluoUy/status/1163810533859966978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTQekEC95e", "media_key": "3_1163810490927108097"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YTQekEC95e", "expanded_url": "https://twitter.com/FluoUy/status/1163810533859966978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTQekEC95e", "media_key": "3_1163810490973167618"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YTQekEC95e", "expanded_url": "https://twitter.com/FluoUy/status/1163810533859966978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTQekEC95e", "media_key": "3_1163810491006799873"}, {"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/YTQekEC95e", "expanded_url": "https://twitter.com/FluoUy/status/1163810533859966978/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/YTQekEC95e", "media_key": "3_1163810490985828352"}], "hashtags": [{"start": 88, "end": 104, "tag": "AsiEstaElBarrio"}, {"start": 115, "end": 124, "tag": "Paraguay"}, {"start": 125, "end": 132, "tag": "Brasil"}, {"start": 133, "end": 143, "tag": "Argentina"}, {"start": 144, "end": 152, "tag": "Uruguay"}, {"start": 153, "end": 161, "tag": "paridad"}, {"start": 162, "end": 180, "tag": "gabineteparitario"}, {"start": 181, "end": 191, "tag": "bolsonaro"}, {"start": 192, "end": 197, "tag": "lgbt"}, {"start": 198, "end": 204, "tag": "macri"}, {"start": 205, "end": 210, "tag": "abdo"}, {"start": 211, "end": 220, "tag": "noticias"}, {"start": 221, "end": 228, "tag": "martes"}, {"start": 229, "end": 236, "tag": "agosto"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163810533859966978"], "created_at": "2019-08-20T13:50:28.000Z", "text": "Pol\u00edtica paritaria, presidente intolerante, rumbo suicida, juicio pol\u00edtico tambaleante. #AsiEstaElBarrio, amigos!\n\n#Paraguay #Brasil #Argentina #Uruguay #paridad #gabineteparitario #bolsonaro #lgbt #macri #abdo #noticias #martes #agosto https://t.co/YTQekEC95e", "id": "1163810533859966978", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "author_id": "1067966083355869184"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.5443, "type": "Other", "normalized_text": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 31, "end": 33, "probability": 0.333, "type": "Organization", "normalized_text": "EPN"}, {"start": 58, "end": 66, "probability": 0.4836, "type": "Other", "normalized_text": "TaniaRuiz"}, {"start": 71, "end": 83, "probability": 0.5013, "type": "Person", "normalized_text": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 105, "end": 116, "probability": 0.5483, "type": "Person", "normalized_text": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 121, "end": 134, "probability": 0.5786, "type": "Person", "normalized_text": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 203, "end": 215, "probability": 0.648, "type": "Person", "normalized_text": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 226, "end": 241, "probability": 0.4788, "type": "Other", "normalized_text": "FrancesOndiviela"}], "urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/IXEhL63J2y", "expanded_url": "http://bit.ly/2KTiZd8", "display_url": "bit.ly/2KTiZd8"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/y8CdYaQEqV", "expanded_url": "https://twitter.com/TVNotasmx/status/1163677255693950976/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/y8CdYaQEqV", "media_key": "3_1163677242003742722"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "MartesDeTVNotas"}, {"start": 17, "end": 29, "tag": "Edici\u00f3n1179"}, {"start": 30, "end": 34, "tag": "EPN"}, {"start": 57, "end": 67, "tag": "TaniaRuiz"}, {"start": 70, "end": 84, "tag": "H\u00e9ctorBonilla"}, {"start": 104, "end": 117, "tag": "Sof\u00eda\u00c1lvarez"}, {"start": 120, "end": 135, "tag": "GeraldineBaz\u00e1n"}, {"start": 202, "end": 216, "tag": "SergioBasa\u00f1ez"}, {"start": 225, "end": 242, "tag": "FrancesOndiviela"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163677255693950976"], "created_at": "2019-08-20T05:00:52.000Z", "text": "#MartesDeTVNotas #Edici\u00f3n1179 #EPN le pidi\u00f3 matrimonio a #TaniaRuiz / #H\u00e9ctorBonilla se comprometi\u00f3 con #Sof\u00eda\u00c1lvarez / #GeraldineBaz\u00e1n le exigi\u00f3 a su mam\u00e1 que se aleje de sus hijas / Filtran 'pack' de #SergioBasa\u00f1ez / Ex de #FrancesOndiviela se suicida https://t.co/IXEhL63J2y https://t.co/y8CdYaQEqV", "id": "1163677255693950976", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 6, "like_count": 95, "quote_count": 2}, "author_id": "151514912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 21, "probability": 0.5745, "type": "Other", "normalized_text": "Maya"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163807000448393216"], "created_at": "2019-08-20T13:36:26.000Z", "text": "Qu\u00e9 pasar\u00eda si un Maya, se desmaya?", "id": "1163807000448393216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "720111401163997185"}, {"entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/5UN3bGdEjG", "expanded_url": "https://twitter.com/metrodesantiago/status/1163841013057818624/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/5UN3bGdEjG", "media_key": "7_1163840972507234304"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163841013057818624"], "created_at": "2019-08-20T15:51:35.000Z", "text": "\u00a1Ouch, eso duele! \ud83d\ude22 En pasillos y escaleras evita usar tu celular \ud83d\udcf1 Es por la seguridad de todos. https://t.co/5UN3bGdEjG", "id": "1163841013057818624", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 13, "like_count": 88, "quote_count": 3}, "author_id": "73459349"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 11, "probability": 0.9893, "type": "Place", "normalized_text": "Finlandia"}], "urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/JSlO3TFJNF", "expanded_url": "https://buff.ly/2BR1A0Y", "display_url": "buff.ly/2BR1A0Y", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elcato.org/la-austeridad-no-es-suicida"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163633503281582080"], "created_at": "2019-08-20T02:07:01.000Z", "text": "En Finlandia, entre 1993 y 1998, centristas y socialdem\u00f3cratas emprendieron un programa de ajuste que recay\u00f3 en un 78% sobre recortes del gasto, en especial, el volumen y las remuneraciones de los trabajadores del sector p\u00fablico. https://t.co/JSlO3TFJNF", "id": "1163633503281582080", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 1, "like_count": 95, "quote_count": 3}, "author_id": "55665976"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 92, "end": 93, "probability": 0.9302, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "DrScorpi0", "id": "48461720"}, {"start": 11, "end": 21, "username": "wscamargo", "id": "208697790"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163841466172678144"], "created_at": "2019-08-20T15:53:23.000Z", "text": "@DrScorpi0 @wscamargo @Hopelessnanana E os inocentes como sempre v\u00e3o ser baixa de guerra. O RJ t\u00e1 rachado no meio. Mas s\u00f3 agora, em 2019, falam sobre os inocentes mortos como se fosse IN\u00c9DITO. \n\nPiada de mal gosto n\u00e9? Meu primo foi assassinado por bandidos da vila vint\u00e9m a sangue frio.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163841028614475777"}], "id": "1163841466172678144", "in_reply_to_user_id": "48461720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "author_id": "142552123"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 26, "probability": 0.6536, "type": "Person", "normalized_text": "Lucianita Fel\u00f3n"}, {"start": 88, "end": 104, "probability": 0.5054, "type": "Person", "normalized_text": "Merchenaria Araoz"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/7huYQfVEq2", "expanded_url": "https://twitter.com/canalN_/status/1163595296720343040", "display_url": "twitter.com/canalN_/status\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163609633140985861"], "created_at": "2019-08-20T00:32:10.000Z", "text": "La inefable Lucianita Fel\u00f3n es la vocera de las viudas del corrupto suicida. Su amig\u00fcis Merchenaria Araoz ya mand\u00f3 hacer la banda presidencial del golpe que est\u00e1n complotando. https://t.co/7huYQfVEq2", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1163595296720343040"}], "id": "1163609633140985861", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 78, "like_count": 709, "quote_count": 10}, "author_id": "32532614"}, {"entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/cwXeesji9m", "expanded_url": "https://twitter.com/ntenderlo/status/1163176408195186689", "display_url": "twitter.com/ntenderlo/stat\u2026"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163771644294389770"], "created_at": "2019-08-20T11:15:56.000Z", "text": "Este a\u00f1o confirm\u00e9 q el suicidio no es tan mala idea pero primero tengo q llegar a oro de vuelta ~prioridades~ https://t.co/cwXeesji9m", "id": "1163771644294389770", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2802884766"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163815225600036872"], "created_at": "2019-08-20T14:09:07.000Z", "text": "Uma na\u00e7\u00e3o amarga e enlouquecida num furor suicida movido a \u00f3dio e gan\u00e2ncia", "id": "1163815225600036872", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 0}, "author_id": "36096958"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163794860140355585"], "created_at": "2019-08-20T12:48:11.000Z", "text": "mano se vc t\u00e1 se doendo pq a pol\u00edcia matou um cara que tava colocando a vida em risco de trabalhador que acordou 4 da manh\u00e3 pra ir garantir no sustento da fam\u00edlia vc tem s\u00e9rios problemas mentais.", "id": "1163794860140355585", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 1, "like_count": 100, "quote_count": 4}, "author_id": "995746617306288128"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3542, "type": "Other", "normalized_text": "BNDES"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "xicograziano", "id": "41881267"}]}, "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163745949686149122"], "created_at": "2019-08-20T09:33:50.000Z", "text": "@xicograziano Pois \u00e9, a fuma\u00e7a veio de jatinho do BNDES pois n\u00e3o escureceu outros estados. Haja vagabundagem jornal\u00edstica e pol\u00edtica.", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163593497959682049"}], "id": "1163745949686149122", "in_reply_to_user_id": "41881267", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 3, "like_count": 106, "quote_count": 1}, "author_id": "72420888"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 6, "probability": 0.7988, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}, {"start": 248, "end": 254, "probability": 0.774, "type": "Person", "normalized_text": "Salazar"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163827039704702977"], "created_at": "2019-08-20T14:56:03.000Z", "text": "Salazar gostaria de ter um museu ? Naturalmente que sim . \nS\u00f3 isto seria o suficiente para que n\u00e3o se fizesse um museu a um FDP l\u00edder de um regime ditatorial , com uma pol\u00edcia pol\u00edtica que torturou, matou... \u00e9 preciso mesmo explicar o asco que foi Salazar? Mesmo naquele contexto", "id": "1163827039704702977", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 1}, "author_id": "14856333"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840284758876161"], "created_at": "2019-08-20T15:48:41.000Z", "text": "Meu tio morreu assim.\n\nAssaltando um \u00f4nibus. \n\nSe eu acho que o cara que matou ele tava errado em atirar? N\u00e3o !\n\nSe eu fiquei feliz com meu tio morto? Menos ainda. \n\nO problema \u00e9 transformar isso td em espetaculo e palco de governador cuzao, o tiro foi legitimo a comemoracao n\u00e3o!", "id": "1163840284758876161", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 79, "quote_count": 2}, "author_id": "197935593"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163796800991637504"], "created_at": "2019-08-20T12:55:54.000Z", "text": "Se a pol\u00edcia n\u00e3o mata o cara, e o sequestrador mata 2/3 ref\u00e9ns = \"culpa da pol\u00edcia despreparada, n\u00e3o matou o cara quando saiu do \u00f4nibus.\"\n\nSe a pol\u00edcia mata o cara e salva 37 ref\u00e9ns = \"policia despreparada, a arma era de brinquedo, n tinha que matar\"\n\nV\u00e3o tomar no cu, porra!", "id": "1163796800991637504", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 2}, "author_id": "93198783"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163792252008902657"], "entities": {"mentions": [{"start": 44, "end": 57, "username": "wilsonwitzel", "id": "971110539169591298"}]}, "created_at": "2019-08-20T12:37:49.000Z", "text": "Mais uma nas costas do psicopata governador @wilsonwitzel (auschwitzel). a vida do sequestrador, com arma de brinquedo, vale menos do que dos passageiros(maioria branco)! esse homem deveria estar num desespero grande pra fazer isso. todos comemorando, rindo!o brasileiro est\u00e1", "id": "1163792252008902657", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2141, "like_count": 122, "quote_count": 200}, "author_id": "853010769977499649"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163840052658679809"], "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "gustacelestino", "id": "1244457051335675912"}]}, "created_at": "2019-08-20T15:47:46.000Z", "text": "@gustacelestino sim sim, de in\u00edcio at\u00e9 que foi legalzinha a hist\u00f3ria de stories, mas se tu ver os tweets dela agora ela forca tanta coisa que fica horr\u00edvel", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1163834211587055617"}], "id": "1163840052658679809", "in_reply_to_user_id": "1037490672046145538", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "2277875353"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.5535, "type": "Place", "normalized_text": "Hidalgo"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/9YmZaaKIFE", "expanded_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190820/persona-se-suicida-vias-metro-linea-2-hidalgo-retraso-stc/", "display_url": "radioformula.com.mx/noticias/20190\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.radioformula.com.mx/noticias/20190820/persona-se-suicida-vias-metro-linea-2-hidalgo-retraso-stc/"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1163833955960967169"], "created_at": "2019-08-20T15:23:32.000Z", "text": "Persona se arroja a las v\u00edas de Metro en la estaci\u00f3n Hidalgo https://t.co/9YmZaaKIFE", "id": "1163833955960967169", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "author_id": "3318032172"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 113, "probability": 0.5002, "type": "Other", "normalized_text": "Sandro"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163839444400709632"], "created_at": "2019-08-20T15:45:21.000Z", "text": "\u00d4nibus 174 nos trends foi um dos primeiros casos que estudei a fundo a faculdade, em psicologia jur\u00eddica, o Sandro, o sequestrador, presenciou a morte da m\u00e3e crian\u00e7a foi morar na rua sobreviveu a chacina da candel\u00e1ria, causada por milicianos, morreu a caminho da delegacia", "id": "1163839444400709632", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "98740599"}, {"lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1163801179803004930"], "created_at": "2019-08-20T13:13:18.000Z", "text": "Uiuiui a pol\u00edcia matou um bandido. A esquerda e a m\u00eddia nojenta s\u00f3 estaria feliz se todos tivessem morrido queimados dentro daquele \u00f4nibus.", "id": "1163801179803004930", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "author_id": "946487676"}], "places": [{"full_name": "Petr\u00f3polis, Brasil", "id": "e197438c3cdbd6c0"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Itabora\u00ed, Brasil", "id": "4d06f4ced88574a4"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1097633941987749888", "value": "1097633941987749888", "detail": "User has been suspended: [1097633941987749888].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163846796533227521", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163846796533227521", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163846796533227521].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "49114154", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [49114154].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "49114154", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163847417739001856", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163847417739001856].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163847417739001856", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163788473393963010", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163788473393963010].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163788473393963010", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163838351465598978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163838351465598978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163838351465598978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2213110105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2213110105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2213110105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163844293649457158", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163844293649457158].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163844293649457158", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163840997731766273", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163840997731766273].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163840997731766273", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1043350345420824577", "value": "1043350345420824577", "detail": "User has been suspended: [1043350345420824577].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163837930147930112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163837930147930112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163837930147930112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1106662268153090050", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1106662268153090050].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1106662268153090050", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163825648252706816", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163825648252706816].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163825648252706816", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "910281952141422592", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [910281952141422592].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "910281952141422592", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163827113482489857", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163827113482489857].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163827113482489857", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "3008021190", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3008021190].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3008021190", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163843086021222401", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163843086021222401].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163843086021222401", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163842555777359873", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163842555777359873", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163842555777359873].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "837002134461743104", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [837002134461743104].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "837002134461743104", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163784616521666561", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163784616521666561].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163784616521666561", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "909515850394284032", "value": "909515850394284032", "detail": "User has been suspended: [909515850394284032].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163840115845816321", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163840115845816321", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163840115845816321].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2213110105", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2213110105].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2213110105", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163841622737641472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163841622737641472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163841622737641472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "717036346414645250", "value": "717036346414645250", "detail": "User has been suspended: [717036346414645250].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163841663997005829", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163841663997005829", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163841663997005829].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163811771372584960", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163811771372584960", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163811771372584960].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "747509369223393280", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [747509369223393280].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "747509369223393280", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163798183270633472", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163798183270633472].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163798183270633472", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "57332125", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [57332125].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "57332125", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1163796272417034240", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1163796272417034240].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1163796272417034240", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1163838351465598978", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163838351465598978", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163838351465598978].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1163609229791518730", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1163609229791518730", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1163609229791518730].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1163849209407299589", "oldest_id": "1163839993497960449", "result_count": 474, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm2zuqbg26qvalcrv2mutzmxu1j7h"}}