{"data": [{"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206502296437305344"], "created_at": "2019-12-16T09:12:17.000Z", "id": "1206502296437305344", "author_id": "925853541066997760", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "40244378", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "bennaker", "id": "40244378"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206491965270806528"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206501480821338112"], "created_at": "2019-12-16T09:09:03.000Z", "id": "1206501480821338112", "author_id": "331245585", "text": "@bennaker Bravo: disponibile si, suicida no. Moo devo ricord\u00e0!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "annafalc", "id": "84337519"}], "urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494240785780737"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206501439880749056"], "created_at": "2019-12-16T09:08:53.000Z", "id": "1206501439880749056", "author_id": "1010072943165100032", "text": "RT @annafalc: Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206500407289225216"], "created_at": "2019-12-16T09:04:47.000Z", "id": "1206500407289225216", "author_id": "4293992234", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/G9RqBaymRB", "expanded_url": "https://twitter.com/BridgetDorient/status/1206500292487000064/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/G9RqBaymRB", "media_key": "16_1206500274816344064"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206500292487000064"], "created_at": "2019-12-16T09:04:20.000Z", "id": "1206500292487000064", "author_id": "1100779548856209408", "text": "Comment le matou se cloue le museau ? Comme \u00e7a \u2b07\ufe0f\ud83d\ude38\ud83d\ude39 https://t.co/G9RqBaymRB", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206499959283077120"], "created_at": "2019-12-16T09:03:00.000Z", "id": "1206499959283077120", "author_id": "2694899726", "text": "Cuando uno ha tenido ideaci\u00f3n de muerte o suicida es tan horriblemente f\u00e1cil volver ah\u00ed, que horror.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "alemo781", "id": "3964851203"}], "annotations": [{"start": 17, "end": 21, "probability": 0.9434, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206172357364244480"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206499924168368128"], "created_at": "2019-12-16T09:02:52.000Z", "id": "1206499924168368128", "author_id": "367246506", "text": "RT @alemo781: El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1t\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/KvVDA4N6XU", "expanded_url": "https://t.co/KvVDA4N6XU", "display_url": "t.co/KvVDA4N6XU"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206499819595927559"], "created_at": "2019-12-16T09:02:27.000Z", "id": "1206499819595927559", "author_id": "869295864665305088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha: \u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\nmatou aula: \u274e\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2714\nse popularizou: \u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u2714 https://t.co/KvVDA4N6XU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206499468729896963"], "created_at": "2019-12-16T09:01:03.000Z", "id": "1206499468729896963", "author_id": "40114296", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "EnnioRemondino", "id": "1451271109"}], "urls": [{"start": 100, "end": 123, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206257713803595776"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206499094019133440"], "created_at": "2019-12-16T08:59:34.000Z", "id": "1206499094019133440", "author_id": "2411225194", "text": "RT @EnnioRemondino: (Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/Vj\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206499010456031232"], "created_at": "2019-12-16T08:59:14.000Z", "id": "1206499010456031232", "author_id": "1025423724525350913", "text": "Estoy viendo un dorama donde el hermano dona sus corneas a su hermana ciega y para hacerlo se suicida jaja no estoy llorando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206498919749844994"], "created_at": "2019-12-16T08:58:52.000Z", "id": "1206498919749844994", "author_id": "248986109", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "823909838", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "Lanataenel13", "id": "489647415"}, {"start": 14, "end": 26, "username": "HugoAccardi", "id": "179521823"}, {"start": 27, "end": 36, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206195064130752513"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206498322665611265"], "created_at": "2019-12-16T08:56:30.000Z", "id": "1206498322665611265", "author_id": "1056282458", "text": "@Lanataenel13 @HugoAccardi @alferdez Que siga as\u00ed lo est\u00e1 haciendo super bien o lo tumban o lo suicida la chorra", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/dhf2IIVDoT", "expanded_url": "https://twitter.com/avllrm/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/avllrm/status/\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/bawiKnbsei", "expanded_url": "https://twitter.com/nervoows/status/1206413922946949122", "display_url": "twitter.com/nervoows/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206498259444862977"], "created_at": "2019-12-16T08:56:15.000Z", "id": "1206498259444862977", "author_id": "1034882530346979329", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dhf2IIVDoT https://t.co/bawiKnbsei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206498031853559808"], "created_at": "2019-12-16T08:55:21.000Z", "id": "1206498031853559808", "author_id": "255809577", "text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 78, "end": 93, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 50, "end": 73, "url": "https://t.co/bn9Oo26wME", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206498009766383616"], "created_at": "2019-12-16T08:55:15.000Z", "id": "1206498009766383616", "author_id": "89471320", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025 https://t.co/bn9Oo26wME v\u00eda @muyinteresante", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 80, "probability": 0.9313, "type": "Other", "normalized_text": "IG"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206497666995281920"], "created_at": "2019-12-16T08:53:54.000Z", "id": "1206497666995281920", "author_id": "3792809379", "text": "Acabei de acordar, li sobre um MC de rap que se suicidou em uma transmiss\u00e3o no IG...\nSem palavras.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206497626822189056"], "created_at": "2019-12-16T08:53:44.000Z", "id": "1206497626822189056", "author_id": "1164306215297531904", "text": "Me acabo de despertar con la siguiente conclusi\u00f3n: No hay nada m\u00e1s suicida que filmarte dormido y mirarlo. Al que lo niegue lo invito a hacerlo.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206412731387187201"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6HnfZzEP6O", "expanded_url": "https://twitter.com/lehhcarla/status/1206412731387187201", "display_url": "twitter.com/lehhcarla/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206497310710083584"], "created_at": "2019-12-16T08:52:29.000Z", "id": "1206497310710083584", "author_id": "853606727735967744", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6HnfZzEP6O", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206497289436573697"], "created_at": "2019-12-16T08:52:24.000Z", "id": "1206497289436573697", "author_id": "1055971652939509761", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206497095408070657"], "created_at": "2019-12-16T08:51:37.000Z", "id": "1206497095408070657", "author_id": "950599694539001856", "text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Ch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206481586385874949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206496893645283328"], "created_at": "2019-12-16T08:50:49.000Z", "id": "1206496893645283328", "author_id": "330999882", "text": "RT @LGTBNews: Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206496716406640650"], "created_at": "2019-12-16T08:50:07.000Z", "id": "1206496716406640650", "author_id": "4786329784", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206494169302102018"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206496484620820480"], "created_at": "2019-12-16T08:49:12.000Z", "id": "1206496484620820480", "author_id": "255597786", "text": "RT @El_Universal_Mx: Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su hab\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 3, "end": 26, "url": "https://t.co/76pJmqi1lg", "expanded_url": "https://www.clarin.com/viste/pareja-suicida-serle-diagnosticado-cancer-terminal-marido_0_aQhF-AHe.html?utm_medium=Social&utm_source=Facebook#Echobox=1575817777", "display_url": "clarin.com/viste/pareja-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206495544035680256"], "created_at": "2019-12-16T08:45:27.000Z", "id": "1206495544035680256", "author_id": "1548360276", "text": "\ud83d\udc94\ud83d\ude36 https://t.co/76pJmqi1lg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "und"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Fem_Shepard_", "id": "261624996"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 78, "probability": 0.8365, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206300931794583554"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206495483012751360"], "created_at": "2019-12-16T08:45:13.000Z", "id": "1206495483012751360", "author_id": "539959487", "text": "RT @Fem_Shepard_: No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206495281384173568"], "created_at": "2019-12-16T08:44:25.000Z", "id": "1206495281384173568", "author_id": "516016125", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206495040090050561"], "created_at": "2019-12-16T08:43:27.000Z", "id": "1206495040090050561", "author_id": "858160244211503104", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206494880387796992"], "created_at": "2019-12-16T08:42:49.000Z", "id": "1206494880387796992", "author_id": "1018966597233512448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206494454896574464"], "created_at": "2019-12-16T08:41:08.000Z", "id": "1206494454896574464", "author_id": "2246869912", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206494421488939009"], "created_at": "2019-12-16T08:41:00.000Z", "id": "1206494421488939009", "author_id": "922867543563522048", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 17, "end": 40, "url": "https://t.co/jKdciFhebh", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494279469879296"], "created_at": "2019-12-16T08:40:26.000Z", "id": "1206494279469879296", "author_id": "367695275", "text": "Desastre de m\u00f3n. https://t.co/jKdciFhebh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "id": "1206494240785780737", "author_id": "84337519", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 116, "end": 139, "url": "https://t.co/klLGAVxhYX", "expanded_url": "https://wp.me/pR0jz-rrv", "display_url": "wp.me/pR0jz-rrv"}], "hashtags": [{"start": 93, "end": 115, "tag": "Cambiamenti_Climatici"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494231013015558"], "created_at": "2019-12-16T08:40:14.000Z", "id": "1206494231013015558", "author_id": "502825734", "text": "New post: 16 Dicembre 2019 CLIMA E AMBIENTE, PIANETA SUICIDA GUIDATO DA NANI DELLA POLITICA  #Cambiamenti_Climatici https://t.co/klLGAVxhYX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxjmW7rj6c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494169302102018"], "created_at": "2019-12-16T08:40:00.000Z", "id": "1206494169302102018", "author_id": "16676396", "text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su habitaci\u00f3n https://t.co/JxjmW7rj6c", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206494000091484160"], "created_at": "2019-12-16T08:39:19.000Z", "id": "1206494000091484160", "author_id": "862667097016545281", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: Loading...\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206417330332454913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206493980420120576"], "created_at": "2019-12-16T08:39:15.000Z", "id": "1206493980420120576", "author_id": "541715605", "text": "RT @AidaBSanchez: Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 29, "probability": 0.4171, "type": "Other", "normalized_text": "chester"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206493616115507200"], "created_at": "2019-12-16T08:37:48.000Z", "id": "1206493616115507200", "author_id": "2182723727", "text": "quando eu lembro que o chester se suicidou eu choro kkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206493471500066816"], "created_at": "2019-12-16T08:37:13.000Z", "id": "1206493471500066816", "author_id": "3330217941", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\u274c(Eu n fa\u00e7o ideia)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1020781772", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 29, "username": "letra_escarlata", "id": "3293087705"}, {"start": 30, "end": 46, "username": "NuevaRevoluci0n", "id": "2934042384"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206490028949594112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206493429464735744"], "created_at": "2019-12-16T08:37:03.000Z", "id": "1206493429464735744", "author_id": "51981766", "text": "@PedroSoto61 @letra_escarlata @NuevaRevoluci0n No era que pretend\u00edais todos los cabestros como t\u00fa la cadena perpetua para los violadores?? A ver si es que depende de qui\u00e9n sea el violador!!\nQue cada vez que te manifiestas se suicida un libro de jurisprudencia!!", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206493220731006976"], "created_at": "2019-12-16T08:36:14.000Z", "id": "1206493220731006976", "author_id": "51517524", "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206436891341537281"}], "entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ndTlEBhj7d", "expanded_url": "https://twitter.com/mcx0f/status/1206436891341537281", "display_url": "twitter.com/mcx0f/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206493148995870720"], "created_at": "2019-12-16T08:35:56.000Z", "id": "1206493148995870720", "author_id": "1200520152300830727", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ndTlEBhj7d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206492954568876032"], "created_at": "2019-12-16T08:35:10.000Z", "id": "1206492954568876032", "author_id": "1000058763938881536", "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206492771558793217"], "created_at": "2019-12-16T08:34:26.000Z", "id": "1206492771558793217", "author_id": "747714121", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206492684476698627"], "created_at": "2019-12-16T08:34:06.000Z", "id": "1206492684476698627", "author_id": "1168042718276325377", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322491741876224"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WuhsXGTcWA", "expanded_url": "https://twitter.com/lcgrreal_Rn/status/1206322491741876224", "display_url": "twitter.com/lcgrreal_Rn/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206492358856052736"], "created_at": "2019-12-16T08:32:48.000Z", "id": "1206492358856052736", "author_id": "3080861218", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/WuhsXGTcWA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206416263263731712"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/WZo8kVCKN2", "expanded_url": "https://twitter.com/isavivi_/status/1206416263263731712", "display_url": "twitter.com/isavivi_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206492235073753088"], "created_at": "2019-12-16T08:32:19.000Z", "id": "1206492235073753088", "author_id": "1156753928836583425", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nvemos que eu n fa\u00e7o nada k https://t.co/WZo8kVCKN2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206491790683070464"], "created_at": "2019-12-16T08:30:33.000Z", "id": "1206491790683070464", "author_id": "1127336586243379200", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Mg7QMNpIE2", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206491724723429376"], "created_at": "2019-12-16T08:30:17.000Z", "id": "1206491724723429376", "author_id": "818931660888702977", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c Sou um ninja https://t.co/Mg7QMNpIE2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206491579931922432"], "created_at": "2019-12-16T08:29:42.000Z", "id": "1206491579931922432", "author_id": "915104408", "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206491184534839296"], "created_at": "2019-12-16T08:28:08.000Z", "id": "1206491184534839296", "author_id": "406379670", "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206491148090511360"], "created_at": "2019-12-16T08:27:59.000Z", "id": "1206491148090511360", "author_id": "872842532409008130", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 80, "end": 84, "username": "esa", "id": "21436960"}, {"start": 228, "end": 243, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 41, "probability": 0.7366, "type": "Other", "normalized_text": "basuraespacial"}, {"start": 55, "end": 78, "probability": 0.8267, "type": "Other", "normalized_text": "Agencia Espacial Europea"}, {"start": 123, "end": 134, "probability": 0.9561, "type": "Other", "normalized_text": "ClearSpace-1"}], "urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/B932idcYbr", "expanded_url": "https://www.muyinteresante.es/ciencia/articulo/actualidad-un-robot-suicida-limpiara-basura-espacial-en-2025-801576149946?utm_source=mdirector&utm_medium=email&utm_campaign=NL_astronomia_16122019", "display_url": "muyinteresante.es/ciencia/articu\u2026"}], "hashtags": [{"start": 3, "end": 9, "tag": "robot"}, {"start": 27, "end": 42, "tag": "basuraespacial"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206491147117486080"], "created_at": "2019-12-16T08:27:59.000Z", "id": "1206491147117486080", "author_id": "136047950", "text": "Un #robot suicida limpiar\u00e1 #basuraespacial en 2025. La Agencia Espacial Europea @ESA lanzar\u00e1 una nave experimental llamada ClearSpace-1, equipada con cuatro brazos rob\u00f3ticos para coger un fragmento de basura espacial de 100 kg \u2066@muyinteresante\u2069. https://t.co/B932idcYbr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 123, "end": 139, "username": "revista_mirales", "id": "160629592"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9917, "type": "Place", "normalized_text": "EEUU"}], "urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/jiFSngkfeW", "expanded_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion", "display_url": "mirales.es/una-chica-lesb\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://www.mirales.es/una-chica-lesbiana-se-suicida-despues-de-7-anos-en-terapias-de-conversion"}], "hashtags": [{"start": 16, "end": 25, "tag": "lesbiana"}, {"start": 82, "end": 94, "tag": "EsAsesinato"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206490900312076292"], "created_at": "2019-12-16T08:27:00.000Z", "id": "1206490900312076292", "author_id": "2986583009", "text": "EEUU: Una chica #lesbiana se suicida despu\u00e9s de 7 a\u00f1os de terapias de conversi\u00f3n. #EsAsesinato https://t.co/jiFSngkfeW v\u00eda @revista_mirales", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206490847849656320"], "created_at": "2019-12-16T08:26:48.000Z", "id": "1206490847849656320", "author_id": "1094973168761090048", "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206490777456717824"], "created_at": "2019-12-16T08:26:31.000Z", "id": "1206490777456717824", "author_id": "704791765061132288", "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206490640537849861"], "created_at": "2019-12-16T08:25:58.000Z", "id": "1206490640537849861", "author_id": "889853309665902592", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WnYOPmKBED", "expanded_url": "https://twitter.com/lsd_diabla/status/1206405476105293825", "display_url": "twitter.com/lsd_diabla/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206490315768643584"], "created_at": "2019-12-16T08:24:41.000Z", "id": "1206490315768643584", "author_id": "818191594268557313", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WnYOPmKBED", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.898, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 131, "end": 135, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}, {"start": 171, "end": 175, "probability": 0.8707, "type": "Person", "normalized_text": "Louis"}], "urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/lFb0J5Z4Yc", "expanded_url": "https://twitter.com/Dianna_Dai/status/1206489460722077696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lFb0J5Z4Yc", "media_key": "3_1206489299862085633"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206489460722077696"], "created_at": "2019-12-16T08:21:17.000Z", "id": "1206489460722077696", "author_id": "743136238534692865", "text": "Vengo de leer una fic bien sad donde Louis se suicida y en mi mente estoy como de \u00bfQuien carajo se puede atrever a causarle da\u00f1o a Louis? Osea ya se que es un fic pero es Louis y es un bebe y pensar en que alguien lo lastime en la vida real me parte el coraz\u00f3n \ud83d\ude2d\ud83d\udc94 https://t.co/lFb0J5Z4Yc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/Fks8dHULhJ", "expanded_url": "https://t.co/Fks8dHULhJ", "display_url": "t.co/Fks8dHULhJ"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206489179254874117"], "created_at": "2019-12-16T08:20:10.000Z", "id": "1206489179254874117", "author_id": "1138457851960147972", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Fks8dHULhJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "SergioLujambio", "id": "866815759"}], "annotations": [{"start": 128, "end": 136, "probability": 0.6661, "type": "Other", "normalized_text": "UnoMasUno"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206485263062622209"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206489098019627008"], "created_at": "2019-12-16T08:19:51.000Z", "id": "1206489098019627008", "author_id": "48244798", "text": "RT @SergioLujambio: Conozco (conoc\u00ed, pues), 2 suicidas. Me le\u00ed con atenci\u00f3n la editorial/carta del suicida, de un columnista de UnoMasUno a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 53, "probability": 0.665, "type": "Organization", "normalized_text": "Polic\u00eda"}], "urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/uABTmrUcvU", "expanded_url": "https://ift.tt/2qUhKUX", "display_url": "ift.tt/2qUhKUX"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206488973562011648"], "created_at": "2019-12-16T08:19:21.000Z", "id": "1206488973562011648", "author_id": "512584141", "text": "Tras un enfrentamiento de cinco horas entre la Polic\u00eda y la oficial, agentes entraron en la vivienda y encontraron a la mujer y sus dos hijos muertos, en lo que podr\u00eda tratarse de un asesinato-suicidio \ud83d\udea8 https://t.co/uABTmrUcvU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 48, "probability": 0.7621, "type": "Organization", "normalized_text": "Generalitat"}], "urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/i5W1jmxyPu", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2019/11/10/catalunya/1573407342_242442.html?ssm=FB_CC", "display_url": "elpais.com/ccaa/2019/11/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206488696574369793"], "created_at": "2019-12-16T08:18:15.000Z", "id": "1206488696574369793", "author_id": "491153676", "text": "Un joven inmigrante extutelado por la Generalitat se suicida tras ser expulsado del centro de menores https://t.co/i5W1jmxyPu", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "marcelobackes12", "id": "1401226392789045250"}], "annotations": [{"start": 40, "end": 47, "probability": 0.6748, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 103, "end": 113, "probability": 0.9748, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206401402173558785"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206488207740882945"], "created_at": "2019-12-16T08:16:18.000Z", "id": "1206488207740882945", "author_id": "28878672", "text": "RT @MarceloBackes12: Que contista que \u00e9 Tchekhov! O conto tradicional diz: \"Um homem vai ao cassino em Monte Carlo, perde, volta para casa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206487963829452800"], "created_at": "2019-12-16T08:15:20.000Z", "id": "1206487963829452800", "author_id": "1186436416756162560", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou::\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nPutz, acho q ta bom kkkkkk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206487589441675264"], "created_at": "2019-12-16T08:13:51.000Z", "id": "1206487589441675264", "author_id": "1134536629127962624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206487550816325632"], "created_at": "2019-12-16T08:13:42.000Z", "id": "1206487550816325632", "author_id": "3400320700", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206487430154600448"], "created_at": "2019-12-16T08:13:13.000Z", "id": "1206487430154600448", "author_id": "712420164059406337", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1085970902515372032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodriguescrf4", "id": "1165497082188374017"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "VictorO06388713", "id": "955581089015324673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206487218795241473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206487359480565760"], "created_at": "2019-12-16T08:12:56.000Z", "id": "1206487359480565760", "author_id": "1085970902515372032", "text": "@rodriguescrf4 @VictorO06388713 Na sala personalizada se matou pq viu que ia morrer pra mim kkkkkk vergonhoso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206487018504642560"], "created_at": "2019-12-16T08:11:35.000Z", "id": "1206487018504642560", "author_id": "2696947939", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: depende\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 porque meu celular tocou e era regra\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705?\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 1x", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206486962028154880"], "created_at": "2019-12-16T08:11:21.000Z", "id": "1206486962028154880", "author_id": "148149103", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206486669689528320"], "created_at": "2019-12-16T08:10:12.000Z", "id": "1206486669689528320", "author_id": "100589273", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206485685730971649"], "created_at": "2019-12-16T08:06:17.000Z", "id": "1206485685730971649", "author_id": "902177546233577473", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 59, "probability": 0.6899, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 124, "end": 127, "probability": 0.7306, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206485623793758208"], "created_at": "2019-12-16T08:06:02.000Z", "id": "1206485623793758208", "author_id": "895074702045069312", "text": "N\u00e3o d\u00e1 pra acreditar que meu ex-colega se suicidou, meu Deus, lembro dele sempre t\u00e3o alegre nas aulas, toda hora rindo, que Deus conforte a fam\u00edlia dele! \ud83d\ude2d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206485513277849600"], "created_at": "2019-12-16T08:05:36.000Z", "id": "1206485513277849600", "author_id": "965681795277574149", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206393737645084675"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "UnoMasUno"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/b1q0o2Bt5c", "expanded_url": "https://twitter.com/Alf_ArGzz/status/1206393737645084675", "display_url": "twitter.com/Alf_ArGzz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206485263062622209"], "created_at": "2019-12-16T08:04:36.000Z", "id": "1206485263062622209", "author_id": "866815759", "text": "Conozco (conoc\u00ed, pues), 2 suicidas. Me le\u00ed con atenci\u00f3n la editorial/carta del suicida, de un columnista de UnoMasUno a\u00f1os atr\u00e1s. Y una carta de un lector que afirmaba \u201cque es un acto de suprema valent\u00eda en un momento de extrema cobard\u00eda\u201d, que me parece una s\u00edntesis excesiva. Ojo https://t.co/b1q0o2Bt5c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Ch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206481586385874949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206485167814193152"], "created_at": "2019-12-16T08:04:14.000Z", "id": "1206485167814193152", "author_id": "311918290", "text": "RT @LGTBNews: Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206484566422228992"], "created_at": "2019-12-16T08:01:50.000Z", "id": "1206484566422228992", "author_id": "2732581636", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 25, "probability": 0.5877, "type": "Other", "normalized_text": "violet"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206484485895794688"], "created_at": "2019-12-16T08:01:31.000Z", "id": "1206484485895794688", "author_id": "2312315700", "text": "\u00f1legue al cap donde violet se suicida chau", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206484351598387200"], "created_at": "2019-12-16T08:00:59.000Z", "id": "1206484351598387200", "author_id": "884106057567653888", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/O6oHxZKe3j", "expanded_url": "https://t.co/O6oHxZKe3j", "display_url": "t.co/O6oHxZKe3j"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206483945388294144"], "created_at": "2019-12-16T07:59:22.000Z", "id": "1206483945388294144", "author_id": "900230745834303488", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/O6oHxZKe3j", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}], "annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206483815532617728"], "created_at": "2019-12-16T07:58:51.000Z", "id": "1206483815532617728", "author_id": "129954270", "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Ch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206481586385874949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206483513555476480"], "created_at": "2019-12-16T07:57:39.000Z", "id": "1206483513555476480", "author_id": "484577436", "text": "RT @LGTBNews: Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "246372356", "entities": {"mentions": [{"start": 13, "end": 26, "username": "Desdemiotero", "id": "545030610"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 83, "probability": 0.875, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOERES"}], "hashtags": [{"start": 76, "end": 84, "tag": "PSOERES"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206297125509881859"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206483445691510784"], "created_at": "2019-12-16T07:57:23.000Z", "id": "1206483445691510784", "author_id": "41898073", "text": "@0_0INVICTUS @Desdemiotero Invictus... debes ser un est\u00f3mago agradecido del #PSOERES y un suicida si crees que la situaci\u00f3n econ\u00f3mica del pa\u00eds es mejor ahora que antes de esa moci\u00f3n de censura. Las matem\u00e1ticas no admiten opiniones.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382260473212928"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zrSJhcPTKg", "expanded_url": "https://twitter.com/kethlen_olivr/status/1206382260473212928", "display_url": "twitter.com/kethlen_olivr/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206482881729744896"], "created_at": "2019-12-16T07:55:09.000Z", "id": "1206482881729744896", "author_id": "970648674488463360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/zrSJhcPTKg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206482639584210944"], "created_at": "2019-12-16T07:54:11.000Z", "id": "1206482639584210944", "author_id": "3421909887", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206478425302732800"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/eM76G5AVWO", "expanded_url": "https://twitter.com/Aliine81/status/1206478425302732800", "display_url": "twitter.com/Aliine81/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206482495119745024"], "created_at": "2019-12-16T07:53:36.000Z", "id": "1206482495119745024", "author_id": "944673547804446720", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (algumas vezes)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pg colando:\u274c https://t.co/eM76G5AVWO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206482398722101248"], "created_at": "2019-12-16T07:53:13.000Z", "id": "1206482398722101248", "author_id": "4884969579", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "15955822", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "esunen", "id": "15955822"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 28, "probability": 0.4383, "type": "Other", "normalized_text": "Mesquida"}, {"start": 34, "end": 36, "probability": 0.4614, "type": "Place", "normalized_text": "Rne"}, {"start": 112, "end": 117, "probability": 0.9268, "type": "Person", "normalized_text": "Rivera"}, {"start": 197, "end": 198, "probability": 0.6057, "type": "Organization", "normalized_text": "CS"}], "hashtags": [{"start": 20, "end": 29, "tag": "Mesquida"}, {"start": 33, "end": 37, "tag": "Rne"}, {"start": 111, "end": 118, "tag": "Rivera"}, {"start": 196, "end": 199, "tag": "CS"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206164950621786112"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206482050515161089"], "created_at": "2019-12-16T07:51:50.000Z", "id": "1206482050515161089", "author_id": "223600652", "text": "@esunen Hoy hablaba #Mesquida en #Rne y resultaba pat\u00e9tico, q si 221, incapaz d reconocer la nefasta gesti\u00f3n d #Rivera desd la investidura. Parece mentira q alguien con tanta experiencia diga eso #CS sigue en mido suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LGTBNews", "id": "225481299"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 138, "probability": 0.7614, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Ch"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206481586385874949"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481913063649281"], "created_at": "2019-12-16T07:51:18.000Z", "id": "1206481913063649281", "author_id": "734321614565855232", "text": "RT @LGTBNews: Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Ch\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481880721195008"], "created_at": "2019-12-16T07:51:10.000Z", "id": "1206481880721195008", "author_id": "277749940", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481681143730176"], "created_at": "2019-12-16T07:50:22.000Z", "id": "1206481681143730176", "author_id": "1191669016374468608", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 13, "probability": 0.9763, "type": "Person", "normalized_text": "\u571f\u4e95\u6210\u6a39"}, {"start": 22, "end": 30, "probability": 0.548, "type": "Other", "normalized_text": "\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u30b2\u30fc\u30c8\u6234\u51a0"}], "urls": [{"start": 32, "end": 55, "url": "https://t.co/4m40MgCJvS", "expanded_url": "https://tope-suicida.tokyo/archives/13201", "display_url": "tope-suicida.tokyo/archives/13201"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206481604366880769"], "created_at": "2019-12-16T07:50:04.000Z", "id": "1206481604366880769", "author_id": "1741004420", "text": "\u30d9\u30eb\u30c8\u596a\u9084\u3067\u7537\u6ce3\u304d\uff01\u571f\u4e95\u6210\u6a39\u304c\u7d04\uff11\uff10\u5e74\u632f\u308a\u306b\u30c9\u30ea\u30fc\u30e0\u30b2\u30fc\u30c8\u6234\u51a0 https://t.co/4m40MgCJvS", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "DEPAlana"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Pc967z7e78", "expanded_url": "https://www.lgbtqnation.com/2019/12/lesbian-hospitalized-conversion-therapy-found-dead/", "display_url": "lgbtqnation.com/2019/12/lesbia\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jlIcCoSqeW", "expanded_url": "https://twitter.com/LGTBNews/status/1206481586385874949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jlIcCoSqeW", "media_key": "3_1206480582055780352"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "DEPAlana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206481586385874949"], "created_at": "2019-12-16T07:50:00.000Z", "id": "1206481586385874949", "author_id": "225481299", "text": "Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Chen #DEPAlana \nhttps://t.co/Pc967z7e78 https://t.co/jlIcCoSqeW", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481585006088192"], "created_at": "2019-12-16T07:49:59.000Z", "id": "1206481585006088192", "author_id": "818159096", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158025859074277381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206481041134936064"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481347977588736"], "created_at": "2019-12-16T07:49:03.000Z", "id": "1206481347977588736", "author_id": "1158025859074277381", "text": "da uno psicologo ma lei non ha minimamente pi\u00f9 nominato la cosa poi una mia amica si suicida e sapeva benissimo che la cosa mi aveva segnato e lei ancora niente non ha provato a starmi accanto nemmeno un secondo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "gordocontrapo", "id": "1221816068731297793"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 27, "probability": 0.9901, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205218336969240578"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206480940756852736"], "created_at": "2019-12-16T07:47:26.000Z", "id": "1206480940756852736", "author_id": "2348342330", "text": "RT @gordocontrapo: En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tam\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206480658891194368"], "created_at": "2019-12-16T07:46:19.000Z", "id": "1206480658891194368", "author_id": "1171238047687557121", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206480513361334272"], "created_at": "2019-12-16T07:45:44.000Z", "id": "1206480513361334272", "author_id": "1202511951739289600", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: nw sei \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "732405489384992772", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RichardMontoyaR", "id": "732405489384992772"}, {"start": 17, "end": 28, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}, {"start": 148, "end": 159, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 39, "probability": 0.8804, "type": "Person", "normalized_text": "Montoya"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206215955019419648"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206480428737212416"], "created_at": "2019-12-16T07:45:24.000Z", "id": "1206480428737212416", "author_id": "139135491", "text": "@RichardMontoyaR @IDL_Rivera Sr. Montoya, Usted defiende al delincuente suicida? Se lo pregunto independientemente del defensor de terroristas como @IDL_Rivera", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206480392695365632"], "created_at": "2019-12-16T07:45:15.000Z", "id": "1206480392695365632", "author_id": "170213245", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zDjB6H2oYD", "expanded_url": "https://twitter.com/lauxlessa/status/1206455125197443072", "display_url": "twitter.com/lauxlessa/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206480390719971329"], "created_at": "2019-12-16T07:45:15.000Z", "id": "1206480390719971329", "author_id": "1176856398619168768", "text": "ESCOLA.\nbrigou: n sei?\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:  n\u00e3o sei \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zDjB6H2oYD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 23, "probability": 0.4535, "type": "Other", "normalized_text": "Rolfi"}, {"start": 134, "end": 137, "probability": 0.3716, "type": "Other", "normalized_text": "Popu"}], "urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/w47InsYz36", "expanded_url": "https://twitter.com/popupy/status/1206480070543630336/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/w47InsYz36", "media_key": "3_1206479990298152960"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206480070543630336"], "created_at": "2019-12-16T07:43:58.000Z", "id": "1206480070543630336", "author_id": "4049383006", "text": "Se cas\u00f3 el pap\u00e1 de Rolfi y en sillas de ruedas! Horror en el interior, mam\u00e1 mata a sus dos hijos y se suicida.. Todo esto y m\u00e1s en el Popu!!! https://t.co/w47InsYz36", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 36, "probability": 0.5582, "type": "Person", "normalized_text": "\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206479268504432640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206479730943262721"], "created_at": "2019-12-16T07:42:37.000Z", "id": "1206479730943262721", "author_id": "978470656244264960", "text": "@el_tope_suicida \u306a\u308b\u307b\u3069\u3001\u3001\u3001\n\n\u3058\u3083\u3084\u306f\u308a\u3001\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093\u3060\u306a\u3001\u3001\ud83e\udd2b\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206479703814627330"], "created_at": "2019-12-16T07:42:31.000Z", "id": "1206479703814627330", "author_id": "100394210", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206469120365137920"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/y3roD97UtQ", "expanded_url": "https://twitter.com/tluiza21/status/1206469120365137920", "display_url": "twitter.com/tluiza21/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206479527930744832"], "created_at": "2019-12-16T07:41:49.000Z", "id": "1206479527930744832", "author_id": "838810588218339333", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\u274c https://t.co/y3roD97UtQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 37, "end": 60, "url": "https://t.co/hW3NYqU4l6", "expanded_url": "https://youtu.be/ywVubmG4og8", "display_url": "youtu.be/ywVubmG4og8"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206479460498903045"], "created_at": "2019-12-16T07:41:33.000Z", "id": "1206479460498903045", "author_id": "216802626", "text": "Arrancamos!!!!\nTango suicida\n\ud83d\ude09\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\nhttps://t.co/hW3NYqU4l6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "752322384347164672", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "viadinhoincel", "id": "3437977527"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206326661970644992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206479410871881728"], "created_at": "2019-12-16T07:41:21.000Z", "id": "1206479410871881728", "author_id": "746719459725959168", "text": "@viadinhoincel o amor entre uma suicida e um psicopata \ud83d\ude4f\ud83d\ude0b", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/5mf33OWhrd", "expanded_url": "https://twitter.com/crvg_clarinhaa/status/1206462329937956870", "display_url": "twitter.com/crvg_clarinhaa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206479204713476098"], "created_at": "2019-12-16T07:40:32.000Z", "id": "1206479204713476098", "author_id": "1065598485649637383", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u274c\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c(inflmnt\ud83d\ude14)-(vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando:\u274c(a mas \u00e9 brb) https://t.co/5mf33OWhrd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206479079618334720"], "created_at": "2019-12-16T07:40:02.000Z", "id": "1206479079618334720", "author_id": "951835458987876354", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478955668295680"], "created_at": "2019-12-16T07:39:32.000Z", "id": "1206478955668295680", "author_id": "222653555", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206417330332454913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478939411165190"], "created_at": "2019-12-16T07:39:29.000Z", "id": "1206478939411165190", "author_id": "88395448", "text": "RT @AidaBSanchez: Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 38, "end": 42, "probability": 0.5749, "type": "Person", "normalized_text": "\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206478537458237440"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478799736459265"], "created_at": "2019-12-16T07:38:55.000Z", "id": "1206478799736459265", "author_id": "978470656244264960", "text": "@el_tope_suicida \u78ba\u304b\u306b\u3001\u78ba\u304b\u306b\u3001\u78ba\u304b\u306b\u3001\u3001\n\n\u305d\u3046\u8003\u3048\u308b\u3068\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093\u304b\u3001\u3001\u3062\u3083\u3001\u306d\u3047\u3055\u3093\u306f\u3069\u3046\u306a\u308b\u3093\u3084\u3063\uff01\uff01\uff01", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/jyCE1K178E", "expanded_url": "https://t.co/jyCE1K178E", "display_url": "t.co/jyCE1K178E"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206478762075938816"], "created_at": "2019-12-16T07:38:46.000Z", "id": "1206478762075938816", "author_id": "787748369540218881", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/jyCE1K178E", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1075385768070275075", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206377549535875072"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478539807166464"], "created_at": "2019-12-16T07:37:53.000Z", "id": "1206478539807166464", "author_id": "1511269670", "text": "@Manuel77203665 Poniendo el autobus??? Si tuve que remontar con la 352 y con el equipo a lo suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478470882189312"], "created_at": "2019-12-16T07:37:37.000Z", "id": "1206478470882189312", "author_id": "518571312", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206469120365137920"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ezTrHxagNf", "expanded_url": "https://twitter.com/tluiza21/status/1206469120365137920", "display_url": "twitter.com/tluiza21/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206478425302732800"], "created_at": "2019-12-16T07:37:26.000Z", "id": "1206478425302732800", "author_id": "739554316650971136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (uma vez)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 (vesti\u00e1rio d vila)*\nfoi pg colando:\u274c https://t.co/ezTrHxagNf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "2353767500", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "el_tope_suicida", "id": "2353767500"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 40, "probability": 0.6087, "type": "Person", "normalized_text": "\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206478013753253888"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478354347507712"], "created_at": "2019-12-16T07:37:09.000Z", "id": "1206478354347507712", "author_id": "978470656244264960", "text": "@el_tope_suicida \u3084\u3060\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u30fc\u3063\ud83d\udde3\ud83d\udde3\ud83d\udde3\n\n\uff08\u5b89\u7d0d\u3061\u3083\u3093\u306f\u3001\u5acc\u3044\u3058\u3083\u306a\u3044\u3051\u3069\u3001\u7b11\uff09", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ja"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478322139631616"], "created_at": "2019-12-16T07:37:01.000Z", "id": "1206478322139631616", "author_id": "980238558", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206478294641709056"], "created_at": "2019-12-16T07:36:55.000Z", "id": "1206478294641709056", "author_id": "41929354", "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "S_Alves08", "id": "136488978"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 64, "probability": 0.9769, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1190391559805702145"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478278967676928"], "created_at": "2019-12-16T07:36:51.000Z", "id": "1206478278967676928", "author_id": "136488978", "text": "RT @S_Alves08: O que interessa se a l\u00f3gica indica que o Bolsonaro n\u00e3o matou ningu\u00e9m?O que importa \u00e9 que o esquerdista sente isso.E pra ele\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478205282127872"], "created_at": "2019-12-16T07:36:34.000Z", "id": "1206478205282127872", "author_id": "46057936", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206478112994856960"], "created_at": "2019-12-16T07:36:12.000Z", "id": "1206478112994856960", "author_id": "24724644", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206477837533896704"], "created_at": "2019-12-16T07:35:06.000Z", "id": "1206477837533896704", "author_id": "1186767580779991040", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lourdesubieta", "id": "44815900"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FvOgS8mEqF", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "venezolana"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206437121646448641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206477679307960320"], "created_at": "2019-12-16T07:34:28.000Z", "id": "1206477679307960320", "author_id": "148216837", "text": "RT @lourdesubieta: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n #venezolana #Venezuela https://t.co/FvOgS8mEqF via @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206477601222676480"], "created_at": "2019-12-16T07:34:10.000Z", "id": "1206477601222676480", "author_id": "2846880243", "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 12, "end": 35, "url": "https://t.co/Sku3va3jfd", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206477442325655552"], "created_at": "2019-12-16T07:33:32.000Z", "id": "1206477442325655552", "author_id": "36907682", "text": "No comment! https://t.co/Sku3va3jfd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "fr"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206477066780102657"], "created_at": "2019-12-16T07:32:02.000Z", "id": "1206477066780102657", "author_id": "261799539", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206476962681765889"], "created_at": "2019-12-16T07:31:37.000Z", "id": "1206476962681765889", "author_id": "271559570", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206476775712157696"], "created_at": "2019-12-16T07:30:53.000Z", "id": "1206476775712157696", "author_id": "1115844924", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206475947513405440"], "created_at": "2019-12-16T07:27:35.000Z", "id": "1206475947513405440", "author_id": "1359411104", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206475894900117504"], "created_at": "2019-12-16T07:27:23.000Z", "id": "1206475894900117504", "author_id": "1856236400", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206471494878056449"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/gAcJETuXxf", "expanded_url": "https://twitter.com/Wiazowski_szz/status/1206471494878056449", "display_url": "twitter.com/Wiazowski_szz/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206475734669242368"], "created_at": "2019-12-16T07:26:45.000Z", "id": "1206475734669242368", "author_id": "953083365367930880", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/gAcJETuXxf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206475732525862912"], "created_at": "2019-12-16T07:26:44.000Z", "id": "1206475732525862912", "author_id": "2351120532", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/4kbcZwQPwP", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206475618700922881"], "created_at": "2019-12-16T07:26:17.000Z", "id": "1206475618700922881", "author_id": "228914906", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/4kbcZwQPwP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 42, "probability": 0.3717, "type": "Other", "normalized_text": "RT"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206475460995141632"], "created_at": "2019-12-16T07:25:39.000Z", "id": "1206475460995141632", "author_id": "592243194", "text": "@IrvingGatell @citbri Est\u00e1 ves no te doy RT, ni like, te informaste mal, el suicida es un enfermo mental, las enfermedades mentales no solo es la locura, igual que las fincas hay otras enfermedades mentales,", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "CarlosMonTy10", "id": "4129992377"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 59, "probability": 0.335, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206148563207688193"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206475227594665984"], "created_at": "2019-12-16T07:24:44.000Z", "id": "1206475227594665984", "author_id": "833312768", "text": "RT @CarlosMonTy10: Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 84, "probability": 0.9444, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206474795304542208"], "created_at": "2019-12-16T07:23:01.000Z", "id": "1206474795304542208", "author_id": "1065435227978387456", "text": "Imag\u00ednense que alguien se levanta de un coma y lo primero q hace es se mete a twitter solamente 15 minutos , creo que desp se suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206474794792824832"], "created_at": "2019-12-16T07:23:00.000Z", "id": "1206474794792824832", "author_id": "589540648", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.481, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio"}], "urls": [{"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/FtkyILLzoU", "expanded_url": "https://twitter.com/CryptasticHyde/status/1206474335688515586/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FtkyILLzoU", "media_key": "3_1206474333725634560"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206474335688515586"], "created_at": "2019-12-16T07:21:11.000Z", "id": "1206474335688515586", "author_id": "1180115607821455361", "text": "Le debo una a Sergio, que me ha dado un arranque suicida y sigue aqu\u00ed desde hace 3 horas escuchando mis problemas y escuchandome llorar. https://t.co/FtkyILLzoU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206474284836806657"], "created_at": "2019-12-16T07:20:59.000Z", "id": "1206474284836806657", "author_id": "501113337", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206474063977287681"], "created_at": "2019-12-16T07:20:06.000Z", "id": "1206474063977287681", "author_id": "93541374", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206473877246873602"], "created_at": "2019-12-16T07:19:22.000Z", "id": "1206473877246873602", "author_id": "1203196622", "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206473094015209477"], "created_at": "2019-12-16T07:16:15.000Z", "id": "1206473094015209477", "author_id": "850962790294663168", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206473045621297152"], "created_at": "2019-12-16T07:16:03.000Z", "id": "1206473045621297152", "author_id": "1089043342992818177", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u274c\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206472529159655424"], "created_at": "2019-12-16T07:14:00.000Z", "id": "1206472529159655424", "author_id": "921155720195772417", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1083090203454119936", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "iluvpkjimin", "id": "1083090203454119936"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206356926008823808"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206472319096512512"], "created_at": "2019-12-16T07:13:10.000Z", "id": "1206472319096512512", "author_id": "1170098652494409733", "text": "@iluvpkjimin Cu suic\u00edda", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206472169762504704"], "created_at": "2019-12-16T07:12:35.000Z", "id": "1206472169762504704", "author_id": "2358811920", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "LDanieri", "id": "65533151"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 105, "probability": 0.9767, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206471795093704704"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471912995602432"], "created_at": "2019-12-16T07:11:33.000Z", "id": "1206471912995602432", "author_id": "37596031", "text": "RT @LDanieri: OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "294651270", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "DiegoSalvadori1", "id": "294651270"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9607, "type": "Person", "normalized_text": "Mbappe"}, {"start": 57, "end": 61, "probability": 0.4475, "type": "Other", "normalized_text": "TOTGS"}, {"start": 65, "end": 68, "probability": 0.4849, "type": "Person", "normalized_text": "TOTY"}, {"start": 113, "end": 116, "probability": 0.5836, "type": "Other", "normalized_text": "TOTY"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206357983527079936"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471894578483202"], "created_at": "2019-12-16T07:11:29.000Z", "id": "1206471894578483202", "author_id": "733221149291753472", "text": "@DiegoSalvadori1 @SPQR_Overbeck Se subir n\u00e9 mano\n\nMbappe TOTGS e TOTY nominee matou o valor dele e logo mais tem TOTY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471855546228736"], "created_at": "2019-12-16T07:11:20.000Z", "id": "1206471855546228736", "author_id": "1727051768", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ozzb1xEBWi", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471795093704704"], "created_at": "2019-12-16T07:11:05.000Z", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1206471795093704704", "author_id": "65533151", "text": "OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e incluso se ha apagado como noticia\u300b\n\n#Venezuela \n\nhttps://t.co/Ozzb1xEBWi", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471643985432577"], "created_at": "2019-12-16T07:10:29.000Z", "id": "1206471643985432577", "author_id": "918478669869436933", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206471494878056449"], "created_at": "2019-12-16T07:09:54.000Z", "id": "1206471494878056449", "author_id": "3990055234", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471368256167936"], "created_at": "2019-12-16T07:09:24.000Z", "id": "1206471368256167936", "author_id": "1206276029184118784", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471301172539392"], "created_at": "2019-12-16T07:09:08.000Z", "id": "1206471301172539392", "author_id": "2266887691", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 60, "probability": 0.4969, "type": "Person", "normalized_text": "Adriana"}, {"start": 79, "end": 84, "probability": 0.4297, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}, {"start": 251, "end": 254, "probability": 0.404, "type": "Person", "normalized_text": "Jo\u00e3o"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471283384422400"], "created_at": "2019-12-16T07:09:03.000Z", "id": "1206471283384422400", "author_id": "894522369322225664", "text": "2019, 19 motivos, 19 nomes\n\n1\u00b0 :/\n2\u00b0 Suicida\n3\u00b0 Di\n4\u00b0 Adriana\n5\u00b0 Di/ Nelito\n6\u00b0 Maduro/ Di\n7\u00b0 ---- Sem coment\u00e1rios----\n8\u00b0 Viviana \n9\u00b0 Bia\n10\u00b0 Nelito\n11\u00b0 Celso\n12\u00b0 Di/ Maduro / Viviana\n13\u00b0 ---\n14\u00b0 Atoa/Fonsesca\n15\u00b0 Airton\n16\u00b0 Sara \n17\u00b0 -----\n18\u00ba Di\n19\u00ba Jo\u00e3o\n\nd\u00e1 like q eu mando", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471204971929601"], "created_at": "2019-12-16T07:08:45.000Z", "id": "1206471204971929601", "author_id": "162551000", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206471090303688705"], "created_at": "2019-12-16T07:08:17.000Z", "id": "1206471090303688705", "author_id": "170606965", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206470877082206208"], "created_at": "2019-12-16T07:07:26.000Z", "id": "1206470877082206208", "author_id": "1088648598752059392", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206470669489192960"], "created_at": "2019-12-16T07:06:37.000Z", "id": "1206470669489192960", "author_id": "711699737905389572", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206445284055814144"}], "entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/nl8n5INZDl", "expanded_url": "https://twitter.com/_ribeiro1109/status/1206445284055814144", "display_url": "twitter.com/_ribeiro1109/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206470664225509376"], "created_at": "2019-12-16T07:06:36.000Z", "id": "1206470664225509376", "author_id": "1077020727981891584", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/nl8n5INZDl", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206470585112391680"], "created_at": "2019-12-16T07:06:17.000Z", "id": "1206470585112391680", "author_id": "1199337154666582017", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206470583812263936"], "created_at": "2019-12-16T07:06:16.000Z", "id": "1206470583812263936", "author_id": "605068944", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ApostolManotas", "id": "1152755955676909568"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 23, "probability": 0.9699, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 109, "end": 122, "probability": 0.4344, "type": "Other", "normalized_text": "Chucho el Roto"}, {"start": 125, "end": 130, "probability": 0.7867, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 133, "end": 137, "probability": 0.6158, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1204973346414137344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206470314055487490"], "created_at": "2019-12-16T07:05:12.000Z", "id": "1206470314055487490", "author_id": "888566935394422785", "text": "RT @ApostolManotas: AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206349620265271296"}], "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/KG6gpeBRg0", "expanded_url": "https://twitter.com/pangurbban/status/1206349620265271296", "display_url": "twitter.com/pangurbban/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206470266920026112"], "created_at": "2019-12-16T07:05:01.000Z", "id": "1206470266920026112", "author_id": "2297906845", "text": "Si os da un ataque de ansiedad o cualquier pensamiento fuerte suicida, pod\u00e9is a urgencias o si teneis cerca algun centro de salud https://t.co/KG6gpeBRg0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206469616823701504"], "created_at": "2019-12-16T07:02:26.000Z", "id": "1206469616823701504", "author_id": "1167571144171499521", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206414553401249792"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/EIsWP5OlOQ", "expanded_url": "https://twitter.com/Marini_nicks/status/1206414553401249792", "display_url": "twitter.com/Marini_nicks/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206469145514123265"], "created_at": "2019-12-16T07:00:34.000Z", "id": "1206469145514123265", "author_id": "884971157337886721", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nA https://t.co/EIsWP5OlOQ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206437470210056193"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/MvGB4Q2heo", "expanded_url": "https://twitter.com/_kyararabelo/status/1206437470210056193", "display_url": "twitter.com/_kyararabelo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206469120365137920"], "created_at": "2019-12-16T07:00:28.000Z", "id": "1206469120365137920", "author_id": "862816544438583296", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MvGB4Q2heo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "986081239458250752", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "lauchanadamas", "id": "986081239458250752"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 33, "probability": 0.9829, "type": "Person", "normalized_text": "Paul Walker"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206465976075792384"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206468968518750208"], "created_at": "2019-12-16T06:59:51.000Z", "id": "1206468968518750208", "author_id": "1044852365407526912", "text": "@lauchanadamas Maldito Paul Walker y su gui\u00f3n suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206468954048401408"], "created_at": "2019-12-16T06:59:48.000Z", "id": "1206468954048401408", "author_id": "230842073", "text": "Tengo ganas de escuchar m\u00fasica bien triste que me hagan ser un suicida sin iniciativa.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206468579908042753"], "created_at": "2019-12-16T06:58:19.000Z", "id": "1206468579908042753", "author_id": "1022612849301114880", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 20, "probability": 0.7093, "type": "Other", "normalized_text": "suicida"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206468561008508928"], "created_at": "2019-12-16T06:58:14.000Z", "id": "1206468561008508928", "author_id": "3050651271", "text": "A pessoa p\u00f5e \u201csuicida\u201d na bio como ae tivesse orgulho disso?? Vei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "827165998230876163", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "C4rlosEm4nuel", "id": "827165998230876163"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206468120149417986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206468341545738240"], "created_at": "2019-12-16T06:57:22.000Z", "id": "1206468341545738240", "author_id": "1044656925638635520", "text": "@C4rlosEm4nuel por que ele n\u00e3o se matou logo?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.5449, "type": "Person", "normalized_text": "Ni\u00f1a"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/6Pl29fPvcr", "expanded_url": "https://www.esnotik.com/2019/12/nina-se-suicida-por-que-su-padre-la.html", "display_url": "esnotik.com/2019/12/nina-s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206467702132477953"], "created_at": "2019-12-16T06:54:49.000Z", "id": "1206467702132477953", "author_id": "1557190292", "text": "Ni\u00f1a se suicida por que su padre la violaba y su madre lo permit\u00eda https://t.co/6Pl29fPvcr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/GZeD9yvjkK", "expanded_url": "https://twitter.com/isaqmkt/status/1206299838989635585", "display_url": "twitter.com/isaqmkt/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206467540110716928"], "created_at": "2019-12-16T06:54:11.000Z", "id": "1206467540110716928", "author_id": "374239926", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala:\u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/GZeD9yvjkK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206467503448297472"], "created_at": "2019-12-16T06:54:02.000Z", "id": "1206467503448297472", "author_id": "50490619", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "190760103", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "calbert57", "id": "190760103"}, {"start": 99, "end": 113, "username": "lopezobrador_", "id": "82119937"}, {"start": 209, "end": 213, "username": "prd", "id": "7518562"}], "annotations": [{"start": 46, "end": 48, "probability": 0.5128, "type": "Other", "normalized_text": "PRD"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206284249537531904"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206467379137564673"], "created_at": "2019-12-16T06:53:32.000Z", "id": "1206467379137564673", "author_id": "555300434", "text": "@calbert57 Es evidente la actitud suicida del PRD, el partido que sobrevivi\u00f3 varios a\u00f1os gracias a @lopezobrador_  y le pagan as\u00ed, nivel mas alto  de traidores ni hab\u00eda conocido hasta este absurdo mensaje del @PRD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206467328147410944"], "created_at": "2019-12-16T06:53:20.000Z", "id": "1206467328147410944", "author_id": "718846180864696321", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206467273898254336"], "created_at": "2019-12-16T06:53:07.000Z", "id": "1206467273898254336", "author_id": "858041456199708673", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ConchiAragonP", "id": "845570925634424833"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 45, "probability": 0.7933, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 92, "end": 103, "probability": 0.8612, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}], "urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}], "hashtags": [{"start": 40, "end": 46, "tag": "ebook"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205378965025767432"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206467225135304704"], "created_at": "2019-12-16T06:52:56.000Z", "id": "1206467225135304704", "author_id": "468410843", "text": "RT @ConchiAragonP: \ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta r\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206467033791127553"], "created_at": "2019-12-16T06:52:10.000Z", "id": "1206467033791127553", "author_id": "4626322035", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GzhqYTDYLj", "expanded_url": "https://twitter.com/nobregafernand4/status/1206423557066182662", "display_url": "twitter.com/nobregafernand\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206466906355621889"], "created_at": "2019-12-16T06:51:40.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "1206466906355621889", "author_id": "844250340161654784", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: \u2705\n\nnota vermelha:\u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o : \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou:\u2705 \n\ndiretoria:\u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GzhqYTDYLj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206466480797290496"], "created_at": "2019-12-16T06:49:58.000Z", "id": "1206466480797290496", "author_id": "1001232910022791175", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206466417157009408"], "created_at": "2019-12-16T06:49:43.000Z", "id": "1206466417157009408", "author_id": "85738169", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206466291785240576"], "created_at": "2019-12-16T06:49:13.000Z", "id": "1206466291785240576", "author_id": "1014296876089331712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206433900681211904"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/eCCJnsuHMj", "expanded_url": "https://twitter.com/alicesilvabb/status/1206433900681211904", "display_url": "twitter.com/alicesilvabb/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465854994604035"], "created_at": "2019-12-16T06:47:29.000Z", "id": "1206465854994604035", "author_id": "755206866905563136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eCCJnsuHMj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8RbnAdGlL6", "expanded_url": "https://twitter.com/giuliannaaalima/status/1206465238503186433", "display_url": "twitter.com/giuliannaaalim\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465657396744194"], "created_at": "2019-12-16T06:46:42.000Z", "id": "1206465657396744194", "author_id": "1162036730066849792", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8RbnAdGlL6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206461973778579456"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/2hWPUvknL1", "expanded_url": "https://twitter.com/lais_ffc/status/1206461973778579456", "display_url": "twitter.com/lais_ffc/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465654674604033"], "created_at": "2019-12-16T06:46:41.000Z", "id": "1206465654674604033", "author_id": "895732715579899904", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705 mt\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 4\u00b0 ano s\u00f3\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c (vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2hWPUvknL1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206465447698325504"], "created_at": "2019-12-16T06:45:52.000Z", "id": "1206465447698325504", "author_id": "412615908", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206465273160720384"], "created_at": "2019-12-16T06:45:10.000Z", "id": "1206465273160720384", "author_id": "747397134", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "4898568309", "entities": {"mentions": [{"start": 7, "end": 16, "username": "HipnosOC", "id": "726535498085335041"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206464874404106241"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206465251035750400"], "created_at": "2019-12-16T06:45:05.000Z", "id": "1206465251035750400", "author_id": "4898568309", "text": "obs: o @HipnosOC quase se matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382623918039042"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/4EoCfdQ05H", "expanded_url": "https://twitter.com/camila3808/status/1206382623918039042", "display_url": "twitter.com/camila3808/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465178398863361"], "created_at": "2019-12-16T06:44:48.000Z", "id": "1206465178398863361", "author_id": "1092841467461230593", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nDeuszolivre https://t.co/4EoCfdQ05H", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/h4TDvqzqhI", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001568033526/posts/2767490776646496/", "display_url": "facebook.com/10000156803352\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206465078465384448"], "created_at": "2019-12-16T06:44:24.000Z", "id": "1206465078465384448", "author_id": "2185064480", "text": "Otro hombre que se suicida por no poder ver a sus hijos. Y ya van cu\u00e1ntos en estos a\u00f1os?? He perdido la cuenta. https://t.co/h4TDvqzqhI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206464890665353216"], "created_at": "2019-12-16T06:43:39.000Z", "id": "1206464890665353216", "author_id": "1115907740826767360", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274capenas testemunha \nchorou na sala:\u274cn q eu me lembre\npegou algm na escola:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 47, "probability": 0.4841, "type": "Other", "normalized_text": "6ix9ine"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206464855995277313"], "created_at": "2019-12-16T06:43:31.000Z", "id": "1206464855995277313", "author_id": "4627413029", "text": "Ap\u00f3s uma gloriosa noite descobrindo oq o 6ix9ine fez vou dormir at\u00e9 pq esse cara \u00e9 loco e suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464714655465472"], "created_at": "2019-12-16T06:42:57.000Z", "id": "1206464714655465472", "author_id": "176245181", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464568781873152"], "created_at": "2019-12-16T06:42:22.000Z", "id": "1206464568781873152", "author_id": "1384587505", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464533960822784"], "created_at": "2019-12-16T06:42:14.000Z", "id": "1206464533960822784", "author_id": "2224251932", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206461454997737473"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0r6kLJJwx7", "expanded_url": "https://twitter.com/crf_vitinhou/status/1206461454997737473", "display_url": "twitter.com/crf_vitinhou/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206464420400041989"], "created_at": "2019-12-16T06:41:47.000Z", "id": "1206464420400041989", "author_id": "1151700795177521153", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0r6kLJJwx7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464407175225344"], "created_at": "2019-12-16T06:41:44.000Z", "id": "1206464407175225344", "author_id": "625364721", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464319396950016"], "created_at": "2019-12-16T06:41:23.000Z", "id": "1206464319396950016", "author_id": "888482978552311808", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206464082699833344"], "created_at": "2019-12-16T06:40:26.000Z", "id": "1206464082699833344", "author_id": "246323330", "text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458879896440833"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206463669112061952"], "created_at": "2019-12-16T06:38:48.000Z", "id": "1206463669112061952", "author_id": "1034157852183724032", "text": "RT @_fragmentaria: Unas ganas de ir en un auto a toda velocidad y sentir esa adrenalina de que en cualquier momento podes chocar ah re suic\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/McXFj7l3uX", "expanded_url": "https://www.glasistre.hr/istra/nakon-desetljeca-zivota-kojeg-je-gledao-kroz-dno-boce-vec-dvije-godine-uspjesno-apstinira-od-alkoholaprvi-se-put-napio-vec-u-sedmom-razredu-a-na-odvikavanje-se-prijavio-nakon-pokusaja-suicida-610797", "display_url": "glasistre.hr/istra/nakon-de\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206463606558253057"], "created_at": "2019-12-16T06:38:33.000Z", "id": "1206463606558253057", "author_id": "717959059", "text": "https://t.co/McXFj7l3uX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "zxx"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206463571527376896"], "created_at": "2019-12-16T06:38:25.000Z", "id": "1206463571527376896", "author_id": "713113903417397248", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206461454997737473"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206463571409940480"], "created_at": "2019-12-16T06:38:25.000Z", "id": "1206463571409940480", "author_id": "895444641880952833", "text": "RT @crf_vitoor: quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206463318426304513"], "created_at": "2019-12-16T06:37:24.000Z", "id": "1206463318426304513", "author_id": "1546121814", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206463153653133314"], "created_at": "2019-12-16T06:36:45.000Z", "id": "1206463153653133314", "author_id": "132003254", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206462998556090368"], "created_at": "2019-12-16T06:36:08.000Z", "id": "1206462998556090368", "author_id": "36634655", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206462712827527168"], "created_at": "2019-12-16T06:35:00.000Z", "id": "1206462712827527168", "author_id": "21040342", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7464, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 87, "end": 110, "url": "https://t.co/mqvYtagAWh", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/12/16/joven-se-suicida-en-tlalpan-luego-de-ser-reganado-por-su-padre-por-chocar-su-camioneta/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/12/16/jov\u2026"}, {"start": 111, "end": 134, "url": "https://t.co/xvG16yJaLr", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1206462450196836352/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xvG16yJaLr", "media_key": "3_1206462448540082181"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206462450196836352"], "created_at": "2019-12-16T06:33:57.000Z", "id": "1206462450196836352", "author_id": "1164661642648412160", "text": "Joven se suicida en Tlalpan luego de ser rega\u00f1ado por su padre por chocar su\u00a0camioneta https://t.co/mqvYtagAWh https://t.co/xvG16yJaLr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206462429636509696"], "created_at": "2019-12-16T06:33:52.000Z", "id": "1206462429636509696", "author_id": "1147914587133665283", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/ccD8dtrSbv", "expanded_url": "https://twitter.com/Aturner_/status/1206461812293742592", "display_url": "twitter.com/Aturner_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206462344739643392"], "created_at": "2019-12-16T06:33:32.000Z", "id": "1206462344739643392", "author_id": "1202016007411445760", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ccD8dtrSbv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206462282529693696"], "created_at": "2019-12-16T06:33:17.000Z", "id": "1206462282529693696", "author_id": "877167445194276864", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/sWPtQfhBmn", "expanded_url": "https://twitter.com/zoevitz/status/1206461517933228032", "display_url": "twitter.com/zoevitz/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461973778579456"], "created_at": "2019-12-16T06:32:04.000Z", "id": "1206461973778579456", "author_id": "3556665315", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c (vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sWPtQfhBmn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206358875869454336"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/hA3UT4JD7n", "expanded_url": "https://twitter.com/___Larinhaa/status/1206358875869454336", "display_url": "twitter.com/___Larinhaa/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461929763549184"], "created_at": "2019-12-16T06:31:53.000Z", "geo": {"place_id": "85f604f26afe552f"}, "id": "1206461929763549184", "author_id": "777312667446878208", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274e\n\naluno destaque: \u2705\u2705\n\nse popularizou: \u2705\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u274e\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/hA3UT4JD7n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461886620942336"], "created_at": "2019-12-16T06:31:43.000Z", "id": "1206461886620942336", "author_id": "2274070765", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/AdqkbKdbVz", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriela_mrochx/status/1206397288907780097", "display_url": "twitter.com/gabriela_mroch\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461481979727872"], "created_at": "2019-12-16T06:30:06.000Z", "id": "1206461481979727872", "author_id": "1200092780388921346", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AdqkbKdbVz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5haY09iJMX", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461454997737473"], "created_at": "2019-12-16T06:30:00.000Z", "id": "1206461454997737473", "author_id": "1031328398294040577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5haY09iJMX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 72, "probability": 0.9326, "type": "Place", "normalized_text": "Naucalpan"}, {"start": 81, "end": 85, "probability": 0.4567, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro"}], "urls": [{"start": 226, "end": 249, "url": "https://t.co/84gteomS4d", "expanded_url": "http://bit.ly/2E6mnOX", "display_url": "bit.ly/2E6mnOX"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 15, "tag": "PorSiNoLoViste"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461453764444160"], "created_at": "2019-12-16T06:30:00.000Z", "id": "1206461453764444160", "author_id": "3515408356", "text": "#PorSiNoLoViste I La joven de 20 a\u00f1os fue a ver a sus hijas, en Naucalpan... ah\u00ed Pedro, su expareja, la mat\u00f3 a ella, envenen\u00f3 a las peque\u00f1as de 4 a\u00f1os y 1 a\u00f1o. \u00c9l despu\u00e9s se suicid\u00f3.\n\nUn caso m\u00e1s de violencia contra la mujer. https://t.co/84gteomS4d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461426396729344"], "created_at": "2019-12-16T06:29:53.000Z", "id": "1206461426396729344", "author_id": "2777364738", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461353344589824"], "created_at": "2019-12-16T06:29:36.000Z", "id": "1206461353344589824", "author_id": "1174772626683760640", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461345530548230"], "created_at": "2019-12-16T06:29:34.000Z", "id": "1206461345530548230", "author_id": "756725669728518144", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pablo_alvidrezz", "id": "214748285"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206418579702321152"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461339083784192"], "created_at": "2019-12-16T06:29:32.000Z", "id": "1206461339083784192", "author_id": "945211177", "text": "RT @Pablo_alvidrezz: @IrvingGatell Creo que aqu\u00ed la cuesti\u00f3n es la depresi\u00f3n. La persona que se suicida puede hacer bajo cualquier excusa,\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206461073286664192"], "created_at": "2019-12-16T06:28:29.000Z", "id": "1206461073286664192", "author_id": "3299570763", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460917631901697"], "created_at": "2019-12-16T06:27:52.000Z", "id": "1206460917631901697", "author_id": "116788599", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "VickyyLostumbo", "id": "1105896533780844545"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 65, "probability": 0.8541, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/RmjoZGruQs", "expanded_url": "https://twitter.com/giulibaruffato/status/1206211771217911808", "display_url": "twitter.com/giulibaruffato\u2026"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206312234021982208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460896169598978"], "created_at": "2019-12-16T06:27:47.000Z", "id": "1206460896169598978", "author_id": "1151649128461606912", "text": "RT @VickyyLostumbo: Es bien suicida insano desayunar con coca cola https://t.co/RmjoZGruQs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206460843078168582"], "created_at": "2019-12-16T06:27:34.000Z", "id": "1206460843078168582", "author_id": "1086386502123376640", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 6, "probability": 0.3453, "type": "Organization", "normalized_text": "mc"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206460727940255744"], "created_at": "2019-12-16T06:27:07.000Z", "id": "1206460727940255744", "author_id": "2715520708", "text": "Esse mc novinho q se matou me deixou triste", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460688350302208"], "created_at": "2019-12-16T06:26:57.000Z", "id": "1206460688350302208", "author_id": "3934614372", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460629957140480"], "created_at": "2019-12-16T06:26:43.000Z", "id": "1206460629957140480", "author_id": "634250820", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460368630927360"], "created_at": "2019-12-16T06:25:41.000Z", "id": "1206460368630927360", "author_id": "945211177", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 59, "probability": 0.8929, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/YQUMRKzdZD", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206460264314523648"], "created_at": "2019-12-16T06:25:16.000Z", "id": "1206460264314523648", "author_id": "284346611", "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/YQUMRKzdZD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460244618096640"], "created_at": "2019-12-16T06:25:11.000Z", "id": "1206460244618096640", "author_id": "195461332", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460221230596096"], "created_at": "2019-12-16T06:25:06.000Z", "id": "1206460221230596096", "author_id": "483160464", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206460159310082049"], "created_at": "2019-12-16T06:24:51.000Z", "id": "1206460159310082049", "author_id": "1123298202", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "fercha_dynamo", "id": "64251908"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205917568567001088"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206459868275781646"], "created_at": "2019-12-16T06:23:42.000Z", "id": "1206459868275781646", "author_id": "185074987", "text": "RT @fercha_dynamo: Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/iZl40ormHV", "expanded_url": "https://twitter.com/_khagus/status/1206459781436911616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/iZl40ormHV", "media_key": "16_1206459775451578368"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206459781436911616"], "created_at": "2019-12-16T06:23:21.000Z", "id": "1206459781436911616", "author_id": "967978833772150784", "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerinaaa https://t.co/iZl40ormHV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206459740089397248"], "created_at": "2019-12-16T06:23:11.000Z", "id": "1206459740089397248", "author_id": "1117947581110345730", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: kkkkkkkkkk \nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/09qmidFbzJ", "expanded_url": "https://twitter.com/Anaclimaco_/status/1206390881080815617", "display_url": "twitter.com/Anaclimaco_/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206459604265324544"], "created_at": "2019-12-16T06:22:39.000Z", "id": "1206459604265324544", "author_id": "1075727615565197312", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: kk viu \nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\ud83d\udcb2\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/09qmidFbzJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.9175, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206459512238084096"], "created_at": "2019-12-16T06:22:17.000Z", "id": "1206459512238084096", "author_id": "1134341319307014144", "text": "O mano se matou na live do insta vei, aaa q doen\u00e7a do caralho vei :(", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "821563848876523524", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206372251597185025"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206459486464094208"], "created_at": "2019-12-16T06:22:11.000Z", "id": "1206459486464094208", "author_id": "1183082411292274689", "text": "@arigimenez38 El reto suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206459460992024576"], "created_at": "2019-12-16T06:22:05.000Z", "id": "1206459460992024576", "author_id": "92158728", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/qYNyObndTM", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206459384555069440"], "created_at": "2019-12-16T06:21:46.000Z", "id": "1206459384555069440", "author_id": "3587334552", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica https://t.co/qYNyObndTM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "Musso___", "id": "901003845005971457"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206341650857046022"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206459270285418497"], "created_at": "2019-12-16T06:21:19.000Z", "id": "1206459270285418497", "author_id": "106831411", "text": "RT @Musso___: Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furt\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206459182150553601"], "created_at": "2019-12-16T06:20:58.000Z", "id": "1206459182150553601", "author_id": "904867487887613953", "text": "e vamos de idea\u00e7\u00e3o suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "564628730", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "umvicente", "id": "564628730"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206459035685441539"], "created_at": "2019-12-16T06:20:23.000Z", "id": "1206459035685441539", "author_id": "1168696912268156928", "text": "@umvicente Ele se suicidou na live??", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "lang": "ht"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "umvicente", "id": "564628730"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 56, "probability": 0.5116, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9199, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206458686241198081"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206458956207591424"], "created_at": "2019-12-16T06:20:04.000Z", "id": "1206458956207591424", "author_id": "1074401735635013632", "text": "RT @umvicente: To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206438924366831621"}], "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.3564, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458939803668480"], "created_at": "2019-12-16T06:20:00.000Z", "id": "1206458939803668480", "author_id": "759065844529917952", "text": "RT @rubens_jr34: crl o mineiro MC se matou, q doidera cr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206458929984573445"], "created_at": "2019-12-16T06:19:58.000Z", "id": "1206458929984573445", "author_id": "136468870", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/isTVL9vZe0", "expanded_url": "https://t.co/isTVL9vZe0", "display_url": "t.co/isTVL9vZe0"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458841468145664"], "created_at": "2019-12-16T06:19:37.000Z", "id": "1206458841468145664", "author_id": "866146399552929793", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705/\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/isTVL9vZe0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206458794013810688"], "created_at": "2019-12-16T06:19:26.000Z", "id": "1206458794013810688", "author_id": "1012758032760102912", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 60, "end": 83, "url": "https://t.co/a1jOSBz3hR", "expanded_url": "https://elpais.com/ccaa/2015/12/10/catalunya/1449744498_411751.html", "display_url": "elpais.com/ccaa/2015/12/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458757984718848"], "created_at": "2019-12-16T06:19:17.000Z", "id": "1206458757984718848", "author_id": "83071653", "text": "Una madre lanza a sus dos hijas por la ventana y se suicida https://t.co/a1jOSBz3hR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "id": "1206458686241198081", "author_id": "564628730", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206458608210153474"], "created_at": "2019-12-16T06:18:41.000Z", "id": "1206458608210153474", "author_id": "761385626474192896", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206431094612078593"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/DfjNvuxaXj", "expanded_url": "https://twitter.com/gabstiny/status/1206431094612078593", "display_url": "twitter.com/gabstiny/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458607023337473"], "created_at": "2019-12-16T06:18:41.000Z", "id": "1206458607023337473", "author_id": "3079989227", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\ntoda vida eu fui cagona p td https://t.co/DfjNvuxaXj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302611563040768"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/Ls1zTM3PsO", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_VVMS/status/1206302611563040768", "display_url": "twitter.com/Paulo_VVMS/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458379494928384"], "created_at": "2019-12-16T06:17:47.000Z", "id": "1206458379494928384", "author_id": "3376545447", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou alguem no banheiro: \u2705+\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Ls1zTM3PsO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/TiUr9KSJQz", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458295676002312"], "created_at": "2019-12-16T06:17:27.000Z", "id": "1206458295676002312", "author_id": "2393353080", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TiUr9KSJQz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "61912432", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 26, "username": "nathalia_com_th", "id": "4376398702"}, {"start": 36, "end": 47, "username": "lilkiid777", "id": "1213897004721434625"}, {"start": 48, "end": 63, "username": "brunnosarttori", "id": "64773188"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206322186597875719"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206458211445989377"], "created_at": "2019-12-16T06:17:07.000Z", "id": "1206458211445989377", "author_id": "914613445793927168", "text": "@pqpmike_ @nathalia_com_th @xyoyox_ @lilkiid777 @brunnosarttori Fica tranquilo, gente. Capitalismo matou total de 0 pessoas, bloco econ\u00f4mico lindo de se ver", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206458011411189761"], "created_at": "2019-12-16T06:16:19.000Z", "id": "1206458011411189761", "author_id": "717080494035349504", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206457989504360448"], "created_at": "2019-12-16T06:16:14.000Z", "id": "1206457989504360448", "author_id": "797680777", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ldollarap", "id": "2907052990"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/t2rp6M2i23", "expanded_url": "https://youtu.be/IhPvMfp9iBo", "display_url": "youtu.be/IhPvMfp9iBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IhPvMfp9iBo&feature=youtu.be"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "944318112882667520"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206457867861155840"], "created_at": "2019-12-16T06:15:45.000Z", "id": "1206457867861155840", "author_id": "1060411409429921792", "text": "RT @ldollarap: BATAM PALMAS PRO SUICIDA, POR QUE CHEGAMOS AO CH\u00c3O. \n\nhttps://t.co/t2rp6M2i23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206457398933606401"], "created_at": "2019-12-16T06:13:53.000Z", "id": "1206457398933606401", "author_id": "263503887", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206457008615903233"], "created_at": "2019-12-16T06:12:20.000Z", "id": "1206457008615903233", "author_id": "1189247038527025154", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206456857667104768"], "created_at": "2019-12-16T06:11:44.000Z", "id": "1206456857667104768", "author_id": "287160103", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1309020955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206456364182228992"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206456848850849792"], "created_at": "2019-12-16T06:11:42.000Z", "id": "1206456848850849792", "author_id": "1309020955", "text": "Eles tendo um momento silencioso de reconhecimento dos sentimentos deles no meio da discuss\u00e3o e depois se beijando no palco literalmente me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326674704519172"}], "entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4748, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}], "urls": [{"start": 218, "end": 241, "url": "https://t.co/i5zPtv740G", "expanded_url": "https://twitter.com/fecaastro/status/1206326674704519172", "display_url": "twitter.com/fecaastro/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206456606206124033"], "created_at": "2019-12-16T06:10:44.000Z", "id": "1206456606206124033", "author_id": "1197581966", "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: ?????\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nFoi pego colando: \u2705 https://t.co/i5zPtv740G", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206456427847593987"], "created_at": "2019-12-16T06:10:01.000Z", "id": "1206456427847593987", "author_id": "987131329476165632", "text": "ESCOLA.\nbrigou: com bia aquela desgra\u00e7adah\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\u274c\u274c\u274c\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "3573516375", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "joaovitorfd_", "id": "3573516375"}], "annotations": [{"start": 14, "end": 19, "probability": 0.7323, "type": "Person", "normalized_text": "Rapper"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375730084536320"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206456396084056064"], "created_at": "2019-12-16T06:09:54.000Z", "id": "1206456396084056064", "author_id": "2615906078", "text": "@joaovitorfd_ Rapper se suicidou com 8 tiros de fuzil nas costas.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "muyinteresante", "id": "15648827"}], "urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 97, "end": 120, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206194449136656389"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206456237040140288"], "created_at": "2019-12-16T06:09:16.000Z", "id": "1206456237040140288", "author_id": "2861445588", "text": "RT @muyinteresante: Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "expanded_url": "https://t.co/0WLHPkVpvM", "display_url": "t.co/0WLHPkVpvM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206456174318669825"], "created_at": "2019-12-16T06:09:01.000Z", "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "id": "1206456174318669825", "author_id": "3093838197", "text": "quais dessas coisas vc ja fez:\nESCOLA \nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\ud83e\udd29\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nDeus q me perdoe https://t.co/0WLHPkVpvM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455994110201856"], "created_at": "2019-12-16T06:08:18.000Z", "id": "1206455994110201856", "author_id": "956600264", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/8ARh6IyIdg", "expanded_url": "https://twitter.com/camilacanuto_/status/1206428876009877504", "display_url": "twitter.com/camilacanuto_/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206455945544507393"], "created_at": "2019-12-16T06:08:06.000Z", "id": "1206455945544507393", "author_id": "832354773286453253", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: de tapa: \u274c\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8ARh6IyIdg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455842771365889"], "created_at": "2019-12-16T06:07:42.000Z", "id": "1206455842771365889", "author_id": "310531996", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "Miguez_01", "id": "948457696843493377"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206415311165181986"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455802535596032"], "created_at": "2019-12-16T06:07:32.000Z", "id": "1206455802535596032", "author_id": "3572332341", "text": "RT @Miguez_01: Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no est\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206454839011692545"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/fRxfZecoAA", "expanded_url": "https://twitter.com/alessandrisma/status/1206454839011692545", "display_url": "twitter.com/alessandrisma/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206455790426640390"], "created_at": "2019-12-16T06:07:29.000Z", "id": "1206455790426640390", "author_id": "813191588813897728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: : \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fRxfZecoAA", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "792802883666411520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "pimientoman", "id": "792802883666411520"}], "annotations": [{"start": 145, "end": 147, "probability": 0.9686, "type": "Organization", "normalized_text": "PSC"}, {"start": 204, "end": 209, "probability": 0.4293, "type": "Organization", "normalized_text": "proc\u00e9s"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206304920812556288"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455730577924096"], "created_at": "2019-12-16T06:07:15.000Z", "id": "1206455730577924096", "author_id": "1034020860976418816", "text": "@pimientoman Ciudadanos, de no haber sido por su innecesario viraje suicida a la derecha, eran la mejor opci\u00f3n del constitucionalismo, porque el PSC ni est\u00e1 ni se le espera. En las \u00e9pocas m\u00e1s oscuras del proc\u00e9s fueron de los pocos que manten\u00edan  la cordura. Ojal\u00e1 resurjan, les volver\u00e9 a votar", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "911078110359044102", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206455077893857280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455489606885376"], "created_at": "2019-12-16T06:06:18.000Z", "id": "1206455489606885376", "author_id": "2849630094", "text": "@S_e_r_A_m_o_r_ Pero no tienes porqu\u00e9 sufrir. Mucha gente se suicida y deja de sufrir.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455484749950977"], "created_at": "2019-12-16T06:06:17.000Z", "id": "1206455484749950977", "author_id": "2679445834", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455476684234752"], "created_at": "2019-12-16T06:06:15.000Z", "id": "1206455476684234752", "author_id": "1551392636", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "merece_saberlo", "id": "2244100734"}], "annotations": [{"start": 97, "end": 104, "probability": 0.9863, "type": "Place", "normalized_text": "Michigan"}], "urls": [{"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/WLyRWliOtH", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/parricida-michigan-madre-mata-tres-hijas_0_2713200025.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/parricida-michigan-madre-mata-tres-hijas_18_2713200025.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1100116161176457216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455424800710656"], "created_at": "2019-12-16T06:06:02.000Z", "id": "1206455424800710656", "author_id": "2401711329", "text": "RT @merece_saberlo: Una madre mata a sus tres hijas de de entre 2 y 8 a\u00f1os y luego se suicida en Michigan https://t.co/WLyRWliOtH v\u00eda @info\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455388125769729"], "created_at": "2019-12-16T06:05:54.000Z", "id": "1206455388125769729", "author_id": "25151850", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/qko2cAgtRJ", "expanded_url": "https://twitter.com/bitchbia_x/status/1206393666438348801", "display_url": "twitter.com/bitchbia_x/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206455367099731968"], "created_at": "2019-12-16T06:05:49.000Z", "id": "1206455367099731968", "author_id": "1002664609512415232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qko2cAgtRJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "XavierFiestas", "id": "3171735557"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206410079265792000"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455288095805440"], "created_at": "2019-12-16T06:05:30.000Z", "id": "1206455288095805440", "author_id": "544633532", "text": "RT @XavierFiestas: Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1091327581155180545", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206353557714325504"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206455284832653317"], "created_at": "2019-12-16T06:05:29.000Z", "id": "1206455284832653317", "author_id": "830880566086082560", "text": "@wdulceew Chegou no meu email corporativo que ele se suicidou de desgosto....", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206454970876338176"], "created_at": "2019-12-16T06:04:14.000Z", "id": "1206454970876338176", "author_id": "4715844993", "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705(s\u00f3 1 vez)\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c(mas meus amgs acham q sim)\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego passando cola:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206454883538345984"], "created_at": "2019-12-16T06:03:53.000Z", "id": "1206454883538345984", "author_id": "46191593", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353036379086849"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/v3LEiVIVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/joicemoraiis23/status/1206353036379086849", "display_url": "twitter.com/joicemoraiis23\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454839011692545"], "created_at": "2019-12-16T06:03:43.000Z", "id": "1206454839011692545", "author_id": "3389656336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: : \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/v3LEiVIVi4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/vamMn1QWRf", "expanded_url": "https://t.co/vamMn1QWRf", "display_url": "t.co/vamMn1QWRf"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454817016680448"], "created_at": "2019-12-16T06:03:37.000Z", "id": "1206454817016680448", "author_id": "1101652856308989953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vamMn1QWRf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206444292732002304"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/ByBfhJAnPG", "expanded_url": "https://twitter.com/mafef33_/status/1206444292732002304", "display_url": "twitter.com/mafef33_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454807617298433"], "created_at": "2019-12-16T06:03:35.000Z", "id": "1206454807617298433", "author_id": "916740042340610050", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nBarraco: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/ByBfhJAnPG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "106789665", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206454225527549953"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206454558907682816"], "created_at": "2019-12-16T06:02:36.000Z", "id": "1206454558907682816", "author_id": "106789665", "text": "tr\u00eas horas da manh\u00e3 e este \u00e9 o conflito mental insone. O suicida em potencial que tem sede de viver.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428894099886086"}], "entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/415FMUf2rf", "expanded_url": "https://twitter.com/juliamrchiori/status/1206428894099886086", "display_url": "twitter.com/juliamrchiori/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454551995441158"], "created_at": "2019-12-16T06:02:34.000Z", "id": "1206454551995441158", "author_id": "1083432839339749376", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705 \nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c ser\u00e1 meu deus?\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705 pra ir em piscina ainda KKKK\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274e\nse popularizou:\u274e\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705 sempre\npegou algm no banheiro:\u2705 foda https://t.co/415FMUf2rf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/WmTxkwcvlD", "expanded_url": "https://twitter.com/gigi_bonaldi/status/1206430740394790913", "display_url": "twitter.com/gigi_bonaldi/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454546844700674"], "created_at": "2019-12-16T06:02:33.000Z", "id": "1206454546844700674", "author_id": "1068634027559657477", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WmTxkwcvlD", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206454412400570368"], "created_at": "2019-12-16T06:02:01.000Z", "id": "1206454412400570368", "author_id": "166750710", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/R2e2mpHLcb", "expanded_url": "https://twitter.com/Iaicradora/status/1206320834580754437", "display_url": "twitter.com/Iaicradora/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454377856348165"], "created_at": "2019-12-16T06:01:53.000Z", "id": "1206454377856348165", "author_id": "1148716241315672064", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/R2e2mpHLcb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206454251268034561"], "created_at": "2019-12-16T06:01:22.000Z", "id": "1206454251268034561", "author_id": "2180798143", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206453847662776320"], "created_at": "2019-12-16T05:59:46.000Z", "id": "1206453847662776320", "author_id": "128962553", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206453837252329475"], "created_at": "2019-12-16T05:59:44.000Z", "id": "1206453837252329475", "author_id": "565130335", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206453809217597440"], "created_at": "2019-12-16T05:59:37.000Z", "id": "1206453809217597440", "author_id": "1068265334560370689", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206415789663887361"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/NE7HVtzQVr", "expanded_url": "https://twitter.com/gluccareis/status/1206415789663887361", "display_url": "twitter.com/gluccareis/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206453536848011264"], "created_at": "2019-12-16T05:58:32.000Z", "id": "1206453536848011264", "author_id": "4161456093", "text": "brigou: 1x\nnota vermelha: nop\nsuspens\u00e3o: 1x, por falta\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: 1x\nexpulso de sala: 2x\naluno destaque: sim, tipo !? Rs\n\nse popularizou: acho\ndiretoria: pra eu reclamar ou levar abaixo-assinado\nChorou na sala: n\npegou algm no banheiro: n\nfoi pego colando: n colei https://t.co/NE7HVtzQVr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/sXmQi1jPM6", "expanded_url": "https://t.co/sXmQi1jPM6", "display_url": "t.co/sXmQi1jPM6"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206453352474841088"], "created_at": "2019-12-16T05:57:48.000Z", "id": "1206453352474841088", "author_id": "1102674142678171649", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sXmQi1jPM6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206453322959466496"], "created_at": "2019-12-16T05:57:41.000Z", "id": "1206453322959466496", "author_id": "2677659574", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428073782054917"}], "entities": {"urls": [{"start": 229, "end": 252, "url": "https://t.co/dX4nt4Lmj0", "expanded_url": "https://twitter.com/pitoquepariu/status/1206428073782054917", "display_url": "twitter.com/pitoquepariu/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206453273852547077"], "created_at": "2019-12-16T05:57:29.000Z", "id": "1206453273852547077", "author_id": "817187660867534852", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dX4nt4Lmj0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206453050703040512"], "created_at": "2019-12-16T05:56:36.000Z", "id": "1206453050703040512", "author_id": "1188670682999279617", "text": "Una gaviota, cuentan que decidi\u00f3\nEn acto suicida inmolarse en el sol", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452984026030080"], "created_at": "2019-12-16T05:56:20.000Z", "id": "1206452984026030080", "author_id": "2573932794", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452893508718592"], "created_at": "2019-12-16T05:55:59.000Z", "id": "1206452893508718592", "author_id": "1010617286", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452767369375744"], "created_at": "2019-12-16T05:55:29.000Z", "id": "1206452767369375744", "author_id": "191548031", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452702017998848"], "created_at": "2019-12-16T05:55:13.000Z", "id": "1206452702017998848", "author_id": "1639334120", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452571973529600"], "created_at": "2019-12-16T05:54:42.000Z", "id": "1206452571973529600", "author_id": "51333914", "text": "@IrvingGatell T\u00fa an\u00e1lisis est\u00e1 errado, una persona que se suicida puede tener el mejor entorno, pero la depresi\u00f3n no lo deja apreciarlo. Muy mal que juzgues a sus padres por algo que ni t\u00fa, ni ellos saben porque paso \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/swZO7d6tku", "expanded_url": "https://twitter.com/0kaua_rodrigues/status/1206451824540172288", "display_url": "twitter.com/0kaua_rodrigue\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206452518290698247"], "created_at": "2019-12-16T05:54:29.000Z", "id": "1206452518290698247", "author_id": "1011332291015204865", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/swZO7d6tku", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "272655078", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "SithLordMagus", "id": "272655078"}, {"start": 54, "end": 67, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "urls": [{"start": 164, "end": 187, "url": "https://t.co/7JjNkHVhmg", "expanded_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html", "display_url": "threadreaderapp.com/thread/1206338\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://threadreaderapp.com/thread/1206338704949702657.html"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206452448312938496"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452450602958848"], "created_at": "2019-12-16T05:54:13.000Z", "id": "1206452450602958848", "author_id": "895814938995957760", "text": "@SithLordMagus Hello, there is your unroll: Thread by @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno\u2026 https://t.co/7JjNkHVhmg. Talk to you soon. \ud83e\udd16", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452439076855813"], "created_at": "2019-12-16T05:54:10.000Z", "id": "1206452439076855813", "author_id": "165925471", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452375533342720"], "created_at": "2019-12-16T05:53:55.000Z", "id": "1206452375533342720", "author_id": "272655078", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171282996047073280"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452334747889667"], "created_at": "2019-12-16T05:53:46.000Z", "id": "1206452334747889667", "author_id": "802379915307941888", "text": "RT @hookdump: \u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadi\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452317932920832"], "created_at": "2019-12-16T05:53:42.000Z", "id": "1206452317932920832", "author_id": "802379915307941888", "text": "RT @hookdump: Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "hookdump", "id": "6558552"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452301113839616"], "created_at": "2019-12-16T05:53:38.000Z", "id": "1206452301113839616", "author_id": "802379915307941888", "text": "RT @hookdump: L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452239642103808"], "created_at": "2019-12-16T05:53:23.000Z", "id": "1206452239642103808", "author_id": "181872037", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382601835073536"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YPnAmF5tQh", "expanded_url": "https://twitter.com/whyflorex/status/1206382601835073536", "display_url": "twitter.com/whyflorex/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206452217261240320"], "created_at": "2019-12-16T05:53:18.000Z", "id": "1206452217261240320", "author_id": "931149136531017729", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n ufa. https://t.co/YPnAmF5tQh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452021848690688"], "created_at": "2019-12-16T05:52:31.000Z", "id": "1206452021848690688", "author_id": "816734600122798080", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206451482075127814"], "created_at": "2019-12-16T05:50:22.000Z", "id": "1206451482075127814", "author_id": "3534304405", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330010853920769"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vbcFtBSqS8", "expanded_url": "https://twitter.com/caavssxx/status/1206330010853920769", "display_url": "twitter.com/caavssxx/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206451414546993152"], "created_at": "2019-12-16T05:50:06.000Z", "id": "1206451414546993152", "author_id": "1066851394869739522", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/vbcFtBSqS8", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206451324843249669"], "created_at": "2019-12-16T05:49:45.000Z", "id": "1206451324843249669", "author_id": "194281998", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206451312004620290"], "created_at": "2019-12-16T05:49:42.000Z", "id": "1206451312004620290", "author_id": "180432819", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/DjEou8q0rf", "expanded_url": "https://twitter.com/_Pkrei/status/1206435305202561024", "display_url": "twitter.com/_Pkrei/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206451311056736256"], "created_at": "2019-12-16T05:49:41.000Z", "id": "1206451311056736256", "author_id": "1170809315357335558", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2716\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u2714\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f https://t.co/DjEou8q0rf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 27, "end": 50, "url": "https://t.co/cDkl5L3j31", "expanded_url": "https://t.co/cDkl5L3j31", "display_url": "t.co/cDkl5L3j31"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206451302659690496"], "created_at": "2019-12-16T05:49:39.000Z", "id": "1206451302659690496", "author_id": "1076327723210027008", "text": "Amas eu n sou suicida poxa https://t.co/cDkl5L3j31", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206410375262027776"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QQYczPMGhO", "expanded_url": "https://twitter.com/ffcjthomaz/status/1206410375262027776", "display_url": "twitter.com/ffcjthomaz/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206451266114801666"], "created_at": "2019-12-16T05:49:31.000Z", "id": "1206451266114801666", "author_id": "734493979736150016", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/QQYczPMGhO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206451189954629632"], "created_at": "2019-12-16T05:49:13.000Z", "id": "1206451189954629632", "author_id": "993235755958001666", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\n\nnota vermelha:  \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u2705\n\naluno destaque: \u2705\n\nse popularizou: \u274c\n\ndiretoria: \u2705\n\nchorou na sala: \u2705\n\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206451123730681856"], "created_at": "2019-12-16T05:48:57.000Z", "id": "1206451123730681856", "author_id": "402784015", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206444292732002304"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/dBLzWcHJSC", "expanded_url": "https://twitter.com/mafef33_/status/1206444292732002304", "display_url": "twitter.com/mafef33_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206451085201809408"], "created_at": "2019-12-16T05:48:48.000Z", "id": "1206451085201809408", "author_id": "962888142922625024", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/dBLzWcHJSC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206450227823165440"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/GNcUBdDrwC", "expanded_url": "https://twitter.com/finaldictvmn/status/1206450227823165440", "display_url": "twitter.com/finaldictvmn/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450994332217346"], "created_at": "2019-12-16T05:48:26.000Z", "id": "1206450994332217346", "author_id": "952620790230474752", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/GNcUBdDrwC", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RqTOsJb5bb", "expanded_url": "https://t.co/RqTOsJb5bb", "display_url": "t.co/RqTOsJb5bb"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450918427910144"], "created_at": "2019-12-16T05:48:08.000Z", "id": "1206450918427910144", "author_id": "1149179685227630597", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RqTOsJb5bb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uGwC1VXjzj", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan/", "display_url": "elpinero.mx/joven-se-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206445219345915905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206450880360452096"], "created_at": "2019-12-16T05:47:59.000Z", "id": "1206450880360452096", "author_id": "80607064", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8 Joven se suicida tras rega\u00f1o por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/uGwC1VXjzj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 14, "probability": 0.9227, "type": "Organization", "normalized_text": "Mineiro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450784252157954"], "created_at": "2019-12-16T05:47:36.000Z", "id": "1206450784252157954", "author_id": "480008313", "text": "Mano, o Mineiro se suicidou numa live, n\u00e3o acredito nisso", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206408452857315328"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/vOhr8pi6EH", "expanded_url": "https://twitter.com/rchagasz/status/1206408452857315328", "display_url": "twitter.com/rchagasz/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450778354917377"], "created_at": "2019-12-16T05:47:34.000Z", "id": "1206450778354917377", "author_id": "746857589619712000", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vOhr8pi6EH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206424806457053184"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/OxmuCQ2BHy", "expanded_url": "https://twitter.com/dontoliwer/status/1206424806457053184", "display_url": "twitter.com/dontoliwer/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450301722644480"], "created_at": "2019-12-16T05:45:41.000Z", "id": "1206450301722644480", "author_id": "837369268077543424", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OxmuCQ2BHy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/kzy7A8P3bc", "expanded_url": "https://twitter.com/giimonteiro___/status/1206430131637673984", "display_url": "twitter.com/giimonteiro___\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450252439531520"], "created_at": "2019-12-16T05:45:29.000Z", "id": "1206450252439531520", "author_id": "902696905335033857", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kzy7A8P3bc", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/9Md6qnHonv", "expanded_url": "https://twitter.com/antilaurab/status/1206437185106386945", "display_url": "twitter.com/antilaurab/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450227823165440"], "created_at": "2019-12-16T05:45:23.000Z", "id": "1206450227823165440", "author_id": "1101923796318072833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9Md6qnHonv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206450215873589248"], "created_at": "2019-12-16T05:45:20.000Z", "id": "1206450215873589248", "author_id": "437331504", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206450213042311169"], "created_at": "2019-12-16T05:45:20.000Z", "id": "1206450213042311169", "author_id": "1109494797377654785", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206450058264272896"], "created_at": "2019-12-16T05:44:43.000Z", "id": "1206450058264272896", "author_id": "1008763482915909632", "text": "eu tenho problemas demais\nmuito caos pra pouca paz\nsou fraco n\u00e3o aguento mais\nsou suicida e ineficaz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206450019743813632"], "created_at": "2019-12-16T05:44:34.000Z", "id": "1206450019743813632", "author_id": "1186083523444297728", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449872708222976"], "created_at": "2019-12-16T05:43:59.000Z", "id": "1206449872708222976", "author_id": "308145510", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/lxooA2nRwH", "expanded_url": "https://twitter.com/antilaurab/status/1206437185106386945", "display_url": "twitter.com/antilaurab/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449857617104896"], "created_at": "2019-12-16T05:43:55.000Z", "id": "1206449857617104896", "author_id": "1176230938231148545", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/lxooA2nRwH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/v7k5UD9lGU", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannabasito/status/1206369219253805058", "display_url": "twitter.com/giovannabasito\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449850767880193"], "created_at": "2019-12-16T05:43:53.000Z", "id": "1206449850767880193", "author_id": "1172572420902924291", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c\nUma santa n\u00e9 mores https://t.co/v7k5UD9lGU", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/J51uvtU9gL", "expanded_url": "https://twitter.com/leh_florees/status/1206447628688527360", "display_url": "twitter.com/leh_florees/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449838222725120"], "created_at": "2019-12-16T05:43:50.000Z", "id": "1206449838222725120", "author_id": "842780284835774464", "text": "n\u00e3o que eu queira me gabar n\u00e9\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: que absurdo https://t.co/J51uvtU9gL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "JoaquimTorrent", "id": "962381587"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205986506634125313"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449786100039681"], "created_at": "2019-12-16T05:43:38.000Z", "id": "1206449786100039681", "author_id": "1069909955560517632", "text": "RT @JoaquimTorrent: Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les c\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "ca"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206295899770695683"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/3RSrnMyxce", "expanded_url": "https://twitter.com/bernardinhoojho/status/1206295899770695683", "display_url": "twitter.com/bernardinhoojh\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449665224392704"], "created_at": "2019-12-16T05:43:09.000Z", "id": "1206449665224392704", "author_id": "1187788397760405504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: :\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/3RSrnMyxce", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423644102184960"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/NPXX8kCWHs", "expanded_url": "https://twitter.com/dudagava_/status/1206423644102184960", "display_url": "twitter.com/dudagava_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449330829348864"], "created_at": "2019-12-16T05:41:49.000Z", "id": "1206449330829348864", "author_id": "851503418728435712", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/NPXX8kCWHs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "928839647614193664", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "eulucasviana", "id": "928839647614193664"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206448206592323584"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449317428551680"], "created_at": "2019-12-16T05:41:46.000Z", "id": "1206449317428551680", "author_id": "1088149930588467200", "text": "@eulucasviana Adoro kkkkkkkkk\nMeu filho a gente se matou p voc\u00ea ganhar voc\u00ea nem tem no\u00e7\u00e3o n\u00e3o \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 \u00e9 o povo falando que voc\u00ea est\u00e1 perdendo ai \u00e9 que eu votava igual a uma louca \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/wOEmAGGxAa", "expanded_url": "https://t.co/wOEmAGGxAa", "display_url": "t.co/wOEmAGGxAa"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449307475464193"], "created_at": "2019-12-16T05:41:44.000Z", "id": "1206449307475464193", "author_id": "266304612", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wOEmAGGxAa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 20, "probability": 0.9167, "type": "Other", "normalized_text": "Line of sight"}], "urls": [{"start": 68, "end": 91, "url": "https://t.co/EorzIJNGTp", "expanded_url": "http://tinyurl.com/j6hv27l", "display_url": "tinyurl.com/j6hv27l"}, {"start": 92, "end": 115, "url": "https://t.co/VUZgNtLIJh", "expanded_url": "https://twitter.com/videospremiumes/status/1206449249631817733/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VUZgNtLIJh", "media_key": "3_1206449247660519425"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449249631817733"], "created_at": "2019-12-16T05:41:30.000Z", "id": "1206449249631817733", "author_id": "1849064682", "text": "[VIDEO] Line of sight. Ciclismo suicida por las calles de la ciudad https://t.co/EorzIJNGTp https://t.co/VUZgNtLIJh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449221592850432"], "created_at": "2019-12-16T05:41:23.000Z", "id": "1206449221592850432", "author_id": "50471107", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/EYZTD8EuGT", "expanded_url": "https://twitter.com/nervoows/status/1206413922946949122", "display_url": "twitter.com/nervoows/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449176642543616"], "created_at": "2019-12-16T05:41:13.000Z", "id": "1206449176642543616", "author_id": "1106899563997265920", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EYZTD8EuGT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449156639920129"], "created_at": "2019-12-16T05:41:08.000Z", "id": "1206449156639920129", "author_id": "1102974112610308097", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206449035877535744"], "created_at": "2019-12-16T05:40:39.000Z", "id": "1206449035877535744", "author_id": "92298097", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/P3Cawv3xE3", "expanded_url": "https://twitter.com/lausanches_s/status/1206386479393624064", "display_url": "twitter.com/lausanches_s/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449033285386240"], "created_at": "2019-12-16T05:40:38.000Z", "id": "1206449033285386240", "author_id": "1172341678843334656", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 https://t.co/P3Cawv3xE3", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206445284055814144"}], "entities": {"urls": [{"start": 267, "end": 290, "url": "https://t.co/WA4pxlyzVj", "expanded_url": "https://twitter.com/_ribeiro1109/status/1206445284055814144", "display_url": "twitter.com/_ribeiro1109/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206449015405121536"], "created_at": "2019-12-16T05:40:34.000Z", "id": "1206449015405121536", "author_id": "705186996206096384", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705 (tinha esquecido da minha briga com a Anny pqp foi braba kkk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/WA4pxlyzVj", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/os7JGGrm3a", "expanded_url": "https://twitter.com/felipinhatrem/status/1206431069509160961", "display_url": "twitter.com/felipinhatrem/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448968785448960"], "created_at": "2019-12-16T05:40:23.000Z", "id": "1206448968785448960", "author_id": "925039738993676290", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/os7JGGrm3a", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "961813257236267008", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206448392458711041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 148, "probability": 0.9328, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 185, "end": 199, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Game of Thrones"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448929329623040"], "created_at": "2019-12-16T05:40:14.000Z", "id": "1206448929329623040", "author_id": "2720190196", "text": "@jedidejakku na moral se eles cagarem qualquer coisinha nesse filme eu vou sair puto ficar xingando por 2h seguidas igual quando vi Esquadr\u00e3o Suicida e vou tratar essa saga igual trato Game of Thrones finjo que nem vi aquela porra eles que nem pensem CARALHI", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206448899013185536"], "created_at": "2019-12-16T05:40:06.000Z", "id": "1206448899013185536", "author_id": "928397183644205063", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/ABIyFRYXmz", "expanded_url": "https://buff.ly/2YFRqdz", "display_url": "buff.ly/2YFRqdz"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448873796968448"], "created_at": "2019-12-16T05:40:00.000Z", "id": "1206448873796968448", "author_id": "36114903", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana. https://t.co/ABIyFRYXmz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448856868827136"], "created_at": "2019-12-16T05:39:56.000Z", "id": "1206448856868827136", "author_id": "1284941833", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448845380567041"], "created_at": "2019-12-16T05:39:54.000Z", "id": "1206448845380567041", "author_id": "39308602", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206435264522080256"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/75aVoNjsGH", "expanded_url": "https://twitter.com/maluimprotadj/status/1206435264522080256", "display_url": "twitter.com/maluimprotadj/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448776677855232"], "created_at": "2019-12-16T05:39:37.000Z", "id": "1206448776677855232", "author_id": "1708029037", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/75aVoNjsGH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448750207610880"], "created_at": "2019-12-16T05:39:31.000Z", "id": "1206448750207610880", "author_id": "71452674", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206447242166636544"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hdnngUgeYP", "expanded_url": "https://twitter.com/lya_buenoo/status/1206447242166636544", "display_url": "twitter.com/lya_buenoo/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448748945190919"], "created_at": "2019-12-16T05:39:31.000Z", "id": "1206448748945190919", "author_id": "1024493625105940481", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\n\nazar to sem sono https://t.co/hdnngUgeYP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "AidaBSanchez", "id": "144598478"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206417330332454913"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448668288655361"], "created_at": "2019-12-16T05:39:11.000Z", "id": "1206448668288655361", "author_id": "158489733", "text": "RT @AidaBSanchez: Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en e\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448557231706114"], "created_at": "2019-12-16T05:38:45.000Z", "id": "1206448557231706114", "author_id": "527856548", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206446997164711937"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/VdicO1H9tr", "expanded_url": "https://twitter.com/ariadnesk8/status/1206446997164711937", "display_url": "twitter.com/ariadnesk8/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206448426591932416"], "created_at": "2019-12-16T05:38:14.000Z", "geo": {"place_id": "1ef4622c1b145edc"}, "id": "1206448426591932416", "author_id": "940130171474104321", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: (nos jogos escolares) \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/VdicO1H9tr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448418530484224"], "created_at": "2019-12-16T05:38:12.000Z", "id": "1206448418530484224", "author_id": "58880954", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448387073155073"], "created_at": "2019-12-16T05:38:04.000Z", "id": "1206448387073155073", "author_id": "858627887896854528", "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448373798178816"], "created_at": "2019-12-16T05:38:01.000Z", "id": "1206448373798178816", "author_id": "792035171969228800", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lourdesubieta", "id": "44815900"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FvOgS8mEqF", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "venezolana"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206437121646448641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448337127428096"], "created_at": "2019-12-16T05:37:52.000Z", "id": "1206448337127428096", "author_id": "14753850", "text": "RT @lourdesubieta: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n #venezolana #Venezuela https://t.co/FvOgS8mEqF via @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206448056255823872"], "created_at": "2019-12-16T05:36:45.000Z", "id": "1206448056255823872", "author_id": "820730368819167232", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206448022365687808"], "created_at": "2019-12-16T05:36:37.000Z", "id": "1206448022365687808", "author_id": "191634316", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/D1fPA2EIZN", "expanded_url": "https://t.co/D1fPA2EIZN", "display_url": "t.co/D1fPA2EIZN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447970188746753"], "created_at": "2019-12-16T05:36:25.000Z", "geo": {"place_id": "6058239f78639d17"}, "id": "1206447970188746753", "author_id": "890347182389436416", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274e\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274e\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/D1fPA2EIZN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447778311876608"], "created_at": "2019-12-16T05:35:39.000Z", "id": "1206447778311876608", "author_id": "176457441", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447586170867712"], "created_at": "2019-12-16T05:34:53.000Z", "id": "1206447586170867712", "author_id": "845869281137045504", "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1115357985654620161", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "gcftaegix", "id": "1115357985654620161"}], "annotations": [{"start": 187, "end": 193, "probability": 0.5451, "type": "Person", "normalized_text": "Vincent"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206446783699849216"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447474874966016"], "created_at": "2019-12-16T05:34:27.000Z", "id": "1206447474874966016", "author_id": "1926481208", "text": "@gcftaegix SIM EU ME TREMO TODA DE \u00d3DIO COM ISSO at\u00e9 porque ajuda a estigmatizar pessoas com qualquer tipo de neuroatipicidade como loucas e inst\u00e1veis porque fazem QUEST\u00c3O de falar que o Vincent tava \"\"teoricamente\"\" melhorando e \"se matou do nada\" ah chupa minha rolaaaaaaaa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447458492076032"], "created_at": "2019-12-16T05:34:23.000Z", "id": "1206447458492076032", "author_id": "1049408705027104769", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447457632043008"], "created_at": "2019-12-16T05:34:23.000Z", "id": "1206447457632043008", "author_id": "140176194", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423573805572097"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/hOHHZn5GiK", "expanded_url": "https://twitter.com/littlewitchsty/status/1206423573805572097", "display_url": "twitter.com/littlewitchsty\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447380255662082"], "created_at": "2019-12-16T05:34:04.000Z", "id": "1206447380255662082", "author_id": "965359620968599552", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c \n\n(EXEMPLAR T\u00c1) https://t.co/hOHHZn5GiK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447368650014721"], "created_at": "2019-12-16T05:34:02.000Z", "id": "1206447368650014721", "author_id": "910987727889453056", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447334311247872"], "created_at": "2019-12-16T05:33:53.000Z", "id": "1206447334311247872", "author_id": "1697849406", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2eoVR7cz4n", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447324672733185"], "created_at": "2019-12-16T05:33:51.000Z", "id": "1206447324672733185", "author_id": "1144750322675568652", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/2eoVR7cz4n", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206447267013681152"], "created_at": "2019-12-16T05:33:37.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "id": "1206447267013681152", "author_id": "3316990132", "text": "V\u00e9i vou l\u00e1 ajudar uma pessoa com idea\u00e7\u00e3o suicida e \u00e9 gatilho do caralho", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Qw6buOQWhM", "expanded_url": "https://t.co/Qw6buOQWhM", "display_url": "t.co/Qw6buOQWhM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447242166636544"], "created_at": "2019-12-16T05:33:31.000Z", "id": "1206447242166636544", "author_id": "1176192004356788224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 \n\nt\u00e1... kkkk https://t.co/Qw6buOQWhM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447228291895302"], "created_at": "2019-12-16T05:33:28.000Z", "id": "1206447228291895302", "author_id": "969439652384997376", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440395451904005"}], "entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/M5Dr1OTKBd", "expanded_url": "https://twitter.com/victorz___/status/1206440395451904005", "display_url": "twitter.com/victorz___/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447168673980421"], "created_at": "2019-12-16T05:33:14.000Z", "id": "1206447168673980421", "author_id": "1094068025463050245", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u2705\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u274c\nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u274c\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u274c\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/M5Dr1OTKBd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206447148931391488"], "created_at": "2019-12-16T05:33:09.000Z", "id": "1206447148931391488", "author_id": "931353205446815744", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206447119470600192"], "created_at": "2019-12-16T05:33:02.000Z", "id": "1206447119470600192", "author_id": "1010972187904348160", "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/lhRsn8RTLG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446997164711937"], "created_at": "2019-12-16T05:32:33.000Z", "id": "1206446997164711937", "author_id": "751245500918165504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 tomei a ruim \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lhRsn8RTLG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446983810101248"], "created_at": "2019-12-16T05:32:30.000Z", "id": "1206446983810101248", "author_id": "1093926269824069632", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/j8TT3E0pLt", "expanded_url": "https://twitter.com/Jubscrvg/status/1206439673696006144", "display_url": "twitter.com/Jubscrvg/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446856965885953"], "created_at": "2019-12-16T05:32:00.000Z", "id": "1206446856965885953", "author_id": "1035182695528259584", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: hmkl\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/j8TT3E0pLt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446708282068993"], "created_at": "2019-12-16T05:31:24.000Z", "id": "1206446708282068993", "author_id": "66033834", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "712104439918809088", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LatiniVitor", "id": "712104439918809088"}, {"start": 29, "end": 44, "username": "julianinhaaaaa", "id": "1118661828538699776"}, {"start": 45, "end": 56, "username": "memeinutil", "id": "1077197388530544640"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206446252864524289"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446707699060736"], "created_at": "2019-12-16T05:31:24.000Z", "id": "1206446707699060736", "author_id": "1186885387127611392", "text": "@LatiniVitor @beba_agua_hoje @julianinhaaaaa @memeinutil @iludidaxxxxxxx a gente \u00e9 tudo um bando de suicida que n\u00e3o sabe que \u00e9 suicida pq fica fazendo essas coisa", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206434923688710144"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/F9xuFKEqxd", "expanded_url": "https://twitter.com/bfrmodesto/status/1206434923688710144", "display_url": "twitter.com/bfrmodesto/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446676568924160"], "created_at": "2019-12-16T05:31:17.000Z", "id": "1206446676568924160", "author_id": "1093948656225583105", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\nnota vermelha:\u2714\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2714\nmatou aula: \u2714\nexpulso de sala: \u2714\naluno destaque: \u2716\nse popularizou:\u2714\ndiretoria: \u2714\nchorou na sala: \u2714\npegou algm no banheiro: \u2714\nfoi pego colando: \u2716 https://t.co/F9xuFKEqxd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206393529565679618"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/eppE4Ms6QK", "expanded_url": "https://twitter.com/faelventura1/status/1206393529565679618", "display_url": "twitter.com/faelventura1/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446668184465408"], "created_at": "2019-12-16T05:31:15.000Z", "id": "1206446668184465408", "author_id": "1070871975495680002", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/eppE4Ms6QK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 77, "probability": 0.9124, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 79, "end": 102, "url": "https://t.co/NmvJAX956F", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446414060019712"], "created_at": "2019-12-16T05:30:14.000Z", "id": "1206446414060019712", "author_id": "4883490880", "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/NmvJAX956F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446408087138304"], "created_at": "2019-12-16T05:30:13.000Z", "id": "1206446408087138304", "author_id": "1010938593270026241", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446334171140098"], "created_at": "2019-12-16T05:29:55.000Z", "id": "1206446334171140098", "author_id": "951897384019283969", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "petitdacosta", "id": "134922604"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206402158972813312"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446272368054274"], "created_at": "2019-12-16T05:29:40.000Z", "id": "1206446272368054274", "author_id": "245110854", "text": "RT @petitdacosta: Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un mome\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446243196502017"], "created_at": "2019-12-16T05:29:33.000Z", "id": "1206446243196502017", "author_id": "919740706209652737", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "ELPINERO", "id": "76232882"}], "annotations": [{"start": 81, "end": 87, "probability": 0.9134, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/uGwC1VXjzj", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan/", "display_url": "elpinero.mx/joven-se-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 14, "end": 24, "tag": "POLICIACA"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206445219345915905"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446235386728450"], "created_at": "2019-12-16T05:29:31.000Z", "id": "1206446235386728450", "author_id": "944053707016040449", "text": "RT @ELPINERO: #POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8 Joven se suicida tras rega\u00f1o por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/uGwC1VXjzj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Sg7uOZGv2X", "expanded_url": "https://twitter.com/gigi_bonaldi/status/1206430740394790913", "display_url": "twitter.com/gigi_bonaldi/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445997485940737"], "created_at": "2019-12-16T05:28:35.000Z", "id": "1206445997485940737", "author_id": "929705199983357952", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Sg7uOZGv2X", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}], "annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445592668446721"], "created_at": "2019-12-16T05:26:58.000Z", "id": "1206445592668446721", "author_id": "824739427280891904", "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445501526265856"], "created_at": "2019-12-16T05:26:36.000Z", "id": "1206445501526265856", "author_id": "1184252470500958208", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445378016546816"], "created_at": "2019-12-16T05:26:07.000Z", "id": "1206445378016546816", "author_id": "224278545", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417032499081216"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YxcCrv61Xy", "expanded_url": "https://twitter.com/p_vieiiraa/status/1206417032499081216", "display_url": "twitter.com/p_vieiiraa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445284055814144"], "created_at": "2019-12-16T05:25:45.000Z", "id": "1206445284055814144", "author_id": "705186996206096384", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c (n lembro kk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YxcCrv61Xy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/aDFWes71Uw", "expanded_url": "https://twitter.com/saitamju/status/1206444064205357056", "display_url": "twitter.com/saitamju/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445262224461824"], "created_at": "2019-12-16T05:25:39.000Z", "id": "1206445262224461824", "author_id": "1009949212849655808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/aDFWes71Uw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uGwC1VXjzj", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan/", "display_url": "elpinero.mx/joven-se-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445219345915905"], "created_at": "2019-12-16T05:25:29.000Z", "id": "1206445219345915905", "author_id": "76232882", "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8 Joven se suicida tras rega\u00f1o por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/uGwC1VXjzj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/qaDLE6oxgJ", "expanded_url": "https://twitter.com/ZUKOALCHEMIST/status/1206431943077875712", "display_url": "twitter.com/ZUKOALCHEMIST/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445183249850371"], "created_at": "2019-12-16T05:25:21.000Z", "geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "id": "1206445183249850371", "author_id": "2267337777", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 de filosofia se fude\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: fui pega passando cola https://t.co/qaDLE6oxgJ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/DDdGUs6Rs5", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_felizz/status/1206444616423219200", "display_url": "twitter.com/ma_felizz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445108683591681"], "created_at": "2019-12-16T05:25:03.000Z", "id": "1206445108683591681", "author_id": "1058524545685053440", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \ud83e\uddd0\ud83e\udd14\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\ncolou:\u2705 https://t.co/DDdGUs6Rs5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "280083327", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "tonhocampos_", "id": "280083327"}, {"start": 14, "end": 24, "username": "masmenino", "id": "25162221"}], "annotations": [{"start": 56, "end": 62, "probability": 0.6255, "type": "Place", "normalized_text": "karaok\u00ea"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206176356352118784"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445095924518912"], "created_at": "2019-12-16T05:25:00.000Z", "id": "1206445095924518912", "author_id": "18291912", "text": "@tonhocampos_ @masmenino Agitada e por vezes suicida no karaok\u00ea", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206445021647581184"], "created_at": "2019-12-16T05:24:42.000Z", "id": "1206445021647581184", "author_id": "886356038781415424", "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "46182377", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "jotabruce", "id": "46182377"}, {"start": 11, "end": 22, "username": "fujitrolls", "id": "720045241672327169"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206267844356386816"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444980648194049"], "created_at": "2019-12-16T05:24:32.000Z", "id": "1206444980648194049", "author_id": "2927310162", "text": "@jotabruce @fujitrolls Un cobarde y suicida", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 49, "probability": 0.6139, "type": "Other", "normalized_text": "sally face"}, {"start": 62, "end": 66, "probability": 0.6438, "type": "Person", "normalized_text": "sally"}, {"start": 92, "end": 96, "probability": 0.5337, "type": "Person", "normalized_text": "larry"}, {"start": 152, "end": 156, "probability": 0.6256, "type": "Person", "normalized_text": "sally"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444934284361729"], "created_at": "2019-12-16T05:24:21.000Z", "id": "1206444934284361729", "author_id": "1176250811715919872", "text": "af mas Nada vai superar o epis\u00f3dio 4 de sally face pq nossa o sally adolescente, a carta do larry e o motivo dele estar morto la no futuro, o motivo do sally estar preso e quando todo mundo se toca que ele matou todos nos apartamentos nossa simplesmente IC\u00d4NICO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206444874008014848"], "created_at": "2019-12-16T05:24:07.000Z", "id": "1206444874008014848", "author_id": "1117499896280616960", "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444813412782080"], "created_at": "2019-12-16T05:23:52.000Z", "id": "1206444813412782080", "author_id": "254266381", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6H4mrDbBUw", "expanded_url": "https://t.co/6H4mrDbBUw", "display_url": "t.co/6H4mrDbBUw"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444735319154689"], "created_at": "2019-12-16T05:23:34.000Z", "id": "1206444735319154689", "author_id": "1170769826849198082", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6H4mrDbBUw", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444668365332481"], "created_at": "2019-12-16T05:23:18.000Z", "id": "1206444668365332481", "author_id": "186863159", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397226819428352"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/NAMnGIgfwb", "expanded_url": "https://twitter.com/LimaFelipee_/status/1206397226819428352", "display_url": "twitter.com/LimaFelipee_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444653861572613"], "created_at": "2019-12-16T05:23:14.000Z", "id": "1206444653861572613", "author_id": "1164304150903046146", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/NAMnGIgfwb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ip85LprWKT", "expanded_url": "https://twitter.com/chterra_/status/1206404497767116800", "display_url": "twitter.com/chterra_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444569098891264"], "created_at": "2019-12-16T05:22:54.000Z", "id": "1206444569098891264", "author_id": "764914453859201025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 \npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ip85LprWKT", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444534533484544"], "created_at": "2019-12-16T05:22:46.000Z", "id": "1206444534533484544", "author_id": "529206148", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444483061125120"], "created_at": "2019-12-16T05:22:34.000Z", "id": "1206444483061125120", "author_id": "303279372", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444473443594245"], "created_at": "2019-12-16T05:22:31.000Z", "id": "1206444473443594245", "author_id": "1936409947", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421496089976832"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/Vfd6ccyeA9", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpTrindade/status/1206421496089976832", "display_url": "twitter.com/PqpTrindade/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444457979236352"], "created_at": "2019-12-16T05:22:28.000Z", "id": "1206444457979236352", "author_id": "944589599283777536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Vfd6ccyeA9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Uk8YlcAmtd", "expanded_url": "https://twitter.com/saitamju/status/1206444064205357056", "display_url": "twitter.com/saitamju/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444439268397056"], "created_at": "2019-12-16T05:22:23.000Z", "id": "1206444439268397056", "author_id": "1078040359849152518", "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/Uk8YlcAmtd", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444393353232384"], "created_at": "2019-12-16T05:22:12.000Z", "id": "1206444393353232384", "author_id": "11554452", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 186, "end": 209, "url": "https://t.co/aYA3OIwSGX", "expanded_url": "https://twitter.com/alexandrelt_/status/1206401131854934021", "display_url": "twitter.com/alexandrelt_/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444376022487041"], "created_at": "2019-12-16T05:22:08.000Z", "id": "1206444376022487041", "author_id": "3158553401", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/aYA3OIwSGX", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444351636815872"], "created_at": "2019-12-16T05:22:02.000Z", "id": "1206444351636815872", "author_id": "702642045710544896", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430211576860673"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xCRqmXYqJg", "expanded_url": "https://twitter.com/pedropiovezan_/status/1206430211576860673", "display_url": "twitter.com/pedropiovezan_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444292732002304"], "created_at": "2019-12-16T05:21:48.000Z", "id": "1206444292732002304", "author_id": "967880476173193217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xCRqmXYqJg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/d1Zbt7DXy7", "expanded_url": "https://twitter.com/_Pkrei/status/1206435305202561024", "display_url": "twitter.com/_Pkrei/status/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444189980004352"], "created_at": "2019-12-16T05:21:24.000Z", "id": "1206444189980004352", "author_id": "1002771873682411520", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/d1Zbt7DXy7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444136586285056"], "created_at": "2019-12-16T05:21:11.000Z", "id": "1206444136586285056", "author_id": "98464598", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444006781128706"], "created_at": "2019-12-16T05:20:40.000Z", "id": "1206444006781128706", "author_id": "1002743212354699264", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "273698531", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "wonhofav", "id": "273698531"}], "annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.8154, "type": "Other", "normalized_text": "tharntype"}, {"start": 46, "end": 50, "probability": 0.583, "type": "Other", "normalized_text": "tharn"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206442667896442881"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206444000019976192"], "created_at": "2019-12-16T05:20:38.000Z", "id": "1206444000019976192", "author_id": "1044384045025701888", "text": "@wonhofav tharntype,,, se for ver cuidado pro tharn nao te matar como ele me matou", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206443935884873728"], "created_at": "2019-12-16T05:20:23.000Z", "id": "1206443935884873728", "author_id": "4847459132", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206443862320807936"], "created_at": "2019-12-16T05:20:06.000Z", "id": "1206443862320807936", "author_id": "229356523", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423573805572097"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/G4x0dF1Euf", "expanded_url": "https://twitter.com/littlewitchsty/status/1206423573805572097", "display_url": "twitter.com/littlewitchsty\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206443751838756870"], "created_at": "2019-12-16T05:19:39.000Z", "id": "1206443751838756870", "author_id": "1100176199136018433", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/G4x0dF1Euf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206438595994816512"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/pzhYenFNmN", "expanded_url": "https://twitter.com/quinight_/status/1206438595994816512", "display_url": "twitter.com/quinight_/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206443699049312262"], "created_at": "2019-12-16T05:19:27.000Z", "id": "1206443699049312262", "author_id": "1016699361101828104", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/pzhYenFNmN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/Ti4sVYmKxb", "expanded_url": "https://twitter.com/ZUKOALCHEMIST/status/1206431943077875712", "display_url": "twitter.com/ZUKOALCHEMIST/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206443513908547585"], "created_at": "2019-12-16T05:18:43.000Z", "id": "1206443513908547585", "author_id": "2376416708", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: sla\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Ti4sVYmKxb", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "lourdesubieta", "id": "44815900"}, {"start": 105, "end": 118, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 64, "probability": 0.5868, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 67, "end": 75, "probability": 0.9886, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/FvOgS8mEqF", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 54, "end": 65, "tag": "venezolana"}, {"start": 66, "end": 76, "tag": "Venezuela"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206437121646448641"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206443502642565121"], "created_at": "2019-12-16T05:18:40.000Z", "id": "1206443502642565121", "author_id": "244361424", "text": "RT @lourdesubieta: El saboteo suicida de la oposici\u00f3n #venezolana #Venezuela https://t.co/FvOgS8mEqF via @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206443495210311680"], "created_at": "2019-12-16T05:18:38.000Z", "id": "1206443495210311680", "author_id": "607844378", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206443437677056000"], "created_at": "2019-12-16T05:18:24.000Z", "id": "1206443437677056000", "author_id": "1052531899183321088", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206443356437565440"], "created_at": "2019-12-16T05:18:05.000Z", "id": "1206443356437565440", "author_id": "872505928649555970", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206436261864648704"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/W8YjY7ofLK", "expanded_url": "https://twitter.com/eeipaula/status/1206436261864648704", "display_url": "twitter.com/eeipaula/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206443132285521920"], "created_at": "2019-12-16T05:17:12.000Z", "id": "1206443132285521920", "author_id": "901516785496838144", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/W8YjY7ofLK", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 211, "end": 234, "url": "https://t.co/csVcyEMHaO", "expanded_url": "https://t.co/csVcyEMHaO", "display_url": "t.co/csVcyEMHaO"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442984276996096"], "created_at": "2019-12-16T05:16:36.000Z", "geo": {"place_id": "894146230dd1d42d"}, "id": "1206442984276996096", "author_id": "210262128", "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/csVcyEMHaO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206403999160848384"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/53TNSyceGg", "expanded_url": "https://twitter.com/luh_araruna/status/1206403999160848384", "display_url": "twitter.com/luh_araruna/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442918992584704"], "created_at": "2019-12-16T05:16:21.000Z", "id": "1206442918992584704", "author_id": "984973581447847936", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/53TNSyceGg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206442909786091520"], "created_at": "2019-12-16T05:16:18.000Z", "id": "1206442909786091520", "author_id": "4626207683", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/TIwv0aBMBy", "expanded_url": "https://twitter.com/claireuphoria/status/1206435587215052802", "display_url": "twitter.com/claireuphoria/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442905805688834"], "created_at": "2019-12-16T05:16:18.000Z", "id": "1206442905805688834", "author_id": "944052231158026240", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TIwv0aBMBy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206442825446907905"], "created_at": "2019-12-16T05:15:58.000Z", "id": "1206442825446907905", "author_id": "121230046", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206441716431101954"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Bui2KVH6k2", "expanded_url": "https://twitter.com/najuulea/status/1206441716431101954", "display_url": "twitter.com/najuulea/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442795826851840"], "created_at": "2019-12-16T05:15:51.000Z", "geo": {"place_id": "16033d44e2a52bd1"}, "id": "1206442795826851840", "author_id": "909475998814654464", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Bui2KVH6k2", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206442751505641473"], "created_at": "2019-12-16T05:15:41.000Z", "id": "1206442751505641473", "author_id": "370302616", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206441485991890945"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/GYubERmogo", "expanded_url": "https://twitter.com/ifuseeknat/status/1206441485991890945", "display_url": "twitter.com/ifuseeknat/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442717993156608"], "created_at": "2019-12-16T05:15:33.000Z", "id": "1206442717993156608", "author_id": "1146439712221138944", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GYubERmogo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/poVYKZnygZ", "expanded_url": "https://twitter.com/mkooliet/status/1206368766797471745", "display_url": "twitter.com/mkooliet/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442703258607616"], "created_at": "2019-12-16T05:15:29.000Z", "id": "1206442703258607616", "author_id": "1085919537378275329", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/poVYKZnygZ", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206442670475939841"], "created_at": "2019-12-16T05:15:21.000Z", "id": "1206442670475939841", "author_id": "2503057525", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274e\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: sempre kkk\nfoi pego colando:Nunca se quer colei", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}], "urls": [{"start": 113, "end": 136, "url": "https://t.co/H4GjC9pXuw", "expanded_url": "https://bit.ly/2LSvOFR", "display_url": "bit.ly/2LSvOFR"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/WIlRi5wJkv", "expanded_url": "https://twitter.com/OficialEnLaMira/status/1206442579438403584/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/WIlRi5wJkv", "media_key": "3_1206304253221855232"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442579438403584"], "created_at": "2019-12-16T05:15:00.000Z", "id": "1206442579438403584", "author_id": "1301271666", "text": "Una alumna del @ITAM_mx se suicid\u00f3 debido a las altas \"cargas de trabajo\", ser\u00eda el cuarto caso en el semestre \ud83d\udc49 https://t.co/H4GjC9pXuw https://t.co/WIlRi5wJkv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206371698079129600"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/FlpuwN5UFt", "expanded_url": "https://twitter.com/EricMarinhooo/status/1206371698079129600", "display_url": "twitter.com/EricMarinhooo/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442527768879104"], "created_at": "2019-12-16T05:14:47.000Z", "id": "1206442527768879104", "author_id": "3046868739", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: foi metade da aula \nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/FlpuwN5UFt", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/kmymiDwUNk", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442438988050434"], "created_at": "2019-12-16T05:14:26.000Z", "id": "1206442438988050434", "author_id": "1171443666059063296", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/kmymiDwUNk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206442432264626176"], "created_at": "2019-12-16T05:14:25.000Z", "id": "1206442432264626176", "author_id": "1009649325268447232", "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430405072687110"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hrfUludQ6K", "expanded_url": "https://twitter.com/LittleFuckwd/status/1206430405072687110", "display_url": "twitter.com/LittleFuckwd/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442419576856579"], "created_at": "2019-12-16T05:14:22.000Z", "id": "1206442419576856579", "author_id": "1137037244940849152", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hrfUludQ6K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/Nmtjg4lhzY", "expanded_url": "https://twitter.com/EuManuela5/status/1206438216594796544", "display_url": "twitter.com/EuManuela5/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442400207515648"], "created_at": "2019-12-16T05:14:17.000Z", "id": "1206442400207515648", "author_id": "724185573141950464", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Nmtjg4lhzY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206442305412124673"], "created_at": "2019-12-16T05:13:54.000Z", "id": "1206442305412124673", "author_id": "1172620181669068800", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206442276286808064"], "created_at": "2019-12-16T05:13:47.000Z", "id": "1206442276286808064", "author_id": "147963700", "text": "amiguinha eu n\u00e3o te esqueci ou abandonei, s\u00f3 te dei corda e voc\u00ea se enforcou.", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "CoachLuisRobert", "id": "31056302"}, {"start": 21, "end": 34, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 68, "end": 73, "probability": 0.6905, "type": "Person", "normalized_text": "Irving"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206384839844253696"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206442228777979904"], "created_at": "2019-12-16T05:13:36.000Z", "id": "1206442228777979904", "author_id": "153133103", "text": "RT @CoachLuisRobert: @IrvingGatell Eh, eh, eh... p\u00e9rese tantito don Irving, ahora si se fue de boca con el juicio sumario. El suicida puede\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206401896770101250"}], "entities": {"annotations": [{"start": 97, "end": 101, "probability": 0.9131, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206442195735252992"], "created_at": "2019-12-16T05:13:28.000Z", "id": "1206442195735252992", "author_id": "1750965666", "text": "RT @carlucciojr: @selenarchers Ah pq a critica \u00e9 a verdade sobre o artista ne, a liberdade que a miley prega nas suas m\u00fasicas, defende sexu\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/qWnEFtQlaL", "expanded_url": "https://t.co/qWnEFtQlaL", "display_url": "t.co/qWnEFtQlaL"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441891073609734"], "created_at": "2019-12-16T05:12:16.000Z", "id": "1206441891073609734", "author_id": "3031476953", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/qWnEFtQlaL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6rKuxiFbyi", "expanded_url": "https://twitter.com/Fretzer_/status/1206441147301797889", "display_url": "twitter.com/Fretzer_/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441797301477377"], "created_at": "2019-12-16T05:11:53.000Z", "id": "1206441797301477377", "author_id": "1147296576643244032", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705 todo dia \npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6rKuxiFbyi", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/1FH5TNhtr5", "expanded_url": "https://twitter.com/_andredarocha_/status/1206421053242855424", "display_url": "twitter.com/_andredarocha_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441791270068224"], "created_at": "2019-12-16T05:11:52.000Z", "id": "1206441791270068224", "author_id": "835932116919660545", "text": "essa \u00e9 massa\n\nquais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 negativamente sim\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/1FH5TNhtr5", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206441716431101954"], "created_at": "2019-12-16T05:11:34.000Z", "id": "1206441716431101954", "author_id": "911031575843831808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206441622755532805"], "created_at": "2019-12-16T05:11:12.000Z", "id": "1206441622755532805", "author_id": "319825786", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440683202121730"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/mr7vhIsO9F", "expanded_url": "https://twitter.com/dangerousmwah/status/1206440683202121730", "display_url": "twitter.com/dangerousmwah/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441576890880000"], "created_at": "2019-12-16T05:11:01.000Z", "id": "1206441576890880000", "author_id": "1007419816930574337", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/mr7vhIsO9F", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}], "annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206441530803867649"], "created_at": "2019-12-16T05:10:50.000Z", "id": "1206441530803867649", "author_id": "165982173", "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/68zThbvwow", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441485991890945"], "created_at": "2019-12-16T05:10:39.000Z", "id": "1206441485991890945", "author_id": "1146631644247445505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/68zThbvwow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/wJmLhHn6ir", "expanded_url": "https://t.co/wJmLhHn6ir", "display_url": "t.co/wJmLhHn6ir"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441417272414214"], "created_at": "2019-12-16T05:10:23.000Z", "id": "1206441417272414214", "author_id": "913179697491701762", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wJmLhHn6ir", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206428289402855425"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/pvf3Z7kW3y", "expanded_url": "https://twitter.com/precioussdua/status/1206428289402855425", "display_url": "twitter.com/precioussdua/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441326016942080"], "created_at": "2019-12-16T05:10:01.000Z", "id": "1206441326016942080", "author_id": "807020394909614081", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/pvf3Z7kW3y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206441323907018753"], "created_at": "2019-12-16T05:10:00.000Z", "id": "1206441323907018753", "author_id": "732044332363091969", "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206441312632934401"], "created_at": "2019-12-16T05:09:58.000Z", "id": "1206441312632934401", "author_id": "63608618", "text": "Estoy taaaaaan deprimida que he tomado mi pincel, he embarrado el \u00f3leo en la tela, he tomado un sorbo de vino, y aqu\u00ed estoy detallando la sangre de una blanca Nieves suicida...", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "YoSoyPoIIito", "id": "975772802023329792"}, {"start": 18, "end": 29, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206118091517841408"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206441300704288770"], "created_at": "2019-12-16T05:09:55.000Z", "id": "1206441300704288770", "author_id": "4182604092", "text": "RT @YoSoyPoIIito: @ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquie\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206441057422065664"], "created_at": "2019-12-16T05:08:57.000Z", "id": "1206441057422065664", "author_id": "2480317540", "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206439972858933253"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bbY8MBuOIn", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmartinss/status/1206439972858933253", "display_url": "twitter.com/crfmartinss/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440990300618752"], "created_at": "2019-12-16T05:08:41.000Z", "id": "1206440990300618752", "author_id": "895444641880952833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bbY8MBuOIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}], "includes": {"users": [{"verified": false, "name": "Guui Negreiros", "id": "925853541066997760", "public_metrics": {"followers_count": 507, "following_count": 382, "tweet_count": 44756, "listed_count": 0}, "username": "Guuinegreiros"}, {"verified": false, "name": "CHOICE #CLIPELAJE", "id": "2912654471", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "location": "Morro do Atalaia", "username": "ChoiceJMC"}, {"verified": false, "name": "Lorena Politi", "id": "331245585", "public_metrics": {"followers_count": 2423, "following_count": 4995, "tweet_count": 34212, "listed_count": 27}, "location": "Italy", "username": "Lorejournalist"}, {"verified": false, "name": "Bennaker", "id": "40244378", "public_metrics": {"followers_count": 774, "following_count": 913, "tweet_count": 115492, "listed_count": 191}, "location": "Roma", "username": "bennaker"}, {"verified": false, "name": "DoraAntifascista\u262e\ufe0f", "id": "1010072943165100032", "public_metrics": {"followers_count": 2076, "following_count": 2136, "tweet_count": 27462, "listed_count": 2}, "location": "Andromeda \u2764\ufe0f", "username": "DorAntifascista"}, {"verified": false, "name": "Anna Falcone", "id": "84337519", "public_metrics": {"followers_count": 10613, "following_count": 2244, "tweet_count": 5075, "listed_count": 50}, "location": "Roma", "username": "annafalc"}, {"verified": false, "name": "Ant Mas", "id": "4293992234", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 263, "tweet_count": 1650, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad Ju\u00e1rez, Chihuahua", "username": "MciasAnton"}, {"verified": false, "name": "Irving Gatell", "id": "304958799", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "location": "K\u00f6apen Burg", "username": "IrvingGatell"}, {"verified": false, "name": "\u24b7\u24e1\u24d8\u24d3\u24d6\u24d4\u24e3 '\ud835\udd64 \ud835\udd38\ud835\udd63\ud835\udd65 \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c", "id": "1100779548856209408", "public_metrics": {"followers_count": 3213, "following_count": 988, "tweet_count": 54759, "listed_count": 16}, "location": "Dans la lune \ud83c\udf1c\ud83c\udf1b", "username": "BridgetDorient"}, {"verified": false, "name": "Maleja P\u00e9rez", "id": "2694899726", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 67, "tweet_count": 2069, "listed_count": 1}, "username": "Alejalandia"}, {"verified": false, "name": "yfcruz", "id": "367246506", "public_metrics": {"followers_count": 93, "following_count": 183, "tweet_count": 807, "listed_count": 0}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "Isabel_fcruz"}, {"verified": false, "name": "Conlacomidanosejuega", "id": "3964851203", "public_metrics": {"followers_count": 2398, "following_count": 1572, "tweet_count": 20349, "listed_count": 45}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "alemo781"}, {"verified": false, "name": "KENIA\ud83e\udd21", "id": "869295864665305088", "public_metrics": {"followers_count": 160, "following_count": 148, "tweet_count": 4000, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "SYLVAdaSYLVA_"}, {"verified": false, "name": "Luis Angel Meraz", "id": "40114296", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 935, "tweet_count": 56634, "listed_count": 0}, "location": "\u00dcT: 20.637872,-103.414309", "username": "LuisAngelMeraz"}, {"verified": false, "name": "Antonio Adornato", "id": "2411225194", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 45, "tweet_count": 91382, "listed_count": 5}, "username": "AdornatoAntonio"}, {"verified": false, "name": "Ennio Remondino", "id": "1451271109", "public_metrics": {"followers_count": 6203, "following_count": 3956, "tweet_count": 5665, "listed_count": 55}, "location": "Roma", "username": "EnnioRemondino"}, {"verified": false, "name": "Luana \ud83d\udd2a", "id": "1025423724525350913", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 209, "tweet_count": 9619, "listed_count": 0}, "location": "Santiago del Estero, Argentina", "username": "soychacarerauwu"}, {"verified": false, "name": "Sidronio Rodr\u00edguez", "id": "248986109", "public_metrics": {"followers_count": 533, "following_count": 493, "tweet_count": 70732, "listed_count": 2}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "sirq7"}, {"verified": false, "name": "@anucha2017", "id": "1056282458", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 739, "tweet_count": 23585, "listed_count": 1}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "AnitamatosB"}, {"verified": false, "name": "Mart\u00edn Pugliese", "id": "823909838", "public_metrics": {"followers_count": 40514, "following_count": 570, "tweet_count": 2901, "listed_count": 123}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "martinpugliese"}, {"verified": false, "name": "\u262f\ufe0f", "id": "1034882530346979329", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 460, "tweet_count": 12191, "listed_count": 0}, "location": "Itabira, Brasil", "username": "MarinaAmalia22"}, {"verified": false, "name": "merceditas55", "id": "255809577", "public_metrics": {"followers_count": 738, "following_count": 652, "tweet_count": 66351, "listed_count": 8}, "location": "Donde se mueve el sol", "username": "Merceditas55"}, {"verified": true, "name": "El Universal", "id": "16676396", "public_metrics": {"followers_count": 7063295, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "username": "El_Universal_Mx"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 A. Barreiro", "id": "89471320", "public_metrics": {"followers_count": 42, "following_count": 44, "tweet_count": 12031, "listed_count": 3}, "username": "barreirocasado"}, {"verified": false, "name": "F@BRIK DE HIT", "id": "3792809379", "public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 171, "tweet_count": 1588, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Youngsafra"}, {"verified": false, "name": "Fraan", "id": "1164306215297531904", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 125, "tweet_count": 2472, "listed_count": 0}, "location": "Bah\u00eda Blanca, Argentina", "username": "franflaibani"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd87\ud835\udd86\ud835\udd8e\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd86\ud83d\udd25", "id": "853606727735967744", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 190, "tweet_count": 14630, "listed_count": 0}, "location": "Maric\u00e1, Brasil", "username": "beavila_eu"}, {"verified": false, "name": "leh", "id": "3406248923", "public_metrics": {"followers_count": 4626, "following_count": 980, "tweet_count": 88830, "listed_count": 3}, "location": "direito - uff", "username": "lehhcarla"}, {"verified": false, "name": "Lucas", "id": "1055971652939509761", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 429, "tweet_count": 2099, "listed_count": 0}, "location": "Cachoeiro de Itapemirim,", "username": "Lucas_salles028"}, {"verified": false, "name": "Juan Sabino Meza", "id": "950599694539001856", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 4983, "tweet_count": 53905, "listed_count": 2}, "location": "Gustavo A. Madero, Distrito Fe", "username": "JuanSabinoMeza1"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf08\ud83c\udf40(Ce*)\ud83c\udf40\ud83c\udf08", "id": "330999882", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 170, "tweet_count": 1471, "listed_count": 0}, "location": "Barcelona,Catalunya", "username": "CLobelos"}, {"verified": false, "name": "LGBTIQ+", "id": "225481299", "public_metrics": {"followers_count": 40667, "following_count": 3942, "tweet_count": 74335, "listed_count": 396}, "location": "Espa\u00f1a / Spain", "username": "LGTBNews"}, {"verified": false, "name": "demetrios", "id": "4786329784", "public_metrics": {"followers_count": 1247, "following_count": 491, "tweet_count": 36024, "listed_count": 0}, "location": "brusque sc", "username": "demetriosmenor"}, {"verified": false, "name": "vicente van gogh", "id": "564628730", "public_metrics": {"followers_count": 90865, "following_count": 1114, "tweet_count": 210970, "listed_count": 207}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "umvicente"}, {"verified": false, "name": "Lex Luthor", "id": "255597786", "public_metrics": {"followers_count": 1074, "following_count": 3330, "tweet_count": 222862, "listed_count": 7}, "username": "mizpaidem"}, {"verified": false, "name": "Edu_95", "id": "1548360276", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 121, "tweet_count": 27915, "listed_count": 0}, "location": "Illescas, Spain", "username": "95_eduu12"}, {"verified": false, "name": "Ra\u00fal", "id": "539959487", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 706, "tweet_count": 5119, "listed_count": 2}, "username": "ral_salas"}, {"verified": false, "name": "Comandante Shepard\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udf38Working @GameLastChance", "id": "261624996", "public_metrics": {"followers_count": 17150, "following_count": 758, "tweet_count": 395348, "listed_count": 136}, "location": "She(Ra)/her Okazaki\ud83d\udc9c", "username": "Fem_Shepard_"}, {"verified": false, "name": "Rogue", "id": "516016125", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1310, "tweet_count": 40659, "listed_count": 2}, "location": "Mx", "username": "7Titania"}, {"verified": false, "name": "kooji \u02d2", "id": "858160244211503104", "public_metrics": {"followers_count": 5645, "following_count": 4835, "tweet_count": 47431, "listed_count": 7}, "location": "leia o carrd \u2039\ud835\udff9", "username": "tlkstan"}, {"verified": false, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "username": "MargotRobbieBR"}, {"verified": false, "name": "tu acha?", "id": "1018966597233512448", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 124, "tweet_count": 9413, "listed_count": 0}, "username": "littlsunflower"}, {"verified": false, "name": "Alexandra Barros", "id": "2246869912", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1260, "tweet_count": 16271, "listed_count": 3}, "username": "alexmvbarros"}, {"verified": false, "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico", "id": "1155206270644830208", "public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "username": "FBDemocratico"}, {"verified": false, "name": "Lucas Valencia", "id": "922867543563522048", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 339, "tweet_count": 1969, "listed_count": 0}, "username": "LucasVa555"}, {"verified": false, "name": "Jordi Mota Sierra\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc65\udb40\udc6e\udb40\udc67\udb40\udc7f\ud83c\udde6\ud83c\uddf2\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde8\ud83c\uddf3\u264a", "id": "367695275", "public_metrics": {"followers_count": 826, "following_count": 2330, "tweet_count": 12184, "listed_count": 9}, "location": "Girona - Catalunya", "username": "JMotaSierra"}, {"verified": false, "name": "BoccheScucite", "id": "502825734", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 7, "tweet_count": 15251, "listed_count": 9}, "location": "Italia ", "username": "bocchescucite"}, {"verified": false, "name": "O Verde do Violinista", "id": "862667097016545281", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 576, "tweet_count": 4787, "listed_count": 0}, "location": "Serra, Brasil", "username": "Marcos_Dan1el"}, {"verified": false, "name": "Salut per a Viure", "id": "541715605", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 1032, "tweet_count": 27458, "listed_count": 2}, "location": "Muro del Alcoy---Radiopolis", "username": "SalutPerAViure"}, {"verified": false, "name": "A\u00edda Beatriz S\u00e1nchez", "id": "144598478", "public_metrics": {"followers_count": 5885, "following_count": 997, "tweet_count": 104576, "listed_count": 338}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "AidaBSanchez"}, {"verified": false, "name": "brenda", "id": "2182723727", "public_metrics": {"followers_count": 7870, "following_count": 684, "tweet_count": 70804, "listed_count": 19}, "location": "Mococa, Brasil", "username": "madwomann24"}, {"verified": false, "name": "dias", "id": "3330217941", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 585, "tweet_count": 19846, "listed_count": 1}, "location": "Espirito Santo, 027", "username": "days_boy"}, {"verified": false, "name": "P\u00e9rgaro \ud83d\udd3b", "id": "51981766", "public_metrics": {"followers_count": 781, "following_count": 1341, "tweet_count": 61898, "listed_count": 22}, "username": "Pergaro"}, {"verified": false, "name": "Jose T Cardenas", "id": "51517524", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 587, "tweet_count": 38104, "listed_count": 0}, "location": "Venezuela", "username": "jotecabu"}, {"verified": false, "name": "JES\u00daS PETIT DA COSTA", "id": "134922604", "public_metrics": {"followers_count": 94781, "following_count": 349, "tweet_count": 57758, "listed_count": 265}, "username": "petitdacosta"}, {"verified": false, "name": "thais", "id": "1200520152300830727", "public_metrics": {"followers_count": 2213, "following_count": 2103, "tweet_count": 27125, "listed_count": 0}, "location": "Paty do Alferes, Brasil", "username": "thata_brincooh"}, {"verified": false, "name": "Marina", "id": "885619835853561857", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 673, "tweet_count": 27178, "listed_count": 0}, "username": "mcx0f"}, {"verified": false, "name": "Lelo.", "id": "1000058763938881536", "public_metrics": {"followers_count": 1450, "following_count": 1434, "tweet_count": 72496, "listed_count": 9}, "location": "ar 56 e zhongli main. ", "username": "weicomunista"}, {"verified": false, "name": "arr\u00f8z", "id": "1679734056", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}, "location": "\u262d ", "username": "paIpatine"}, {"verified": false, "name": "Llu\u00eds Anglada", "id": "747714121", "public_metrics": {"followers_count": 1207, "following_count": 2080, "tweet_count": 196963, "listed_count": 137}, "username": "angladalluis"}, {"verified": false, "name": "Joaquim Torrent", "id": "962381587", "public_metrics": {"followers_count": 9053, "following_count": 9796, "tweet_count": 161322, "listed_count": 15}, "location": "Barcelona", "username": "JoaquimTorrent"}, {"verified": false, "name": "F\u00e3 de PJO", "id": "1168042718276325377", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 72, "tweet_count": 8800, "listed_count": 0}, "location": "Home", "username": "filhadoohades"}, {"verified": false, "name": "L\u00edvia \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "3080861218", "public_metrics": {"followers_count": 154, "following_count": 100, "tweet_count": 2865, "listed_count": 0}, "username": "anaaa1003"}, {"verified": false, "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd21", "id": "1049761358777147393", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 708, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}, "location": "erre jota", "username": "lcgrreal_Rn"}, {"verified": false, "name": "najinha \ud83d\udc0d", "id": "1156753928836583425", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 334, "tweet_count": 6265, "listed_count": 1}, "location": "Araras, Brasil", "username": "NadjaaLipp"}, {"verified": false, "name": "vivi\ud83e\udd51", "id": "1014502663877259266", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 319, "tweet_count": 15422, "listed_count": 0}, "location": "na minha ", "username": "isavivi_"}, {"verified": false, "name": "Cigana", "id": "1127336586243379200", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 59, "tweet_count": 582, "listed_count": 0}, "location": "Cidade do caldo e do paxtel ", "username": "Amanda76473179"}, {"verified": false, "name": "Bruyn", "id": "818931660888702977", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 451, "tweet_count": 3445, "listed_count": 0}, "location": "Santa Isabel, S\u00e3o Gon\u00e7alo", "username": "Luckas119"}, {"verified": false, "name": "Mingalzera", "id": "1075962211259043840", "public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "username": "mingalzeramc"}, {"verified": false, "name": "Nelson E. Fuentes G.", "id": "915104408", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2494, "tweet_count": 4594, "listed_count": 0}, "location": "Caracas Venezuela", "username": "nelsonf59"}, {"verified": false, "name": "Maria G Vizcaino", "id": "406379670", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 482, "tweet_count": 43293, "listed_count": 0}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "gaby_viz"}, {"verified": false, "name": "Lenin Danieri D", "id": "65533151", "public_metrics": {"followers_count": 90794, "following_count": 3629, "tweet_count": 92235, "listed_count": 383}, "location": "\u00dcT: 10.6564,-71.65702", "username": "LDanieri"}, {"verified": false, "name": "BATALHA DA ALDEIA", "id": "872842532409008130", "public_metrics": {"followers_count": 111383, "following_count": 334, "tweet_count": 11771, "listed_count": 11}, "username": "batalhadaldeia"}, {"verified": false, "name": "Tino Gonz\u00e1lez", "id": "136047950", "public_metrics": {"followers_count": 11566, "following_count": 5976, "tweet_count": 192152, "listed_count": 725}, "location": "Madrid - Lli\u00f3n", "username": "TininGonzalez"}, {"verified": false, "name": "Adriano Antinoo LGTBI", "id": "2986583009", "public_metrics": {"followers_count": 2674, "following_count": 339, "tweet_count": 19841, "listed_count": 27}, "location": "Calle Relator, 6. Sevilla. ", "username": "AdrianoAntinoo"}, {"verified": false, "name": "lu\u29d7", "id": "1094973168761090048", "public_metrics": {"followers_count": 5011, "following_count": 4837, "tweet_count": 61971, "listed_count": 41}, "location": "vormir", "username": "sambuckyswife"}, {"verified": false, "name": "Pine Wood", "id": "704791765061132288", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 1048, "tweet_count": 62691, "listed_count": 19}, "location": "Maracaibo, Venezuela", "username": "WoodenPlus"}, {"verified": false, "name": "a isa", "id": "889853309665902592", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 75, "tweet_count": 5766, "listed_count": 0}, "username": "isxalves"}, {"verified": false, "name": "Let \ud83d\udc51", "id": "818191594268557313", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 389, "tweet_count": 14789, "listed_count": 0}, "username": "Lelefilipa_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc99 Dianna Day \ud83d\udc99", "id": "743136238534692865", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 153, "tweet_count": 2115, "listed_count": 0}, "location": "Home", "username": "Dianna_Day1828"}, {"verified": false, "name": "Lucas laudares", "id": "1138457851960147972", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 739, "tweet_count": 4123, "listed_count": 0}, "username": "luquinhasss12"}, {"verified": false, "name": "Oliver Salas", "id": "48244798", "public_metrics": {"followers_count": 2338, "following_count": 4787, "tweet_count": 56265, "listed_count": 11}, "location": "Montr\u00e9al, Qu\u00e9bec", "username": "oliversalasl"}, {"verified": false, "name": "Sergio Lujambio \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "866815759", "public_metrics": {"followers_count": 3916, "following_count": 4993, "tweet_count": 105547, "listed_count": 12}, "username": "SergioLujambio"}, {"verified": false, "name": "Tribuna Sonora", "id": "512584141", "public_metrics": {"followers_count": 10311, "following_count": 454, "tweet_count": 152048, "listed_count": 100}, "location": "Ciudad Obreg\u00f3n, Sonora, M\u00e9xico", "username": "TribunaSonora"}, {"verified": false, "name": "PILAR SAMPIL", "id": "491153676", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 179, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "location": "Vigo, Spain", "username": "PILARSAMPIL"}, {"verified": false, "name": "RenatoTavolieriFilho", "id": "28878672", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 119, "tweet_count": 126557, "listed_count": 3}, "location": "Varginha - MG", "username": "renatotf"}, {"verified": false, "name": "Marcelo Backes \ud83d\udea9", "id": "1082939283298811904", "public_metrics": {"followers_count": 52615, "following_count": 23678, "tweet_count": 15307, "listed_count": 78}, "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "username": "MarceloBackes_"}, {"verified": false, "name": "Joao Sodr\u00e9", "id": "1186436416756162560", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 1288, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "username": "sosodrezo"}, {"verified": false, "name": "Paola \ud83d\ude1c", "id": "1134536629127962624", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 655, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "location": "No seu cora\u00e7\u00e3o ", "username": "eupaolaabraham"}, {"verified": false, "name": "jealous", "id": "3400320700", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 991, "tweet_count": 9401, "listed_count": 0}, "location": "morri krl", "username": "amoreupacifico"}, {"verified": false, "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica", "id": "146829771", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "username": "_bloodymaryna"}, {"verified": false, "name": "polly", "id": "712420164059406337", "public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 407, "tweet_count": 79595, "listed_count": 0}, "location": "Recife", "username": "eupollyb"}, {"verified": false, "name": "Gon\u00e7alves", "id": "1085970902515372032", "public_metrics": {"followers_count": 193, "following_count": 196, "tweet_count": 9607, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Felipe__silva77"}, {"verified": false, "name": "long-legged socialist \uea00", "id": "2696947939", "public_metrics": {"followers_count": 397, "following_count": 661, "tweet_count": 119214, "listed_count": 5}, "location": "Associa\u00e7\u00e3o dos M\u00e1gicos Ga\u00fachos", "username": "itsgoldandbraid"}, {"verified": false, "name": "Montse \ud83c\udf37\ud83c\udf31\ud83c\udf3b", "id": "148149103", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 4191, "listed_count": 1}, "username": "Fenix95S"}, {"verified": false, "name": "Sirenito\ud83e\udddc\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f", "id": "100589273", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 491, "tweet_count": 6744, "listed_count": 0}, "username": "lsmormd"}, {"verified": false, "name": "liv\u00e3o", "id": "902177546233577473", "public_metrics": {"followers_count": 590, "following_count": 524, "tweet_count": 29697, "listed_count": 1}, "location": "Santos, Brasil", "username": "anatsepaivil"}, {"verified": false, "name": "Emilly \ud83c\udf1e", "id": "895074702045069312", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 385, "tweet_count": 9379, "listed_count": 0}, "location": "Gravata\u00ed, Brasil", "username": "MagdalenoEmilly"}, {"verified": false, "name": "Curado", "id": "965681795277574149", "public_metrics": {"followers_count": 677, "following_count": 905, "tweet_count": 789, "listed_count": 0}, "location": "Los Angeles, CA", "username": "Chochos_____"}, {"verified": false, "name": "Alfonso Araujo", "id": "1362235314", "public_metrics": {"followers_count": 42575, "following_count": 2938, "tweet_count": 63606, "listed_count": 206}, "location": "China", "username": "Alf_ArGzz"}, {"verified": false, "name": "Patri Estell\u00e9s", "id": "311918290", "public_metrics": {"followers_count": 1317, "following_count": 375, "tweet_count": 72553, "listed_count": 34}, "location": "Alicante, Espa\u00f1a", "username": "patriestelles"}, {"verified": false, "name": "abague", "id": "2732581636", "public_metrics": {"followers_count": 1384, "following_count": 1705, "tweet_count": 171602, "listed_count": 19}, "location": "Catalunya", "username": "abague60"}, {"verified": false, "name": "jaz", "id": "2312315700", "public_metrics": {"followers_count": 2925, "following_count": 250, "tweet_count": 81758, "listed_count": 78}, "username": "tayscmila"}, {"verified": false, "name": "princesinha frozen\ud83e\udd76", "id": "884106057567653888", "public_metrics": {"followers_count": 2323, "following_count": 2316, "tweet_count": 32080, "listed_count": 1}, "username": "akinky_girl"}, {"verified": false, "name": "\u2111\ud835\udd30\ud835\udd1e\ud835\udd1f\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd36", "id": "900230745834303488", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 150, "tweet_count": 2203, "listed_count": 0}, "username": "isabely_ymt"}, {"verified": false, "name": "DANIELA PALACIOS", "id": "129954270", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 3395, "tweet_count": 15890, "listed_count": 2}, "location": "naaa", "username": "SHADOWBOXERR"}, {"verified": true, "name": "Melissa Mochulske", "id": "38719081", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "MelissaMoch"}, {"verified": false, "name": "MARTIN SERRANO", "id": "484577436", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 1931, "tweet_count": 28180, "listed_count": 4}, "location": "CAMPECHE", "username": "MARTIN_SERRANO2"}, {"verified": false, "name": "Ruben Margallo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "41898073", "public_metrics": {"followers_count": 25042, "following_count": 12889, "tweet_count": 20824, "listed_count": 247}, "location": "Sevilla - Spain", "username": "RubenMargallo"}, {"verified": false, "name": "INVICTUS\ud83d\udd3b", "id": "246372356", "public_metrics": {"followers_count": 25188, "following_count": 20625, "tweet_count": 140125, "listed_count": 74}, "username": "00_INVICTUS"}, {"verified": false, "name": "Na\u00edza\u2728\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "970648674488463360", "public_metrics": {"followers_count": 103, "following_count": 282, "tweet_count": 7248, "listed_count": 0}, "location": "RJ\u2600\ufe0f", "username": "Naizamrr"}, {"verified": false, "name": "ket", "id": "939602961176645632", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 275, "tweet_count": 18216, "listed_count": 1}, "location": "jaca", "username": "kethlen_olivr"}, {"verified": false, "name": "P M.R.", "id": "3421909887", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 1141, "tweet_count": 2882, "listed_count": 2}, "username": "PMtartaruga"}, {"verified": false, "name": "Jaime", "id": "458727413", "public_metrics": {"followers_count": 9333, "following_count": 2024, "tweet_count": 276803, "listed_count": 121}, "location": "Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a", "username": "jaime_srr"}, {"verified": false, "name": "Beatriz", "id": "944673547804446720", "public_metrics": {"followers_count": 2277, "following_count": 561, "tweet_count": 32916, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "eubeatriz__"}, {"verified": false, "name": "\u1d00\u029f\u026a\u0274\u1d07 \u1d9c\u02b3\u1da0", "id": "739554316650971136", "public_metrics": {"followers_count": 1193, "following_count": 480, "tweet_count": 26926, "listed_count": 0}, "location": "Paris", "username": "Aliine81"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd8b", "id": "4884969579", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1014, "tweet_count": 16939, "listed_count": 0}, "username": "blindsp0"}, {"verified": false, "name": "MA", "id": "223600652", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 531, "tweet_count": 33797, "listed_count": 38}, "location": "Valladolid, Espa\u00f1a", "username": "MiA_GoR"}, {"verified": false, "name": "Ernest Su\u00f1\u00e9 Nicol\u00e1s", "id": "15955822", "public_metrics": {"followers_count": 5291, "following_count": 1021, "tweet_count": 200529, "listed_count": 63}, "location": "El Masnou", "username": "esunen"}, {"verified": false, "name": "Trapella", "id": "734321614565855232", "public_metrics": {"followers_count": 1601, "following_count": 625, "tweet_count": 106435, "listed_count": 13}, "location": "Catalunya", "username": "trapellejant"}, {"verified": false, "name": "Ithande", "id": "277749940", "public_metrics": {"followers_count": 385, "following_count": 771, "tweet_count": 42698, "listed_count": 1}, "username": "ithande278"}, {"verified": false, "name": "imnxtamess", "id": "1191669016374468608", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 265, "tweet_count": 2960, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "fabieltavarez"}, {"verified": false, "name": "\u307f\u308b\u307f\u308b", "id": "1741004420", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 380, "tweet_count": 3088, "listed_count": 0}, "location": "\u611b\u77e5\u770c", "username": "miruku03"}, {"verified": false, "name": "Roberto Olvera", "id": "818159096", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 831, "tweet_count": 1163, "listed_count": 0}, "username": "Roberto_olv11"}, {"verified": false, "name": "\ud80c\udd89", "id": "1158025859074277381", "public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 775, "tweet_count": 6231, "listed_count": 3}, "location": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \u2640\ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "churogratis"}, {"verified": false, "name": "Jorge \u00c1lvarez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2348342330", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 243, "tweet_count": 3662, "listed_count": 1}, "location": "Madrid, Comunidad de Madrid", "username": "JalvarezMAD"}, {"verified": false, "name": "nik", "id": "1171238047687557121", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 165, "tweet_count": 5021, "listed_count": 0}, "username": "niimenezs"}, {"verified": false, "name": "(:\u0634\u064a\u0645\u064a\u0632\u0648", "id": "1202511951739289600", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 181, "tweet_count": 8121, "listed_count": 0}, "location": "Gifu-ken, Japan", "username": "marcellyshimiz"}, {"verified": false, "name": "Luis Iv\u00e1n\ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99\u26bd", "id": "139135491", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 2751, "tweet_count": 23590, "listed_count": 3}, "location": "Kansas City, MO", "username": "LUISIVANGO"}, {"verified": false, "name": "Richard Montoya", "id": "732405489384992772", "public_metrics": {"followers_count": 10727, "following_count": 3525, "tweet_count": 177997, "listed_count": 10}, "location": "San Isidro Lima , Peru \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "username": "RichardMontoyaR"}, {"verified": false, "name": "Charro Negro", "id": "170213245", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 987, "tweet_count": 20982, "listed_count": 0}, "location": "Mx", "username": "negrocharro"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc50\ud835\udc4e\ud835\udc5a\ud835\udc56", "id": "1176856398619168768", "public_metrics": {"followers_count": 235, "following_count": 550, "tweet_count": 36154, "listed_count": 15}, "location": "perdida", "username": "c_cmzz"}, {"verified": false, "name": "Diario Popular", "id": "4049383006", "public_metrics": {"followers_count": 48215, "following_count": 95, "tweet_count": 13849, "listed_count": 97}, "location": "Asuncion, Paraguay", "username": "popupy"}, {"verified": false, "name": "\u3076\u3045\u3061\u3083\u3093", "id": "978470656244264960", "public_metrics": {"followers_count": 413, "following_count": 1027, "tweet_count": 128382, "listed_count": 1}, "username": "boohoo191919"}, {"verified": false, "name": "Monotrema Pert\u00e9rrito", "id": "100394210", "public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 4991, "tweet_count": 30132, "listed_count": 1}, "location": "San Luis Potos\u00ed, M\u00e9xico", "username": "legvlejvsmerdae"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc40\ud835\udc5c\ud835\udc62\ud835\udc5f\ud835\udc4e\ud83e\udd8b", "id": "838810588218339333", "public_metrics": {"followers_count": 7847, "following_count": 849, "tweet_count": 25004, "listed_count": 0}, "location": "@vascodagama", "username": "Emilly_bellars"}, {"verified": false, "name": "tinelo", "id": "862816544438583296", "public_metrics": {"followers_count": 689, "following_count": 315, "tweet_count": 24073, "listed_count": 0}, "location": "ffc", "username": "tluiza21"}, {"verified": false, "name": "\u14a7A \u042f\u018eV\u018eREBEL \ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb salud\u26a1rock\ud83e\udd18\ud83c\udffb\ud83c\udfb8\ud83e\udd18\ud83c\udffb", "id": "216802626", "public_metrics": {"followers_count": 1364, "following_count": 1289, "tweet_count": 71936, "listed_count": 3}, "location": " Espa\u00f1a", "username": "snavarrica"}, {"verified": false, "name": "isa caloura \ud83d\ude0b", "id": "746719459725959168", "public_metrics": {"followers_count": 529, "following_count": 363, "tweet_count": 49809, "listed_count": 4}, "location": "ela/dela", "username": "isagaze"}, {"verified": false, "name": "pol\u00edcia militar emerg\u00eancia", "id": "752322384347164672", "public_metrics": {"followers_count": 795, "following_count": 545, "tweet_count": 41390, "listed_count": 10}, "username": "sorteiodefrango"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd65", "id": "1065598485649637383", "public_metrics": {"followers_count": 1486, "following_count": 762, "tweet_count": 31809, "listed_count": 0}, "location": "Sjm", "username": "crvg_leth"}, {"verified": false, "name": "Maria photo!?!", "id": "951835458987876354", "public_metrics": {"followers_count": 966, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "location": "Toblach Sud Tyrol.", "username": "Maria89828556"}, {"verified": false, "name": "Musso \ud83c\udf4a", "id": "901003845005971457", "public_metrics": {"followers_count": 12633, "following_count": 4404, "tweet_count": 246204, "listed_count": 68}, "username": "Musso___"}, {"verified": false, "name": "Paola Gallardo", "id": "222653555", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 81, "tweet_count": 798, "listed_count": 2}, "location": "Oslo, Norge", "username": "la_arqui"}, {"verified": false, "name": "O Xepe Rodr\u00edguez \ud83d\udef0", "id": "88395448", "public_metrics": {"followers_count": 1472, "following_count": 1418, "tweet_count": 117592, "listed_count": 42}, "username": "alvorota"}, {"verified": false, "name": "laurry", "id": "787748369540218881", "public_metrics": {"followers_count": 107, "following_count": 128, "tweet_count": 7994, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "_lauralima__"}, {"verified": true, "name": "Cacho01", "id": "1511269670", "public_metrics": {"followers_count": 583748, "following_count": 504, "tweet_count": 8992, "listed_count": 242}, "username": "cachoo01"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez", "id": "1075385768070275075", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 282, "tweet_count": 1298, "listed_count": 0}, "username": "josefernan1934"}, {"verified": false, "name": "manolo gallego", "id": "518571312", "public_metrics": {"followers_count": 598, "following_count": 956, "tweet_count": 23886, "listed_count": 26}, "username": "mgallego1953"}, {"verified": false, "name": "Carlos MonTy", "id": "4129992377", "public_metrics": {"followers_count": 184, "following_count": 362, "tweet_count": 2064, "listed_count": 4}, "username": "CarlosMonTy10"}, {"verified": false, "name": "ANTONIO VILLAR C\u00c1MAR", "id": "980238558", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 21, "tweet_count": 183, "listed_count": 0}, "username": "ANTONIOVILLARCM"}, {"verified": true, "name": "MUY Interesante", "id": "15648827", "public_metrics": {"followers_count": 8391482, "following_count": 1026, "tweet_count": 221943, "listed_count": 29199}, "location": "Spain", "username": "muyinteresante"}, {"verified": false, "name": "aldo bonifaz", "id": "41929354", "public_metrics": {"followers_count": 62, "following_count": 1127, "tweet_count": 2711, "listed_count": 0}, "location": "lima", "username": "aldoeddy"}, {"verified": false, "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea", "id": "771351819171790848", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "location": "Peru", "username": "LaSalitadelSin"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Brava gente, brasileira!", "id": "136488978", "public_metrics": {"followers_count": 1327, "following_count": 3905, "tweet_count": 112774, "listed_count": 4}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "S_Alves08"}, {"verified": false, "name": "Sergio", "id": "46057936", "public_metrics": {"followers_count": 274, "following_count": 908, "tweet_count": 134135, "listed_count": 17}, "username": "SergioErmitao"}, {"verified": false, "name": "Tati Irani", "id": "24724644", "public_metrics": {"followers_count": 364, "following_count": 1194, "tweet_count": 12790, "listed_count": 7}, "location": "Barcelona, Spain", "username": "TatianeIrani"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7Rafael Andrade\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "1186767580779991040", "public_metrics": {"followers_count": 649, "following_count": 1760, "tweet_count": 12383, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil Helipa City", "username": "RafaelA13356266"}, {"verified": false, "name": "Wanda Zielinska", "id": "148216837", "public_metrics": {"followers_count": 906, "following_count": 1342, "tweet_count": 87299, "listed_count": 6}, "location": "Barquisimeto", "username": "wanwood"}, {"verified": false, "name": "Lourdes Ubieta", "id": "44815900", "public_metrics": {"followers_count": 25393, "following_count": 7363, "tweet_count": 43770, "listed_count": 246}, "location": "United States", "username": "lourdesubieta"}, {"verified": false, "name": "andrey \ud83c\udd59", "id": "2846880243", "public_metrics": {"followers_count": 502, "following_count": 202, "tweet_count": 16746, "listed_count": 0}, "location": "Itabora\u00ed", "username": "andrey_ffc"}, {"verified": false, "name": "Giovannii", "id": "895462745851691008", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "location": "Pirassununga, Brasil", "username": "GiovanniAugsto"}, {"verified": false, "name": "Marco Busdraghi", "id": "36907682", "public_metrics": {"followers_count": 53, "following_count": 144, "tweet_count": 3189, "listed_count": 0}, "location": "Alghero Sardinia", "username": "Abyssadventurer"}, {"verified": false, "name": "Edgar Vazquez", "id": "261799539", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 1087, "tweet_count": 11987, "listed_count": 5}, "location": "Nutopia", "username": "bitles4ever"}, {"verified": false, "name": "Gustavo Ramirez", "id": "271559570", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 721, "tweet_count": 34922, "listed_count": 7}, "location": "Mexico", "username": "GusRaor"}, {"verified": false, "name": "\u2623\ufe0fEl lord- inario\u2623\ufe0f.", "id": "1115844924", "public_metrics": {"followers_count": 2996, "following_count": 4128, "tweet_count": 85445, "listed_count": 16}, "location": "Aqu\u00ed,all\u00e1 y acull\u00e1!", "username": "EManuel_SamanoM"}, {"verified": false, "name": "Elder FLAM\u00c9IER", "id": "1359411104", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 192, "tweet_count": 777, "listed_count": 0}, "username": "ElderFLAMEIER"}, {"verified": false, "name": "Hombre Lobo de Naucalpan.", "id": "1856236400", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 952, "tweet_count": 42620, "listed_count": 22}, "location": "The Void (CDMX)", "username": "TheCoolCyborg"}, {"verified": false, "name": "madu", "id": "953083365367930880", "public_metrics": {"followers_count": 3307, "following_count": 747, "tweet_count": 27713, "listed_count": 0}, "location": "013 \ud83c\udf34", "username": "dudamassa16"}, {"verified": false, "name": "doutora", "id": "3990055234", "public_metrics": {"followers_count": 3965, "following_count": 532, "tweet_count": 7868, "listed_count": 1}, "location": "013", "username": "Wiazowski_szz"}, {"verified": false, "name": "Jose Angel Huerta C.", "id": "2351120532", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 3264, "tweet_count": 46959, "listed_count": 1}, "location": "ciudad de M\u00e9xico ", "username": "jahuertac"}, {"verified": false, "name": "julieth dayanna", "id": "228914906", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 108, "tweet_count": 7988, "listed_count": 0}, "username": "juliethdayanna"}, {"verified": false, "name": "adandiaz1970", "id": "592243194", "public_metrics": {"followers_count": 950, "following_count": 887, "tweet_count": 66292, "listed_count": 5}, "location": "Campeche-Yucat\u00e1n", "username": "adandiaz1970"}, {"verified": false, "name": "Emili Cortavitarte", "id": "833312768", "public_metrics": {"followers_count": 1824, "following_count": 2261, "tweet_count": 21463, "listed_count": 39}, "username": "EmiliCortavitar"}, {"verified": false, "name": "COCO\ud83e\udd65", "id": "1065435227978387456", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 592, "tweet_count": 7573, "listed_count": 0}, "username": "mateo_2000s"}, {"verified": false, "name": "Eduardo", "id": "589540648", "public_metrics": {"followers_count": 243, "following_count": 173, "tweet_count": 26953, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "_Efrnco"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udc31\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": "1180115607821455361", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 259, "tweet_count": 7087, "listed_count": 0}, "location": "Out 4 a while ", "username": "CryptasticHyde"}, {"verified": false, "name": "Joaquimng", "id": "501113337", "public_metrics": {"followers_count": 573, "following_count": 1133, "tweet_count": 96486, "listed_count": 4}, "location": "Catalunya", "username": "Joaquimng"}, {"verified": false, "name": "Oscar Ortega \u0c1c\u0c4d\u0c1e\u200c\u0c3e", "id": "93541374", "public_metrics": {"followers_count": 519, "following_count": 1769, "tweet_count": 3591, "listed_count": 2}, "username": "oepo1022"}, {"verified": false, "name": "Venezolanisimo100%\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "id": "1203196622", "public_metrics": {"followers_count": 1559, "following_count": 3450, "tweet_count": 67205, "listed_count": 0}, "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaCaracas VEN\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "username": "ewito14z"}, {"verified": false, "name": "calva em situa\u00e7\u00e3o de barril", "id": "850962790294663168", "public_metrics": {"followers_count": 437, "following_count": 1079, "tweet_count": 14686, "listed_count": 0}, "location": "+5567", "username": "yukkkimi"}, {"verified": false, "name": "Vitin\ud83d\udd4a", "id": "1089043342992818177", "public_metrics": {"followers_count": 487, "following_count": 392, "tweet_count": 15512, "listed_count": 0}, "location": "Navegantes, Brasil", "username": "vitorluz04"}, {"verified": false, "name": "guadalupe", "id": "921155720195772417", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 1089, "tweet_count": 153391, "listed_count": 0}, "username": "guadalu31632151"}, {"verified": false, "name": "L", "id": "1170098652494409733", "public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 100, "tweet_count": 392, "listed_count": 0}, "location": "the rose !", "username": "wooyvoirs"}, {"verified": false, "name": "Bruna\u2661\ud83d\udc3e", "id": "1083090203454119936", "public_metrics": {"followers_count": 18642, "following_count": 20495, "tweet_count": 35123, "listed_count": 26}, "location": "ot7\u2726\u2801\u22b9", "username": "iluvpkjimin"}, {"verified": false, "name": "Morfosphosphorous", "id": "2358811920", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 746, "tweet_count": 9906, "listed_count": 2}, "username": "Miavsl"}, {"verified": false, "name": "Geovany Finol  .\u00b7.", "id": "37596031", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 1720, "tweet_count": 90411, "listed_count": 17}, "location": "7\u00b018\u203248\u2033S 72\u00b024\u203240\u2033E", "username": "Giofp"}, {"verified": false, "name": "Aqui \u00e9 Sao Paulo", "id": "733221149291753472", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 7, "tweet_count": 334, "listed_count": 0}, "username": "sao_aqui"}, {"verified": false, "name": "Diego Salvadori", "id": "294651270", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 206, "tweet_count": 33598, "listed_count": 1}, "username": "DiegoSalvadori1"}, {"verified": false, "name": "\u3010\uff21\uff4c\uff4c \uff55\uff4e\uff49\uff54\uff53\u3011\u534d\u89e3!", "id": "1727051768", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 756, "tweet_count": 25733, "listed_count": 2}, "location": "In your walls", "username": "arcxtar"}, {"verified": false, "name": "Luis Balbuena", "id": "918478669869436933", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 338, "tweet_count": 3561, "listed_count": 0}, "username": "AngIsBal"}, {"verified": false, "name": "THIAGO Vin\u00edcius", "id": "1206276029184118784", "public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 36, "tweet_count": 2, "listed_count": 0}, "username": "THIAGOV50384184"}, {"verified": false, "name": "Angel Ivan Estrada", "id": "2266887691", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 659, "tweet_count": 3176, "listed_count": 0}, "location": "La Paz, M\u00e9xico", "username": "angelivan2020"}, {"verified": false, "name": "R U T E", "id": "894522369322225664", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 229, "tweet_count": 3679, "listed_count": 0}, "location": "Portugal", "username": "rute____silva3"}, {"verified": false, "name": "Alberto Olvera", "id": "162551000", "public_metrics": {"followers_count": 5337, "following_count": 5834, "tweet_count": 117426, "listed_count": 1}, "location": "Quer\u00e9taro, M\u00e9xico", "username": "BetoOlvera"}, {"verified": false, "name": "Marvelous", "id": "170606965", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 69, "tweet_count": 414, "listed_count": 0}, "username": "maribelmercados"}, {"verified": false, "name": "anna delgado", "id": "1088648598752059392", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 113, "tweet_count": 793, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "anna_delgado_"}, {"verified": false, "name": "Sara Morales Mtnez", "id": "711699737905389572", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 1006, "tweet_count": 186496, "listed_count": 39}, "username": "MoralesMtnez"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd53\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd52", "id": "1077020727981891584", "public_metrics": {"followers_count": 610, "following_count": 368, "tweet_count": 9764, "listed_count": 0}, "username": "IsabellaDocout3"}, {"verified": false, "name": "paulete", "id": "705186996206096384", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 303, "tweet_count": 50513, "listed_count": 0}, "location": "Franca, Brasil", "username": "_ribeiro1109"}, {"verified": false, "name": "paula \ud83e\udec0", "id": "1199337154666582017", "public_metrics": {"followers_count": 369, "following_count": 456, "tweet_count": 19115, "listed_count": 0}, "username": "paulamaran1"}, {"verified": false, "name": "Citlalli Georgina", "id": "605068944", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 141, "tweet_count": 17915, "listed_count": 4}, "username": "CitlallixMx"}, {"verified": false, "name": "Greko", "id": "888566935394422785", "public_metrics": {"followers_count": 1480, "following_count": 5001, "tweet_count": 75843, "listed_count": 0}, "username": "Greko1965"}, {"verified": false, "name": "Dr. Freud. #\u00bfYa sabemos de qu\u00e9 viven los L\u00f3pez?", "id": "1152755955676909568", "public_metrics": {"followers_count": 18018, "following_count": 8209, "tweet_count": 11497, "listed_count": 24}, "username": "ApostolManotas"}, {"verified": false, "name": "spookinki\ud83c\udf83", "id": "2297906845", "public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 146, "tweet_count": 11138, "listed_count": 2}, "username": "SaraNirbanana"}, {"verified": false, "name": "deirdre\u0b6d\u2740\u2218\u02da\u2218\u00b0", "id": "791382543824195585", "public_metrics": {"followers_count": 398, "following_count": 234, "tweet_count": 129184, "listed_count": 5}, "location": "ella/she/her/vlc/orxata/paella", "username": "pangurbban"}, {"verified": false, "name": "Carlos_Rizo", "id": "1167571144171499521", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 290, "tweet_count": 7133, "listed_count": 0}, "username": "CarlosR86828019"}, {"verified": false, "name": "na do yuri \u00e9 13", "id": "884971157337886721", "public_metrics": {"followers_count": 3084, "following_count": 2771, "tweet_count": 90178, "listed_count": 0}, "location": "faz o L ", "username": "nasccpxs"}, {"verified": false, "name": "nii", "id": "1092928404909973504", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 575, "tweet_count": 15126, "listed_count": 0}, "location": "Ilha Solteira, Brasil", "username": "Marini_nicks"}, {"verified": false, "name": "lua", "id": "747135453548154880", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 324, "tweet_count": 38405, "listed_count": 1}, "location": "Maldives", "username": "_kyararabelo"}, {"verified": false, "name": "alecsis", "id": "1044852365407526912", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 569, "tweet_count": 7659, "listed_count": 0}, "username": "Alebogado21"}, {"verified": false, "name": "Laucha", "id": "986081239458250752", "public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 193, "tweet_count": 5201, "listed_count": 0}, "username": "lauchanadamas"}, {"verified": false, "name": "Edgar", "id": "230842073", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 439, "tweet_count": 8995, "listed_count": 1}, "username": "edgarmontoia"}, {"verified": false, "name": "MaLuisa", "id": "1022612849301114880", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 575, "tweet_count": 29776, "listed_count": 0}, "location": "Corregidora, Quer\u00e9taro Arteaga", "username": "MaLuisa35807916"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc69\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc8f\ud835\udc86 \u22c6\ud81a\uddf6", "id": "3050651271", "public_metrics": {"followers_count": 7210, "following_count": 7221, "tweet_count": 42330, "listed_count": 22}, "location": "She/her", "username": "itsyoonboy"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc8e\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc84\ud835\udc89\ud835\udc8a\ud835\udc82\ud835\udc85\ud835\udc86\ud835\udc94", "id": "1044656925638635520", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 163, "tweet_count": 2000, "listed_count": 0}, "location": "Santa Cruz, Rio de Janeiro", "username": "unap0loget1c"}, {"verified": false, "name": "Carlos Emanuel", "id": "827165998230876163", "public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 20, "tweet_count": 237, "listed_count": 0}, "username": "C4rlosEm4nuel"}, {"verified": false, "name": "Jhon Cabrera Vera", "id": "1557190292", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 19, "tweet_count": 15742, "listed_count": 1}, "username": "ZeirBuz"}, {"verified": false, "name": "Athilas\ud83d\udc51", "id": "374239926", "public_metrics": {"followers_count": 1929, "following_count": 701, "tweet_count": 71809, "listed_count": 6}, "username": "athilas2"}, {"verified": false, "name": "Will \uea00", "id": "50490619", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 971, "tweet_count": 153610, "listed_count": 17}, "location": "Castanhal, Brasil", "username": "William__Santos"}, {"verified": false, "name": "Rafael Velame", "id": "28108748", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "location": "Bahia", "username": "rafaelvelame"}, {"verified": false, "name": "samymalcom", "id": "555300434", "public_metrics": {"followers_count": 140, "following_count": 429, "tweet_count": 4884, "listed_count": 0}, "location": "Mexico Argentina", "username": "samymalcom"}, {"verified": true, "name": "Carlos Albert Ll", "id": "190760103", "public_metrics": {"followers_count": 610509, "following_count": 320, "tweet_count": 134153, "listed_count": 2229}, "location": "M\u00e9xico, D.F.", "username": "calbert57"}, {"verified": false, "name": "RSN", "id": "718846180864696321", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 244, "tweet_count": 12541, "listed_count": 1}, "location": "051", "username": "RSNxis"}, {"verified": false, "name": "Quirino \ud83d\ude1d", "id": "858041456199708673", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 137, "tweet_count": 4525, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "username": "crvgquirinoo"}, {"verified": false, "name": "Maria N.Mera Autora", "id": "468410843", "public_metrics": {"followers_count": 4087, "following_count": 1240, "tweet_count": 48013, "listed_count": 119}, "location": "Madrid, Spain", "username": "Mery_Mera"}, {"verified": false, "name": "Conchi Arag\u00f3n", "id": "845570925634424833", "public_metrics": {"followers_count": 13772, "following_count": 11800, "tweet_count": 154715, "listed_count": 63}, "location": "Madrid, Espa\u00f1a", "username": "ConchiAragonP"}, {"verified": false, "name": "Tosquerator \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "4626322035", "public_metrics": {"followers_count": 985, "following_count": 1534, "tweet_count": 16357, "listed_count": 0}, "location": "Curitiba, Brasil", "username": "Tosquerator"}, {"verified": false, "name": "Gentil 13 \u2b50", "id": "844250340161654784", "public_metrics": {"followers_count": 347, "following_count": 264, "tweet_count": 14867, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "npgentil_"}, {"verified": false, "name": "adri", "id": "1001232910022791175", "public_metrics": {"followers_count": 554, "following_count": 457, "tweet_count": 10162, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "adriellen_04"}, {"verified": false, "name": "Albert Einstoner", "id": "85738169", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 468, "tweet_count": 76194, "listed_count": 3}, "location": "M\u00e9xico", "username": "AlbertEinstoner"}, {"verified": false, "name": "Jorge_tex", "id": "1014296876089331712", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 189, "tweet_count": 2408, "listed_count": 0}, "username": "Jorgetex5"}, {"verified": false, "name": "jubia", "id": "755206866905563136", "public_metrics": {"followers_count": 380, "following_count": 409, "tweet_count": 24266, "listed_count": 1}, "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "username": "julinha161"}, {"verified": false, "name": "alice", "id": "965633943121874944", "public_metrics": {"followers_count": 879, "following_count": 463, "tweet_count": 16951, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia", "username": "alicesilvabb"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udfd1,\ud835\udfcf\ud835\udfd2\ud835\udc1e\ud835\udc2d\ud835\udc2b\ud835\udc1a", "id": "1162036730066849792", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 173, "tweet_count": 33038, "listed_count": 0}, "location": "$v", "username": "doidinhakkjk"}, {"verified": false, "name": "sena", "id": "895732715579899904", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 794, "tweet_count": 47775, "listed_count": 0}, "location": "Recreio dos Bandeirantes, Rio ", "username": "dn_sena81"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds", "id": "3556665315", "public_metrics": {"followers_count": 10046, "following_count": 1292, "tweet_count": 70747, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "lais_ffc"}, {"verified": false, "name": "poncho H. cruz", "id": "412615908", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 768, "tweet_count": 20963, "listed_count": 2}, "username": "ponchohcruz"}, {"verified": false, "name": "Samitos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "id": "747397134", "public_metrics": {"followers_count": 2083, "following_count": 5005, "tweet_count": 42475, "listed_count": 0}, "location": "Nova Igua\u00e7u ", "username": "samismuriell"}, {"verified": false, "name": "Isa\ud83e\udd91\u2b50\ufe0f", "id": "4898568309", "public_metrics": {"followers_count": 1248, "following_count": 898, "tweet_count": 7778, "listed_count": 1}, "location": "Brasil", "username": "IsadoraaDiass_"}, {"verified": false, "name": "\u019datani \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1092841467461230593", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 231, "tweet_count": 1527, "listed_count": 0}, "location": "Canela, Brasil", "username": "VidalNatani"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92 \u2600\ufe0e\ufe0e", "id": "942390656516919296", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 424, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "location": "Gramado, Brasil", "username": "camila3808"}, {"verified": false, "name": "La Previa Bartender", "id": "2185064480", "public_metrics": {"followers_count": 32, "following_count": 143, "tweet_count": 10720, "listed_count": 0}, "location": "Uruguay", "username": "LaPreviaBartend"}, {"verified": false, "name": "Kelly", "id": "1115907740826767360", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 175, "tweet_count": 5747, "listed_count": 0}, "username": "kellyfariaa"}, {"verified": false, "name": "Alice", "id": "4627413029", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 251, "tweet_count": 4365, "listed_count": 0}, "location": "Santa Catarina, Brasil", "username": "alicevargasw"}, {"verified": false, "name": "Yaya", "id": "176245181", "public_metrics": {"followers_count": 12238, "following_count": 11591, "tweet_count": 68282, "listed_count": 2}, "username": "yayatm"}, {"verified": false, "name": "A\u00edda", "id": "1384587505", "public_metrics": {"followers_count": 865, "following_count": 1734, "tweet_count": 51971, "listed_count": 2}, "username": "aidaverdugo"}, {"verified": false, "name": "Clara Montes", "id": "2224251932", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 65, "tweet_count": 14486, "listed_count": 0}, "location": "Mexico", "username": "Claramontes123"}, {"verified": false, "name": "JCP", "id": "1151700795177521153", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 910, "tweet_count": 5266, "listed_count": 0}, "location": "ZN ", "username": "eocatapreta"}, {"verified": false, "name": "vitin", "id": "1031328398294040577", "public_metrics": {"followers_count": 542, "following_count": 589, "tweet_count": 17581, "listed_count": 0}, "location": "021, zn", "username": "crf_vitinhou"}, {"verified": false, "name": "Sandy", "id": "625364721", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 195, "tweet_count": 6167, "listed_count": 0}, "location": "Mordor, cerca de Barad-d\u00fbr", "username": "marevna_ardelio"}, {"verified": false, "name": "slxvxs \ud83e\ude78", "id": "888482978552311808", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 407, "tweet_count": 5516, "listed_count": 0}, "location": "n\u00e3o sei", "username": "slxvxs"}, {"verified": false, "name": "Vacuna2", "id": "246323330", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 1044, "tweet_count": 11204, "listed_count": 0}, "username": "JGironM"}, {"verified": false, "name": "Xavier Fiestas \uea00", "id": "3171735557", "public_metrics": {"followers_count": 2340, "following_count": 1426, "tweet_count": 233183, "listed_count": 5}, "location": "Lima, Peru", "username": "XavierFiestas"}, {"verified": false, "name": "mn", "id": "1034157852183724032", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 85, "tweet_count": 4723, "listed_count": 0}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "itsover_andover"}, {"verified": false, "name": "An", "id": "2465177873", "public_metrics": {"followers_count": 455, "following_count": 586, "tweet_count": 65523, "listed_count": 1}, "username": "pariavulgar"}, {"verified": false, "name": "Glas Istre", "id": "717959059", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 667, "tweet_count": 17437, "listed_count": 34}, "location": "Pula, Istra, Croatia", "username": "glasistrehr"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Arjona Roj", "id": "713113903417397248", "public_metrics": {"followers_count": 6, "following_count": 37, "tweet_count": 1016, "listed_count": 0}, "username": "arjona_roj"}, {"verified": false, "name": "gl!n", "id": "895444641880952833", "public_metrics": {"followers_count": 4247, "following_count": 3839, "tweet_count": 53118, "listed_count": 1}, "location": "\ud83e\ude90", "username": "_euglin"}, {"verified": false, "name": "Lal\u00e1", "id": "1546121814", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 278, "tweet_count": 10818, "listed_count": 2}, "location": "Guanh\u00e3es/Ponte Nova", "username": "Larissa14Sena"}, {"verified": false, "name": "Hector Leyva", "id": "132003254", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 189, "tweet_count": 7154, "listed_count": 16}, "location": "MONTERREY N. L. M\u00e9xico", "username": "hecleyes"}, {"verified": false, "name": "Alberto \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "36634655", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1544, "tweet_count": 27431, "listed_count": 1}, "username": "beto_brasileiro"}, {"verified": false, "name": "Vinicius", "id": "21040342", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 253, "tweet_count": 40874, "listed_count": 34}, "location": "Al\u00e9m do Horizonte ", "username": "viniciusxp"}, {"verified": false, "name": "CEO noticias", "id": "1164661642648412160", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "username": "ceo_noticias"}, {"verified": false, "name": "ch \ud83e\udd34\ud83c\udffd", "id": "1147914587133665283", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 1111, "tweet_count": 62861, "listed_count": 1}, "location": "konoha", "username": "kkchr1s"}, {"verified": false, "name": "\u2600\ufe0fSol", "id": "1202016007411445760", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 355, "tweet_count": 42169, "listed_count": 1}, "location": "Rj", "username": "whoisol_"}, {"verified": false, "name": "LC", "id": "877167445194276864", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 932, "tweet_count": 47898, "listed_count": 0}, "location": "Selva de Pedra Brazil 013", "username": "ucanelinha"}, {"verified": false, "name": ".\u00ad", "id": "777312667446878208", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 301, "tweet_count": 2067, "listed_count": 0}, "location": "Terra", "username": "Hearth_Moon"}, {"verified": false, "name": "Lara", "id": "3296390347", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 420, "tweet_count": 3247, "listed_count": 0}, "location": "027 ", "username": "___Larinhaa"}, {"verified": false, "name": "Irving Geru #dise\u00f1adorfifi", "id": "2274070765", "public_metrics": {"followers_count": 1000, "following_count": 3777, "tweet_count": 209912, "listed_count": 173}, "location": "\u00bfEn donde estoy? en las nubes", "username": "gerurb10"}, {"verified": false, "name": "Cec\u00edlia", "id": "1200092780388921346", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 140, "tweet_count": 8494, "listed_count": 0}, "location": "Belo Horizonte, Brasil", "username": "cissaxavieer1"}, {"verified": false, "name": "Reporte Nivel Uno", "id": "3515408356", "public_metrics": {"followers_count": 15866, "following_count": 483, "tweet_count": 93938, "listed_count": 23}, "location": "M\u00e9xico", "username": "ReporteNivelUno"}, {"verified": false, "name": "juanita \u0445\u0443\u0430\u043d\u044b\u0442\u0430!!!", "id": "2777364738", "public_metrics": {"followers_count": 955, "following_count": 232, "tweet_count": 137478, "listed_count": 0}, "username": "juanabanana_CSL"}, {"verified": false, "name": "Un Paio de Carrer", "id": "1174772626683760640", "public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 213, "tweet_count": 12340, "listed_count": 0}, "location": "St. Esteve de Roures Rep Cat", "username": "Unpaiodecarrer"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf19", "id": "756725669728518144", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 1039, "tweet_count": 10031, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "barbirinhaaa"}, {"verified": false, "name": "angel arjun", "id": "945211177", "public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 714, "tweet_count": 41144, "listed_count": 28}, "location": "Monterrey", "username": "arjun45a"}, {"verified": false, "name": "Pablo Alv", "id": "214748285", "public_metrics": {"followers_count": 3333, "following_count": 3357, "tweet_count": 8650, "listed_count": 6}, "location": "Chihuahua, M\u00e9xico", "username": "Pablo_alvidrezz"}, {"verified": false, "name": "desabafaluck", "id": "3299570763", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 0, "tweet_count": 15350, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "darianolucasx"}, {"verified": false, "name": "Salvador \u03bc\u03bf\u03c1\u03bb\u03b1\u03bd", "id": "116788599", "public_metrics": {"followers_count": 314, "following_count": 2656, "tweet_count": 16536, "listed_count": 0}, "location": "Cuautitl\u00e1n, M\u00e9xico", "username": "vivoatibaia"}, {"verified": false, "name": "Santiago\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "id": "1151649128461606912", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 114, "tweet_count": 397, "listed_count": 0}, "username": "SantiiMartin02"}, {"verified": false, "name": "Vicky", "id": "1105896533780844545", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 144, "tweet_count": 4569, "listed_count": 0}, "location": "Rosario, Argentina", "username": "VickyyLostumbo"}, {"verified": false, "name": "lala", "id": "1086386502123376640", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 220, "tweet_count": 4419, "listed_count": 0}, "location": "Volta Redonda, Brasil", "username": "LaMachadex"}, {"verified": false, "name": "Sandy", "id": "2715520708", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 258, "tweet_count": 9645, "listed_count": 1}, "location": "Teres\u00f3polis, Brasil", "username": "Sand_nathaly"}, {"verified": false, "name": "Luis Enrique", "id": "3934614372", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 238, "tweet_count": 31953, "listed_count": 0}, "location": "Centro del UnZacatecas, M\u00e9xico", "username": "luigyJimenz"}, {"verified": false, "name": "#Mam\u00e1PorSiempre!", "id": "634250820", "public_metrics": {"followers_count": 2122, "following_count": 1090, "tweet_count": 252177, "listed_count": 26}, "username": "Cristinayeo"}, {"verified": false, "name": "H\u00e9ctor Pulido", "id": "284346611", "public_metrics": {"followers_count": 133, "following_count": 473, "tweet_count": 4958, "listed_count": 1}, "location": "CDMX", "username": "hpulidov"}, {"verified": false, "name": "-", "id": "195461332", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1188, "tweet_count": 6564, "listed_count": 0}, "location": "Mordor", "username": "Vectorflores"}, {"verified": false, "name": "ian \u262d", "id": "483160464", "public_metrics": {"followers_count": 614, "following_count": 525, "tweet_count": 41063, "listed_count": 2}, "username": "euccaio"}, {"verified": false, "name": "RKSS #USTRA #KOZEL #CRUZ #BOLSONARO #VOTETRUMP2020", "id": "1123298202", "public_metrics": {"followers_count": 1912, "following_count": 4155, "tweet_count": 221072, "listed_count": 60}, "username": "rkss2"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd8f\ud835\udd94\ud835\udd98 \ud835\udd88\ud835\udd94\ud835\udd91\ud835\udd94\ud835\udd97 \ud835\udd7e\ud835\udd94\ud835\udd91 \ud83d\udc41", "id": "185074987", "public_metrics": {"followers_count": 494, "following_count": 2397, "tweet_count": 9022, "listed_count": 18}, "location": "Guadalajara,Jalisco. M\u00e9xico", "username": "VickyRmrzS"}, {"verified": false, "name": "La Guayabita del Terror\ud83d\udc9a", "id": "64251908", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 868, "tweet_count": 22298, "listed_count": 2}, "location": "Titirilquen", "username": "fercha_dynamo"}, {"verified": false, "name": "khayan", "id": "967978833772150784", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 416, "tweet_count": 34851, "listed_count": 0}, "username": "khaguss"}, {"verified": false, "name": "marcus", "id": "1117947581110345730", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 172, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "location": "infelizmente em Ponte Nova", "username": "araujomarcuss"}, {"verified": false, "name": "Lucas\u25e4\u2720\u25e2", "id": "1075727615565197312", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 68, "tweet_count": 3227, "listed_count": 0}, "username": "Lucastro_13"}, {"verified": false, "name": "nxbre", "id": "1134341319307014144", "public_metrics": {"followers_count": 101, "following_count": 870, "tweet_count": 1379, "listed_count": 0}, "username": "_nxbre"}, {"verified": false, "name": "Bruno", "id": "1183082411292274689", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 66, "tweet_count": 388, "listed_count": 0}, "username": "brunocaceresss"}, {"verified": false, "name": "ari", "id": "821563848876523524", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 361, "tweet_count": 1827, "listed_count": 0}, "location": "Madariaga , Bs As", "username": "arigimenex"}, {"verified": false, "name": "Diana \uea00\ud83d\udea9Lula l\u00e1 \u2b50\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "92158728", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 672, "tweet_count": 28062, "listed_count": 1}, "username": "dyana_coelho"}, {"verified": false, "name": "RifiutiZeroPiemonte", "id": "3587334552", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 250, "tweet_count": 3735, "listed_count": 1}, "username": "ZWPiemonte"}, {"verified": false, "name": "ms", "id": "106831411", "public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 441, "tweet_count": 20784, "listed_count": 0}, "username": "MarcoSabonis"}, {"verified": false, "name": "cai de moto, se rala", "id": "904867487887613953", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 184, "tweet_count": 15684, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "lacraniana"}, {"verified": false, "name": "camille \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1168696912268156928", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 910, "tweet_count": 19599, "listed_count": 0}, "location": "Caxias do Sul, RS", "username": "Camillebatmann"}, {"verified": false, "name": "mim \u00faltimo rom\u00e2ntico", "id": "1074401735635013632", "public_metrics": {"followers_count": 1340, "following_count": 1390, "tweet_count": 113217, "listed_count": 3}, "location": "sp", "username": "vidorocksz"}, {"verified": false, "name": "Arturo", "id": "759065844529917952", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 362, "tweet_count": 22643, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CrfArtP7"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd97\ud835\udd9a\ud835\udd87\ud835\udd86\u0303\ud835\udd94", "id": "2465058554", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 444, "tweet_count": 15936, "listed_count": 0}, "username": "7rubao"}, {"verified": false, "name": "Joe PS", "id": "136468870", "public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 305, "tweet_count": 3696, "listed_count": 0}, "location": "Tlajomulco de Z\u00fa\u00f1iga, Jalisco", "username": "Jdps0"}, {"verified": false, "name": "kween\u26d3", "id": "866146399552929793", "public_metrics": {"followers_count": 447, "following_count": 500, "tweet_count": 12525, "listed_count": 0}, "location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "username": "crazike_"}, {"verified": false, "name": "Julie Molina\ud83d\udc9c", "id": "1012758032760102912", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 209, "tweet_count": 3854, "listed_count": 0}, "location": "Bel\u00e9m, Brasil", "username": "LeticiaBeleza1"}, {"verified": false, "name": "JoseSanchez Dj,Berbe", "id": "83071653", "public_metrics": {"followers_count": 716, "following_count": 4812, "tweet_count": 14297, "listed_count": 14}, "location": "barcelona espa\u00f1a", "username": "JsanchezDjBerbe"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Roberto Villase\u00f1or", "id": "761385626474192896", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 383, "tweet_count": 1409, "listed_count": 6}, "location": "Existenciario.", "username": "jrobertovf"}, {"verified": false, "name": "c\u2113\u03b1r\u03b1", "id": "3079989227", "public_metrics": {"followers_count": 675, "following_count": 546, "tweet_count": 27938, "listed_count": 0}, "username": "kkkkuntz"}, {"verified": false, "name": "by", "id": "998305460771049472", "public_metrics": {"followers_count": 1323, "following_count": 364, "tweet_count": 14126, "listed_count": 0}, "location": "1910", "username": "gabstiny"}, {"verified": false, "name": "\u00c9 a bias balue", "id": "3376545447", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 294, "tweet_count": 5736, "listed_count": 0}, "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "username": "BiaDiniz22"}, {"verified": false, "name": "Paulo Vin\u00edcius", "id": "1019645023695011841", "public_metrics": {"followers_count": 501, "following_count": 420, "tweet_count": 21955, "listed_count": 2}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Paulo_VVMS"}, {"verified": false, "name": "Slow down, you crazy child", "id": "2393353080", "public_metrics": {"followers_count": 706, "following_count": 853, "tweet_count": 71017, "listed_count": 0}, "username": "vitoriaavianaaa"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udf0c \ud835\ude70\ud835\ude7b\ud835\ude7b\ud835\ude78\ud835\ude70\ud835\ude7c \ud83c\udf0c", "id": "914613445793927168", "public_metrics": {"followers_count": 135, "following_count": 3134, "tweet_count": 6426, "listed_count": 0}, "location": "ele/dele", "username": "tosobreojardim"}, {"verified": false, "name": "mike \ud83d\udcf8", "id": "61912432", "public_metrics": {"followers_count": 2703, "following_count": 474, "tweet_count": 18076, "listed_count": 27}, "location": "bsb", "username": "oi_mike_"}, {"verified": false, "name": "Soldat catal\u00e0\u2600\ufe0f", "id": "717080494035349504", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 176, "tweet_count": 7200, "listed_count": 0}, "location": "Catalunya", "username": "cavaller_humil"}, {"verified": false, "name": "Kepler", "id": "797680777", "public_metrics": {"followers_count": 637, "following_count": 904, "tweet_count": 16760, "listed_count": 7}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "kepler_tiburcio"}, {"verified": false, "name": "\u015e\u0158\u0166\u0394. \u0158\u20ac\u0197\u015e \u273f\u2764\ufe0f\ud83d\udc78\ud83c\udffb", "id": "1060411409429921792", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 338, "tweet_count": 3202, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "Raissa2020_"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udca5\ud83d\udd2bINFERNO \ud83d\udca5\ud83d\udd2b", "id": "2907052990", "public_metrics": {"followers_count": 959, "following_count": 755, "tweet_count": 1971, "listed_count": 1}, "location": "favela", "username": "ldollarap"}, {"verified": false, "name": "Resilieder", "id": "263503887", "public_metrics": {"followers_count": 499, "following_count": 824, "tweet_count": 12595, "listed_count": 1}, "location": "Oaxaca de Ju\u00e1rez, Oaxaca", "username": "Eder_Concha"}, {"verified": false, "name": "LaSofs", "id": "1189247038527025154", "public_metrics": {"followers_count": 51, "following_count": 421, "tweet_count": 3797, "listed_count": 0}, "location": "Sad Twitter", "username": "atopycwitch"}, {"verified": false, "name": "josana bianchi", "id": "287160103", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 394, "tweet_count": 1842, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "josanabianchi"}, {"verified": false, "name": "alec", "id": "1309020955", "public_metrics": {"followers_count": 1842, "following_count": 4965, "tweet_count": 144855, "listed_count": 9}, "location": "ele/he | 20", "username": "pipe5dream"}, {"verified": false, "name": "pedrinho", "id": "1197581966", "public_metrics": {"followers_count": 1787, "following_count": 1764, "tweet_count": 42014, "listed_count": 1}, "location": "mau\u00e1, s\u00e3o paulo", "username": "lazarofll"}, {"verified": false, "name": "CH0RIS", "id": "51929736", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 356, "tweet_count": 17330, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "fecaastro"}, {"verified": false, "name": "mayla | \ud83d\udcd6mil anos com jesus", "id": "987131329476165632", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 628, "tweet_count": 16613, "listed_count": 1}, "location": "nem eu sei ", "username": "aindiakk"}, {"verified": false, "name": "django", "id": "2615906078", "public_metrics": {"followers_count": 44, "following_count": 502, "tweet_count": 2037, "listed_count": 0}, "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "username": "faroestebrasil"}, {"verified": false, "name": "JF", "id": "3573516375", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 267, "tweet_count": 53853, "listed_count": 2}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "joaovitorfd_"}, {"verified": false, "name": "Christian R", "id": "2861445588", "public_metrics": {"followers_count": 34, "following_count": 93, "tweet_count": 18002, "listed_count": 19}, "location": "M\u00e9xico", "username": "RangelChris89"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "3093838197", "public_metrics": {"followers_count": 5761, "following_count": 2576, "tweet_count": 37687, "listed_count": 1}, "location": "zn", "username": "naluspd"}, {"verified": false, "name": "arturo de la cruz", "id": "956600264", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 47, "tweet_count": 163559, "listed_count": 41}, "username": "arthurodc007"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd5d\ud835\udd66\ud835\udd57\ud835\udd56", "id": "832354773286453253", "public_metrics": {"followers_count": 328, "following_count": 304, "tweet_count": 5542, "listed_count": 0}, "location": "Barbacena, Brasil", "username": "luiz_moraes77"}, {"verified": false, "name": "Juan Jose Martinez \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "id": "310531996", "public_metrics": {"followers_count": 2778, "following_count": 2546, "tweet_count": 80478, "listed_count": 1}, "username": "ToroNecaxista"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcbf\u2134\ud835\udcbb\u212f\ud835\udcc1\ud835\udcc1\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud83e\udec0", "id": "3572332341", "public_metrics": {"followers_count": 390, "following_count": 153, "tweet_count": 5866, "listed_count": 0}, "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "username": "Majo33003"}, {"verified": false, "name": "Santiago M", "id": "948457696843493377", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 294, "tweet_count": 4399, "listed_count": 0}, "location": "Independiente Santa Fe \ud83c\uddf5\ud83c\uddf1\ud83e\udd81", "username": "Miguez_01"}, {"verified": false, "name": "layzinha", "id": "813191588813897728", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 901, "tweet_count": 29533, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "laychristtine"}, {"verified": false, "name": "Al\u00ea\ud83d\udc06", "id": "3389656336", "public_metrics": {"followers_count": 1460, "following_count": 917, "tweet_count": 31739, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "alessandrisma"}, {"verified": false, "name": "Miraqu\u00e9bien", "id": "1034020860976418816", "public_metrics": {"followers_count": 13, "following_count": 19, "tweet_count": 1262, "listed_count": 0}, "username": "Miraqubien1"}, {"verified": false, "name": "Sheldon Republicano\ud83d\udd3b", "id": "792802883666411520", "public_metrics": {"followers_count": 6032, "following_count": 3003, "tweet_count": 77998, "listed_count": 31}, "location": "Barcelona", "username": "pimientoman"}, {"verified": false, "name": "BASORA", "id": "2849630094", "public_metrics": {"followers_count": 1627, "following_count": 1643, "tweet_count": 161203, "listed_count": 41}, "location": "La Mansi\u00f3n de la Locura Morada", "username": "BasoraRene"}, {"verified": false, "name": "Me dicen Amor.", "id": "911078110359044102", "public_metrics": {"followers_count": 1033, "following_count": 566, "tweet_count": 102891, "listed_count": 2}, "location": "SiMeSiguesNoEsperesQueTeSiga", "username": "Hecha_de_amor"}, {"verified": false, "name": "Heriberto Avelar Gtz", "id": "2679445834", "public_metrics": {"followers_count": 245, "following_count": 730, "tweet_count": 43274, "listed_count": 0}, "username": "havelarg"}, {"verified": false, "name": "Antonio Mexicano", "id": "1551392636", "public_metrics": {"followers_count": 1196, "following_count": 4996, "tweet_count": 41097, "listed_count": 7}, "username": "AntMex33"}, {"verified": false, "name": "Lola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8", "id": "2401711329", "public_metrics": {"followers_count": 1029, "following_count": 1460, "tweet_count": 39587, "listed_count": 5}, "username": "alergias1964"}, {"verified": false, "name": "Mereces saberlo", "id": "2244100734", "public_metrics": {"followers_count": 22748, "following_count": 1304, "tweet_count": 95913, "listed_count": 68}, "location": "Espa\u00f1a", "username": "merece_saberlo"}, {"verified": false, "name": "Abraham", "id": "25151850", "public_metrics": {"followers_count": 31, "following_count": 657, "tweet_count": 8523, "listed_count": 0}, "username": "hikaro_"}, {"verified": false, "name": "OT7", "id": "1002664609512415232", "public_metrics": {"followers_count": 820, "following_count": 832, "tweet_count": 10795, "listed_count": 0}, "location": "Gard\u00eania Azul-Rj", "username": "EriksenOtavio"}, {"verified": false, "name": "virgilio ramirez", "id": "544633532", "public_metrics": {"followers_count": 1019, "following_count": 2226, "tweet_count": 319959, "listed_count": 8}, "location": "Lima", "username": "viramirez15b2"}, {"verified": false, "name": "triste sintom\u00e1tico", "id": "830880566086082560", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 257, "tweet_count": 7972, "listed_count": 0}, "location": "Recife, Brasil", "username": "less_espresso"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3\ud83c\udd998\ufe0f\u20e30\ufe0f", "id": "1091327581155180545", "public_metrics": {"followers_count": 379, "following_count": 744, "tweet_count": 17122, "listed_count": 3}, "username": "boboletra"}, {"verified": false, "name": "Bissexus, o confuso", "id": "4715844993", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 369, "tweet_count": 51177, "listed_count": 1}, "username": "thelilsalty"}, {"verified": false, "name": "Israel Nieto", "id": "46191593", "public_metrics": {"followers_count": 2457, "following_count": 4127, "tweet_count": 77334, "listed_count": 12}, "location": "Mexico", "username": "israelnieto"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc91\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc95\ud835\udc82\u2728", "id": "694237443713818624", "public_metrics": {"followers_count": 2636, "following_count": 937, "tweet_count": 39746, "listed_count": 0}, "location": "Paris, France", "username": "joicemoraiis23"}, {"verified": false, "name": "Mateus", "id": "1101652856308989953", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 188, "tweet_count": 1217, "listed_count": 0}, "username": "machadez"}, {"verified": false, "name": "laura \ud83e\udda2", "id": "916740042340610050", "public_metrics": {"followers_count": 211, "following_count": 201, "tweet_count": 9585, "listed_count": 0}, "location": "nem eu sei", "username": "sckmakiss"}, {"verified": false, "name": "eduarda", "id": "967880476173193217", "public_metrics": {"followers_count": 6162, "following_count": 218, "tweet_count": 9994, "listed_count": 1}, "location": "cg", "username": "mafef33_"}, {"verified": false, "name": "the harry yazawa", "id": "106789665", "public_metrics": {"followers_count": 143, "following_count": 135, "tweet_count": 38177, "listed_count": 2}, "location": "Brazil", "username": "harryazawa"}, {"verified": false, "name": "menina risonha que chora e tem ins\u00f4nia", "id": "1083432839339749376", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 451, "tweet_count": 6173, "listed_count": 0}, "location": "049\ud83d\udd03041", "username": "mairapadilhaa"}, {"verified": false, "name": "Ju", "id": "913604051140530177", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 540, "tweet_count": 13564, "listed_count": 0}, "location": "chapec\u00f3 SC ", "username": "juliamrchiori"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "id": "1068634027559657477", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 274, "tweet_count": 3420, "listed_count": 0}, "username": "bruninhae09"}, {"verified": false, "name": "2d intoc\u00e1vel", "id": "166750710", "public_metrics": {"followers_count": 684, "following_count": 550, "tweet_count": 83224, "listed_count": 0}, "location": "mundo do rap", "username": "philipuande"}, {"verified": false, "name": "thai", "id": "1148716241315672064", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 81, "tweet_count": 8485, "listed_count": 1}, "location": "Nightosphere", "username": "thaibarbosax"}, {"verified": false, "name": "Lions Third", "id": "2180798143", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 439, "tweet_count": 3450, "listed_count": 2}, "location": " M\u00e9xico", "username": "lions_lll"}, {"verified": false, "name": "Seremos resist\u00eancia. \ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "id": "128962553", "public_metrics": {"followers_count": 4581, "following_count": 5040, "tweet_count": 90016, "listed_count": 11}, "username": "Rosesanme"}, {"verified": false, "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Soria", "id": "565130335", "public_metrics": {"followers_count": 74, "following_count": 484, "tweet_count": 120782, "listed_count": 0}, "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "username": "MajooSoria"}, {"verified": false, "name": "Tulia Ciceronis, Princeps Senatus, Mater Patriae", "id": "1068265334560370689", "public_metrics": {"followers_count": 24140, "following_count": 2301, "tweet_count": 99378, "listed_count": 41}, "username": "TCiceronis"}, {"verified": false, "name": "Selene Miranda", "id": "4161456093", "public_metrics": {"followers_count": 153, "following_count": 155, "tweet_count": 13980, "listed_count": 0}, "location": "New Westminster, British Colum", "username": "selmirandaluna"}, {"verified": false, "name": "gigico", "id": "743220463439085568", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 232, "tweet_count": 23416, "listed_count": 1}, "username": "gluccareis"}, {"verified": false, "name": "bruna", "id": "1102674142678171649", "public_metrics": {"followers_count": 655, "following_count": 352, "tweet_count": 5758, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "brrunexx"}, {"verified": false, "name": "siempre arriba", "id": "2677659574", "public_metrics": {"followers_count": 622, "following_count": 3841, "tweet_count": 38427, "listed_count": 0}, "username": "mraguila79"}, {"verified": false, "name": "madu", "id": "817187660867534852", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 253, "tweet_count": 4302, "listed_count": 0}, "location": "Minas Gerais, Brasil", "username": "dudaacouraa"}, {"verified": false, "name": "nelsy", "id": "914419163405447168", "public_metrics": {"followers_count": 1088, "following_count": 1252, "tweet_count": 87371, "listed_count": 2}, "username": "pitoquepariu"}, {"verified": false, "name": "Manuel Blanco", "id": "1188670682999279617", "public_metrics": {"followers_count": 56, "following_count": 130, "tweet_count": 219, "listed_count": 0}, "username": "IRULAM077"}, {"verified": false, "name": "Belis", "id": "2573932794", "public_metrics": {"followers_count": 701, "following_count": 673, "tweet_count": 91198, "listed_count": 2}, "username": "Belisrd"}, {"verified": false, "name": "omar figueroa", "id": "1010617286", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1142, "tweet_count": 36061, "listed_count": 2}, "username": "CofceOmar"}, {"verified": false, "name": "F\u00e1tima", "id": "191548031", "public_metrics": {"followers_count": 352, "following_count": 347, "tweet_count": 12852, "listed_count": 0}, "location": "Rep\u00fablica mexicana", "username": "fpc52"}, {"verified": false, "name": "Sergio Negrete C\u00e1rdenas", "id": "1639334120", "public_metrics": {"followers_count": 180846, "following_count": 838, "tweet_count": 247177, "listed_count": 781}, "location": "CanalTelegram: t.me/econokafka", "username": "econokafka"}, {"verified": false, "name": "Florso \u270c\ufe0f", "id": "51333914", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 1346, "tweet_count": 44184, "listed_count": 9}, "location": "M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "florso"}, {"verified": false, "name": "stefany", "id": "1011332291015204865", "public_metrics": {"followers_count": 1341, "following_count": 1092, "tweet_count": 43034, "listed_count": 0}, "location": "carregando..", "username": "coefeitass"}, {"verified": false, "name": "Thread Reader App", "id": "895814938995957760", "public_metrics": {"followers_count": 604265, "following_count": 1286, "tweet_count": 3090362, "listed_count": 2536}, "location": "Wherever threads are written..", "username": "threadreaderapp"}, {"verified": false, "name": "Antonio", "id": "272655078", "public_metrics": {"followers_count": 862, "following_count": 5003, "tweet_count": 18419, "listed_count": 3}, "username": "SithLordMagus"}, {"verified": false, "name": "Dave Zapata", "id": "165925471", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 108, "tweet_count": 26060, "listed_count": 0}, "location": "Canc\u00fan, M\u00e9xico", "username": "Chilangoli"}, {"verified": false, "name": "\u290d\ua71d\ua71d\u1cdd\ud83c\udf08\u05b4\u2741\ud80c\ude12 \u302b\u00a0\u03b9 p\u03c5rple yo\u03c5\u00a1! \u22b9 \u05b4\u05b6\u05b8\ud83d\udc9c\u2192 BTS", "id": "802379915307941888", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 3213, "tweet_count": 334619, "listed_count": 0}, "location": "\u27b4\u2661STREAMING BTS \u00a1! \ua20d\u25e1\ua20d\u2661", "username": "mermelada_girl"}, {"verified": false, "name": "Nacho\u2744\ufe0f", "id": "6558552", "public_metrics": {"followers_count": 22982, "following_count": 601, "tweet_count": 57618, "listed_count": 84}, "location": "Buenos Aires, Argentina", "username": "hookdump"}, {"verified": false, "name": "Yaxch\u00e9 Balderas", "id": "181872037", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1603, "tweet_count": 39406, "listed_count": 6}, "username": "yaxtheonlyone"}, {"verified": false, "name": "samantha", "id": "931149136531017729", "public_metrics": {"followers_count": 1037, "following_count": 1417, "tweet_count": 28782, "listed_count": 0}, "location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "username": "samanthinhagra"}, {"verified": false, "name": "\ud83e\udd2c", "id": "985673996183265280", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 138, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "whyflorex"}, {"verified": false, "name": "Ruben Castro", "id": "816734600122798080", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 360, "tweet_count": 10509, "listed_count": 0}, "location": "Tallahassee, FL", "username": "Retniak74"}, {"verified": false, "name": "el cacas", "id": "3534304405", "public_metrics": {"followers_count": 473, "following_count": 1679, "tweet_count": 113861, "listed_count": 2}, "location": "Fullerton, CA", "username": "pumascol71"}, {"verified": false, "name": "\u2112\u2134\ud835\udcc7\u212f\ud835\udcc3\ud835\udcb6\ud83c\udf80", "id": "1066851394869739522", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 271, "tweet_count": 10348, "listed_count": 0}, "username": "lorenanneves"}, {"verified": false, "name": "Gabriel", "id": "902193541341999106", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 937, "tweet_count": 68110, "listed_count": 0}, "username": "caavssxx"}, {"verified": false, "name": "FonCKm Sunderland", "id": "194281998", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 282, "tweet_count": 20657, "listed_count": 5}, "location": "Everywhere, M\u00e9xico", "username": "FonCKm"}, {"verified": false, "name": "Surgeman", "id": "180432819", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 690, "tweet_count": 36086, "listed_count": 2}, "location": "mexico", "username": "surgeman77"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcc2\ud835\udcb6\ud835\udcb9\ud835\udcb6\ud835\udcc2", "id": "1170809315357335558", "public_metrics": {"followers_count": 1068, "following_count": 547, "tweet_count": 18941, "listed_count": 1}, "location": "Cordovil, p12", "username": "_ferrazbea"}, {"verified": false, "name": "\u300cPitou\u300d", "id": "1076327723210027008", "public_metrics": {"followers_count": 1224, "following_count": 1889, "tweet_count": 108194, "listed_count": 15}, "location": "traduzindo blueycapsules!", "username": "sanjinism_"}, {"verified": false, "name": "danizinha\ud83c\udf3b\ud83d\udc22", "id": "734493979736150016", "public_metrics": {"followers_count": 545, "following_count": 405, "tweet_count": 23181, "listed_count": 1}, "location": "Icara\u00ed, Niter\u00f3i", "username": "danivalent3"}, {"verified": false, "name": "thomaz\u1da0\u1da0\u1d9c", "id": "802159548106674176", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 499, "tweet_count": 4131, "listed_count": 0}, "location": "021, Niter\u00f3i", "username": "ffcjthomaz"}, {"verified": false, "name": "mel\ud83d\udc0d", "id": "993235755958001666", "public_metrics": {"followers_count": 2766, "following_count": 1036, "tweet_count": 24983, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "melmottz"}, {"verified": false, "name": "V\u00edctor Contreras #VDC", "id": "402784015", "public_metrics": {"followers_count": 3525, "following_count": 4213, "tweet_count": 14524, "listed_count": 1}, "username": "victorfinanzas"}, {"verified": false, "name": "Biazinha", "id": "962888142922625024", "public_metrics": {"followers_count": 422, "following_count": 116, "tweet_count": 2448, "listed_count": 0}, "location": "Campo Grande, Brasil", "username": "souzabial"}, {"verified": false, "name": "izau em situacao de hexa", "id": "952620790230474752", "public_metrics": {"followers_count": 334, "following_count": 614, "tweet_count": 30583, "listed_count": 0}, "location": "\u263d\ufe0e\u263e", "username": "_isall__"}, {"verified": false, "name": "sofia \u262d", "id": "1101923796318072833", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 599, "tweet_count": 35394, "listed_count": 5}, "username": "finaldictvmn"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udceb\ud835\udcee\ud835\udcf2\ud835\udcfb\ud835\udcf8.", "id": "1149179685227630597", "public_metrics": {"followers_count": 345, "following_count": 965, "tweet_count": 13463, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "gbrss7"}, {"verified": false, "name": "ana diaz", "id": "80607064", "public_metrics": {"followers_count": 1577, "following_count": 1149, "tweet_count": 241679, "listed_count": 60}, "location": "mexico", "username": "subdirectora"}, {"verified": false, "name": "El Pi\u00f1ero| Periodismo y Debate", "id": "76232882", "public_metrics": {"followers_count": 42459, "following_count": 627, "tweet_count": 506228, "listed_count": 342}, "location": "San Juan Bautista Tuxtepec, Oa", "username": "ELPINERO"}, {"verified": false, "name": "Nika \u2600\ufe0f", "id": "480008313", "public_metrics": {"followers_count": 914, "following_count": 603, "tweet_count": 87911, "listed_count": 1}, "location": "Diadema, SP", "username": "MateusSant_"}, {"verified": false, "name": "maria ta surtada", "id": "746857589619712000", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 599, "tweet_count": 44686, "listed_count": 3}, "location": "rj", "username": "_mariabxtt"}, {"verified": false, "name": "salgueir\u00e3o", "id": "1030239005353435137", "public_metrics": {"followers_count": 23, "following_count": 105, "tweet_count": 44450, "listed_count": 0}, "username": "rchagasz"}, {"verified": false, "name": "biazinha", "id": "837369268077543424", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 279, "tweet_count": 11219, "listed_count": 0}, "username": "smurfdoluan_"}, {"verified": false, "name": "\u05b4\u05b6\u05b8", "id": "1000062141494431746", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 53, "tweet_count": 5682, "listed_count": 0}, "username": "dontoliwer"}, {"verified": false, "name": "Bluno \u725b", "id": "902696905335033857", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 99, "tweet_count": 9474, "listed_count": 1}, "location": "Ribeir\u00e3o Preto - SP", "username": "moreto_bruno"}, {"verified": false, "name": "Bob Lange", "id": "437331504", "public_metrics": {"followers_count": 561, "following_count": 2159, "tweet_count": 35669, "listed_count": 14}, "username": "BobLangeLe"}, {"verified": false, "name": "Escobedo", "id": "1109494797377654785", "public_metrics": {"followers_count": 1265, "following_count": 1597, "tweet_count": 67026, "listed_count": 1}, "location": "en alg\u00fan lugar del universo ", "username": "AlonsoEscobed15"}, {"verified": false, "name": "trem fuma\u00e7a \ud83c\udf41", "id": "1008763482915909632", "public_metrics": {"followers_count": 199, "following_count": 649, "tweet_count": 12450, "listed_count": 4}, "location": "trupe fantasma", "username": "_meleu"}, {"verified": false, "name": "Filipe Trindade\ud83d\udcaf", "id": "1186083523444297728", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 528, "tweet_count": 1788, "listed_count": 0}, "location": "Rio das Ostras, Brasil", "username": "trindasss"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Luis", "id": "308145510", "public_metrics": {"followers_count": 30927, "following_count": 22969, "tweet_count": 188949, "listed_count": 86}, "location": "Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico", "username": "diazgiles"}, {"verified": false, "name": "fer", "id": "1176230938231148545", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 197, "tweet_count": 4981, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "ferkimie1"}, {"verified": false, "name": "Iolanda \ud83c\udf3b", "id": "1172572420902924291", "public_metrics": {"followers_count": 145, "following_count": 294, "tweet_count": 3763, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "username": "iolanda_romero"}, {"verified": false, "name": "Guilherme: O S\u00e9timo Filho", "id": "842780284835774464", "public_metrics": {"followers_count": 266, "following_count": 603, "tweet_count": 6723, "listed_count": 0}, "username": "Guilemee69"}, {"verified": false, "name": "celrogent", "id": "1069909955560517632", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 603, "tweet_count": 14560, "listed_count": 0}, "username": "celrogent1"}, {"verified": false, "name": "Marya Eduarda", "id": "1187788397760405504", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 64, "tweet_count": 1168, "listed_count": 0}, "location": "Imbituva, Brasil", "username": "maryaeduardag"}, {"verified": false, "name": "bernardo", "id": "4842046025", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 173, "tweet_count": 1911, "listed_count": 0}, "location": "Vila da folha", "username": "bernardinhoojho"}, {"verified": false, "name": ".", "id": "851503418728435712", "public_metrics": {"followers_count": 798, "following_count": 260, "tweet_count": 14205, "listed_count": 0}, "location": "cg/pg", "username": "s0fiaaraujo"}, {"verified": false, "name": "Gava", "id": "949503032936534021", "public_metrics": {"followers_count": 1715, "following_count": 1012, "tweet_count": 33547, "listed_count": 0}, "location": "067", "username": "dudagava_"}, {"verified": false, "name": "Ana\ud83d\udca5\ud83c\udf35\ud83c\udf77\ud83c\uddf8\ud83c\uddee", "id": "1088149930588467200", "public_metrics": {"followers_count": 124, "following_count": 153, "tweet_count": 6037, "listed_count": 0}, "username": "ana_opiniao_94"}, {"verified": true, "name": "Lucas Viana", "id": "928839647614193664", "public_metrics": {"followers_count": 231362, "following_count": 3409, "tweet_count": 6730, "listed_count": 50}, "location": "1\u00ba Corintios 2:9 \ud83c\udf7c", "username": "eulucasviana"}, {"verified": false, "name": "Gr\u00e3-fino de baixa renda", "id": "266304612", "public_metrics": {"followers_count": 303, "following_count": 825, "tweet_count": 11847, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "guilher2007"}, {"verified": false, "name": "Videospremium ES", "id": "1849064682", "public_metrics": {"followers_count": 13455, "following_count": 496, "tweet_count": 205784, "listed_count": 26}, "username": "videospremiumes"}, {"verified": false, "name": "Douglas Ferreira", "id": "50471107", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 283, "tweet_count": 48541, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro", "username": "dougferr"}, {"verified": false, "name": "Furio", "id": "1106899563997265920", "public_metrics": {"followers_count": 91, "following_count": 679, "tweet_count": 18993, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "Zflnkta"}, {"verified": false, "name": "calvos de tiara \u2764\u2b50", "id": "1102974112610308097", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 147, "tweet_count": 4282, "listed_count": 0}, "username": "mais_um_jao"}, {"verified": false, "name": "Federico Martinez", "id": "92298097", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 997, "tweet_count": 17074, "listed_count": 2}, "location": "df", "username": "fico_mr"}, {"verified": false, "name": "Lexy", "id": "1172341678843334656", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 634, "tweet_count": 3902, "listed_count": 2}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "alexiatatimm"}, {"verified": false, "name": "anna \ud83e\udd8b", "id": "925039738993676290", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 838, "tweet_count": 8520, "listed_count": 0}, "username": "crf_anna7"}, {"verified": false, "name": "lucas TETRA", "id": "2720190196", "public_metrics": {"followers_count": 569, "following_count": 648, "tweet_count": 100288, "listed_count": 6}, "location": "rj", "username": "sferlux"}, {"verified": false, "name": "Iris Reis", "id": "928397183644205063", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 353, "tweet_count": 5573, "listed_count": 0}, "location": "Mar de Espanha, Juiz de Fora ", "username": "Iris_reiss"}, {"verified": false, "name": "Informe21.com", "id": "36114903", "public_metrics": {"followers_count": 87802, "following_count": 431, "tweet_count": 1376580, "listed_count": 1700}, "location": "Venezuela", "username": "Informe21"}, {"verified": false, "name": "mam\u00e1 olvidadiza", "id": "1284941833", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 1117, "tweet_count": 2944, "listed_count": 0}, "location": "Lima, Peru", "username": "rspalaciosmel"}, {"verified": false, "name": "Tales Loyelo #VacinaJ\u00e1", "id": "39308602", "public_metrics": {"followers_count": 1297, "following_count": 2368, "tweet_count": 54956, "listed_count": 17}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "tloyelo"}, {"verified": false, "name": "valle", "id": "1708029037", "public_metrics": {"followers_count": 886, "following_count": 425, "tweet_count": 18776, "listed_count": 0}, "location": "Angra dos Reis, Brasil", "username": "lullyvallee"}, {"verified": false, "name": "Malu Improta", "id": "1158427689520418819", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 524, "tweet_count": 3734, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "maluimprotadj"}, {"verified": false, "name": "J O Cha", "id": "71452674", "public_metrics": {"followers_count": 1204, "following_count": 1163, "tweet_count": 50530, "listed_count": 51}, "location": "Mx", "username": "ppchavezf"}, {"verified": false, "name": "mello\ud83e\udeac", "id": "1024493625105940481", "public_metrics": {"followers_count": 839, "following_count": 331, "tweet_count": 8297, "listed_count": 0}, "username": "melliitchoo"}, {"verified": false, "name": "Lyazita\u2728", "id": "1176192004356788224", "public_metrics": {"followers_count": 1603, "following_count": 258, "tweet_count": 4356, "listed_count": 0}, "location": "Porto Alegre, RS ", "username": "lya_buenoo"}, {"verified": false, "name": "\u00a9 Toni Negre Colmillo", "id": "158489733", "public_metrics": {"followers_count": 7329, "following_count": 1413, "tweet_count": 103534, "listed_count": 84}, "location": "#Mallorca #Baleares #Espa\u00f1a ", "username": "antoninegre"}, {"verified": false, "name": "Lopez DI \u2728", "id": "527856548", "public_metrics": {"followers_count": 40, "following_count": 191, "tweet_count": 2917, "listed_count": 1}, "username": "LDFernanda"}, {"verified": false, "name": "\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 \u0438\u03b9\u043a\u03c3\u2113\u03b1\u0455 \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "id": "940130171474104321", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 269, "tweet_count": 11283, "listed_count": 0}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "nikolasmoraes_7"}, {"verified": false, "name": "ariadne souza", "id": "751245500918165504", "public_metrics": {"followers_count": 2903, "following_count": 925, "tweet_count": 15644, "listed_count": 1}, "location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "username": "ariadnesk8"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 Mart\u00ednez", "id": "58880954", "public_metrics": {"followers_count": 430, "following_count": 4377, "tweet_count": 6194, "listed_count": 2}, "location": "Guadalajara, M\u00e9xico", "username": "DerKaiser4"}, {"verified": false, "name": "Petroleo Sangriento", "id": "858627887896854528", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 1749, "tweet_count": 156912, "listed_count": 1}, "location": "El mundo", "username": "MZojB63baDPY5nL"}, {"verified": false, "name": "SANNIN \u6cb9", "id": "792035171969228800", "public_metrics": {"followers_count": 110, "following_count": 168, "tweet_count": 3211, "listed_count": 0}, "location": "Pernambuco, Brasil", "username": "jeffmt87"}, {"verified": false, "name": "\u00c1lvaro Mu\u00f1oz", "id": "14753850", "public_metrics": {"followers_count": 9018, "following_count": 138, "tweet_count": 243663, "listed_count": 113}, "location": "Venezuela", "username": "AlvaroMunoz"}, {"verified": false, "name": "borba", "id": "820730368819167232", "public_metrics": {"followers_count": 331, "following_count": 455, "tweet_count": 12675, "listed_count": 0}, "username": "borbasccp"}, {"verified": false, "name": "Dixon", "id": "191634316", "public_metrics": {"followers_count": 1145, "following_count": 3810, "tweet_count": 77901, "listed_count": 7}, "location": "MX", "username": "AkiTov900"}, {"verified": false, "name": "Luan Marques", "id": "890347182389436416", "public_metrics": {"followers_count": 994, "following_count": 1784, "tweet_count": 18182, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "luanzitomarques"}, {"verified": false, "name": "Ciudadanos Vigilante", "id": "176457441", "public_metrics": {"followers_count": 6152, "following_count": 2064, "tweet_count": 36813, "listed_count": 40}, "location": "Reynosa Tamps", "username": "Cd_Vigilantes"}, {"verified": false, "name": "Doctor Pandemia", "id": "845869281137045504", "public_metrics": {"followers_count": 416, "following_count": 619, "tweet_count": 182583, "listed_count": 2}, "location": "desconocida", "username": "MarioBrea3"}, {"verified": false, "name": "leo \u2022 inativo", "id": "1926481208", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 648, "tweet_count": 38124, "listed_count": 3}, "location": "somos resistencia e ace panic", "username": "tatartist_"}, {"verified": false, "name": "The Mo\u028bn\u0f1d\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "id": "1115357985654620161", "public_metrics": {"followers_count": 4288, "following_count": 0, "tweet_count": 27046, "listed_count": 21}, "location": "qualquer pronome; ace; tdah", "username": "gcftaegix"}, {"verified": false, "name": "o\u0131ln\u017f", "id": "1049408705027104769", "public_metrics": {"followers_count": 229, "following_count": 199, "tweet_count": 4707, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "julioocsr2"}, {"verified": false, "name": "Augusto", "id": "140176194", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 770, "tweet_count": 22698, "listed_count": 1}, "username": "RLeader25"}, {"verified": false, "name": "$mi \ud83d\udc8b", "id": "965359620968599552", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 319, "tweet_count": 12306, "listed_count": 0}, "username": "novvmii9"}, {"verified": false, "name": "malurez | \ud83c\udf53", "id": "1098767661071257600", "public_metrics": {"followers_count": 7592, "following_count": 8177, "tweet_count": 17945, "listed_count": 4}, "location": "fire", "username": "littlewitchsty"}, {"verified": false, "name": "Jes\u00fas Malanco", "id": "910987727889453056", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 473, "tweet_count": 1268, "listed_count": 0}, "location": "CDMX", "username": "Jesus_Malanco"}, {"verified": false, "name": "lg", "id": "1697849406", "public_metrics": {"followers_count": 2372, "following_count": 3665, "tweet_count": 269947, "listed_count": 98}, "location": "Cd. de M\u00e9xico", "username": "Aleekeleke"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udc84\ud835\udc8d\ud835\udc86\ud835\udc82\ud835\udc93 \ud835\udc8e\ud835\udc90\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud83c\udf2a", "id": "1144750322675568652", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 358, "tweet_count": 14807, "listed_count": 0}, "location": "\ud83d\udc8d", "username": "luabtrx_"}, {"verified": false, "name": "manuela", "id": "3316990132", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 2641, "tweet_count": 24373, "listed_count": 2}, "username": "manuxyzw"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd25 cabelinho \ud83c\udfad\ud83d\udea9", "id": "969439652384997376", "public_metrics": {"followers_count": 142, "following_count": 245, "tweet_count": 4138, "listed_count": 0}, "location": "Guarapari, Brasil", "username": "dangerrard9"}, {"verified": false, "name": "Giocondin\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "id": "1094068025463050245", "public_metrics": {"followers_count": 409, "following_count": 378, "tweet_count": 6813, "listed_count": 0}, "username": "Giocondin04"}, {"verified": false, "name": "victor", "id": "4419752847", "public_metrics": {"followers_count": 540, "following_count": 1286, "tweet_count": 8919, "listed_count": 0}, "username": "victorz___"}, {"verified": false, "name": "Roberto martinez", "id": "931353205446815744", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 301, "tweet_count": 266107, "listed_count": 2}, "username": "Roberto45772223"}, {"verified": false, "name": "MATTOS\ud83d\ude08\u20e4", "id": "1010972187904348160", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 171, "tweet_count": 2462, "listed_count": 0}, "location": "Taquara, Brasil", "username": "SRmattosx"}, {"verified": false, "name": "Ing Torres", "id": "1093926269824069632", "public_metrics": {"followers_count": 267, "following_count": 408, "tweet_count": 9557, "listed_count": 0}, "username": "IngTorres17"}, {"verified": false, "name": "L.", "id": "1035182695528259584", "public_metrics": {"followers_count": 723, "following_count": 589, "tweet_count": 18192, "listed_count": 0}, "location": "rj, zn", "username": "larissatxvares"}, {"verified": false, "name": "gzd", "id": "66033834", "public_metrics": {"followers_count": 26, "following_count": 78, "tweet_count": 1743, "listed_count": 0}, "username": "gdzudz"}, {"verified": false, "name": "aquinobaraozin\u00b0\u2022\u00b0", "id": "1186885387127611392", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 215, "tweet_count": 4850, "listed_count": 0}, "location": "Votuporanga, Brasil", "username": "giuiuiuiuiu"}, {"verified": false, "name": "indiana jonatas", "id": "1093948656225583105", "public_metrics": {"followers_count": 1041, "following_count": 831, "tweet_count": 45375, "listed_count": 0}, "username": "joninhabfr"}, {"verified": false, "name": "Bibia \u225b\u2263", "id": "3307663101", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 1658, "tweet_count": 77880, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "bfrmodesto"}, {"verified": false, "name": "bazinha", "id": "1070871975495680002", "public_metrics": {"followers_count": 541, "following_count": 257, "tweet_count": 13875, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "__baah20"}, {"verified": false, "name": "rafa ventura", "id": "1052258655842816002", "public_metrics": {"followers_count": 2940, "following_count": 988, "tweet_count": 24652, "listed_count": 1}, "location": "Buritis, Belo Horizonte", "username": "faelventura1"}, {"verified": false, "name": "Gazeta del Sureste", "id": "4883490880", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 240, "tweet_count": 98786, "listed_count": 2}, "username": "Gazetadelsur"}, {"verified": false, "name": "Lobo Espacial \ud83d\ude80", "id": "1010938593270026241", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 288, "tweet_count": 2746, "listed_count": 0}, "location": "Alba City, Mars", "username": "SpaceWolfMX"}, {"verified": false, "name": "Alyssin", "id": "951897384019283969", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 558, "tweet_count": 22502, "listed_count": 0}, "username": "AlyssonPatrickF"}, {"verified": false, "name": "@tibur\u00f2n 50", "id": "245110854", "public_metrics": {"followers_count": 1673, "following_count": 731, "tweet_count": 474278, "listed_count": 1}, "location": "Venezuela, Carabobo", "username": "ismaeljestabap"}, {"verified": false, "name": "Son Xa", "id": "919740706209652737", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 1743, "tweet_count": 31911, "listed_count": 0}, "username": "SonXa2"}, {"verified": false, "name": "Paloma", "id": "944053707016040449", "public_metrics": {"followers_count": 516, "following_count": 542, "tweet_count": 70846, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "username": "Paloma77554625"}, {"verified": false, "name": "jota", "id": "929705199983357952", "public_metrics": {"followers_count": 488, "following_count": 329, "tweet_count": 11202, "listed_count": 0}, "location": "Mg ", "username": "joao_gotelip"}, {"verified": false, "name": "R a m o n \u20dd\u20d2\u20e4", "id": "824739427280891904", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 346, "tweet_count": 16185, "listed_count": 0}, "location": "Cariacica, Brasil", "username": "candeia_ramon"}, {"verified": false, "name": "Enrique Casta\u00f1eda Cer", "id": "1184252470500958208", "public_metrics": {"followers_count": 230, "following_count": 1324, "tweet_count": 17408, "listed_count": 0}, "username": "CerCastaneda"}, {"verified": false, "name": "gonzov", "id": "224278545", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 586, "tweet_count": 36430, "listed_count": 1}, "location": "TABASCO, MEXICO", "username": "gonzov73"}, {"verified": false, "name": "paulete", "id": "1044364830520619008", "public_metrics": {"followers_count": 1758, "following_count": 635, "tweet_count": 25510, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "p_vieiiraa"}, {"verified": false, "name": "$haodree\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "id": "1009949212849655808", "public_metrics": {"followers_count": 433, "following_count": 389, "tweet_count": 6537, "listed_count": 0}, "location": "Os\u00f3rio, Brasil", "username": "ArthurNetts"}, {"verified": false, "name": "out of aly's sistem", "id": "2267337777", "public_metrics": {"followers_count": 750, "following_count": 1061, "tweet_count": 83513, "listed_count": 1}, "location": "she/her | larrie no stunts", "username": "afuckoffly"}, {"verified": false, "name": "gabi guasti", "id": "1058524545685053440", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 213, "tweet_count": 4208, "listed_count": 0}, "location": "Vit\u00f3ria, Brazil", "username": "gabrielaguasti1"}, {"verified": false, "name": "Refogay\u00ae\ufe0f AGORA M\u00c3E DE MARCA\ud83c\udf73 \ud83e\udd91", "id": "18291912", "public_metrics": {"followers_count": 4240, "following_count": 2905, "tweet_count": 80598, "listed_count": 23}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "refogay_"}, {"verified": false, "name": "tonho", "id": "280083327", "public_metrics": {"followers_count": 5983, "following_count": 899, "tweet_count": 111683, "listed_count": 6}, "location": "Recife, Brasil", "username": "tonhocampos_"}, {"verified": false, "name": "Marcos \ud83d\udea9 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf8", "id": "886356038781415424", "public_metrics": {"followers_count": 597, "following_count": 687, "tweet_count": 154862, "listed_count": 0}, "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "username": "MarcosI25"}, {"verified": false, "name": "Jose Luis Fernandez ", "id": "2927310162", "public_metrics": {"followers_count": 28, "following_count": 128, "tweet_count": 9366, "listed_count": 0}, "username": "doctorjlfc"}, {"verified": false, "name": "jorge bruce", "id": "46182377", "public_metrics": {"followers_count": 331865, "following_count": 1551, "tweet_count": 20133, "listed_count": 546}, "location": "\u00dcT: 28.3585263,-81.5872699", "username": "jotabruce"}, {"verified": false, "name": "lia", "id": "1176250811715919872", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 24, "tweet_count": 17616, "listed_count": 0}, "location": "mitski!!!!!!!!!", "username": "barbelies"}, {"verified": false, "name": "Guiga", "id": "1117499896280616960", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 414, "tweet_count": 2012, "listed_count": 0}, "location": "Cap\u00e3o da Canoa, Brasil", "username": "Ingra_gab"}, {"verified": false, "name": "Fer Ponce", "id": "254266381", "public_metrics": {"followers_count": 1313, "following_count": 5003, "tweet_count": 104107, "listed_count": 2}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "FernandaDeJumex"}, {"verified": false, "name": "gigi", "id": "1170769826849198082", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 195, "tweet_count": 11408, "listed_count": 0}, "location": "Juiz de Fora, Brasil", "username": "gigiisbored"}, {"verified": false, "name": "JUAN GERALA", "id": "186863159", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 1591, "tweet_count": 1920, "listed_count": 3}, "location": "PUEBLA", "username": "dr_gerala"}, {"verified": false, "name": "caputo", "id": "1164304150903046146", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 217, "tweet_count": 9797, "listed_count": 0}, "location": "setor sul", "username": "ffcqp"}, {"verified": false, "name": "Lima", "id": "1065361602839543810", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 579, "tweet_count": 2466, "listed_count": 0}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "LimaFelipee_"}, {"verified": false, "name": "gon\u00e7alves", "id": "764914453859201025", "public_metrics": {"followers_count": 387, "following_count": 542, "tweet_count": 38305, "listed_count": 0}, "location": "em outro patamar ", "username": "Gabriel97gg"}, {"verified": false, "name": "PEPE ORTEGA", "id": "529206148", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 310, "tweet_count": 19388, "listed_count": 1}, "username": "pepeguerra11"}, {"verified": false, "name": "Judith", "id": "303279372", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 302, "tweet_count": 64, "listed_count": 0}, "username": "Judy00000"}, {"verified": false, "name": "\ud83d\udd78\ufe0f", "id": "1936409947", "public_metrics": {"followers_count": 269, "following_count": 633, "tweet_count": 13596, "listed_count": 6}, "location": "Zapopan, Jalisco", "username": "livierlara"}, {"verified": false, "name": "aquele pedro n\u00e3o de fato", "id": "944589599283777536", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 269, "tweet_count": 44354, "listed_count": 1}, "location": "Noruega", "username": "Phdovrauu"}, {"verified": false, "name": "Trindade tem alian\u00e7a", "id": "1017928877673537536", "public_metrics": {"followers_count": 4605, "following_count": 3172, "tweet_count": 81041, "listed_count": 0}, "location": "027 ", "username": "PqpTrindade"}, {"verified": false, "name": "glamurosa rainha do funk \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "id": "1078040359849152518", "public_metrics": {"followers_count": 7682, "following_count": 843, "tweet_count": 86188, "listed_count": 4}, "username": "carol_gfbpa_"}, {"verified": false, "name": "\u0623\u0646\u0627 \u0631\u0648\u0628\u0648\u062a Bot \u00c1rabe", "id": "11554452", "public_metrics": {"followers_count": 766, "following_count": 1766, "tweet_count": 9359, "listed_count": 2}, "location": "Mexico City", "username": "rbcorona"}, {"verified": false, "name": "Felipe", "id": "3158553401", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 571, "tweet_count": 41059, "listed_count": 4}, "username": "_oiscorpion"}, {"verified": false, "name": "Jarocha orgullosa", "id": "702642045710544896", "public_metrics": {"followers_count": 112, "following_count": 441, "tweet_count": 8465, "listed_count": 0}, "username": "nmeza14"}, {"verified": false, "name": "Piovezan", "id": "967896545009000448", "public_metrics": {"followers_count": 2847, "following_count": 224, "tweet_count": 13697, "listed_count": 0}, "username": "pedropiovezan_"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udcd9\ud835\udcfe\ud835\udcf5\ud835\udcf2\ud835\udcea\u2764\u200d\ud83d\udd25", "id": "1002771873682411520", "public_metrics": {"followers_count": 2235, "following_count": 1705, "tweet_count": 25168, "listed_count": 0}, "username": "Juliaferreir_1"}, {"verified": false, "name": "Gregorio Garc\u00eda Vences", "id": "98464598", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 514, "tweet_count": 52641, "listed_count": 0}, "location": "Gustavo A. Madero", "username": "gregarven"}, {"verified": false, "name": "navarro", "id": "1002743212354699264", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 556, "tweet_count": 20280, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "username": "qnavarro_"}, {"verified": false, "name": "ale!! \u2730", "id": "1044384045025701888", "public_metrics": {"followers_count": 4173, "following_count": 1494, "tweet_count": 83574, "listed_count": 28}, "location": "## . . she-her !?% lvl 22", "username": "sanS2bot"}, {"verified": false, "name": "lucas", "id": "273698531", "public_metrics": {"followers_count": 5756, "following_count": 221, "tweet_count": 139852, "listed_count": 42}, "username": "wonhofav"}, {"verified": false, "name": "Tatismoon", "id": "4847459132", "public_metrics": {"followers_count": 287, "following_count": 1404, "tweet_count": 7609, "listed_count": 3}, "username": "tatismon12"}, {"verified": false, "name": "Mario A Rdz Cerna", "id": "229356523", "public_metrics": {"followers_count": 898, "following_count": 5003, "tweet_count": 19095, "listed_count": 5}, "location": "Medio oriente. ", "username": "otropinchechef"}, {"verified": false, "name": "\u00b7F\u1971f\u1971\u00b7\ud83d\udcd6", "id": "1100176199136018433", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 685, "tweet_count": 16471, "listed_count": 21}, "location": "Thunder Bay", "username": "shavwmila"}, {"verified": false, "name": "math", "id": "1016699361101828104", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 552, "tweet_count": 47188, "listed_count": 1}, "location": "Itu, SP", "username": "mathfelipi_"}, {"verified": false, "name": "little ball", "id": "3432054699", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 203, "tweet_count": 2966, "listed_count": 0}, "username": "quinight_"}, {"verified": false, "name": "bichinho inflavio", "id": "2376416708", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 382, "tweet_count": 24561, "listed_count": 0}, "location": "ela/dela", "username": "wybobaoborn"}, {"verified": false, "name": "Adriana Benitez M", "id": "244361424", "public_metrics": {"followers_count": 935, "following_count": 2549, "tweet_count": 57231, "listed_count": 7}, "username": "mylelita"}, {"verified": false, "name": "Laura", "id": "607844378", "public_metrics": {"followers_count": 1073, "following_count": 1183, "tweet_count": 67709, "listed_count": 2}, "username": "laurel_45"}, {"verified": false, "name": "fp neri", "id": "1052531899183321088", "public_metrics": {"followers_count": 200, "following_count": 247, "tweet_count": 2083, "listed_count": 0}, "username": "Nerijudoca"}, {"verified": false, "name": "TEXOTLI", "id": "872505928649555970", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 3949, "tweet_count": 971, "listed_count": 0}, "location": "Naucalpan de Ju\u00e1rez, M\u00e9xico", "username": "Maocamacho71"}, {"verified": false, "name": "Sthefany", "id": "901516785496838144", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 429, "tweet_count": 26514, "listed_count": 0}, "location": "Brasil", "username": "sblany__"}, {"verified": false, "name": "paula", "id": "1008077174551863297", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 696, "tweet_count": 18309, "listed_count": 0}, "location": "rj", "username": "eeipaula"}, {"verified": false, "name": "Nat\u00e2ny", "id": "210262128", "public_metrics": {"followers_count": 395, "following_count": 465, "tweet_count": 64859, "listed_count": 1}, "location": "Porto Alegre, Brasil", "username": "nataanym_"}, {"verified": false, "name": "Douglas", "id": "984973581447847936", "public_metrics": {"followers_count": 251, "following_count": 272, "tweet_count": 56826, "listed_count": 0}, "location": "Distrito Federal, Brasil", "username": "douglas_c27"}, {"verified": false, "name": "\ud835\ude7b\ud835\ude9e\ud835\ude92\ud835\udea3\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a", "id": "936631509410369536", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 218, "tweet_count": 10895, "listed_count": 0}, "username": "luh_araruna"}, {"verified": false, "name": "S i \ud83c\udd70\ufe0f S \ud83c\udfad", "id": "4626207683", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 354, "tweet_count": 26018, "listed_count": 0}, "location": "Pelotas", "username": "Nicolas_Sias1"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udde3\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddff\ud835\uddee \u2661's Halloween \ud83c\udf83", "id": "944052231158026240", "public_metrics": {"followers_count": 747, "following_count": 1961, "tweet_count": 100339, "listed_count": 6}, "location": "20 - INTP - Chal\u00e9 11", "username": "iluvkmnr"}, {"verified": false, "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Mej\u00eda", "id": "121230046", "public_metrics": {"followers_count": 2037, "following_count": 2129, "tweet_count": 92375, "listed_count": 54}, "location": "San Pedro Zacatenco", "username": "joseangelmejia"}, {"verified": false, "name": "loir\u00e3o fada do dente\ud83e\uddb7", "id": "909475998814654464", "public_metrics": {"followers_count": 1253, "following_count": 795, "tweet_count": 51408, "listed_count": 1}, "location": "casa do caralho", "username": "mairafarinha"}, {"verified": false, "name": "najuzinha\u2728", "id": "911031575843831808", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 124, "tweet_count": 993, "listed_count": 0}, "location": "Suzano, Brasil", "username": "najuulea"}, {"verified": false, "name": "LUIGI \ud83e\udd81\ud83d\udc9a\u26bd\ud83c\udfc8\ud83e\uddc0", "id": "370302616", "public_metrics": {"followers_count": 2011, "following_count": 4727, "tweet_count": 77904, "listed_count": 5}, "location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "username": "gerardotorres02"}, {"verified": false, "name": "j\ud83e\ude7816", "id": "1146439712221138944", "public_metrics": {"followers_count": 1671, "following_count": 2323, "tweet_count": 8385, "listed_count": 1}, "location": "12.03 | 04.09", "username": "holyxjao_"}, {"verified": false, "name": "Nat", "id": "1146631644247445505", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 229, "tweet_count": 2218, "listed_count": 0}, "location": "rj zn", "username": "ifuseeknat"}, {"verified": false, "name": "yas \ud83d\udc95", "id": "1085919537378275329", "public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 0, "tweet_count": 3361, "listed_count": 0}, "username": "yasmin_giardini"}, {"verified": false, "name": "Negraine", "id": "2503057525", "public_metrics": {"followers_count": 736, "following_count": 395, "tweet_count": 10435, "listed_count": 0}, "location": "Dourados, Brasil", "username": "NegriniiLuis"}, {"verified": false, "name": "Noticias En La Mira", "id": "1301271666", "public_metrics": {"followers_count": 321561, "following_count": 1522, "tweet_count": 246732, "listed_count": 407}, "location": "M\u00e9xico", "username": "OficialEnLaMira"}, {"verified": false, "name": "Brendinha", "id": "3046868739", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 752, "tweet_count": 34902, "listed_count": 1}, "username": "brendafournier_"}, {"verified": false, "name": "ERIC", "id": "1051714502138490881", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 274, "tweet_count": 20610, "listed_count": 0}, "location": "Gama, Bras\u00edlia", "username": "EricMarinhooo"}, {"verified": false, "name": "lurde", "id": "1171443666059063296", "public_metrics": {"followers_count": 342, "following_count": 150, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "username": "luisa_vidott0"}, {"verified": false, "name": "\u2111\ud835\udd2f\ud835\udd26\ud835\udd30\ud83c\udf53", "id": "863477697456082944", "public_metrics": {"followers_count": 1259, "following_count": 645, "tweet_count": 55772, "listed_count": 1}, "location": "procurando a boa", "username": "bfriris"}, {"verified": false, "name": "Borges \ud83e\udd8b", "id": "1009649325268447232", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 617, "tweet_count": 38490, "listed_count": 0}, "location": "S\u00e3o Paulo", "username": "ruben_borgess"}, {"verified": false, "name": "Medusa\u2077\u2077\u2077", "id": "1137037244940849152", "public_metrics": {"followers_count": 2923, "following_count": 2645, "tweet_count": 26659, "listed_count": 1}, "username": "offnvs"}, {"verified": false, "name": "\ud835\udd05\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1f\ud835\udd1e\ud835\udd2f\ud835\udd1e", "id": "4150562307", "public_metrics": {"followers_count": 320, "following_count": 307, "tweet_count": 9751, "listed_count": 0}, "location": "Esp\u00edrito Santo", "username": "LittleFuckwd"}, {"verified": false, "name": "Thay \u2728", "id": "724185573141950464", "public_metrics": {"followers_count": 2414, "following_count": 1092, "tweet_count": 33520, "listed_count": 1}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "CRFthaylane"}, {"verified": false, "name": "let\u2019s", "id": "1172620181669068800", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 415, "tweet_count": 8866, "listed_count": 0}, "location": "Sobradinho, Bras\u00edlia", "username": "Leticia_Gomes31"}, {"verified": false, "name": "\ud835\uddee\ud835\uddf8\ud835\uddf2\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf6", "id": "147963700", "public_metrics": {"followers_count": 1001, "following_count": 502, "tweet_count": 33619, "listed_count": 3}, "location": " 18O8\ud83c\udf39", "username": "akennni"}, {"verified": false, "name": "Miguel Ruiz /Mike! orgulloso UNAM \ud83d\udcaf\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83e\udd1f\ud83c\udffe", "id": "153133103", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 267, "tweet_count": 6861, "listed_count": 1}, "location": "MEXICO", "username": "miguelrues"}, {"verified": false, "name": "Next Boy", "id": "31056302", "public_metrics": {"followers_count": 9257, "following_count": 2340, "tweet_count": 32576, "listed_count": 62}, "location": "M\u00e9xico", "username": "CoachLuisRobert"}, {"verified": false, "name": "carl", "id": "1750965666", "public_metrics": {"followers_count": 4314, "following_count": 2598, "tweet_count": 87340, "listed_count": 19}, "username": "troyeicone"}, {"verified": false, "name": "motopapi", "id": "723085459", "public_metrics": {"followers_count": 756, "following_count": 1314, "tweet_count": 26432, "listed_count": 2}, "username": "carlubae"}, {"verified": false, "name": "@Lacrote", "id": "3031476953", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 287, "tweet_count": 1983, "listed_count": 0}, "username": "mateuslacrote"}, {"verified": false, "name": "luna \u1d47\u1da0\u02b3", "id": "1147296576643244032", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 2441, "tweet_count": 104884, "listed_count": 8}, "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "username": "lunacitac"}, {"verified": false, "name": "Morena odonto \u2b50", "id": "835932116919660545", "public_metrics": {"followers_count": 1007, "following_count": 796, "tweet_count": 68322, "listed_count": 2}, "location": "Novo Hamburgo, Brasil", "username": "renulatrizabe"}, {"verified": false, "name": "Mine DG\ud83d\ude37\ud83c\udf3b", "id": "319825786", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 993, "tweet_count": 6429, "listed_count": 0}, "location": "Ecatepec ", "username": "mine_dg"}, {"verified": false, "name": "la\u00eds.", "id": "1007419816930574337", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 624, "tweet_count": 10884, "listed_count": 0}, "location": "casa do caralho ", "username": "lalalinhaa"}, {"verified": false, "name": "leo&leo", "id": "1140113079545597957", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 428, "tweet_count": 26896, "listed_count": 0}, "location": "glee club", "username": "dangerousmwah"}, {"verified": false, "name": "Vick", "id": "165982173", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 650, "tweet_count": 111858, "listed_count": 0}, "username": "vickPlanta"}, {"verified": false, "name": "akdhsldhx", "id": "913179697491701762", "public_metrics": {"followers_count": 258, "following_count": 549, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "location": "Nem ai", "username": "xvsjsb_isa"}, {"verified": false, "name": "Davi Fernandes", "id": "807020394909614081", "public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 92, "tweet_count": 1799, "listed_count": 0}, "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "username": "Davifer14"}, {"verified": false, "name": "ana team loves", "id": "972266062510264320", "public_metrics": {"followers_count": 1014, "following_count": 977, "tweet_count": 41008, "listed_count": 7}, "username": "precioussdua"}, {"verified": false, "name": "Eliseo Badillo", "id": "732044332363091969", "public_metrics": {"followers_count": 1610, "following_count": 1733, "tweet_count": 56134, "listed_count": 4}, "username": "EliseoBadillo3"}, {"verified": false, "name": "La Neyra del Sur", "id": "63608618", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 806, "tweet_count": 21999, "listed_count": 5}, "username": "unatalposh"}, {"verified": false, "name": "Alexita \ud83e\udd70\ud83c\udf43", "id": "4182604092", "public_metrics": {"followers_count": 3380, "following_count": 796, "tweet_count": 49625, "listed_count": 2}, "location": "En tu coraz\u00f3n", "username": "lualcorg8"}, {"verified": false, "name": "Karen Zujey", "id": "975772802023329792", "public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 412, "tweet_count": 2186, "listed_count": 0}, "location": "M\u00e9xico", "username": "YoSoyPoIIito"}, {"verified": false, "name": "Thamyres Cunha", "id": "2480317540", "public_metrics": {"followers_count": 3421, "following_count": 623, "tweet_count": 92042, "listed_count": 2}, "location": "Bruno Krauss \u2764", "username": "thamyresscunha"}, {"verified": false, "name": "juju", "id": "887486559834001409", "public_metrics": {"followers_count": 4680, "following_count": 737, "tweet_count": 18925, "listed_count": 0}, "username": "crfmartinss"}], "tweets": [{"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "id": "1206356861718585344", "author_id": "2912654471", "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/PACF81IZrj", "expanded_url": "http://bit.ly/RisultatoGarantito", "display_url": "bit.ly/RisultatoGaran\u2026"}, {"start": 137, "end": 160, "url": "https://t.co/FGzUjgfSM9", "expanded_url": "https://twitter.com/bennaker/status/1206491965270806528/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/FGzUjgfSM9", "media_key": "3_1206491905267249152"}], "hashtags": [{"start": 107, "end": 128, "tag": "SocialMediaMarketing"}, {"start": 129, "end": 136, "tag": "Lavoro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206491965270806528"], "created_at": "2019-12-16T08:31:14.000Z", "id": "1206491965270806528", "author_id": "40244378", "text": "*** NUOVO POST ***\n\nPU\u00d2 UN SOCIAL MEDIA MANAGER OFFRIRE GARANZIE DI RISULTATO? \u27a1\ufe0f https://t.co/PACF81IZrj\n\n#SocialMediaMarketing #Lavoro https://t.co/FGzUjgfSM9", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "it"}, {"entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/elp3opTtOw", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494240785780737"], "created_at": "2019-12-16T08:40:17.000Z", "id": "1206494240785780737", "author_id": "84337519", "text": "Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica - https://t.co/elp3opTtOw", "public_metrics": {"retweet_count": 15, "reply_count": 2, "like_count": 41, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "id": "1206338704949702657", "author_id": "304958799", "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 7, "probability": 0.9279, "type": "Person", "normalized_text": "Trump"}], "hashtags": [{"start": 112, "end": 128, "tag": "crisisclim\u00e1tica"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206172357364244480"], "created_at": "2019-12-15T11:21:14.000Z", "id": "1206172357364244480", "author_id": "3964851203", "text": "El Trump ingl\u00e9s llega por los mayores de 45 a los que les importa una mierda la hiperprecarizaci\u00f3n laboral o la #crisisclim\u00e1tica que se comen los j\u00f3venes.\nPor lo que a los j\u00f3venes les  importar\u00e1 una mierda el modelo suicida construido por y para los mayores. Vienen curvas.", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 80, "end": 103, "url": "https://t.co/aQHmdSKgry", "expanded_url": "https://www.remocontro.it/2019/12/15/clima-e-ambiente-pianeta-suicida-guidato-da-nani-della-politica/", "display_url": "remocontro.it/2019/12/15/cli\u2026"}, {"start": 104, "end": 127, "url": "https://t.co/VjGKSLhQKC", "expanded_url": "https://twitter.com/EnnioRemondino/status/1206257713803595776/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/VjGKSLhQKC", "media_key": "3_1206257710167134210"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206257713803595776"], "created_at": "2019-12-15T17:00:24.000Z", "id": "1206257713803595776", "author_id": "1451271109", "text": "(Clima e ambiente, pianeta suicida guidato da nani della politica) Remocontro - https://t.co/aQHmdSKgry https://t.co/VjGKSLhQKC", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 33, "end": 42, "username": "alferdez", "id": "149991703"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206195064130752513"], "created_at": "2019-12-15T12:51:27.000Z", "id": "1206195064130752513", "author_id": "823909838", "text": "Ni los m\u00e1s pesimistas cre\u00edan que @alferdez ser\u00eda capaz de tomar tantas medidas equivocadas e idiotas en tan poco tiempo. Est\u00e1 batiendo todos los records de prepotencia e impericia. Se va a poner el pa\u00eds de sombrero mucho antes de lo que todos imagin\u00e1bamos.", "public_metrics": {"retweet_count": 3081, "reply_count": 412, "like_count": 8371, "quote_count": 107}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 126, "end": 149, "url": "https://t.co/JxjmW7rj6c", "expanded_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan", "display_url": "eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.eluniversal.com.mx/metropoli/cdmx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206494169302102018"], "created_at": "2019-12-16T08:40:00.000Z", "id": "1206494169302102018", "author_id": "16676396", "text": "Luego de chocar una camioneta, un joven no soport\u00f3 los rega\u00f1os de su padre y decidi\u00f3 quitarse la vida dentro de su habitaci\u00f3n https://t.co/JxjmW7rj6c", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 27, "like_count": 43, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/19wZJ9nGTr", "expanded_url": "https://twitter.com/7karenn/status/1206411938974056449", "display_url": "twitter.com/7karenn/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206412731387187201"], "created_at": "2019-12-16T03:16:23.000Z", "id": "1206412731387187201", "author_id": "3406248923", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/19wZJ9nGTr", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 126, "probability": 0.8898, "type": "Person", "normalized_text": "Alana Chen"}, {"start": 129, "end": 136, "probability": 0.5217, "type": "Other", "normalized_text": "DEPAlana"}], "urls": [{"start": 139, "end": 162, "url": "https://t.co/Pc967z7e78", "expanded_url": "https://www.lgbtqnation.com/2019/12/lesbian-hospitalized-conversion-therapy-found-dead/", "display_url": "lgbtqnation.com/2019/12/lesbia\u2026"}, {"start": 163, "end": 186, "url": "https://t.co/jlIcCoSqeW", "expanded_url": "https://twitter.com/LGTBNews/status/1206481586385874949/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/jlIcCoSqeW", "media_key": "3_1206480582055780352"}], "hashtags": [{"start": 128, "end": 137, "tag": "DEPAlana"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206481586385874949"], "created_at": "2019-12-16T07:50:00.000Z", "id": "1206481586385874949", "author_id": "225481299", "text": "Una chica lesbiana de 24 a\u00f1os se suicida despu\u00e9s de haber sufrido 'terapias de conversi\u00f3n' durante 7: La historia de Alana Chen #DEPAlana \nhttps://t.co/Pc967z7e78 https://t.co/jlIcCoSqeW", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 41, "probability": 0.547, "type": "Person", "normalized_text": "Mc mineiro"}, {"start": 92, "end": 100, "probability": 0.938, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206458686241198081"], "created_at": "2019-12-16T06:19:00.000Z", "id": "1206458686241198081", "author_id": "564628730", "text": "To muito triste pela not\u00edcia do Mc mineiro..!! Infelizmente se suicidou em uma live hoje no instagram por conta de depress\u00e3o.....\n\nA depress\u00e3o n\u00e3o eh brincadeira, s\u00e9rio gente \n\neu odeio essa merda", "public_metrics": {"retweet_count": 91, "reply_count": 10, "like_count": 1223, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 60, "probability": 0.7771, "type": "Other", "normalized_text": "mass effect"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206300931794583554"], "created_at": "2019-12-15T19:52:08.000Z", "id": "1206300931794583554", "author_id": "261624996", "text": "No existe mejor canci\u00f3n en el mundo que la ost de mass effect de la misi\u00f3n suicida y nada de lo que dig\u00e1is me va a hacer cambiar de opini\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 17, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z", "id": "1206351726653169664", "author_id": "1249923061", "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}], "urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "id": "1205857725839806470", "author_id": "1155206270644830208", "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 223, "end": 235, "username": "antoninegre", "id": "158489733"}], "annotations": [{"start": 208, "end": 218, "probability": 0.5594, "type": "Person", "normalized_text": "PabloNeruda"}], "urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/sIdMxeEYv1", "expanded_url": "https://twitter.com/AidaBSanchez/status/1206417330332454913/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sIdMxeEYv1", "media_key": "3_1206417296719335424"}], "hashtags": [{"start": 207, "end": 219, "tag": "PabloNeruda"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206417330332454913"], "created_at": "2019-12-16T03:34:40.000Z", "id": "1206417330332454913", "author_id": "144598478", "text": "Abejas,\ntrabajadoras puras,\nojivales\nobreras,\nfinas, relampagueantes\nproletarias,\nperfectas,\ntemerarias milicias\nque en el combate atacan\ncon aguij\u00f3n suicida,\nzumbad,\nzumbad sobre\nlos dones de la tierra...\n\n#PabloNeruda \n\n\ud83d\udcf7@antoninegre https://t.co/sIdMxeEYv1", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 2, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 180, "probability": 0.9609, "type": "Person", "normalized_text": "\u00d3scar P\u00e9rez"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206402158972813312"], "created_at": "2019-12-16T02:34:23.000Z", "id": "1206402158972813312", "author_id": "134922604", "text": "Mientras los comunistas inventan el culto a sus ca\u00eddos, as\u00ed sean criminales, no as\u00ed los dem\u00f3cratas: \"Imaginen por un momento la fama y el respeto mundial del que gozar\u00eda \u00d3scar P\u00e9rez si su acto casi suicida de coraje y honor hubiera estado dirigido contra una tiran\u00eda de derechas.\"", "public_metrics": {"retweet_count": 76, "reply_count": 1, "like_count": 111, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 227, "end": 250, "url": "https://t.co/ST8heGWXpm", "expanded_url": "https://twitter.com/Merciasa66/status/1206396230705786882", "display_url": "twitter.com/Merciasa66/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206436891341537281"], "created_at": "2019-12-16T04:52:24.000Z", "id": "1206436891341537281", "author_id": "885619835853561857", "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ST8heGWXpm", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z", "id": "1206349272133844992", "author_id": "1679734056", "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205986506634125313"], "created_at": "2019-12-14T23:02:43.000Z", "id": "1205986506634125313", "author_id": "962381587", "text": "Ens trobem en una situaci\u00f3n demogr\u00e1fica terminal, continuar admentent indiscriminadament m\u00e9s i m\u00e9s immigraci\u00f3, en les circumst\u00e0ncies actuals, esdev\u00e9 aut\u00e8nticament suicida. Cal comen\u00e7ar a pensar en pol\u00edtiques de retorn i de contenci\u00f3. (...)", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 7, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "lang": "ca"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "expanded_url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "display_url": "t.co/KMxzDBBhP9"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322491741876224"], "created_at": "2019-12-15T21:17:49.000Z", "id": "1206322491741876224", "author_id": "1049761358777147393", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KMxzDBBhP9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206412990309945344"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/C15wzCSHgz", "expanded_url": "https://twitter.com/maisa_fsouza/status/1206412990309945344", "display_url": "twitter.com/maisa_fsouza/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206416263263731712"], "created_at": "2019-12-16T03:30:25.000Z", "id": "1206416263263731712", "author_id": "1014502663877259266", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705\n\nputs https://t.co/C15wzCSHgz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "id": "1206310467632816129", "author_id": "1075962211259043840", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 91, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}, {"start": 164, "end": 172, "probability": 0.9817, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 176, "end": 199, "url": "https://t.co/Ozzb1xEBWi", "expanded_url": "http://www.elespectador.com/noticias/el-mundo/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-articulo-895951", "display_url": "elespectador.com/noticias/el-mu\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 163, "end": 173, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206471795093704704"], "created_at": "2019-12-16T07:11:05.000Z", "geo": {"place_id": "01be351754bcbe13"}, "id": "1206471795093704704", "author_id": "65533151", "text": "OTRA EXCELENTE PIEZA PERIOD\u00cdSTICA\n\nEl saboteo suicida de la oposici\u00f3n venezolana\n\n\u300aVenezuela es un pa\u00eds en v\u00eda de extinci\u00f3n e incluso se ha apagado como noticia\u300b\n\n#Venezuela \n\nhttps://t.co/Ozzb1xEBWi", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206393737645084675"}], "entities": {"annotations": [{"start": 108, "end": 116, "probability": 0.8535, "type": "Other", "normalized_text": "UnoMasUno"}], "urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/b1q0o2Bt5c", "expanded_url": "https://twitter.com/Alf_ArGzz/status/1206393737645084675", "display_url": "twitter.com/Alf_ArGzz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206485263062622209"], "created_at": "2019-12-16T08:04:36.000Z", "id": "1206485263062622209", "author_id": "866815759", "text": "Conozco (conoc\u00ed, pues), 2 suicidas. Me le\u00ed con atenci\u00f3n la editorial/carta del suicida, de un columnista de UnoMasUno a\u00f1os atr\u00e1s. Y una carta de un lector que afirmaba \u201cque es un acto de suprema valent\u00eda en un momento de extrema cobard\u00eda\u201d, que me parece una s\u00edntesis excesiva. Ojo https://t.co/b1q0o2Bt5c", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 26, "probability": 0.798, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 82, "end": 92, "probability": 0.9494, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}, {"start": 158, "end": 165, "probability": 0.7973, "type": "Person", "normalized_text": "Tchekhov"}, {"start": 224, "end": 234, "probability": 0.8995, "type": "Place", "normalized_text": "Monte Carlo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206401402173558785"], "created_at": "2019-12-16T02:31:22.000Z", "id": "1206401402173558785", "author_id": "1082939283298811904", "text": "Que contista que \u00e9 Tchekhov! O conto tradicional diz: \"Um homem vai ao cassino em Monte Carlo, perde, volta para casa e se suicida.\" O conto moderno, no qual Tchekhov era mestre, tem um paradoxo: \u201cUm homem vai ao cassino em Monte Carlo, ganha, volta para casa e se suicida.\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 2, "like_count": 63, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "146829771", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "id": "1206238905751789569", "author_id": "146829771", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1165497082188374017", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "rodriguescrf4", "id": "1165497082188374017"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "VictorO06388713", "id": "955581089015324673"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206487102562721792"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206487218795241473"], "created_at": "2019-12-16T08:12:23.000Z", "id": "1206487218795241473", "author_id": "1085970902515372032", "text": "@rodriguescrf4 @VictorO06388713 Seus merdas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 96, "end": 109, "username": "homosentiens", "id": "70271427"}, {"start": 110, "end": 119, "username": "chiogb66", "id": "185722376"}, {"start": 120, "end": 135, "username": "SergioLujambio", "id": "866815759"}, {"start": 136, "end": 142, "username": "VMOSN", "id": "144536024"}, {"start": 143, "end": 153, "username": "Clausinea", "id": "103074555"}, {"start": 170, "end": 180, "username": "aracelibs", "id": "79300016"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/7rH1fWgE5c", "expanded_url": "http://lmndsxtrn.blogspot.com/2019/12/suicidio-y-estigma.html", "display_url": "lmndsxtrn.blogspot.com/2019/12/suicid\u2026", "status": 200, "unwound_url": "http://lmndsxtrn.blogspot.com/2019/12/suicidio-y-estigma.html"}, {"start": 181, "end": 204, "url": "https://t.co/XMVZamaEb3", "expanded_url": "https://twitter.com/Alf_ArGzz/status/1206393737645084675/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XMVZamaEb3", "media_key": "3_1206393722570706946"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206393737645084675"], "created_at": "2019-12-16T02:00:55.000Z", "id": "1206393737645084675", "author_id": "1362235314", "text": "Suicidio, estigma y empat\u00eda.\n\nResultados y comentarios de la encuesta:\nhttps://t.co/7rH1fWgE5c\n\n@homosentiens @chiogb66 @SergioLujambio @VMOSN @Clausinea @MRSPiperThread @aracelibs https://t.co/XMVZamaEb3", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 8, "like_count": 21, "quote_count": 4}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "id": "1206234581424193537", "author_id": "38719081", "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206213215467790337"}], "entities": {"urls": [{"start": 175, "end": 198, "url": "https://t.co/8fTkNUqV1t", "expanded_url": "https://twitter.com/ErnestoEkaizer/status/1206213215467790337", "display_url": "twitter.com/ErnestoEkaizer\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206297125509881859"], "created_at": "2019-12-15T19:37:01.000Z", "id": "1206297125509881859", "author_id": "246372356", "text": "Te echaron por sinverg\u00fcenza e in\u00fatil y con todas las garant\u00edas democr\u00e1ticas que ofrece este pa\u00eds. Pero viniendo de quien viene no me extra\u00f1a que entienda las reglas del juego https://t.co/8fTkNUqV1t", "public_metrics": {"retweet_count": 216, "reply_count": 59, "like_count": 315, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9cmeftxHCh", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382260473212928"], "created_at": "2019-12-16T01:15:19.000Z", "id": "1206382260473212928", "author_id": "939602961176645632", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9cmeftxHCh", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "458727413", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205218335815798785"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 8, "probability": 0.9928, "type": "Place", "normalized_text": "Espa\u00f1a"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205218336969240578"], "created_at": "2019-12-12T20:10:18.000Z", "id": "1205218336969240578", "author_id": "458727413", "text": "En Espa\u00f1a se suicida una persona cada dos horas y media, seg\u00fan las cifras oficiales. Las reales se desconocen porque tambi\u00e9n hay suicidios que no constan como tales, y que para evitar el estigma figuran como muertes naturales.", "public_metrics": {"retweet_count": 112, "reply_count": 3, "like_count": 391, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206469120365137920"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/ezTrHxagNf", "expanded_url": "https://twitter.com/tluiza21/status/1206469120365137920", "display_url": "twitter.com/tluiza21/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206478425302732800"], "created_at": "2019-12-16T07:37:26.000Z", "id": "1206478425302732800", "author_id": "739554316650971136", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 (uma vez)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 (vesti\u00e1rio d vila)*\nfoi pg colando:\u274c https://t.co/ezTrHxagNf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206120653113511936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 23, "probability": 0.8842, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eda Arrimadas"}, {"start": 34, "end": 43, "probability": 0.8832, "type": "Other", "normalized_text": "V\u00eda Muerta"}], "urls": [{"start": 66, "end": 89, "url": "https://t.co/6v1Gzhwbgh", "expanded_url": "https://twitter.com/marta_msg/status/1206120653113511936", "display_url": "twitter.com/marta_msg/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206164950621786112"], "created_at": "2019-12-15T10:51:48.000Z", "id": "1206164950621786112", "author_id": "15955822", "text": "La llaman \u201cV\u00eda Arrimadas\u201d porque \u201cV\u00eda Muerta\u201d estaba cogido ya... https://t.co/6v1Gzhwbgh", "public_metrics": {"retweet_count": 38, "reply_count": 11, "like_count": 77, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1158025859074277381", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206480659453227008"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206481041134936064"], "created_at": "2019-12-16T07:47:50.000Z", "id": "1206481041134936064", "author_id": "1158025859074277381", "text": "si \u00e8 persino accorta che mi tagliavo ma non ha fatto un cazzo un\u2019altra volta le ho scritto esplicitamente che avevo bisogno di andare da uno psicologo e lei mi ha detto che non poteva permetterselo insieme alle ripetizioni cos\u00ec ho smesso di andare a ripetizioni per poter andare-", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "176549955", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "IDL_Rivera", "id": "176549955"}], "annotations": [{"start": 93, "end": 103, "probability": 0.9801, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205889809971056640"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206215955019419648"], "created_at": "2019-12-15T14:14:28.000Z", "geo": {"place_id": "0142b843100f190a"}, "id": "1206215955019419648", "author_id": "732405489384992772", "text": "@IDL_Rivera La envidia te corrompe, en tu vida nunca le llegaras a los talones al Presidente Alan Garc\u00eda", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 2, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206437470210056193"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/MvGB4Q2heo", "expanded_url": "https://twitter.com/_kyararabelo/status/1206437470210056193", "display_url": "twitter.com/_kyararabelo/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206469120365137920"], "created_at": "2019-12-16T07:00:28.000Z", "id": "1206469120365137920", "author_id": "862816544438583296", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: \nESCOLA.\n\n brigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/MvGB4Q2heo", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "901003845005971457", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206339904508178435"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206341650857046022"], "created_at": "2019-12-15T22:33:56.000Z", "entities": {"hashtags": [{"start": 261, "end": 274, "tag": "PopolareBari"}]}, "id": "1206341650857046022", "author_id": "901003845005971457", "text": "Comunque,\n\ud83d\udd39Ricapitalizzare con fondi pubblici in cambio di azioni, \u00e8 sacrosanto\n\ud83d\udd39Concambiare a meno del PN residuo, \u00e8 un furto\n\ud83d\udd39Farlo in continuit\u00e0 \u00e8 un errore grave, significa lasciare la nuova banca esposta a cause per miliardi\n\ud83d\udd39Non cacciare Visco, \u00e8 suicida\n#PopolareBari", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "lang": "it"}, {"in_reply_to_user_id": "1511269670", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "cachoo01", "id": "1511269670"}], "annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.6209, "type": "Person", "normalized_text": "cacho"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206377073511677955"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206377549535875072"], "created_at": "2019-12-16T00:56:35.000Z", "id": "1206377549535875072", "author_id": "1075385768070275075", "text": "@cachoo01 Enhorabuena cacho, ya era hora con ese equipo y poniendo el autob\u00fas pero enhorabuena", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 14, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 226, "end": 237, "username": "radioklara", "id": "225179348"}, {"start": 239, "end": 251, "username": "noranor2014", "id": "2609288811"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 40, "probability": 0.3965, "type": "Place", "normalized_text": "Zapadores"}], "urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/88NjLvDz4g", "expanded_url": "https://m.eldiario.es/_3a02ac28", "display_url": "m.eldiario.es/_3a02ac28"}], "hashtags": [{"start": 218, "end": 225, "tag": "CiesNo"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206148563207688193"], "created_at": "2019-12-15T09:46:41.000Z", "id": "1206148563207688193", "author_id": "4129992377", "text": "Aqu\u00ed Guant\u00e1namo, Aqu\u00ed el CIE de Zapadores donde la gente se autolesiona de desesperaci\u00f3n, se suicida o la \"suicidan\" mientras esperan la deportaci\u00f3n en medio de la cochambre carcelaria. Lo llaman Democracia y no lo es #CiesNo @radioklara  @noranor2014 https://t.co/88NjLvDz4g", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 53, "end": 76, "url": "https://t.co/ZcebD1rUDo", "expanded_url": "https://bit.ly/2qM03af", "display_url": "bit.ly/2qM03af", "status": 403, "unwound_url": "https://bit.ly/2qM03af"}, {"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/chT13gl5HO", "expanded_url": "https://twitter.com/muyinteresante/status/1206194449136656389/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/chT13gl5HO", "media_key": "3_1206194446573998086"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206194449136656389"], "created_at": "2019-12-15T12:49:01.000Z", "id": "1206194449136656389", "author_id": "15648827", "text": "Un robot suicida limpiar\u00e1 basura espacial en 2025.\n\ud83d\udc49 https://t.co/ZcebD1rUDo https://t.co/chT13gl5HO", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 4, "like_count": 106, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "id": "1206041989776650240", "author_id": "771351819171790848", "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.9726, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1190391559805702145"], "created_at": "2019-11-01T22:13:58.000Z", "id": "1190391559805702145", "author_id": "136488978", "text": "O que interessa se a l\u00f3gica indica que o Bolsonaro n\u00e3o matou ningu\u00e9m?O que importa \u00e9 que o esquerdista sente isso.E pra ele a realidade \u00e9 o que ele sente,n\u00e3o o que ele v\u00ea e pensa.\nO esquerdista moderno \u00e9 um primitivo,al\u00e9m de tudo.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 86, "end": 99, "username": "elespectador", "id": "14834302"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 45, "probability": 0.855, "type": "Place", "normalized_text": "venezolana"}, {"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9905, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/FvOgS8mEqF", "expanded_url": "http://tinyurl.com/v39lq8k", "display_url": "tinyurl.com/v39lq8k", "status": 200, "unwound_url": "https://www.elespectador.com/mundo/america/el-saboteo-suicida-de-la-oposicion-venezolana-article-895951/"}], "hashtags": [{"start": 35, "end": 46, "tag": "venezolana"}, {"start": 47, "end": 57, "tag": "Venezuela"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206437121646448641"], "created_at": "2019-12-16T04:53:18.000Z", "id": "1206437121646448641", "author_id": "44815900", "text": "El saboteo suicida de la oposici\u00f3n #venezolana #Venezuela https://t.co/FvOgS8mEqF via @elespectador", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "id": "1206347389684072448", "author_id": "895462745851691008", "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206471494878056449"], "created_at": "2019-12-16T07:09:54.000Z", "id": "1206471494878056449", "author_id": "3990055234", "text": "quais dessas coisas voc\u00ea j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 32, "probability": 0.5295, "type": "Other", "normalized_text": "cu"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356926008823808"], "created_at": "2019-12-15T23:34:38.000Z", "id": "1206356926008823808", "author_id": "1083090203454119936", "text": "troque o nome de um filme por \"cu\"\n\nA invoca\u00e7\u00e3o do cu", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 230, "like_count": 85, "quote_count": 10}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "713960304103698432", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206356410247847936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 49, "probability": 0.7369, "type": "Person", "normalized_text": "mbappe if"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357983527079936"], "created_at": "2019-12-15T23:38:50.000Z", "id": "1206357983527079936", "author_id": "294651270", "text": "@SPQR_Overbeck porra, comprei a merda do mbappe if e to plenamente arrependido, s\u00f3 esperando dar uma subida pra eu vender e n perder tanto", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417032499081216"}], "entities": {"urls": [{"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/YxcCrv61Xy", "expanded_url": "https://twitter.com/p_vieiiraa/status/1206417032499081216", "display_url": "twitter.com/p_vieiiraa/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445284055814144"], "created_at": "2019-12-16T05:25:45.000Z", "id": "1206445284055814144", "author_id": "705186996206096384", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c (n lembro kk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/YxcCrv61Xy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9756, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}, {"start": 89, "end": 97, "probability": 0.4736, "type": "Person", "normalized_text": "Chucho el"}, {"start": 105, "end": 110, "probability": 0.8373, "type": "Person", "normalized_text": "Madero"}, {"start": 113, "end": 117, "probability": 0.715, "type": "Person", "normalized_text": "Villa"}, {"start": 121, "end": 127, "probability": 0.7385, "type": "Person", "normalized_text": "Palillo"}], "hashtags": [{"start": 267, "end": 280, "tag": "NosVemosEl21"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1204973346414137344"], "created_at": "2019-12-12T03:56:47.000Z", "id": "1204973346414137344", "author_id": "1152755955676909568", "text": "AMLO es el personaje m\u00e1s reaccionario del nuevo milenio mexicano: un semidi\u00f3s, mezcla de Chucho el Roto, Madero, Villa y Palillo, ansioso de ser elevado a los altares de la Patria. \n\nDuele, pero nos dirige un megal\u00f3mano, un P\u00edpila, un pirata, un suicida, un mes\u00edas.\n\n#NosVemosEl21", "public_metrics": {"retweet_count": 395, "reply_count": 72, "like_count": 1203, "quote_count": 21}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205743247185915904"}], "entities": {"urls": [{"start": 23, "end": 46, "url": "https://t.co/Z5ItRpXpHi", "expanded_url": "https://twitter.com/o_onlychildsynd/status/1205743247185915904", "display_url": "twitter.com/o_onlychildsyn\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349620265271296"], "created_at": "2019-12-15T23:05:37.000Z", "id": "1206349620265271296", "author_id": "791382543824195585", "text": "EN ESPA\u00d1A \u27a1\ufe0f 717003717 https://t.co/Z5ItRpXpHi", "public_metrics": {"retweet_count": 2771, "reply_count": 4, "like_count": 2350, "quote_count": 11}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/dcDumFtIlO", "expanded_url": "https://twitter.com/Laisdabiz/status/1206402996277563397", "display_url": "twitter.com/Laisdabiz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206414553401249792"], "created_at": "2019-12-16T03:23:38.000Z", "id": "1206414553401249792", "author_id": "1092928404909973504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\na https://t.co/dcDumFtIlO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206436261864648704"}], "entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/rSxoPe6NG1", "expanded_url": "https://twitter.com/eeipaula/status/1206436261864648704", "display_url": "twitter.com/eeipaula/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206437470210056193"], "created_at": "2019-12-16T04:54:42.000Z", "id": "1206437470210056193", "author_id": "747135453548154880", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/rSxoPe6NG1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1044852365407526912", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Alebogado21", "id": "1044852365407526912"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 35, "probability": 0.4081, "type": "Other", "normalized_text": "trueno"}, {"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6516, "type": "Other", "normalized_text": "c90"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206455884114780161"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206465976075792384"], "created_at": "2019-12-16T06:47:58.000Z", "id": "1206465976075792384", "author_id": "986081239458250752", "text": "@Alebogado21 el final aparece trueno en la c90 y choca", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "1044656925638635520", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "unap0loget1c", "id": "1044656925638635520"}], "urls": [{"start": 14, "end": 37, "url": "https://t.co/mAkMj6VcUN", "expanded_url": "https://t.co/mAkMj6VcUN", "display_url": "t.co/mAkMj6VcUN"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206468120149417986"], "created_at": "2019-12-16T06:56:29.000Z", "id": "1206468120149417986", "author_id": "827165998230876163", "text": "@unap0loget1c https://t.co/mAkMj6VcUN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "qam"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "id": "1205825536607559680", "author_id": "28108748", "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 118, "probability": 0.9835, "type": "Person", "normalized_text": "AMLO"}], "urls": [{"start": 201, "end": 224, "url": "https://t.co/GRuUEKOYeP", "expanded_url": "https://twitter.com/calbert57/status/1206284249537531904/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/GRuUEKOYeP", "media_key": "3_1206284240721022978"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206284249537531904"], "created_at": "2019-12-15T18:45:51.000Z", "id": "1206284249537531904", "author_id": "190760103", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1..., que pinches y pendejos diputados tenemos.... !!!  as\u00ed responden a los millones de votantes que eligieron a AMLO ?... porque es a ellos a los que est\u00e1n apaleando  pobre pa\u00eds con estos imbeciles https://t.co/GRuUEKOYeP", "public_metrics": {"retweet_count": 341, "reply_count": 196, "like_count": 1071, "quote_count": 28}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 26, "probability": 0.7509, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 73, "end": 84, "probability": 0.9021, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 250, "end": 252, "probability": 0.8709, "type": "Organization", "normalized_text": "CIA"}, {"start": 265, "end": 275, "probability": 0.5509, "type": "Other", "normalized_text": "NovelaNegra"}], "urls": [{"start": 30, "end": 53, "url": "https://t.co/7pAZSZKSqZ", "expanded_url": "https://pge.me/G55r4Y", "display_url": "pge.me/G55r4Y"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/OjWarLGi97", "expanded_url": "https://twitter.com/ConchiAragonP/status/1205378965025767432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/OjWarLGi97", "media_key": "3_1205378959493468161"}], "hashtags": [{"start": 21, "end": 27, "tag": "ebook"}, {"start": 239, "end": 248, "tag": "thriller"}, {"start": 249, "end": 253, "tag": "CIA"}, {"start": 254, "end": 263, "tag": "Misterio"}, {"start": 264, "end": 276, "tag": "NovelaNegra"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1205378965025767432"], "created_at": "2019-12-13T06:48:34.000Z", "id": "1205378965025767432", "author_id": "845570925634424833", "text": "\ud83c\udfb2 Juego terminado \ud83c\udfb2\n\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/7pAZSZKSqZ\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n\n#thriller #CIA #Misterio #NovelaNegra https://t.co/OjWarLGi97", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206355604069068823"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/oMr421853K", "expanded_url": "https://twitter.com/__analuiz4/status/1206355604069068823", "display_url": "twitter.com/__analuiz4/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206433900681211904"], "created_at": "2019-12-16T04:40:31.000Z", "id": "1206433900681211904", "author_id": "965633943121874944", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/oMr421853K", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 254, "end": 277, "url": "https://t.co/sWPtQfhBmn", "expanded_url": "https://twitter.com/zoevitz/status/1206461517933228032", "display_url": "twitter.com/zoevitz/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461973778579456"], "created_at": "2019-12-16T06:32:04.000Z", "id": "1206461973778579456", "author_id": "3556665315", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c (vesti\u00e1rio)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/sWPtQfhBmn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 52, "end": 57, "probability": 0.7205, "type": "Other", "normalized_text": "eutava"}], "hashtags": [{"start": 44, "end": 50, "tag": "eufui"}, {"start": 51, "end": 58, "tag": "eutava"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206464874404106241"], "created_at": "2019-12-16T06:43:35.000Z", "id": "1206464874404106241", "author_id": "4898568309", "text": "fiat uno 2 portas com 10 dentro e 4 encima, #eufui #eutava", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hnTFkkBGm4", "expanded_url": "https://twitter.com/lzrck/status/1206331513652105216", "display_url": "twitter.com/lzrck/status/1\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382623918039042"], "created_at": "2019-12-16T01:16:45.000Z", "id": "1206382623918039042", "author_id": "942390656516919296", "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nE j\u00e1 to com sdd https://t.co/hnTFkkBGm4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/5haY09iJMX", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206461454997737473"], "created_at": "2019-12-16T06:30:00.000Z", "id": "1206461454997737473", "author_id": "1031328398294040577", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/5haY09iJMX", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206397841889021952"}], "entities": {"urls": [{"start": 150, "end": 173, "url": "https://t.co/UvQv5MpQP6", "expanded_url": "https://twitter.com/noticiAmerica/status/1206397841889021952", "display_url": "twitter.com/noticiAmerica/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206410079265792000"], "created_at": "2019-12-16T03:05:51.000Z", "id": "1206410079265792000", "author_id": "3171735557", "text": "Cuando salga alguna viuda del suicida cobarde a hablar de la inseguridad, recu\u00e9rdenle que el miserable liber\u00f3 a m\u00e1s de 3 mil delincuentes por dinero. https://t.co/UvQv5MpQP6", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 30, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206458879896440833"], "created_at": "2019-12-16T06:19:46.000Z", "id": "1206458879896440833", "author_id": "2465177873", "text": "Unas ganas de ir en un auto a toda velocidad y sentir esa adrenalina de que en cualquier momento podes chocar ah re suicida pero si", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357176463351810"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/gOahgQrHn9", "expanded_url": "https://twitter.com/__helencristina/status/1206357176463351810", "display_url": "twitter.com/__helencristin\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206358875869454336"], "created_at": "2019-12-15T23:42:23.000Z", "id": "1206358875869454336", "author_id": "3296390347", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274e\n\nnota vermelha: \u2705\n\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\n\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\n\nmatou aula: \u2705\n\nexpulso de sala: \u274e\n\naluno destaque: \u274e\u274e\u274e\n\nse popularizou: \u274e\n\ndiretoria: \u274e\n\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\n\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274e https://t.co/gOahgQrHn9", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206439972858933253"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bbY8MBuOIn", "expanded_url": "https://twitter.com/crfmartinss/status/1206439972858933253", "display_url": "twitter.com/crfmartinss/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440990300618752"], "created_at": "2019-12-16T05:08:41.000Z", "id": "1206440990300618752", "author_id": "895444641880952833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bbY8MBuOIn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 6}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206418579702321152"], "created_at": "2019-12-16T03:39:38.000Z", "id": "1206418579702321152", "author_id": "214748285", "text": "@IrvingGatell Creo que aqu\u00ed la cuesti\u00f3n es la depresi\u00f3n. La persona que se suicida puede hacer bajo cualquier excusa, no simplemente una escuela. En realidad es una enfermedad, y el problema es que se le acusa a cierto factor, pero en realidad es causa de much\u00edsimos factores, no s\u00f3lo una esc.", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 45, "probability": 0.8651, "type": "Other", "normalized_text": "coca cola"}], "urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/RmjoZGruQs", "expanded_url": "https://twitter.com/giulibaruffato/status/1206211771217911808", "display_url": "twitter.com/giulibaruffato\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206312234021982208"], "created_at": "2019-12-15T20:37:03.000Z", "id": "1206312234021982208", "author_id": "1105896533780844545", "text": "Es bien suicida insano desayunar con coca cola https://t.co/RmjoZGruQs", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1205917568567001088"], "created_at": "2019-12-14T18:28:47.000Z", "id": "1205917568567001088", "author_id": "64251908", "text": "Amiks, imag\u00ednense que se suicida un amiwo, una hermana, un hijo y alguien viene y te dice \"we en la Sierra se mueren ni\u00f1os de hambre, no la hagas de pedo\".\nUna cosa no resta importancia a la otra. Ambos son problemas de salud y no los veo haciendo nada m\u00e1s que twittear.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 1, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206372251597185025"], "created_at": "2019-12-16T00:35:32.000Z", "id": "1206372251597185025", "author_id": "821563848876523524", "text": "Meter 6 materias en una semana challengue", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 15, "quote_count": 2}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206438924366831621"], "created_at": "2019-12-16T05:00:28.000Z", "id": "1206438924366831621", "author_id": "2465058554", "text": "crl o mineiro MC se matou, q doidera cr", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/EFv019deUW", "expanded_url": "https://t.co/EFv019deUW", "display_url": "t.co/EFv019deUW"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206431094612078593"], "created_at": "2019-12-16T04:29:22.000Z", "id": "1206431094612078593", "author_id": "998305460771049472", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705kkkk https://t.co/EFv019deUW", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206300866845847554"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/OOlO8dM5fz", "expanded_url": "https://twitter.com/hugohlebetz/status/1206300866845847554", "display_url": "twitter.com/hugohlebetz/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206302611563040768"], "created_at": "2019-12-15T19:58:49.000Z", "id": "1206302611563040768", "author_id": "1019645023695011841", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OOlO8dM5fz", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 54, "end": 77, "url": "https://t.co/t2rp6M2i23", "expanded_url": "https://youtu.be/IhPvMfp9iBo", "display_url": "youtu.be/IhPvMfp9iBo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=IhPvMfp9iBo&feature=youtu.be"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["944318112882667520"], "created_at": "2017-12-22T21:25:57.000Z", "geo": {"place_id": "97bcdfca1a2dca59"}, "id": "944318112882667520", "author_id": "2907052990", "text": "BATAM PALMAS PRO SUICIDA, POR QUE CHEGAMOS AO CH\u00c3O. \n\nhttps://t.co/t2rp6M2i23", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1309020955", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206456360537382912"}], "entities": {"annotations": [{"start": 3, "end": 4, "probability": 0.5013, "type": "Other", "normalized_text": "we"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206456364182228992"], "created_at": "2019-12-16T06:09:46.000Z", "id": "1206456364182228992", "author_id": "1309020955", "text": "If we were villains \u00e9 feito de cenas sofridas atr\u00e1s de cenas sofridas", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 9, "end": 14, "probability": 0.4243, "type": "Person", "normalized_text": "Brigou"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206326674704519172"], "created_at": "2019-12-15T21:34:26.000Z", "id": "1206326674704519172", "author_id": "51929736", "text": "ESCOLA.\n\nBrigou: \u2705\nNota vermelha: \u2705\nReprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nRecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nMatou aula: \u2705 \nExpulso de sala: \u2705\nAluno destaque: \u274c\nSe popularizou: \u274c\nDiretoria: \u2705\nChorou na sala: \u2705\nPegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nFoi pego colando: \u274c", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206415311165181986"], "created_at": "2019-12-16T03:26:38.000Z", "id": "1206415311165181986", "author_id": "948457696843493377", "text": "Te quise hasta donde pude, aunque pude quererte mas, pero no soy tan suicida como para estar para alguien que para mi no esta.", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 2, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353036379086849"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/v3LEiVIVi4", "expanded_url": "https://twitter.com/joicemoraiis23/status/1206353036379086849", "display_url": "twitter.com/joicemoraiis23\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206454839011692545"], "created_at": "2019-12-16T06:03:43.000Z", "id": "1206454839011692545", "author_id": "3389656336", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: : \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/v3LEiVIVi4", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 40, "probability": 0.5005, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}, {"start": 141, "end": 147, "probability": 0.501, "type": "Place", "normalized_text": "laSexta"}, {"start": 153, "end": 156, "probability": 0.9699, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}, {"start": 202, "end": 211, "probability": 0.673, "type": "Place", "normalized_text": "Ciudadanos"}], "urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/ktBlhGw987", "expanded_url": "https://www.lasexta.com/noticias/nacional/barometro-de-lasexta-el-psoe-volveria-a-ganar-las-elecciones-generales-y-ciudadanos-sufriria-otra-gran-caida_201912155df63b7c0cf22f4755c8171b.html", "display_url": "lasexta.com/noticias/nacio\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206304920812556288"], "created_at": "2019-12-15T20:07:59.000Z", "id": "1206304920812556288", "author_id": "792802883666411520", "text": "Yo creo que la desaparici\u00f3n de Ciudadanos es ya un hecho.\n\nSi quieren irse con dignidad, que se abstengan y dejen la gasolina.\n\nBar\u00f3metro de laSexta: el PSOE volver\u00eda a ganar las elecciones generales y Ciudadanos sufrir\u00eda otra gran ca\u00edda https://t.co/ktBlhGw987", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 4, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206454777703489536"}], "entities": {"urls": [{"start": 8, "end": 31, "url": "https://t.co/xzQChePmg7", "expanded_url": "https://twitter.com/BasoraRene/status/1206454777703489536", "display_url": "twitter.com/BasoraRene/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206455077893857280"], "created_at": "2019-12-16T06:04:40.000Z", "id": "1206455077893857280", "author_id": "911078110359044102", "text": "\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83e\udd2b\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude29\ud83d\ude2d https://t.co/xzQChePmg7", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "art"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 114, "end": 129, "username": "informativost5", "id": "16514160"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 84, "probability": 0.9829, "type": "Place", "normalized_text": "Michigan"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/WLyRWliOtH", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/parricida-michigan-madre-mata-tres-hijas_0_2713200025.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/s\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.telecinco.es/informativos/sociedad/parricida-michigan-madre-mata-tres-hijas_18_2713200025.html"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1100116161176457216"], "created_at": "2019-02-25T19:31:46.000Z", "id": "1100116161176457216", "author_id": "2244100734", "text": "Una madre mata a sus tres hijas de de entre 2 y 8 a\u00f1os y luego se suicida en Michigan https://t.co/WLyRWliOtH v\u00eda @informativost5", "public_metrics": {"retweet_count": 73, "reply_count": 28, "like_count": 55, "quote_count": 13}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "830880566086082560", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "less_espresso", "id": "830880566086082560"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206351528958791681"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206353557714325504"], "created_at": "2019-12-15T23:21:15.000Z", "id": "1206353557714325504", "author_id": "1091327581155180545", "text": "@less_espresso quanto tempo at\u00e9 vicente terminar cmg depois dessa decis\u00e3o ?", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206326858553397253"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/4XlPQAnKs0", "expanded_url": "https://twitter.com/crfannajuu/status/1206326858553397253", "display_url": "twitter.com/crfannajuu/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353036379086849"], "created_at": "2019-12-15T23:19:11.000Z", "id": "1206353036379086849", "author_id": "694237443713818624", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/4XlPQAnKs0", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206430211576860673"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/xCRqmXYqJg", "expanded_url": "https://twitter.com/pedropiovezan_/status/1206430211576860673", "display_url": "twitter.com/pedropiovezan_\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206444292732002304"], "created_at": "2019-12-16T05:21:48.000Z", "id": "1206444292732002304", "author_id": "967880476173193217", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xCRqmXYqJg", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206454225527549953"], "created_at": "2019-12-16T06:01:16.000Z", "id": "1206454225527549953", "author_id": "106789665", "text": "A cabe\u00e7a diz \"pqp quero morrer\" ao mesmo tempo que diz \"eu quero \u00e9 viver pra sempre\". O corpo processa isso com energia pra tudo mas disposi\u00e7\u00e3o pra nada. At\u00e9 a depressao parece ser bipolar nessa pessoa que vos tuita. \"AAAAHHHH me deixa morrer AAAAHHH que porra de morrer o que!\"", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/77g5k41U12", "expanded_url": "https://t.co/77g5k41U12", "display_url": "t.co/77g5k41U12"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206428894099886086"], "created_at": "2019-12-16T04:20:37.000Z", "id": "1206428894099886086", "author_id": "913604051140530177", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:s\nnota vermelha:s\nreprova\u00e7\u00e3o:n\nrecupera\u00e7\u00e3o:s\nmatou aula:s\nexpulso de sala:n\naluno destaque:s\nse popularizou:n\ndiretoria:s\nchorou na sala:s\npegou algm no banheiro:s https://t.co/77g5k41U12", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/b68CjwnHMN", "expanded_url": "https://twitter.com/sazobura/status/1206415129669251073", "display_url": "twitter.com/sazobura/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206415789663887361"], "created_at": "2019-12-16T03:28:33.000Z", "id": "1206415789663887361", "author_id": "743220463439085568", "text": "brigou: rs\nnota vermelha: boletim n\u00e3o \nsuspens\u00e3o: n\nreprova\u00e7\u00e3o: n\nmatou aula: n\u00e3o hehe\nexpulso de sala: pouqu\u00edssimas vezes\naluno destaque: at\u00e9 chegar no m\u00e9dio \nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: sometimes\nchorou na sala: provavel\npegou algm no banheiro: n\nfoi pego colando: n https://t.co/b68CjwnHMN", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206427184770011146"}], "entities": {"urls": [{"start": 249, "end": 272, "url": "https://t.co/uOdUgga44C", "expanded_url": "https://twitter.com/joao_tacchi/status/1206427184770011146", "display_url": "twitter.com/joao_tacchi/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206428073782054917"], "created_at": "2019-12-16T04:17:21.000Z", "id": "1206428073782054917", "author_id": "914419163405447168", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: s\u00f3 umas casquinha\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uOdUgga44C", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 14, "end": 30, "username": "threadreaderapp", "id": "895814938995957760"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206452448312938496"], "created_at": "2019-12-16T05:54:13.000Z", "id": "1206452448312938496", "author_id": "272655078", "text": "@IrvingGatell @threadreaderapp unroll", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "lang": "en"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281952990814208"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171282996047073280"], "created_at": "2019-09-10T04:43:22.000Z", "id": "1171282996047073280", "author_id": "6558552", "text": "\u00bfAlguna vez pensaste que un familiar o amigo tuyo podr\u00eda estar en riesgo de suicidio?\n\n\u00bfNo? Yo tampoco. Es natural. Casi nadie lo hace. \u201cEsas cosas le ocurren a otros\u201d.\n\nCuando alguien se suicida, es com\u00fan escuchar a sus familiares decir \"no puedo creer que haya hecho algo as\u00ed\".", "public_metrics": {"retweet_count": 332, "reply_count": 6, "like_count": 1755, "quote_count": 3}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171281334297407488"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281952990814208"], "created_at": "2019-09-10T04:39:13.000Z", "id": "1171281952990814208", "author_id": "6558552", "text": "Las l\u00edneas de asistencia no s\u00f3lo est\u00e1n disponibles para personas con ideaci\u00f3n suicida. Tambi\u00e9n pod\u00e9s llamar si est\u00e1s atravesando una crisis emocional a la que no le encontr\u00e1s salida, o si sospech\u00e1s que un amigo o familiar est\u00e1 en esta situaci\u00f3n y necesit\u00e1s orientaci\u00f3n.", "public_metrics": {"retweet_count": 413, "reply_count": 4, "like_count": 1690, "quote_count": 1}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "6558552", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1171279255352872960"}], "edit_history_tweet_ids": ["1171281334297407488"], "created_at": "2019-09-10T04:36:46.000Z", "id": "1171281334297407488", "author_id": "6558552", "text": "L\u00edneas de asistencia al suicida:\n\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Argentina: 135\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf4Bolivia: 2248486\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1Chile: (00 56 42) 221200\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Colombia: (57-1) 323 2425\n\ud83c\uddea\ud83c\udde8Ecuador: (593) 2 6000477\n\ud83c\udded\ud83c\uddf3Honduras: 150\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico: (55) 5259-8121\n\ud83c\uddf5\ud83c\uddeaPer\u00fa: (00 51 1) 273 8026\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddfeUruguay: 095 73 8483\n\ud83c\uddfb\ud83c\uddeaVenezuela: 0212-416-3116", "public_metrics": {"retweet_count": 2135, "reply_count": 16, "like_count": 3114, "quote_count": 48}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LAH9JEsBkL", "expanded_url": "https://twitter.com/_k4u1r4/status/1206380962730393600", "display_url": "twitter.com/_k4u1r4/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382601835073536"], "created_at": "2019-12-16T01:16:40.000Z", "id": "1206382601835073536", "author_id": "985673996183265280", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LAH9JEsBkL", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/K5FrnuMkhP", "expanded_url": "https://t.co/K5FrnuMkhP", "display_url": "t.co/K5FrnuMkhP"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206330010853920769"], "created_at": "2019-12-15T21:47:41.000Z", "id": "1206330010853920769", "author_id": "902193541341999106", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c\n\nnem vo pra aula kkkj https://t.co/K5FrnuMkhP", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/EpajSz4ypM", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206410375262027776"], "created_at": "2019-12-16T03:07:02.000Z", "id": "1206410375262027776", "author_id": "802159548106674176", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u2705 \u2705 \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705 \naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EpajSz4ypM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/9Md6qnHonv", "expanded_url": "https://twitter.com/antilaurab/status/1206437185106386945", "display_url": "twitter.com/antilaurab/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206450227823165440"], "created_at": "2019-12-16T05:45:23.000Z", "id": "1206450227823165440", "author_id": "1101923796318072833", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9Md6qnHonv", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 73, "probability": 0.8753, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "urls": [{"start": 75, "end": 98, "url": "https://t.co/uGwC1VXjzj", "expanded_url": "https://www.elpinero.mx/joven-se-suicida-tras-regano-por-chocar-camioneta-en-tlalpan/", "display_url": "elpinero.mx/joven-se-suici\u2026"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "POLICIACA"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206445219345915905"], "created_at": "2019-12-16T05:25:29.000Z", "id": "1206445219345915905", "author_id": "76232882", "text": "#POLICIACA\u2502\ud83d\ude94\ud83d\udea8 Joven se suicida tras rega\u00f1o por chocar camioneta en Tlalpan https://t.co/uGwC1VXjzj", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/OynUdwNV3d", "expanded_url": "https://twitter.com/niimattos/status/1206383464049782784", "display_url": "twitter.com/niimattos/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206408452857315328"], "created_at": "2019-12-16T02:59:23.000Z", "id": "1206408452857315328", "author_id": "1030239005353435137", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OynUdwNV3d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315239140139008"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/UUq4qv47xf", "expanded_url": "https://twitter.com/vampiretrash666/status/1206315239140139008", "display_url": "twitter.com/vampiretrash66\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206424806457053184"], "created_at": "2019-12-16T04:04:22.000Z", "id": "1206424806457053184", "author_id": "1000062141494431746", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u274c\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/UUq4qv47xf", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/K5RxVSG9M1", "expanded_url": "https://twitter.com/DudaLemes20/status/1206208792716873728", "display_url": "twitter.com/DudaLemes20/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206295899770695683"], "created_at": "2019-12-15T19:32:09.000Z", "id": "1206295899770695683", "author_id": "4842046025", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o :\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c(nunca peguei ngm na escola) https://t.co/K5RxVSG9M1", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423027593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/PB9yFatKHM", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiraa_isaaa/status/1206423027593994240", "display_url": "twitter.com/pereiraa_isaaa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206423644102184960"], "created_at": "2019-12-16T03:59:45.000Z", "id": "1206423644102184960", "author_id": "949503032936534021", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PB9yFatKHM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/EFmqFq1nc6", "expanded_url": "https://twitter.com/belamaciell/status/1206369171308732416", "display_url": "twitter.com/belamaciell/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206435264522080256"], "created_at": "2019-12-16T04:45:56.000Z", "id": "1206435264522080256", "author_id": "1158427689520418819", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274e\nse popularizou: \u274e\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e\nfoi pego colando: \u274e https://t.co/EFmqFq1nc6", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/Qw6buOQWhM", "expanded_url": "https://t.co/Qw6buOQWhM", "display_url": "t.co/Qw6buOQWhM"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206447242166636544"], "created_at": "2019-12-16T05:33:31.000Z", "id": "1206447242166636544", "author_id": "1176192004356788224", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u2705 \n\nt\u00e1... kkkk https://t.co/Qw6buOQWhM", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/lhRsn8RTLG", "expanded_url": "https://twitter.com/PeruzzoEduarda/status/1206233836859920384", "display_url": "twitter.com/PeruzzoEduarda\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206446997164711937"], "created_at": "2019-12-16T05:32:33.000Z", "id": "1206446997164711937", "author_id": "751245500918165504", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 tomei a ruim \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/lhRsn8RTLG", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "1926481208", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "tatartist_", "id": "1926481208"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206446508125642752"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206446783699849216"], "created_at": "2019-12-16T05:31:42.000Z", "id": "1206446783699849216", "author_id": "1115357985654620161", "text": "@tatartist_ SIIIM tipo ignoram tudo da vida dele que n\u00e3o seja a depress\u00e3o afinal por isso que at\u00e9 hoje n\u00e3o aceitam que foi assassinato porque suic\u00eddio \u00e9 mais \u201cart\u00edstico\u201d \u201crom\u00e2ntico\u201d \u201ctr\u00e1gico\u201d", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/tZGknITEbR", "expanded_url": "https://twitter.com/eilishziegler/status/1206423360261042176", "display_url": "twitter.com/eilishziegler/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206423573805572097"], "created_at": "2019-12-16T03:59:28.000Z", "id": "1206423573805572097", "author_id": "1098767661071257600", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/tZGknITEbR", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206418916047773696"}], "entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/vSqjcxq8qn", "expanded_url": "https://twitter.com/luccamiguelx/status/1206418916047773696", "display_url": "twitter.com/luccamiguelx/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440395451904005"], "created_at": "2019-12-16T05:06:19.000Z", "id": "1206440395451904005", "author_id": "4419752847", "text": "o que vc j\u00e1 fez:\n\nESCOLA.\nbrigou \u274c\nnota vermelha \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o\u274c\nmatou aula \u2705 \nexpulso de sala \u2705\naluno destaque \u2705\nse popularizou \u2705\ndiretoria \u2705\nchorou na sala \u2705\nPegou algm no banheiro \u274c\nfoi pego colando \u274c https://t.co/vSqjcxq8qn", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/h6JHIGDK0Q", "expanded_url": "https://twitter.com/mentzinguer/status/1206434289694511105", "display_url": "twitter.com/mentzinguer/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206434923688710144"], "created_at": "2019-12-16T04:44:34.000Z", "id": "1206434923688710144", "author_id": "3307663101", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: X\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: X\nfoi pego colando: X (dando cola ja) https://t.co/h6JHIGDK0Q", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/7jiMSQbG9L", "expanded_url": "https://twitter.com/malucombat/status/1206391912606969857", "display_url": "twitter.com/malucombat/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206393529565679618"], "created_at": "2019-12-16T02:00:05.000Z", "id": "1206393529565679618", "author_id": "1052258655842816002", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: : \u2705(de ri)\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/7jiMSQbG9L", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 7}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/G9KLhbdM8t", "expanded_url": "https://twitter.com/ajuliamorais/status/1206414801544585217", "display_url": "twitter.com/ajuliamorais/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206417032499081216"], "created_at": "2019-12-16T03:33:29.000Z", "id": "1206417032499081216", "author_id": "1044364830520619008", "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/G9KLhbdM8t", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"mentions": [{"start": 19, "end": 29, "username": "masmenino", "id": "25162221"}, {"start": 46, "end": 58, "username": "lucasatende", "id": "1280517828286853120"}], "annotations": [{"start": 88, "end": 89, "probability": 0.9479, "type": "Place", "normalized_text": "SP"}], "urls": [{"start": 91, "end": 114, "url": "https://t.co/CFlsqIys6T", "expanded_url": "https://twitter.com/brunaders/status/1205666230234955777", "display_url": "twitter.com/brunaders/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206176356352118784"], "created_at": "2019-12-15T11:37:07.000Z", "id": "1206176356352118784", "author_id": "280083327", "text": "eu (a estressada), @masmenino (a toda fofa) e @LucasAtende (a agitada) fazendo rol\u00eas em SP https://t.co/CFlsqIys6T", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/r8GsR1zHpe", "expanded_url": "https://twitter.com/Omarquesadamart/status/1205522692327301120", "display_url": "twitter.com/Omarquesadamar\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206267844356386816"], "created_at": "2019-12-15T17:40:40.000Z", "id": "1206267844356386816", "author_id": "46182377", "text": "Un Presidente con pantalones provistos de bolsillos tan grandes que cab\u00eda una lonchera. https://t.co/r8GsR1zHpe", "public_metrics": {"retweet_count": 147, "reply_count": 31, "like_count": 652, "quote_count": 8}, "lang": "es"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206397226819428352"], "created_at": "2019-12-16T02:14:47.000Z", "id": "1206397226819428352", "author_id": "1065361602839543810", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206417473341394944"}], "entities": {"urls": [{"start": 235, "end": 258, "url": "https://t.co/u3gnKxbOPH", "expanded_url": "https://twitter.com/jot4eli/status/1206417473341394944", "display_url": "twitter.com/jot4eli/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206421496089976832"], "created_at": "2019-12-16T03:51:13.000Z", "id": "1206421496089976832", "author_id": "1017928877673537536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/u3gnKxbOPH", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206423027593994240"}], "entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/RrYNAd2Q43", "expanded_url": "https://twitter.com/pereiraa_isaaa/status/1206423027593994240", "display_url": "twitter.com/pereiraa_isaaa\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206430211576860673"], "created_at": "2019-12-16T04:25:51.000Z", "id": "1206430211576860673", "author_id": "967896545009000448", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/RrYNAd2Q43", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206431094612078593"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/y8qxsXZu3A", "expanded_url": "https://twitter.com/gabstiny/status/1206431094612078593", "display_url": "twitter.com/gabstiny/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206438595994816512"], "created_at": "2019-12-16T04:59:10.000Z", "id": "1206438595994816512", "author_id": "3432054699", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c (prof. se fez de cego ufa) https://t.co/y8qxsXZu3A", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/Odv0yFEX3I", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206436261864648704"], "created_at": "2019-12-16T04:49:53.000Z", "id": "1206436261864648704", "author_id": "1008077174551863297", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Odv0yFEX3I", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/8ax261JJeE", "expanded_url": "https://twitter.com/mclarafalmeida/status/1206380896020058114", "display_url": "twitter.com/mclarafalmeida\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206403999160848384"], "created_at": "2019-12-16T02:41:41.000Z", "id": "1206403999160848384", "author_id": "936631509410369536", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8ax261JJeE", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206441716431101954"], "created_at": "2019-12-16T05:11:34.000Z", "id": "1206441716431101954", "author_id": "911031575843831808", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705 \nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206440990300618752"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/68zThbvwow", "expanded_url": "https://twitter.com/_euglin/status/1206440990300618752", "display_url": "twitter.com/_euglin/status\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206441485991890945"], "created_at": "2019-12-16T05:10:39.000Z", "id": "1206441485991890945", "author_id": "1146631644247445505", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/68zThbvwow", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9w1MSybBqY", "expanded_url": "https://twitter.com/sabrrinaz/status/1206323319655538688", "display_url": "twitter.com/sabrrinaz/stat\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206371698079129600"], "created_at": "2019-12-16T00:33:20.000Z", "id": "1206371698079129600", "author_id": "1051714502138490881", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9w1MSybBqY", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206302611563040768"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/D70RDNwH3y", "expanded_url": "https://twitter.com/Paulo_VVMS/status/1206302611563040768", "display_url": "twitter.com/Paulo_VVMS/sta\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206307912894820352"], "created_at": "2019-12-15T20:19:53.000Z", "id": "1206307912894820352", "author_id": "863477697456082944", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 pela 1\u00b0 vez agr grr\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 passando https://t.co/D70RDNwH3y", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 5, "quote_count": 5}, "lang": "pt"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206421496089976832"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/8kxOGd6Oyy", "expanded_url": "https://twitter.com/PqpTrindade/status/1206421496089976832", "display_url": "twitter.com/PqpTrindade/st\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206430405072687110"], "created_at": "2019-12-16T04:26:37.000Z", "id": "1206430405072687110", "author_id": "4150562307", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nnota vermelha:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\u2705\nmatou aula:\u2705\u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8kxOGd6Oyy", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "304958799", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Irving"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/My3hzvkjcf", "expanded_url": "https://twitter.com/CoachLuisRobert/status/1206384839844253696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/My3hzvkjcf", "media_key": "16_1206384833363996672"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206384839844253696"], "created_at": "2019-12-16T01:25:34.000Z", "id": "1206384839844253696", "author_id": "31056302", "text": "@IrvingGatell Eh, eh, eh... p\u00e9rese tantito don Irving, ahora si se fue de boca con el juicio sumario. El suicida puede tener decenas de motivos externos (el ITAM, los padres, etc), m\u00e1s al final toma decisi\u00f3n personal. Ud. no habita la cabeza del suicida para saber cu\u00e1l motivo fue el detonante https://t.co/My3hzvkjcf", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"in_reply_to_user_id": "257265372", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206393482388164608"}], "entities": {"annotations": [{"start": 80, "end": 84, "probability": 0.9067, "type": "Person", "normalized_text": "miley"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206401896770101250"], "created_at": "2019-12-16T02:33:20.000Z", "id": "1206401896770101250", "author_id": "723085459", "text": "@selenarchers Ah pq a critica \u00e9 a verdade sobre o artista ne, a liberdade que a miley prega nas suas m\u00fasicas, defende sexualidade, luta contra depress\u00e3o, fez uma m\u00fasica para mulher trans que se suicidou... mas obviamente a critica \u00e9 o que importa ne v14d1nh0", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "lang": "pt"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bgsGcufDxO", "expanded_url": "https://twitter.com/almeida_juuux/status/1206434284392919041", "display_url": "twitter.com/almeida_juuux/\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206440683202121730"], "created_at": "2019-12-16T05:07:28.000Z", "id": "1206440683202121730", "author_id": "1140113079545597957", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bgsGcufDxO", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "lang": "pt"}, {"edit_history_tweet_ids": ["1206428289402855425"], "created_at": "2019-12-16T04:18:13.000Z", "id": "1206428289402855425", "author_id": "972266062510264320", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705\n\no povo da escola chocadokk", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "lang": "pt"}, {"in_reply_to_user_id": "737951652", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "ramgar2008", "id": "737951652"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205998932574294017"}], "edit_history_tweet_ids": ["1206118091517841408"], "created_at": "2019-12-15T07:45:36.000Z", "id": "1206118091517841408", "author_id": "975772802023329792", "text": "@ramgar2008 @liatrueba Como si el suicida tuviera un letrero que dijera \u201cAY\u00daDENME, ME VOY A SUICIDAR\u201d. A veces, ni siquiera se notan deprimidos. No tienes que vivir mostrandole a la gente que est\u00e1s triste para tener pensamientos suicidas.", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "lang": "es"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/QTCGEhgwjs", "expanded_url": "https://twitter.com/Jubscrvg/status/1206439673696006144", "display_url": "twitter.com/Jubscrvg/statu\u2026"}]}, "edit_history_tweet_ids": ["1206439972858933253"], "created_at": "2019-12-16T05:04:38.000Z", "id": "1206439972858933253", "author_id": "887486559834001409", "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/QTCGEhgwjs", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "lang": "pt"}], "places": [{"full_name": "Maracaibo, Venezuela", "id": "01be351754bcbe13"}, {"full_name": "Rio de Janeiro, Brasil", "id": "97bcdfca1a2dca59"}, {"full_name": "Serra, Brasil", "id": "85f604f26afe552f"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Sapiranga, Brasil", "id": "1ef4622c1b145edc"}, {"full_name": "Os\u00f3rio, Brasil", "id": "6058239f78639d17"}, {"full_name": "Bras\u00edlia, Brasil", "id": "5722ff20ba67083b"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Porto Alegre, Brasil", "id": "894146230dd1d42d"}, {"full_name": "Suzano, Brasil", "id": "16033d44e2a52bd1"}]}, "errors": [{"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1020781772", "value": "1020781772", "detail": "User has been suspended: [1020781772].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206490028949594112", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206490028949594112", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206490028949594112].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206479268504432640", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206479268504432640].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206479268504432640", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206326661970644992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206326661970644992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206326661970644992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206478537458237440", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206478537458237440].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206478537458237440", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2353767500", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2353767500].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2353767500", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206478013753253888", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206478013753253888].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206478013753253888", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206322186597875719", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206322186597875719].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206322186597875719", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206375730084536320", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206375730084536320", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206375730084536320].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "1206448206592323584", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206448206592323584].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206448206592323584", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "961813257236267008", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [961813257236267008].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "961813257236267008", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206448392458711041", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206448392458711041].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206448392458711041", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "712104439918809088", "value": "712104439918809088", "detail": "User has been suspended: [712104439918809088].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206446252864524289", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206446252864524289", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206446252864524289].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206442667896442881", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206442667896442881", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206442667896442881].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1206502296437305344", "oldest_id": "1206440990300618752", "result_count": 482, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsexp174ji9p71g45xrvmk2kxp"}}