{"data": [{"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2222531346", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:55:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392250365726720"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206392250365726720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1919737484", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:54:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392231374008320"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206392231374008320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206391136073502720"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/bLNxsfGqqh", "expanded_url": "https://twitter.com/mrludantasffc/status/1206391136073502720", "display_url": "twitter.com/mrludantasffc/\u2026"}]}, "author_id": "3381172653", "created_at": "2019-12-16T01:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392228417089536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/bLNxsfGqqh", "lang": "pt", "id": "1206392228417089536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/8aHjwe6lPh", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "author_id": "1205855966580944896", "created_at": "2019-12-16T01:54:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392217797058560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8aHjwe6lPh", "lang": "pt", "id": "1206392217797058560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "779639131022487552", "created_at": "2019-12-16T01:54:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392157625634816"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206392157625634816"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "965749596214431744", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:54:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392129305686016"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206392129305686016"}, {"author_id": "936663479926259713", "created_at": "2019-12-16T01:54:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392100352331777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\n\ncacete kkkkkkkk j\u00e1 fiz tudo", "lang": "pt", "id": "1206392100352331777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206322540584587265"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 57, "probability": 0.9733, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 109, "end": 113, "probability": 0.5393, "type": "Other", "normalized_text": "15Dic"}, {"start": 116, "end": 124, "probability": 0.975, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "maduradascom", "id": "1409068826"}], "hashtags": [{"start": 108, "end": 114, "tag": "15Dic"}, {"start": 115, "end": 125, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1155601554952642561", "created_at": "2019-12-16T01:54:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392072070144002"], "text": "RT @maduradascom: \u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #15Dic #Venezuela  https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1206392072070144002"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/wLe91Z20Ry", "expanded_url": "https://t.co/wLe91Z20Ry", "display_url": "t.co/wLe91Z20Ry"}]}, "author_id": "959937850161745921", "created_at": "2019-12-16T01:54:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392068802830337"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/wLe91Z20Ry", "lang": "pt", "id": "1206392068802830337"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206391354395365381"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/4pW8Fs1vOP", "expanded_url": "https://twitter.com/Matheus_Guerra3/status/1206391354395365381", "display_url": "twitter.com/Matheus_Guerra\u2026"}]}, "author_id": "2881652793", "created_at": "2019-12-16T01:54:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392062784016385"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c\u274c\nfoi pego colando: \u274c (Sou cria p\u00f4) https://t.co/4pW8Fs1vOP", "lang": "pt", "id": "1206392062784016385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/Lq7mmj8nDn", "expanded_url": "https://twitter.com/duddaalvs/status/1206391246928912385", "display_url": "twitter.com/duddaalvs/stat\u2026"}], "annotations": [{"start": 223, "end": 228, "probability": 0.8422, "type": "Organization", "normalized_text": "Gr\u00eamio"}]}, "author_id": "927253752909910016", "created_at": "2019-12-16T01:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392043481784320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705(do Gr\u00eamio)\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Lq7mmj8nDn", "lang": "pt", "id": "1206392043481784320"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206390789640773632"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0qfQeVpC6S", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesvtt/status/1206390789640773632", "display_url": "twitter.com/marquesvtt/sta\u2026"}]}, "author_id": "1131731321729028096", "created_at": "2019-12-16T01:54:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392041439150080"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0qfQeVpC6S", "lang": "pt", "id": "1206392041439150080"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206390517971537920"}], "author_id": "928261819088687106", "created_at": "2019-12-16T01:54:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206392018328604672"], "in_reply_to_user_id": "1161827923927678977", "text": "@vick_oliver0205 quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2611\ufe0f\nse popularizou:\u274e\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u274e\npegou algm no banheiro: kkk\u274e\nfoi pego colando:\u274e", "lang": "pt", "id": "1206392018328604672"}, {"author_id": "1138375178973536256", "created_at": "2019-12-16T01:53:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391985373884416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206391985373884416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "376274747", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:53:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391913303158784"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391913303158784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205522692327301120"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 25, "probability": 0.8232, "type": "Person", "normalized_text": "Calladito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Omarquesadamart", "id": "783471864"}]}, "author_id": "849845772", "created_at": "2019-12-16T01:53:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391828058116096"], "in_reply_to_user_id": "783471864", "text": "@Omarquesadamart Calladito est\u00e1s mejor, el ladr\u00f3n suicida te dir\u00eda \u201cDEMU\u00c9STRALO PUES IMBECIL\u201d.", "lang": "es", "id": "1206391828058116096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "980863566214516736", "created_at": "2019-12-16T01:53:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391772613660672"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206391772613660672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206380653387882496"}], "author_id": "3388166343", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "GCoimbra3", "id": "1264734525411778561"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:53:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391745019293696"], "in_reply_to_user_id": "1113292188945924096", "text": "@gcoimbra3 Divide o crime pras duas\n\nSe uma matou 4, bota 2 mortes na conta de cada, a\u00ed tu prende as duas\n\nMatem\u00e1tica \u00e9 isso", "lang": "pt", "id": "1206391745019293696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1564917032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:52:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391743442227207"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391743442227207"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206391187873161216"}], "author_id": "571409277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anabbeatriiz", "id": "782630747265863680"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:52:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391728711905280"], "in_reply_to_user_id": "782630747265863680", "text": "@anabbeatriiz 1 tiro sozinho s\u00f3 derrubaria um cara desses se fosse certeiro, j\u00e1 que \u00e9 pra morrer, faz o servi\u00e7o direito. j\u00e1 era, morreu pq mereceu, morreu pq matou tamb\u00e9m, n\u00e3o ia ligar se tivesse tomado mais 64 tiros", "lang": "pt", "id": "1206391728711905280"}, {"author_id": "999767688263163905", "created_at": "2019-12-16T01:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391701499195393"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206391701499195393"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1196471506261495809", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:52:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391701079830528"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391701079830528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206353134450335744"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/WCfaJts9th", "expanded_url": "https://twitter.com/AdonisV_Alonso/status/1206353134450335744", "display_url": "twitter.com/AdonisV_Alonso\u2026"}]}, "author_id": "996435209825476611", "created_at": "2019-12-16T01:52:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391663318519808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/WCfaJts9th", "lang": "pt", "id": "1206391663318519808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2360611267", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:52:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391655839854597"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391655839854597"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "290829901", "created_at": "2019-12-16T01:52:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391622558199808"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206391622558199808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206391136073502720"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/QjlpBg6sZq", "expanded_url": "https://twitter.com/mrludantasffc/status/1206391136073502720", "display_url": "twitter.com/mrludantasffc/\u2026"}]}, "author_id": "716091958347833345", "created_at": "2019-12-16T01:52:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391602790490114"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/QjlpBg6sZq", "lang": "pt", "id": "1206391602790490114"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206391039499669504"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/6XAsHJOK3C", "expanded_url": "https://twitter.com/freirecynthiaa/status/1206391039499669504", "display_url": "twitter.com/freirecynthiaa\u2026"}]}, "author_id": "1049751648908783618", "created_at": "2019-12-16T01:52:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391563766697984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2714\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 kkkkk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6XAsHJOK3C", "lang": "pt", "id": "1206391563766697984"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1166186768561053696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:52:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391557902995456"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391557902995456"}, {"author_id": "2296443321", "created_at": "2019-12-16T01:52:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391546087641089"], "text": "gente, s\u00e9rio, sem meme... quando vcs veem uma pessoa mais bonita *de mesma orienta\u00e7\u00e3o sexual* pessoalmente, ou em situa\u00e7\u00f5es sociais em que vc quer flertar, tamb\u00e9m bate uma LEVE idea\u00e7\u00e3o suicida? \n\n\u00e9 pro meu TCC", "lang": "pt", "id": "1206391546087641089"}, {"author_id": "1148382223466471425", "created_at": "2019-12-16T01:51:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391479490531329"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\u2705 (depende do q vc considera)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206391479490531329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "133077553", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:51:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391459735166976"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391459735166976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206390789640773632"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8Jmf64gn46", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/UNIaXE4uDY", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesvtt/status/1206390789640773632", "display_url": "twitter.com/marquesvtt/sta\u2026"}]}, "author_id": "975371351367221248", "created_at": "2019-12-16T01:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391354395365381"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8Jmf64gn46 https://t.co/UNIaXE4uDY", "lang": "pt", "id": "1206391354395365381"}, {"author_id": "1202104783726948352", "created_at": "2019-12-16T01:51:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391351341932544"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaq:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206391351341932544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352005201051655"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xtpktZ8uLg", "expanded_url": "https://twitter.com/_llice_/status/1206352005201051655", "display_url": "twitter.com/_llice_/status\u2026"}]}, "author_id": "1127573996600463360", "created_at": "2019-12-16T01:51:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391293259210752"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xtpktZ8uLg", "lang": "pt", "id": "1206391293259210752"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "4369675696", "created_at": "2019-12-16T01:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391283322892293"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206391283322892293"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1044747951971684362", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:51:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391269250879488"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391269250879488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "860487092006146048", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:51:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391257003479040"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391257003479040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206386974585769985"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/nCZyD5UX6u", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaralss_/status/1206386974585769985", "display_url": "twitter.com/anaclaralss_/s\u2026"}]}, "author_id": "1064544437773193218", "created_at": "2019-12-16T01:51:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391252326977541"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/nCZyD5UX6u", "lang": "pt", "id": "1206391252326977541"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384116658319361"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/3fhBEaqR1y", "expanded_url": "https://twitter.com/FreiderRicardo/status/1206384116658319361", "display_url": "twitter.com/FreiderRicardo\u2026"}]}, "author_id": "929831699831238656", "created_at": "2019-12-16T01:50:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391209004023808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso da sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/3fhBEaqR1y", "lang": "pt", "id": "1206391209004023808"}, {"author_id": "1023739479536939009", "created_at": "2019-12-16T01:50:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391197113241602"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206391197113241602"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3227825970", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391183041187840"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391183041187840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "896240047", "created_at": "2019-12-16T01:50:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391171754450944"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206391171754450944"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "71033317", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391167371350016"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391167371350016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206391059330273280"}], "entities": {"annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.5345, "type": "Person", "normalized_text": "Dieguito"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OscurlodVideos", "id": "1551311248838406144"}]}, "author_id": "1201403354024423425", "created_at": "2019-12-16T01:50:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391151269466119"], "in_reply_to_user_id": "1201403354024423425", "text": "@OscurlodVideos Re suicida el Dieguito ndeah se respond\u00eda solo", "lang": "es", "id": "1206391151269466119"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206389665647005697"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/k90DjKKmdE", "expanded_url": "https://twitter.com/grazi_ffc/status/1206389665647005697", "display_url": "twitter.com/grazi_ffc/stat\u2026"}]}, "author_id": "772563365021515777", "created_at": "2019-12-16T01:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391136073502720"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/k90DjKKmdE", "lang": "pt", "id": "1206391136073502720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "3540338117", "created_at": "2019-12-16T01:50:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391130893508608"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206391130893508608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "243693089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391090888228866"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391090888228866"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "3295988449", "created_at": "2019-12-16T01:50:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391070801698821"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206391070801698821"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "61371601", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391048936808449"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206391048936808449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206388632187260935"}], "author_id": "571409277", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anabbeatriiz", "id": "782630747265863680"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391033602416641"], "in_reply_to_user_id": "782630747265863680", "text": "@anabbeatriiz 1- ele matou uma mo\u00e7a \n2- ele matou um policial \n3- ele fugiu e automaticamente colocou a vida de v\u00e1rias pessoas em risco \n4- quando bateu o carro desceu sentando bala nos policiais \n\nse tivesse trabalhando ou fazendo coisa certa isso n\u00e3o teria acontecido\nboa noite amor", "lang": "pt", "id": "1206391033602416641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "132774374", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391024873922560"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206391024873922560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/ly7PQ2iB4R", "expanded_url": "https://www.buzzfeed.com/br/tasneemnashrulla/suicidio-crianca-bullying?utm_source=dynamic&utm_campaign=bffbbuzzfeedbrasil&ref=bffbbuzzfeedbrasil", "display_url": "buzzfeed.com/br/tasneemnash\u2026"}]}, "author_id": "4686547903", "created_at": "2019-12-16T01:50:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390997812465666"], "text": "Um menino de 8 anos se matou ap\u00f3s sua escola encobrir que ele sofria bullying https://t.co/ly7PQ2iB4R", "lang": "pt", "id": "1206390997812465666"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/GAKtxisIBI", "expanded_url": "https://twitter.com/samantheixon/status/1206388615292452864", "display_url": "twitter.com/samantheixon/s\u2026"}]}, "author_id": "3110123090", "created_at": "2019-12-16T01:50:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390996923076608"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:  \u274c https://t.co/GAKtxisIBI", "lang": "pt", "id": "1206390996923076608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206266418875924485"}], "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}], "annotations": [{"start": 95, "end": 101, "probability": 0.8861, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "El_Universal_Mx", "id": "16676396"}]}, "author_id": "29745404", "created_at": "2019-12-16T01:49:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390949120745472"], "text": "RT @El_Universal_Mx: Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co\u2026", "lang": "es", "id": "1206390949120745472"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 7, "probability": 0.7649, "type": "Other", "normalized_text": "Kpopper"}]}, "author_id": "1158918446417158144", "created_at": "2019-12-16T01:49:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390919274147840"], "text": "*Kpopper joga hate em v\u00e1rios idols*\n\n*algum idol se suicida* \n\nkpopper: meudeus\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq isso aconteceu\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d isso eh culpa do hate\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d pq vcs jogam hate\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d parem co isso\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d", "lang": "pt", "id": "1206390919274147840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2250803678", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:49:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390905613226112"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390905613226112"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "365154383", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390881563168769"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390881563168769"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/ktW6OCI588", "expanded_url": "https://twitter.com/_guimaraesxx/status/1206375211945406464", "display_url": "twitter.com/_guimaraesxx/s\u2026"}]}, "author_id": "1064922728753438721", "created_at": "2019-12-16T01:49:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390869605175296"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ktW6OCI588", "lang": "pt", "id": "1206390869605175296"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206390366888439808"}], "entities": {"annotations": [{"start": 89, "end": 95, "probability": 0.92, "type": "Person", "normalized_text": "Tadinho"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "gameduplay", "id": "866003963807715328"}, {"start": 39, "end": 54, "username": "gabriel04alves", "id": "1090253604181762048"}]}, "author_id": "1205220873495556099", "created_at": "2019-12-16T01:49:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390839943057410"], "in_reply_to_user_id": "866003963807715328", "text": "@gameduplay @anapsantoz @priscilliinda @gabriel04alves Ele estava em um momento delicado\nTadinho, se matou e viu toda a obra prima no ch\u00e3o KKKKKKKK", "lang": "pt", "id": "1206390839943057410"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "132539631", "created_at": "2019-12-16T01:49:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390808863236097"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390808863236097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "291738722", "created_at": "2019-12-16T01:49:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390800411766784"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390800411766784"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 29, "probability": 0.4672, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 228, "end": 245, "tag": "AltoALaViolencia"}, {"start": 246, "end": 257, "tag": "NiUnaMenos"}, {"start": 258, "end": 273, "tag": "AlertaSuicidio"}]}, "author_id": "3061978296", "created_at": "2019-12-16T01:49:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390797114822656"], "text": "Se suicida una alumna del ITAM.\n\nDeber\u00edamos estar buscando apoyo psicol\u00f3gico para todos aquellos que podr\u00edan estar pensando en morir, pero de nuevo, salieron los orcos a regar su odio e incitar a otros peleles a inflar sus ht.\n\n#AltoALaViolencia #NiUnaMenos #AlertaSuicidio", "lang": "es", "id": "1206390797114822656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206366124125949954"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/eVr002CURw", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/YZ10Hz5FeP", "expanded_url": "https://twitter.com/fariakr/status/1206366124125949954", "display_url": "twitter.com/fariakr/status\u2026"}]}, "author_id": "918536151987884032", "created_at": "2019-12-16T01:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390789640773632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/eVr002CURw https://t.co/YZ10Hz5FeP", "lang": "pt", "id": "1206390789640773632"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uWlHAW8xHk", "expanded_url": "https://t.co/uWlHAW8xHk", "display_url": "t.co/uWlHAW8xHk"}]}, "author_id": "1028491466505629704", "created_at": "2019-12-16T01:49:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390767259987968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uWlHAW8xHk", "lang": "pt", "id": "1206390767259987968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369062760136706"}], "entities": {"urls": [{"start": 255, "end": 278, "url": "https://t.co/etfz6GtuBl", "expanded_url": "https://twitter.com/xxdarcyx/status/1206369062760136706", "display_url": "twitter.com/xxdarcyx/statu\u2026"}]}, "author_id": "1083528729186455557", "created_at": "2019-12-16T01:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390726612918273"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 n\u00e3o na porrada\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/etfz6GtuBl", "lang": "pt", "id": "1206390726612918273"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "228157033", "created_at": "2019-12-16T01:48:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390725300146176"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390725300146176"}, {"author_id": "3056258532", "created_at": "2019-12-16T01:48:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390687073230848"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206390687073230848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "608421435", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:48:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390681117351936"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390681117351936"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "909776035436097537", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:48:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390658187038728"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390658187038728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315239140139008"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/xghnddR7z4", "expanded_url": "https://twitter.com/vampiretrash666/status/1206315239140139008", "display_url": "twitter.com/vampiretrash66\u2026"}]}, "author_id": "4709670149", "created_at": "2019-12-16T01:48:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390656899399684"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2753\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/xghnddR7z4", "lang": "pt", "id": "1206390656899399684"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "595506308", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:48:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390648905043968"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390648905043968"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206386109460156421"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/zSkYMILXNH", "expanded_url": "https://twitter.com/ribeironicoIe/status/1206386109460156421", "display_url": "twitter.com/ribeironicoIe/\u2026"}]}, "author_id": "1068135279020642306", "created_at": "2019-12-16T01:48:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390560765947904"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/zSkYMILXNH", "lang": "pt", "id": "1206390560765947904"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/hREO7ShAou", "expanded_url": "https://twitter.com/_ssouzalais/status/1206389756684382210", "display_url": "twitter.com/_ssouzalais/st\u2026"}]}, "author_id": "920426942834397187", "created_at": "2019-12-16T01:48:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390551840460805"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hREO7ShAou", "lang": "pt", "id": "1206390551840460805"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1132287055059476481", "created_at": "2019-12-16T01:48:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390522635530240"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390522635530240"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Ue36tP6Ikq", "expanded_url": "https://twitter.com/_ssouzalais/status/1206389756684382210", "display_url": "twitter.com/_ssouzalais/st\u2026"}]}, "author_id": "990954715038052352", "created_at": "2019-12-16T01:47:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390466465406976"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Ue36tP6Ikq", "lang": "pt", "id": "1206390466465406976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "401053565", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:47:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390419564707840"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390419564707840"}, {"author_id": "1176923262393225223", "created_at": "2019-12-16T01:47:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390397267795969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206390397267795969"}, {"author_id": "912011530270576640", "created_at": "2019-12-16T01:47:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390393392291840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206390393392291840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "836808584788860930", "created_at": "2019-12-16T01:47:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390389051207680"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390389051207680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/7j716zVM7z", "expanded_url": "https://twitter.com/duderss722/status/1206389669086269440", "display_url": "twitter.com/duderss722/sta\u2026"}]}, "author_id": "1047930902570029061", "created_at": "2019-12-16T01:47:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390359892332544"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/7j716zVM7z", "lang": "pt", "id": "1206390359892332544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "986748449944166400", "created_at": "2019-12-16T01:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390350216122370"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390350216122370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206213217749524480"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 38, "probability": 0.5511, "type": "Person", "normalized_text": "Rodrigo Franco"}, {"start": 40, "end": 45, "probability": 0.6102, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}, {"start": 61, "end": 78, "probability": 0.9505, "type": "Person", "normalized_text": "Jorge del Castillo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "RenattoBautista", "id": "283279534"}]}, "author_id": "171830345", "created_at": "2019-12-16T01:47:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390333443063808"], "in_reply_to_user_id": "283279534", "text": "@RenattoBautista Comando Rodrigo Franco\nBrasil\nHay audios de Jorge del Castillo para salvar al suicida", "lang": "es", "id": "1206390333443063808"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/Fz8Yl5QDRT", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbosaGBF/status/1206375919625154560", "display_url": "twitter.com/BarbosaGBF/sta\u2026"}]}, "author_id": "1005890616025403393", "created_at": "2019-12-16T01:47:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390322990845952"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/Fz8Yl5QDRT", "lang": "pt", "id": "1206390322990845952"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "464802395", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:47:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390300547129346"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390300547129346"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206387491697254401"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 43, "probability": 0.6641, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "danielyovera", "id": "218547714"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "jgodoym", "id": "5418002"}, {"start": 23, "end": 36, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "author_id": "2557502682", "created_at": "2019-12-16T01:47:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390260751589376"], "in_reply_to_user_id": "218547714", "text": "@danielyovera @jgodoym @Cuarto_Poder El APRA es una mafia, y esos mafiosos siguen el mantra \"si no puedes convencer, confunde\" de algun mafioso suicida", "lang": "es", "id": "1206390260751589376"}, {"author_id": "959485134465568769", "created_at": "2019-12-16T01:47:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390241831075840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206390241831075840"}, {"author_id": "822637920897089536", "created_at": "2019-12-16T01:46:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390203537088513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:  \u274c", "lang": "pt", "id": "1206390203537088513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2262392946", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:46:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390178551681025"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206390178551681025"}, {"author_id": "2996501741", "created_at": "2019-12-16T01:46:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390150751801344"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u2714\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque:\u2714\ufe0f\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2716\ufe0f\nchorou na sala: \u2716\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2716\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206390150751801344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206330468377006080"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/pQv8MpKGw6", "expanded_url": "https://twitter.com/biacombat__/status/1206330468377006080", "display_url": "twitter.com/biacombat__/st\u2026"}]}, "author_id": "1086786458340548608", "created_at": "2019-12-16T01:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390116480102400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/pQv8MpKGw6", "lang": "pt", "id": "1206390116480102400"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "861990357680222209", "created_at": "2019-12-16T01:46:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390089024253953"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206390089024253953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206095285639737344"}], "author_id": "3020539359", "entities": {"mentions": [{"start": 12, "end": 28, "username": "lamisma_delEden", "id": "145476569"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390059576045574"], "in_reply_to_user_id": "3111330389", "text": "@Lady_biela @lamisma_delEden * se suicida con diablillos \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1206390059576045574"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206389216436981760"}], "entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/GxhDDxaW5r", "expanded_url": "https://twitter.com/ba_duartee/status/1206389216436981760", "display_url": "twitter.com/ba_duartee/sta\u2026"}]}, "author_id": "702227194416914432", "created_at": "2019-12-16T01:46:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390057688600576"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 (nn no csc)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/GxhDDxaW5r", "lang": "pt", "id": "1206390057688600576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206354854085570563"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/thtuRdKXvW", "expanded_url": "https://twitter.com/KetTorales/status/1206354854085570563", "display_url": "twitter.com/KetTorales/sta\u2026"}]}, "author_id": "912988485677699072", "created_at": "2019-12-16T01:46:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390025950236673"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/thtuRdKXvW", "lang": "pt", "id": "1206390025950236673"}, {"author_id": "1024754132865966083", "created_at": "2019-12-16T01:46:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389990953029633"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206389990953029633"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/xHFPYjZWx8", "expanded_url": "https://t.co/xHFPYjZWx8", "display_url": "t.co/xHFPYjZWx8"}]}, "author_id": "721414829785944064", "created_at": "2019-12-16T01:45:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389980496564224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/xHFPYjZWx8", "lang": "pt", "id": "1206389980496564224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2804402708", "created_at": "2019-12-16T01:45:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389951476248576"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389951476248576"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/TwhHrEsUDB", "expanded_url": "https://twitter.com/gabriiela_leti/status/1206386839130714112", "display_url": "twitter.com/gabriiela_leti\u2026"}]}, "author_id": "1098668870573981696", "created_at": "2019-12-16T01:45:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389932375322625"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/TwhHrEsUDB", "lang": "pt", "id": "1206389932375322625"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "17229079", "created_at": "2019-12-16T01:45:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389895880679429"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389895880679429"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/fwebUCCTM0", "expanded_url": "https://t.co/fwebUCCTM0", "display_url": "t.co/fwebUCCTM0"}]}, "author_id": "1063696927", "created_at": "2019-12-16T01:45:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389864859623425"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/fwebUCCTM0", "lang": "pt", "id": "1206389864859623425"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "1662114626", "created_at": "2019-12-16T01:45:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389862217072640"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206389862217072640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206265827282096134"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/EvDWFO9X1Q", "expanded_url": "https://twitter.com/AssisGabi15/status/1206265827282096134", "display_url": "twitter.com/AssisGabi15/st\u2026"}]}, "author_id": "1119575538375581697", "created_at": "2019-12-16T01:45:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389846715064320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/EvDWFO9X1Q", "lang": "pt", "id": "1206389846715064320"}, {"author_id": "717862172953612289", "created_at": "2019-12-16T01:45:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389792218456065"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206389792218456065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "299346866", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:45:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389773004238848"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389773004238848"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "325720483", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:44:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389725319385090"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389725319385090"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/xoNn28CzGB", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "author_id": "1007422807171616769", "created_at": "2019-12-16T01:44:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389696898707457"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/xoNn28CzGB", "lang": "pt", "id": "1206389696898707457"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206276621533093888"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/mDkHyrCCuO", "expanded_url": "https://twitter.com/desgracaaonline/status/1206276621533093888", "display_url": "twitter.com/desgracaaonlin\u2026"}]}, "author_id": "1138077436627881984", "created_at": "2019-12-16T01:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389669086269440"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/mDkHyrCCuO", "lang": "pt", "id": "1206389669086269440"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "228257860", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:44:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389668872220675"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389668872220675"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4zSpredqxl", "expanded_url": "https://twitter.com/moreixz/status/1206324649040269317", "display_url": "twitter.com/moreixz/status\u2026"}]}, "author_id": "898575980968771584", "created_at": "2019-12-16T01:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389665647005697"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: kkk\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4zSpredqxl", "lang": "pt", "id": "1206389665647005697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "725314381987385344", "created_at": "2019-12-16T01:44:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389662937423872"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389662937423872"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "3368484329", "created_at": "2019-12-16T01:44:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389604485681152"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389604485681152"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2h5scU699F", "expanded_url": "https://twitter.com/belleguimara/status/1206364912928333824", "display_url": "twitter.com/belleguimara/s\u2026"}]}, "author_id": "1109210235548377088", "created_at": "2019-12-16T01:44:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389579907051525"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udeab\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/2h5scU699F", "lang": "pt", "id": "1206389579907051525"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "818947502527217665", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:44:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389563402309633"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389563402309633"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206345156225572864"}], "entities": {"urls": [{"start": 232, "end": 255, "url": "https://t.co/RVqXoNJ00R", "expanded_url": "https://twitter.com/Maaris_Silvaa/status/1206345156225572864", "display_url": "twitter.com/Maaris_Silvaa/\u2026"}]}, "author_id": "1021972331302989825", "created_at": "2019-12-16T01:43:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389473510076417"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/RVqXoNJ00R", "lang": "pt", "id": "1206389473510076417"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "138281722", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:43:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389458985193473"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389458985193473"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3052869798", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:43:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389452744151040"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206389452744151040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1019027975587680261", "created_at": "2019-12-16T01:43:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389394606821376"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389394606821376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1172117100023996419"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/PHH3HfrTSD", "expanded_url": "https://twitter.com/pupislapups/status/1172117100023996419", "display_url": "twitter.com/pupislapups/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 135, "end": 141, "probability": 0.5654, "type": "Organization", "normalized_text": "nazismo"}, {"start": 207, "end": 212, "probability": 0.9444, "type": "Place", "normalized_text": "italia"}]}, "author_id": "1076599799120646145", "created_at": "2019-12-16T01:43:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389351019679746"], "text": "GENTE, OI \n\neu fiz uma thread sobre o fascismo e nesses dias sombrios, sempre bom compartilhar e saber sobre\n\nO fascismo, assim como o nazismo, perseguia, matava e rejeitava diversas minorias, transformou a italia num inferno e matou uma caralhada de gente\n\nPor favor, se informem https://t.co/PHH3HfrTSD", "lang": "pt", "id": "1206389351019679746"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "931664150052376576", "created_at": "2019-12-16T01:43:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389348381462528"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389348381462528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "80185963", "created_at": "2019-12-16T01:43:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389320984256514"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389320984256514"}, {"author_id": "1057066595363758086", "created_at": "2019-12-16T01:43:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389301266829312"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206389301266829312"}, {"author_id": "1200391044841517056", "created_at": "2019-12-16T01:43:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389253413986304"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: ja\n\nnota vermelha: ja\n\nreprova\u00e7\u00e3o:ja\n\nrecupera\u00e7\u00e3o:ja\n\nmatou aula:ja\n\nexpulso de sala:ja\n\naluno destaque: nao\n\nse popularizou: ja\n\ndiretoria: ja\n\nchorou na sala: nao\n\npegou algm no banheiro: nao", "lang": "pt", "id": "1206389253413986304"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tfsvmQ9C1O", "expanded_url": "https://t.co/tfsvmQ9C1O", "display_url": "t.co/tfsvmQ9C1O"}]}, "author_id": "764614919107047424", "created_at": "2019-12-16T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389216436981760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tfsvmQ9C1O", "lang": "pt", "id": "1206389216436981760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369062760136706"}], "entities": {"urls": [{"start": 250, "end": 273, "url": "https://t.co/ULsLJu1KRx", "expanded_url": "https://twitter.com/xxdarcyx/status/1206369062760136706", "display_url": "twitter.com/xxdarcyx/statu\u2026"}]}, "author_id": "908493720999333888", "created_at": "2019-12-16T01:42:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389188901425157"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c sou foda https://t.co/ULsLJu1KRx", "lang": "pt", "id": "1206389188901425157"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374887943819265"}], "entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/PGdrzq8i3y", "expanded_url": "https://twitter.com/damnthai/status/1206374887943819265", "display_url": "twitter.com/damnthai/statu\u2026"}]}, "author_id": "548825125", "created_at": "2019-12-16T01:42:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389158001958912"], "text": "dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PGdrzq8i3y", "lang": "pt", "id": "1206389158001958912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "149314729", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:42:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389151899234304"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389151899234304"}, {"author_id": "909892956164849664", "created_at": "2019-12-16T01:42:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389134509645824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206389134509645824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "728769842212392960", "created_at": "2019-12-16T01:42:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389093036429312"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389093036429312"}, {"author_id": "1539630690", "created_at": "2019-12-16T01:42:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389047574376450"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2611\ufe0f\nnota vermelha: \u2611\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2611\ufe0f\nmatou aula: \u2611\ufe0f\nexpulso de sala:\u2611\ufe0f\naluno destaque:\u2611\ufe0f\nse popularizou: \u2611\ufe0f \u274c\ndiretoria: \u2611\ufe0f\nchorou na sala: \u2611\ufe0f\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2611\ufe0f\u274c", "lang": "pt", "id": "1206389047574376450"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1109082718489448448", "created_at": "2019-12-16T01:42:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389005207687168"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206389005207687168"}, {"author_id": "940347790407938049", "created_at": "2019-12-16T01:41:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388967609950208"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim\nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: sim\nrecupera\u00e7\u00e3o: sim\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: sim\naluno destaque: n\u00e3o \nse popularizou: sla\ndiretoria: sim\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: banheiro n\nfoi pego colando: sim", "lang": "pt", "id": "1206388967609950208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206379240985415681"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/6IXOS6A1Tt", "expanded_url": "https://twitter.com/LeoneMorais1/status/1206379240985415681", "display_url": "twitter.com/LeoneMorais1/s\u2026"}]}, "author_id": "1054051926067867649", "created_at": "2019-12-16T01:41:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388877587615744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/6IXOS6A1Tt", "lang": "pt", "id": "1206388877587615744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206276357392683009"}], "author_id": "611022664", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "abriluchys", "id": "883005942"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:41:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388859568869376"], "text": "RT @abriluchys: El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas\u2026", "lang": "es", "id": "1206388859568869376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206388256650207232"}], "author_id": "2901426766", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "fuxxielott", "id": "278293126"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:41:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388852836974592"], "in_reply_to_user_id": "145770730", "text": "@fuxxielott nops. ele mata o irm\u00e3o duas vezes, uma batendo na cabe\u00e7a dele com uma bola l\u00e1 e outra sentando a pesada no cr\u00e2nio do fdp.. a m\u00e3e morre com uma faca no olho.. o pai morre com o chifre de veado enfiado na barriga.. a av\u00f3 no acidente de carro, o av\u00f4 se suicida pq o dono do corpo", "lang": "pt", "id": "1206388852836974592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "525676848", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:41:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388835656978432"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388835656978432"}, {"author_id": "727651610189541376", "created_at": "2019-12-16T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388819945279488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206388819945279488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382995353079808"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/6vWvJ0W24C", "expanded_url": "https://twitter.com/_lucasaw/status/1206382995353079808", "display_url": "twitter.com/_lucasaw/statu\u2026"}]}, "author_id": "4417708834", "created_at": "2019-12-16T01:41:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388817416114176"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: espero que n\u00e3o\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c  \nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/6vWvJ0W24C", "lang": "pt", "id": "1206388817416114176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "68480111", "created_at": "2019-12-16T01:40:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388661518000129"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388661518000129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206363912247087104"}], "entities": {"urls": [{"start": 204, "end": 227, "url": "https://t.co/Xwv1MDUj7N", "expanded_url": "https://twitter.com/joalizei/status/1206363912247087104", "display_url": "twitter.com/joalizei/statu\u2026"}]}, "author_id": "2667418399", "created_at": "2019-12-16T01:40:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388600193060869"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 mas n\u00e3o deu em nada https://t.co/Xwv1MDUj7N", "lang": "pt", "id": "1206388600193060869"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206386974585769985"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/xRrCBOJYLa", "expanded_url": "https://twitter.com/anaclaralss_/status/1206386974585769985", "display_url": "twitter.com/anaclaralss_/s\u2026"}]}, "author_id": "703305329401077760", "created_at": "2019-12-16T01:39:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388432777428992"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/xRrCBOJYLa", "lang": "pt", "id": "1206388432777428992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "938234518015827968", "created_at": "2019-12-16T01:39:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388402289025024"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388402289025024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1157705880395116544", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:39:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388394391044097"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206388394391044097"}, {"author_id": "1131532296618745859", "created_at": "2019-12-16T01:39:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388390884757515"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206388390884757515"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/6OkUM87lxY", "expanded_url": "https://twitter.com/Fravo061/status/1206378304791597058", "display_url": "twitter.com/Fravo061/statu\u2026"}]}, "author_id": "1194346181096280064", "created_at": "2019-12-16T01:39:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388368638128129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/6OkUM87lxY", "lang": "pt", "id": "1206388368638128129"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "107616850", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:39:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388302581923840"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206388302581923840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "4861143521", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:39:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388293065199616"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388293065199616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352895739940872"}], "entities": {"annotations": [{"start": 5, "end": 9, "probability": 0.9587, "type": "Organization", "normalized_text": "Vasco"}]}, "author_id": "130286632", "created_at": "2019-12-16T01:39:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388280520036352"], "text": "Se o Vasco n\u00e3o me matou esse ano, eu n\u00e3o duvido que ele tente de novo ano que vem", "lang": "pt", "id": "1206388280520036352"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375502501601281"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/MBzCOON3oG", "expanded_url": "https://twitter.com/patromm_/status/1206375502501601281", "display_url": "twitter.com/patromm_/statu\u2026"}]}, "author_id": "942006467976196096", "created_at": "2019-12-16T01:39:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388232423976960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/MBzCOON3oG", "lang": "pt", "id": "1206388232423976960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2965444827", "created_at": "2019-12-16T01:39:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388227520827392"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388227520827392"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206263037231013890"}], "entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/E2W6L8kmdY", "expanded_url": "https://twitter.com/swtrivera/status/1206263037231013890", "display_url": "twitter.com/swtrivera/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "cca9a296cd23befb"}, "author_id": "1592501011", "created_at": "2019-12-16T01:38:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388211066589189"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/E2W6L8kmdY", "lang": "pt", "id": "1206388211066589189"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "721584278740606978", "created_at": "2019-12-16T01:38:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388203328098306"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206388203328098306"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/G73uREsxG6", "expanded_url": "https://twitter.com/analuisabeluci/status/1206386828024131584", "display_url": "twitter.com/analuisabeluci\u2026"}]}, "author_id": "2685908676", "created_at": "2019-12-16T01:38:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388179223359488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/G73uREsxG6", "lang": "pt", "id": "1206388179223359488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "108548796", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}, {"start": 14, "end": 28, "username": "DebbieOrtiz18", "id": "2421021992"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:38:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 37, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388164371394562"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell @DebbieOrtiz18 Un alumno de esa edad no se suicida por \u201cculpa\u201d de nadie no friegue maestro. Quiz\u00e1s muchos, incluyendo la familia pudieron ayudar, amigos, vecinos, que se yo. Pero es una lamentable decisi\u00f3n personal.", "lang": "es", "id": "1206388164371394562"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206226882741575682"}], "author_id": "2297066648", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "thenewonder", "id": "1272729335858946053"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:38:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388110956933120"], "in_reply_to_user_id": "21067583", "text": "@thenewonder Escondanle 10 minutos el celular a est\u00e9 cabron a ver si no se suicida...!!!!\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1206388110956933120"}, {"author_id": "1201237042849615874", "entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 67, "tag": "Anjo_Suicida"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:38:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388096314564608"], "text": "Quem diria ser julgada por quem diz querer seu bem ..\n#Anjo_Suicida", "lang": "pt", "id": "1206388096314564608"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206386633693704192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 33, "probability": 0.6476, "type": "Person", "normalized_text": "han solo"}, {"start": 117, "end": 124, "probability": 0.7062, "type": "Person", "normalized_text": "han solo"}]}, "author_id": "108317194", "created_at": "2019-12-16T01:38:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388048289812485"], "in_reply_to_user_id": "1120098535742103552", "text": "@425Vrocha O cara matou o han solo, o m\u00ednimo que tem que fazer \u00e9 jus ao lado negro j\u00e1 que ele foi pra l\u00e1, pq matar o han solo e se redimir n\u00e3o cola\nSe ele tiver um puta plano pra tudo o que j\u00e1 fez e no final era do bem, ok kkk mas de redimir n\u00e3o, a\u00ed \u00e9 melhor ficar ruim mesmo", "lang": "pt", "id": "1206388048289812485"}, {"author_id": "945359567814307840", "created_at": "2019-12-16T01:38:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388019483291649"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206388019483291649"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "14692201", "created_at": "2019-12-16T01:37:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387962772172801"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387962772172801"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "3000281935", "created_at": "2019-12-16T01:37:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387893352222720"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387893352222720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "200540834", "created_at": "2019-12-16T01:37:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387866055725056"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387866055725056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "164807716", "created_at": "2019-12-16T01:37:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387840038457344"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387840038457344"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "480622745", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:37:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387805078749185"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206387805078749185"}, {"author_id": "721795173894725632", "created_at": "2019-12-16T01:37:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387797172592641"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705 \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206387797172592641"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "339719246", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387712237940736"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206387712237940736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "280608038", "created_at": "2019-12-16T01:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387661797314560"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387661797314560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "56637602", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:36:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387659410526208"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206387659410526208"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/7Bz83JGymw", "expanded_url": "https://twitter.com/daCortee/status/1206387171755737088", "display_url": "twitter.com/daCortee/statu\u2026"}]}, "author_id": "2965387275", "created_at": "2019-12-16T01:36:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387651911270400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7Bz83JGymw", "lang": "pt", "id": "1206387651911270400"}, {"author_id": "1142804270653349888", "created_at": "2019-12-16T01:36:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387649344352257"], "text": "Hj eu sa\u00ed da missa com uma not\u00edcia n\u00e3o muito boa, e quando entrei no carro fiquei sabendo que a menina se enforcou, MDS \ud83d\ude25", "lang": "pt", "id": "1206387649344352257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380391738888192"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/uybNKMUHDn", "expanded_url": "https://twitter.com/crflnn/status/1206380391738888192", "display_url": "twitter.com/crflnn/status/\u2026"}]}, "author_id": "2750578763", "created_at": "2019-12-16T01:36:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387510915555329"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/uybNKMUHDn", "lang": "pt", "id": "1206387510915555329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 263, "end": 286, "url": "https://t.co/VYX5X7uwGi", "expanded_url": "https://twitter.com/amandalvfs/status/1206385592680042496", "display_url": "twitter.com/amandalvfs/sta\u2026"}]}, "author_id": "951924168664154112", "created_at": "2019-12-16T01:36:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387501058924544"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c (merda)\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 (a\u00ed a\u00ed chorei)\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VYX5X7uwGi", "lang": "pt", "id": "1206387501058924544"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 193, "end": 203, "probability": 0.5109, "type": "Place", "normalized_text": "castillo de"}, {"start": 271, "end": 272, "probability": 0.5665, "type": "Other", "normalized_text": "de"}]}, "author_id": "378928055", "created_at": "2019-12-16T01:35:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387379088625664"], "text": "LOS DEDOS PINTAN LA CAVERNA\n\nHambre de intenciones\nlucha en vuelo\nvieja luna\nmadre espiritual\n\nagoniza en rompiente\nola viva\npaseo de arena y el suicida\nlas olas no respiran\n \nmanos de agua en castillo de sal\nlucha la espuma\ngrito de agua\nescapa de la sal\n \nvida en luna de tiempo", "lang": "es", "id": "1206387379088625664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206041989776650240"}], "entities": {"annotations": [{"start": 132, "end": 137, "probability": 0.6692, "type": "Other", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 15, "end": 35, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}]}, "author_id": "56742957", "created_at": "2019-12-16T01:35:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387358284701696"], "text": "RT @SalitaSin: #RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald\u2026", "lang": "es", "id": "1206387358284701696"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/VY4aSw3Cng", "expanded_url": "https://t.co/VY4aSw3Cng", "display_url": "t.co/VY4aSw3Cng"}]}, "author_id": "988601456684085250", "created_at": "2019-12-16T01:35:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387269839536130"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/VY4aSw3Cng", "lang": "pt", "id": "1206387269839536130"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "225166727", "created_at": "2019-12-16T01:35:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387252655468544"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387252655468544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206377207700054016"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TxGHKvuIIS", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMeGustakkk/status/1206377207700054016", "display_url": "twitter.com/NoMeGustakkk/s\u2026"}]}, "author_id": "1133162339467956225", "created_at": "2019-12-16T01:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387215275876353"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: nem sei\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TxGHKvuIIS", "lang": "pt", "id": "1206387215275876353"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206381011573100544"}], "author_id": "915815310615355392", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "seulgivoice", "id": "983748743873908736"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:34:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387203347296262"], "text": "RT @seulgivoice: o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 https://t.co/f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387203347296262"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1170802929747365889", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:34:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387168001708033"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206387168001708033"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "96251006", "created_at": "2019-12-16T01:34:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387159978131458"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387159978131458"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "234498423", "created_at": "2019-12-16T01:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387129082957828"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206387129082957828"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206383323859357696"}], "entities": {"urls": [{"start": 361, "end": 384, "url": "https://t.co/pimY3uWV7B", "expanded_url": "https://twitter.com/MarcosPetry5/status/1206387126696325120/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pimY3uWV7B", "media_key": "3_1206387118957846530"}], "annotations": [{"start": 306, "end": 314, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "comercial"}, {"start": 318, "end": 325, "probability": 0.6927, "type": "Other", "normalized_text": "epidemia"}], "mentions": [{"start": 32, "end": 48, "username": "JeanVyllys_real", "id": "1088889944121200646"}, {"start": 49, "end": 65, "username": "wanessapersona1", "id": "1014212304408399874"}, {"start": 66, "end": 75, "username": "polado_2", "id": "1178847601367670784"}, {"start": 76, "end": 87, "username": "rsallesmma", "id": "971822131024748545"}]}, "author_id": "1106335938844782593", "created_at": "2019-12-16T01:34:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387126696325120"], "in_reply_to_user_id": "708838587303923712", "text": "@brenno_olimpio @GuilhermeRRosi @JeanVyllys_real @wanessapersona1 @polado_2 @rsallesmma Sim eu respondi, se n\u00e3o sabe ler, eu lamento, e recomendo, volte pro pr\u00e9, e dei v\u00e1rios exemplos do porque a carne estar cara no momento, que inclusive \u00e9 influenciada mais pela quest\u00e3o exterior do  que interior, guerra comercial e epidemia que matou mais de 100 milh\u00f5es=1/3 https://t.co/pimY3uWV7B", "lang": "pt", "id": "1206387126696325120"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206362415258099712"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/UTnIPnW4EU", "expanded_url": "https://twitter.com/catapan_/status/1206362415258099712", "display_url": "twitter.com/catapan_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1116913583940677632", "created_at": "2019-12-16T01:34:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387109311000577"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/UTnIPnW4EU", "lang": "pt", "id": "1206387109311000577"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/QDCxlG8B8N", "expanded_url": "https://twitter.com/Bradcj3_/status/1206321941772197893", "display_url": "twitter.com/Bradcj3_/statu\u2026"}]}, "author_id": "705814959897382912", "created_at": "2019-12-16T01:34:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387041572982784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/QDCxlG8B8N", "lang": "pt", "id": "1206387041572982784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362030724304898"}], "geo": {"place_id": "01a9dbb9232f0fac"}, "author_id": "2250445659", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "AgenciaTelam", "id": "208413101"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:34:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387030231568384"], "in_reply_to_user_id": "208413101", "text": "@AgenciaTelam Quiiiiiii? Este es un suicida", "lang": "es", "id": "1206387030231568384"}, {"author_id": "318587243", "created_at": "2019-12-16T01:34:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387008484106240"], "text": "Mais um colega meu se matou por depress\u00e3o, o pior \u00e9 saber q metade da minha fam\u00edlia tem essa doen\u00e7a desgra\u00e7ada \ud83d\ude13", "lang": "pt", "id": "1206387008484106240"}, {"author_id": "1195469112128024576", "created_at": "2019-12-16T01:34:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386985499332610"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206386985499332610"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/L8Dr0DM7RN", "expanded_url": "https://twitter.com/joycecris_100/status/1206379488822616064", "display_url": "twitter.com/joycecris_100/\u2026"}]}, "author_id": "915317076297961472", "created_at": "2019-12-16T01:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386974585769985"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/L8Dr0DM7RN", "lang": "pt", "id": "1206386974585769985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1862309340", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:33:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386904528089088"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206386904528089088"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206378543392817152"}], "entities": {"urls": [{"start": 231, "end": 254, "url": "https://t.co/9iMB4JSEFv", "expanded_url": "https://twitter.com/_porto18/status/1206378543392817152", "display_url": "twitter.com/_porto18/statu\u2026"}]}, "author_id": "1112309583563894784", "created_at": "2019-12-16T01:33:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386896412262400"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u274c\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9iMB4JSEFv", "lang": "pt", "id": "1206386896412262400"}, {"author_id": "363173238", "created_at": "2019-12-16T01:33:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386847246684161"], "text": "2 dias seguidos com o mesmo motora suicida e ignorante\n\nai sim em", "lang": "pt", "id": "1206386847246684161"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1013637256807100417", "created_at": "2019-12-16T01:33:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386809686691840"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386809686691840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206379359654821889"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/zgQpNuPdhu", "expanded_url": "https://twitter.com/camylecrf/status/1206379359654821889", "display_url": "twitter.com/camylecrf/stat\u2026"}]}, "author_id": "1033898410888318976", "created_at": "2019-12-16T01:33:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386785569460225"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zgQpNuPdhu", "lang": "pt", "id": "1206386785569460225"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/MYyraRYQIq", "expanded_url": "https://twitter.com/httpmariaa/status/1206363908598046724", "display_url": "twitter.com/httpmariaa/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "1118911535521378304", "created_at": "2019-12-16T01:33:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386776534896640"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA. \nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MYyraRYQIq", "lang": "pt", "id": "1206386776534896640"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205967563412381697"}], "entities": {"annotations": [{"start": 26, "end": 48, "probability": 0.6556, "type": "Person", "normalized_text": "Emmanuelle in the space"}, {"start": 51, "end": 61, "probability": 0.9068, "type": "Other", "normalized_text": "The Founder"}, {"start": 64, "end": 72, "probability": 0.6281, "type": "Other", "normalized_text": "Escuadr\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "sammytonic2", "id": "2203198751"}]}, "author_id": "195628511", "created_at": "2019-12-16T01:33:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386758826496003"], "in_reply_to_user_id": "2203198751", "text": "@sammytonic2 El irland\u00e9s, Emmanuelle in the space, The Founder, Escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1206386758826496003"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/h9SegEQQnm", "expanded_url": "https://twitter.com/vulgo_greco/status/1206386197892911105", "display_url": "twitter.com/vulgo_greco/st\u2026"}]}, "author_id": "1051973365752315904", "created_at": "2019-12-16T01:33:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386726136102912"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: : \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/h9SegEQQnm", "lang": "pt", "id": "1206386726136102912"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206359261980372992"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 55, "probability": 0.9519, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "allantercalivre", "id": "3984632307"}, {"start": 17, "end": 32, "username": "portadosfundos", "id": "540219772"}]}, "author_id": "1079056069735915520", "created_at": "2019-12-16T01:32:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386653465587713"], "in_reply_to_user_id": "3984632307", "text": "@allantercalivre @portadosfundos Se fosse aqui no Brasil a ESQUERDA s\u00edria que esse grupo terrorista matou porque s\u00e3o negro e querem acabar com os negros", "lang": "pt", "id": "1206386653465587713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206332449720016897"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/myQhVWkkWl", "expanded_url": "https://twitter.com/letxdr/status/1206332449720016897", "display_url": "twitter.com/letxdr/status/\u2026"}]}, "author_id": "1037704300372418560", "created_at": "2019-12-16T01:32:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386617109401600"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/myQhVWkkWl", "lang": "pt", "id": "1206386617109401600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "14650624", "created_at": "2019-12-16T01:32:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386576911192065"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386576911192065"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206386005470785538"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/akhhCp8rsa", "expanded_url": "https://twitter.com/paziniluana/status/1206386005470785538", "display_url": "twitter.com/paziniluana/st\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "8966e00ac15f5998"}, "author_id": "4152400696", "created_at": "2019-12-16T01:32:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386545919512578"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/akhhCp8rsa", "lang": "pt", "id": "1206386545919512578"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/tbVVDDP1Ee", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "author_id": "161548458", "created_at": "2019-12-16T01:32:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386501669605377"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/tbVVDDP1Ee", "lang": "es", "id": "1206386501669605377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}]}, "author_id": "1009649325268447232", "created_at": "2019-12-16T01:32:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386494295937024"], "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386494295937024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "971172767805603840", "created_at": "2019-12-16T01:31:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386458698887168"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386458698887168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206318646500503553"}], "entities": {"urls": [{"start": 256, "end": 279, "url": "https://t.co/lXjvblic4A", "expanded_url": "https://twitter.com/CamiHames/status/1206318646500503553", "display_url": "twitter.com/CamiHames/stat\u2026"}]}, "author_id": "1036950162739023872", "created_at": "2019-12-16T01:31:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386426314678272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\u2705\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705 de tanto rir\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/lXjvblic4A", "lang": "pt", "id": "1206386426314678272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "232396325", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:31:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386392097574913"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206386392097574913"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Kuk0RGzz25", "expanded_url": "https://twitter.com/crvgbriela/status/1206316328052764673", "display_url": "twitter.com/crvgbriela/sta\u2026"}]}, "author_id": "1003407410411732992", "created_at": "2019-12-16T01:31:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386371860082690"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Kuk0RGzz25", "lang": "pt", "id": "1206386371860082690"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381645051441158"}], "entities": {"urls": [{"start": 280, "end": 303, "url": "https://t.co/iYom020bZ8", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1206381645051441158", "display_url": "twitter.com/tesoureiros/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 54, "probability": 0.3967, "type": "Person", "normalized_text": "Maria"}, {"start": 61, "end": 74, "probability": 0.5247, "type": "Person", "normalized_text": "Maria Madalena"}, {"start": 157, "end": 161, "probability": 0.8529, "type": "Person", "normalized_text": "Judas"}, {"start": 210, "end": 214, "probability": 0.5899, "type": "Person", "normalized_text": "Jesus"}, {"start": 249, "end": 252, "probability": 0.3584, "type": "Other", "normalized_text": "Ceia"}]}, "author_id": "43001031", "created_at": "2019-12-16T01:31:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386369054023681"], "text": "Teve ap\u00f3stolo deixando escapar que pegou a Virgem Maria\nTeve Maria Madalena dando pros ap\u00f3stolos de fil\u00e3o. Ali\u00e1s teve hora que ela deu pra 3 ao mesmo tempo.\nJudas era o \u00fanico decente e se matou por um trote de Jesus que era um playboy bundao.\nSanta Ceia regada a coca\u00edna e haxixe https://t.co/iYom020bZ8", "lang": "pt", "id": "1206386369054023681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382995353079808"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/78VS1jIPot", "expanded_url": "https://twitter.com/_lucasaw/status/1206382995353079808", "display_url": "twitter.com/_lucasaw/statu\u2026"}]}, "author_id": "1196176351352565760", "created_at": "2019-12-16T01:31:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386318747537408"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou: quase\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n\u00e3o mas eu sou a deboassa do rol\u00ea \ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/78VS1jIPot", "lang": "pt", "id": "1206386318747537408"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/y9Wfk5iYAq", "expanded_url": "https://t.co/y9Wfk5iYAq", "display_url": "t.co/y9Wfk5iYAq"}]}, "author_id": "1185231764538744832", "created_at": "2019-12-16T01:31:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386314758774784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/y9Wfk5iYAq", "lang": "pt", "id": "1206386314758774784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "84667029", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:31:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386272245178370"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206386272245178370"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1645736942", "created_at": "2019-12-16T01:30:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386153261346817"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386153261346817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206377646491353088"}], "author_id": "751844597681254400", "created_at": "2019-12-16T01:30:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386136291123200"], "text": "RT @_http_ed: Descobri que sou todos os piores tipos de b\u00eabado:\n\n- suicida\n- fica rindo a toa\n- fil\u00f3sofo\n- sincero\n- moralista (militei mt\u2026", "lang": "pt", "id": "1206386136291123200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343667365093376"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bpXBrBhsQe", "expanded_url": "https://twitter.com/sophiapirola/status/1206343667365093376", "display_url": "twitter.com/sophiapirola/s\u2026"}]}, "author_id": "960850047016624128", "created_at": "2019-12-16T01:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386109460156421"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bpXBrBhsQe", "lang": "pt", "id": "1206386109460156421"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "431270425", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386108315176960"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206386108315176960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206381138945679362"}], "author_id": "349566426", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "extru28", "id": "728723143427272704"}, {"start": 9, "end": 21, "username": "Manuelchu11", "id": "926575798806568960"}, {"start": 22, "end": 37, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:30:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386066774622210"], "in_reply_to_user_id": "728723143427272704", "text": "@extru28 @Manuelchu11 @Mauriciomulder Por eso... tantos a\u00f1os en el congreso y cu\u00e1l ha sido su gran labor? Encubrir al suicida? Bah... si eres feliz pag\u00e1ndole ese sueldo para que haga nada productivo... \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "es", "id": "1206386066774622210"}, {"entities": {"urls": [{"start": 84, "end": 107, "url": "https://t.co/ehjWoAUEpn", "expanded_url": "https://ceonoticias.com/2019/12/15/mujer-asesina-a-sus-dos-hijas-y-luego-se-suicida-arrojandose-de-un-puente-en-espana/", "display_url": "ceonoticias.com/2019/12/15/muj\u2026"}, {"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/XJ2LctoqUX", "expanded_url": "https://twitter.com/ceonoticias1/status/1206386043940982784/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/XJ2LctoqUX", "media_key": "3_1206386042212884482"}]}, "author_id": "1164661642648412160", "created_at": "2019-12-16T01:30:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386043940982784"], "text": "Mujer asesina a sus dos hijas y luego se suicida arroj\u00e1ndose de un puente en\u00a0Espa\u00f1a https://t.co/ehjWoAUEpn https://t.co/XJ2LctoqUX", "lang": "es", "id": "1206386043940982784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352376476643329"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MrP1atcV8A", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinafurlans/status/1206352376476643329", "display_url": "twitter.com/carolinafurlan\u2026"}]}, "author_id": "1180159829639344128", "created_at": "2019-12-16T01:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386005470785538"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MrP1atcV8A", "lang": "pt", "id": "1206386005470785538"}, {"geo": {"place_id": "68e019afec7d0ba5"}, "author_id": "2946195611", "created_at": "2019-12-16T01:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386002341847040"], "text": "mano eu t\u00f4 muito puta pq meu amigo se suicidou cara\nc\u00ea n tinha esse direito bicho\nque merda\nvai fazer falta pra caralho\npqp t\u00f4 sem palavras", "lang": "pt", "id": "1206386002341847040"}, {"entities": {"urls": [{"start": 33, "end": 56, "url": "https://t.co/8KqkMluaRS", "expanded_url": "https://twitter.com/_mimiyan/status/1206385989935083520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8KqkMluaRS", "media_key": "3_1206385984113430534"}, {"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/zmdX1FvAWq", "expanded_url": "https://twitter.com/tsunbadass/status/1206321626213703681", "display_url": "twitter.com/tsunbadass/sta\u2026"}]}, "author_id": "269892896", "created_at": "2019-12-16T01:30:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385989935083520"], "text": "a chorona pistola safada suicida https://t.co/8KqkMluaRS https://t.co/zmdX1FvAWq", "lang": "es", "id": "1206385989935083520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384462583476224"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/bnjKyodWvf", "expanded_url": "https://twitter.com/madu_santinhos/status/1206384462583476224", "display_url": "twitter.com/madu_santinhos\u2026"}]}, "author_id": "1080109915803394049", "created_at": "2019-12-16T01:30:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385974642708488"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/bnjKyodWvf", "lang": "pt", "id": "1206385974642708488"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205535101641248770"}], "author_id": "2192485896", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "AMAITLP", "id": "470206398"}], "hashtags": [{"start": 63, "end": 72, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385964047884291"], "text": "RT @AMAITLP: Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay\u2026", "lang": "es", "id": "1206385964047884291"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Sgud7xkSdD", "expanded_url": "https://t.co/Sgud7xkSdD", "display_url": "t.co/Sgud7xkSdD"}]}, "geo": {"place_id": "1c88433143d383e1"}, "author_id": "172386553", "created_at": "2019-12-16T01:29:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385945882382336"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Sgud7xkSdD", "lang": "pt", "id": "1206385945882382336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "3289215763", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:29:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385940740087813"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385940740087813"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3296059507", "created_at": "2019-12-16T01:29:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385934335389697"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385934335389697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206385373502476288"}], "author_id": "886465881521479680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Luna_Mfitnesss", "id": "2258112253"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:29:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385929193230336"], "in_reply_to_user_id": "2258112253", "text": "@Luna_Mfitnesss Falta de empat\u00eda la de ustedes, rucos pendejos, se ponen a llorar por un viejo llorando pero se enojan cuando una chava se suicida y el alumnado exige ayuda psicol\u00f3gica. \n\nY todav\u00eda viene de hip\u00f3critas a decir esto \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nSon la cagada, pinche generaci\u00f3n agachona", "lang": "es", "id": "1206385929193230336"}, {"author_id": "3689000957", "created_at": "2019-12-16T01:29:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385914894831617"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c (destaque s\u00f3 de nota baixa)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206385914894831617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/YWM74gBihE", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "996202919803441153", "created_at": "2019-12-16T01:29:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385906900443136"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/YWM74gBihE", "lang": "pt", "id": "1206385906900443136"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "875003008936968192", "created_at": "2019-12-16T01:29:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385898486673409"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385898486673409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "822231428435968002", "created_at": "2019-12-16T01:29:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385867910189058"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385867910189058"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381849163026433"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Jqa2VGSyoO", "expanded_url": "https://twitter.com/joana_kessler/status/1206381849163026433", "display_url": "twitter.com/joana_kessler/\u2026"}]}, "author_id": "715338890962411520", "created_at": "2019-12-16T01:29:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385866475749376"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Jqa2VGSyoO", "lang": "pt", "id": "1206385866475749376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206383453501042689"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/SwCD4gZUPp", "expanded_url": "https://twitter.com/dinixz_matheus/status/1206383453501042689", "display_url": "twitter.com/dinixz_matheus\u2026"}]}, "author_id": "925131700094586880", "created_at": "2019-12-16T01:29:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385836767494146"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/SwCD4gZUPp", "lang": "pt", "id": "1206385836767494146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "541927560", "created_at": "2019-12-16T01:29:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385765799931904"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385765799931904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "362172407", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:29:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385734652792833"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206385734652792833"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206385241302163456"}], "entities": {"urls": [{"start": 29, "end": 52, "url": "https://t.co/hUEcl9810h", "expanded_url": "https://twitter.com/Lena_023/status/1206385658606104576/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/hUEcl9810h", "media_key": "3_1206385642135080961"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 19, "probability": 0.4512, "type": "Other", "normalized_text": "borboleta"}]}, "author_id": "827024299018113026", "created_at": "2019-12-16T01:28:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385658606104576"], "in_reply_to_user_id": "827024299018113026", "text": "Imagens da borboleta suicida https://t.co/hUEcl9810h", "lang": "pt", "id": "1206385658606104576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206377207700054016"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/2FfooPZxkH", "expanded_url": "https://twitter.com/NoMeGustakkk/status/1206377207700054016", "display_url": "twitter.com/NoMeGustakkk/s\u2026"}]}, "author_id": "1170069325878890498", "created_at": "2019-12-16T01:28:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385656521543682"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/2FfooPZxkH", "lang": "pt", "id": "1206385656521543682"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/WPB1AK9g6Z", "expanded_url": "https://twitter.com/thekemyy_/status/1206385049882497024", "display_url": "twitter.com/thekemyy_/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "1d02cffb95f762c0"}, "author_id": "770448973182173184", "created_at": "2019-12-16T01:28:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385636082667522"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/WPB1AK9g6Z", "lang": "pt", "id": "1206385636082667522"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2968542616", "created_at": "2019-12-16T01:28:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385552095879168"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385552095879168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2940315424", "created_at": "2019-12-16T01:28:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385498605981696"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385498605981696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "17196467", "created_at": "2019-12-16T01:28:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385484173316098"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385484173316098"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206383744451403777"}], "entities": {"annotations": [{"start": 103, "end": 110, "probability": 0.7183, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "RobertoMorris", "id": "56424650"}, {"start": 15, "end": 31, "username": "ANABELFERREIRAB", "id": "118905460"}, {"start": 32, "end": 48, "username": "mariagiuseppina", "id": "16388467"}]}, "author_id": "8727232", "created_at": "2019-12-16T01:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385447641010177"], "in_reply_to_user_id": "56424650", "text": "@RobertoMorris @ANABELFERREIRAB @mariagiuseppina de todos modos, se ha tratado de  manera insensible a Fernanda, tom\u00e1ndola como estandarte, sin tomar en cuenta sus circunstancias. Eso lo hacen los chavos a los que tanto defiendes, y eso a m\u00ed me enoja. Pero yo soy suicida, no chavo rebelde: soy la otra cara de la moneda.", "lang": "es", "id": "1206385447641010177"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 23, "end": 26, "probability": 0.5357, "type": "Place", "normalized_text": "le\u00f1a"}]}, "author_id": "5407312", "created_at": "2019-12-16T01:27:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 11, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385445673799680"], "text": "L\u00ednchenme. Qu\u00e9menme en le\u00f1a verde. Pero ya veo a uno que otro alumno diciendo que o le bajan a la exigencia de su trabajo mensual o se suicida.", "lang": "es", "id": "1206385445673799680"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "608283979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:27:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385421753704448"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206385421753704448"}, {"author_id": "1189330230118363136", "created_at": "2019-12-16T01:27:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385406138298368"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: V, POR\u00c9M NEGATIVO  \nse popularizou:V\ndiretoria: V\nchorou na sala: X\npegou algm no banheiro: V\nfoi pego colando:X", "lang": "pt", "id": "1206385406138298368"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384838464417798"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/h9rbSsWcqd", "expanded_url": "https://twitter.com/sbrinavarro/status/1206384838464417798", "display_url": "twitter.com/sbrinavarro/st\u2026"}]}, "author_id": "739286737428578305", "created_at": "2019-12-16T01:27:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385381387784194"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/h9rbSsWcqd", "lang": "pt", "id": "1206385381387784194"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2887982615", "created_at": "2019-12-16T01:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385368179912705"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385368179912705"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1108538443485888512", "created_at": "2019-12-16T01:27:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385366606983168"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385366606983168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/r4dDG1Wmh1", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "author_id": "733829617", "created_at": "2019-12-16T01:27:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385336487727106"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:  \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/r4dDG1Wmh1", "lang": "pt", "id": "1206385336487727106"}, {"author_id": "1105942648647487489", "created_at": "2019-12-16T01:27:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385330942820357"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u274c\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206385330942820357"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1055440967422091264", "created_at": "2019-12-16T01:27:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385265247477761"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385265247477761"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "385439065", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:27:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385251183988736"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206385251183988736"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369442919309320"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/y3CqfP91bQ", "expanded_url": "https://twitter.com/nusomaises/status/1206369442919309320", "display_url": "twitter.com/nusomaises/sta\u2026"}]}, "author_id": "1136265011125465088", "created_at": "2019-12-16T01:27:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385203758931969"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/y3CqfP91bQ", "lang": "pt", "id": "1206385203758931969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344704943706113"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/qBpxt1urNM", "expanded_url": "https://twitter.com/stevitoria7/status/1206344704943706113", "display_url": "twitter.com/stevitoria7/st\u2026"}]}, "author_id": "973307598232522753", "created_at": "2019-12-16T01:26:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385179931140097"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/qBpxt1urNM", "lang": "pt", "id": "1206385179931140097"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "1045464977296035841", "created_at": "2019-12-16T01:26:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385170837856258"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385170837856258"}, {"author_id": "827024299018113026", "created_at": "2019-12-16T01:26:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385164475142145"], "text": "Mano a borboleta se SUICIDOU \n\nELA SIMPLESMENTE SE JOGOU NA H\u00c9LICE DO VENTILADOR", "lang": "pt", "id": "1206385164475142145"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/XrnyGDnrSk", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}]}, "author_id": "855859027712114689", "created_at": "2019-12-16T01:26:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385159353839616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/XrnyGDnrSk", "lang": "pt", "id": "1206385159353839616"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.7235, "type": "Person", "normalized_text": "Camilo"}]}, "author_id": "1136029974983565317", "created_at": "2019-12-16T01:26:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385152491970560"], "text": "Camilo es un perro suicida, perdon pero no tengo algo mejor que heredar", "lang": "es", "id": "1206385152491970560"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206384712220053504"}], "author_id": "1057809203237191682", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "deadinsidekkj", "id": "858803206331260930"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:26:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385096456114176"], "in_reply_to_user_id": "858803206331260930", "text": "@deadinsidekkj Hur dur \ud83e\udd2a eu ser suicida", "lang": "fr", "id": "1206385096456114176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1088143398106746880", "created_at": "2019-12-16T01:26:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385059990790146"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206385059990790146"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "992585597364654080", "created_at": "2019-12-16T01:26:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384957372928003"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384957372928003"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1064262330849079301", "created_at": "2019-12-16T01:25:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384933037596672"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384933037596672"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2975147530", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:25:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384925785698310"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384925785698310"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "author_id": "2317220708", "created_at": "2019-12-16T01:25:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384883469312000"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384883469312000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "895729713808846851", "created_at": "2019-12-16T01:25:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384872731873280"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384872731873280"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338704949702657"}], "entities": {"urls": [{"start": 294, "end": 317, "url": "https://t.co/My3hzvkjcf", "expanded_url": "https://twitter.com/CoachLuisRobert/status/1206384839844253696/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/My3hzvkjcf", "media_key": "16_1206384833363996672"}], "annotations": [{"start": 47, "end": 52, "probability": 0.5407, "type": "Person", "normalized_text": "Irving"}, {"start": 157, "end": 160, "probability": 0.5037, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "author_id": "31056302", "created_at": "2019-12-16T01:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384839844253696"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell Eh, eh, eh... p\u00e9rese tantito don Irving, ahora si se fue de boca con el juicio sumario. El suicida puede tener decenas de motivos externos (el ITAM, los padres, etc), m\u00e1s al final toma decisi\u00f3n personal. Ud. no habita la cabeza del suicida para saber cu\u00e1l motivo fue el detonante https://t.co/My3hzvkjcf", "lang": "es", "id": "1206384839844253696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206073028238544898"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.9707, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "alinecastelan", "id": "27136217"}]}, "author_id": "69811657", "created_at": "2019-12-16T01:25:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384839802413057"], "text": "RT @alinecastelan: Moro perto da ponte e quase sempre presencio quando o tr\u00e2nsito fecha por solicita\u00e7\u00e3o do corpo de bombeiros pra resgate d\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384839802413057"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uhDdDXMpGi", "expanded_url": "https://t.co/uhDdDXMpGi", "display_url": "t.co/uhDdDXMpGi"}]}, "author_id": "1092319375267377152", "created_at": "2019-12-16T01:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384838464417798"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uhDdDXMpGi", "lang": "pt", "id": "1206384838464417798"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/gt0boqYbqW", "expanded_url": "https://t.co/gt0boqYbqW", "display_url": "t.co/gt0boqYbqW"}]}, "author_id": "877999264781283328", "created_at": "2019-12-16T01:25:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384825759883264"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/gt0boqYbqW", "lang": "pt", "id": "1206384825759883264"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3984773174", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:25:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384812241641472"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384812241641472"}, {"entities": {"urls": [{"start": 236, "end": 259, "url": "https://t.co/IPuhXm2GDJ", "expanded_url": "https://twitter.com/akatscloud/status/1206263744503984130", "display_url": "twitter.com/akatscloud/sta\u2026"}]}, "author_id": "1146788559552221189", "created_at": "2019-12-16T01:25:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384786870284288"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/IPuhXm2GDJ", "lang": "pt", "id": "1206384786870284288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1081010402056699904", "created_at": "2019-12-16T01:25:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384743102717952"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384743102717952"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 11, "probability": 0.5361, "type": "Organization", "normalized_text": "mc Mineiro"}, {"start": 35, "end": 43, "probability": 0.8016, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "1163870767018315776", "created_at": "2019-12-16T01:25:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384738824572931"], "text": "O mc Mineiro se suicida ao vivo no Instagram um amigo do meu irm\u00e3o aqui da MV faz a mesma coisa.\nIsso fudeu minha cabe\u00e7a no final de semana", "lang": "pt", "id": "1206384738824572931"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.3761, "type": "Person", "normalized_text": "Aldana"}]}, "author_id": "714947467175936000", "created_at": "2019-12-16T01:25:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384732252098560"], "text": "Aldana se va a volver loca asi\ud83d\ude02 sino se suicida primero\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f", "lang": "es", "id": "1206384732252098560"}, {"author_id": "838748073492873217", "created_at": "2019-12-16T01:25:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384725658624000"], "text": "Meu \u00e9 muito chato vc saber que uma pessoa que vc conheceu que era incr\u00edvel,jtinha a vida toda pela frente se matou,eu n\u00e3o consigo entender essas coisas s\u00e9rio...\ud83d\ude14", "lang": "pt", "id": "1206384725658624000"}, {"entities": {"urls": [{"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/7zTWxzwqmH", "expanded_url": "https://t.co/7zTWxzwqmH", "display_url": "t.co/7zTWxzwqmH"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 37, "probability": 0.4679, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 81, "end": 83, "probability": 0.3491, "type": "Organization", "normalized_text": "CdC"}]}, "author_id": "3300980105", "created_at": "2019-12-16T01:25:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384710781427713"], "text": "E o cin\u00e9filo \u00e9 f\u00e3 de Esquadr\u00e3o Suicida, diga-se de passagem. \n\nClub dos Cornos - CdC n\u00e3o \u00e9 um grupo para amadores. https://t.co/7zTWxzwqmH", "lang": "pt", "id": "1206384710781427713"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206258744335781889"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/9Vmmwaa3iY", "expanded_url": "https://twitter.com/aninhacarolesz/status/1206258744335781889", "display_url": "twitter.com/aninhacarolesz\u2026"}]}, "author_id": "1032274308335329281", "created_at": "2019-12-16T01:24:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384696499814402"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/9Vmmwaa3iY", "lang": "pt", "id": "1206384696499814402"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206344704943706113"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8IPrcEEkaH", "expanded_url": "https://twitter.com/stevitoria7/status/1206344704943706113", "display_url": "twitter.com/stevitoria7/st\u2026"}]}, "author_id": "978714226532474882", "created_at": "2019-12-16T01:24:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384685024251904"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8IPrcEEkaH", "lang": "pt", "id": "1206384685024251904"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "86247680", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:24:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384653109792768"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384653109792768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/wbEaDrTCPK", "expanded_url": "https://twitter.com/Hald9991/status/1206279728698667009", "display_url": "twitter.com/Hald9991/statu\u2026"}]}, "author_id": "1192877744742420480", "created_at": "2019-12-16T01:24:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384626052284416"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/wbEaDrTCPK", "lang": "pt", "id": "1206384626052284416"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206234581424193537"}], "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 28, "probability": 0.6751, "type": "Person", "normalized_text": "Joker"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "MelissaMoch", "id": "38719081"}]}, "author_id": "103995601", "created_at": "2019-12-16T01:24:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384597778321409"], "text": "RT @MelissaMoch: Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se\u2026", "lang": "es", "id": "1206384597778321409"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "38936894", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:24:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384533798412288"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384533798412288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "53459223", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:24:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384475568922625"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384475568922625"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9IPQMIpBUt", "expanded_url": "https://t.co/9IPQMIpBUt", "display_url": "t.co/9IPQMIpBUt"}]}, "author_id": "1106711683232346112", "created_at": "2019-12-16T01:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384462583476224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9IPQMIpBUt", "lang": "pt", "id": "1206384462583476224"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343830380990470"}], "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/JSqKohQg9w", "expanded_url": "https://twitter.com/Analu_Satim/status/1206343830380990470", "display_url": "twitter.com/Analu_Satim/st\u2026"}]}, "author_id": "772957555542941696", "created_at": "2019-12-16T01:23:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384377095245827"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 https://t.co/JSqKohQg9w", "lang": "pt", "id": "1206384377095245827"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/gKoyP4CMho", "expanded_url": "https://twitter.com/mariaougenia/status/1206383468541890560", "display_url": "twitter.com/mariaougenia/s\u2026"}]}, "author_id": "726584666275368961", "created_at": "2019-12-16T01:23:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384364180905984"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274e\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274e\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274e\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274e\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274e\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274e https://t.co/gKoyP4CMho", "lang": "pt", "id": "1206384364180905984"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/SBWKhYpuca", "expanded_url": "https://twitter.com/Igor_SSantos/status/1206354445061230592", "display_url": "twitter.com/Igor_SSantos/s\u2026"}]}, "author_id": "915399921041330176", "created_at": "2019-12-16T01:23:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384352210358282"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/SBWKhYpuca", "lang": "pt", "id": "1206384352210358282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "401060598", "created_at": "2019-12-16T01:23:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384323286487040"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384323286487040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373027845431298"}], "entities": {"urls": [{"start": 259, "end": 282, "url": "https://t.co/sg2uVjADpX", "expanded_url": "https://twitter.com/ma_znon/status/1206373027845431298", "display_url": "twitter.com/ma_znon/status\u2026"}]}, "author_id": "910520453097299968", "created_at": "2019-12-16T01:23:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384288108859394"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705\nchegou atrasada: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 https://t.co/sg2uVjADpX", "lang": "pt", "id": "1206384288108859394"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "67126185", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:22:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384181221052418"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384181221052418"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380021369245696"}], "entities": {"urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/eVF1XaY6Pq", "expanded_url": "https://twitter.com/marikyx/status/1206380021369245696", "display_url": "twitter.com/marikyx/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 259, "end": 266, "probability": 0.5214, "type": "Other", "normalized_text": "ORNELLAS"}]}, "author_id": "1103632368517214208", "created_at": "2019-12-16T01:22:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384141115232256"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: SIM \nnota vermelha: SEMPRE\nreprova\u00e7\u00e3o: NAO \nrecupera\u00e7\u00e3o: 9\u00b0 \nmatou aula: S\nexpulso de sala: S\naluno destaque: N\nse popularizou:N\ndiretoria: KKS S\nchorou na sala: NUNCA\npegou algm no banheiro: K\nfoi pego colando: ORNELLAS 2017 https://t.co/eVF1XaY6Pq", "lang": "pt", "id": "1206384141115232256"}, {"author_id": "1142652752415379457", "created_at": "2019-12-16T01:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384116658319361"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206384116658319361"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/CtI6WVr0Pw", "expanded_url": "https://twitter.com/OPereirasz/status/1206381987650510853", "display_url": "twitter.com/OPereirasz/sta\u2026"}]}, "author_id": "951650150346305542", "created_at": "2019-12-16T01:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384114816958465"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c \nfoi pego colando: \u274c https://t.co/CtI6WVr0Pw", "lang": "pt", "id": "1206384114816958465"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "743650964171677696", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384094634020865"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206384094634020865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206383453501042689"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/uBG12RMJal", "expanded_url": "https://twitter.com/dinixz_matheus/status/1206383453501042689", "display_url": "twitter.com/dinixz_matheus\u2026"}]}, "author_id": "735581881241047040", "created_at": "2019-12-16T01:22:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384094243958784"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: quase\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uBG12RMJal", "lang": "pt", "id": "1206384094243958784"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "768260432528375809", "created_at": "2019-12-16T01:22:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384066074939404"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384066074939404"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "196389548", "created_at": "2019-12-16T01:22:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384061524131840"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206384061524131840"}, {"entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/zMGeID1Xq6", "expanded_url": "https://t.co/zMGeID1Xq6", "display_url": "t.co/zMGeID1Xq6"}]}, "author_id": "4690681825", "created_at": "2019-12-16T01:22:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384055631187968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/zMGeID1Xq6", "lang": "pt", "id": "1206384055631187968"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/rG6Pa5zCU7", "expanded_url": "https://twitter.com/ttobbu/status/1206383189331259392", "display_url": "twitter.com/ttobbu/status/\u2026"}]}, "author_id": "1109065118942445569", "created_at": "2019-12-16T01:22:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384053605285889"], "text": "ESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2754\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/rG6Pa5zCU7", "lang": "pt", "id": "1206384053605285889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 25, "probability": 0.5298, "type": "Organization", "normalized_text": "red social"}], "mentions": [{"start": 61, "end": 72, "username": "aguschaia1", "id": "1204605878571294720"}]}, "author_id": "2192962142", "created_at": "2019-12-16T01:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384001985986563"], "text": "bienvenida a la red social m\u00e1s deprimente y suicida de todas @aguschaia1", "lang": "es", "id": "1206384001985986563"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338743138840577"}], "author_id": "1478906312", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:21:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383900039233536"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "@IrvingGatell Un suicida siempre va a encontrar un pretexto para hacerlo, si los pap\u00e1s no se dan cuenta que los hijos tienen problemas psicol\u00f3gicos mal por ellos, lo que no es justo es culpar a cualquier otro por haber formado hijos d\u00e9biles que truenan bajo presi\u00f3n como \ud83c\udf7f", "lang": "es", "id": "1206383900039233536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 230, "end": 253, "url": "https://t.co/LJvV0uAeA7", "expanded_url": "https://t.co/LJvV0uAeA7", "display_url": "t.co/LJvV0uAeA7"}]}, "author_id": "900135060824875015", "created_at": "2019-12-16T01:21:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383871186657280"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705 \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/LJvV0uAeA7", "lang": "pt", "id": "1206383871186657280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/N8o7xPzjzP", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "author_id": "940326787", "created_at": "2019-12-16T01:21:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383859291557888"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/N8o7xPzjzP", "lang": "es", "id": "1206383859291557888"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "760213023990710272", "created_at": "2019-12-16T01:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383844758306817"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383844758306817"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "900436241451233281", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:21:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383843508273152"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206383843508273152"}, {"author_id": "4105754127", "created_at": "2019-12-16T01:21:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383797689835520"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\nfoi pra diretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206383797689835520"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206349272133844992"}], "author_id": "980158484124708864", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "exoskie", "id": "1134541374672560129"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:21:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383785459224577"], "text": "RT @exoskie: incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twi\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383785459224577"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375502501601281"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/K56RnUahJY", "expanded_url": "https://twitter.com/patromm_/status/1206375502501601281", "display_url": "twitter.com/patromm_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1105262434086989824", "created_at": "2019-12-16T01:21:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383771068575744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/K56RnUahJY", "lang": "pt", "id": "1206383771068575744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "532326578", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:21:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383756594077697"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206383756594077697"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381737238056961"}], "entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/Mm9nD2Tm2q", "expanded_url": "https://twitter.com/hcf_luiz/status/1206381737238056961", "display_url": "twitter.com/hcf_luiz/statu\u2026"}]}, "author_id": "2332497444", "created_at": "2019-12-16T01:21:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383708032393221"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Mm9nD2Tm2q", "lang": "pt", "id": "1206383708032393221"}, {"author_id": "960079980066729984", "created_at": "2019-12-16T01:21:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383693268475905"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaq:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: advert\u00eancia todo dia kkkkkkkkkk\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206383693268475905"}, {"entities": {"urls": [{"start": 205, "end": 228, "url": "https://t.co/AN2gVwekR3", "expanded_url": "https://twitter.com/Isabelax07/status/1206252409175060482", "display_url": "twitter.com/Isabelax07/sta\u2026"}]}, "author_id": "1147195517878886402", "created_at": "2019-12-16T01:20:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383677091074048"], "text": "brigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: n\u00e3o \nexpulso de sala: acho q sim\naluno destaque: nem tem isso\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c https://t.co/AN2gVwekR3", "lang": "pt", "id": "1206383677091074048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206351726653169664"}], "entities": {"annotations": [{"start": 36, "end": 43, "probability": 0.4602, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 59, "end": 64, "probability": 0.6066, "type": "Person", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 87, "end": 92, "probability": 0.7885, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "author_id": "951870092", "created_at": "2019-12-16T01:20:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383653384794113"], "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram f\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383653384794113"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/nKwxgya2Ml", "expanded_url": "https://twitter.com/_laripedrosa__/status/1206323614984888331", "display_url": "twitter.com/_laripedrosa__\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/kWdeZX4v3K", "expanded_url": "https://twitter.com/lucxsgabrixl/status/1206376441933451266", "display_url": "twitter.com/lucxsgabrixl/s\u2026"}]}, "author_id": "1036285623685079041", "created_at": "2019-12-16T01:20:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383649681289216"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/nKwxgya2Ml https://t.co/kWdeZX4v3K", "lang": "pt", "id": "1206383649681289216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2936393097", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383572246040577"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206383572246040577"}, {"author_id": "1196818297456607233", "created_at": "2019-12-16T01:20:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383570777980928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: ja fui proibida de entrar \naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou alguem no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206383570777980928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206363701407866881"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/cp8UtJu9qJ", "expanded_url": "https://twitter.com/fgrmariana/status/1206363701407866881", "display_url": "twitter.com/fgrmariana/sta\u2026"}]}, "author_id": "1065647119208460288", "created_at": "2019-12-16T01:20:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383539727618048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cp8UtJu9qJ", "lang": "pt", "id": "1206383539727618048"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206383257140498432"}], "entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/bjh0e3cCJv", "expanded_url": "https://twitter.com/TheIceMxster/status/1206383257140498432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjh0e3cCJv", "media_key": "3_1206383254758133761"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "TheIceMxster", "id": "1206052398977994752"}]}, "author_id": "1159632974201204736", "created_at": "2019-12-16T01:20:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383515476078592"], "text": "RT @TheIceMxster: [ Gold, o le besas o se suicida.\n\nCan I get \"F in chat\" boi? ] https://t.co/bjh0e3cCJv", "lang": "en", "id": "1206383515476078592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "828611593508421633", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:20:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383503736287232"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383503736287232"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "183472158", "created_at": "2019-12-16T01:20:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383458878205953"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383458878205953"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381780636491776"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vDfZgynOBI", "expanded_url": "https://twitter.com/mandrakamistica/status/1206381780636491776", "display_url": "twitter.com/mandrakamistic\u2026"}]}, "author_id": "996727911553097730", "created_at": "2019-12-16T01:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383453501042689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vDfZgynOBI", "lang": "pt", "id": "1206383453501042689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "362915845", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:19:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383353387257856"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206383353387257856"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206382195679662081"}], "entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/hkdw7Y7s2u", "expanded_url": "https://twitter.com/leallua_/status/1206382195679662081", "display_url": "twitter.com/leallua_/statu\u2026"}]}, "author_id": "1031704725090193408", "created_at": "2019-12-16T01:19:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383350455439360"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso da sala:\u2705\naluna destaque:\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705\n\nopakkkkkk https://t.co/hkdw7Y7s2u", "lang": "pt", "id": "1206383350455439360"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "488109966", "created_at": "2019-12-16T01:19:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383328154267649"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383328154267649"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/cah8L3zWZq", "expanded_url": "https://twitter.com/BarbosaGBF/status/1206375919625154560", "display_url": "twitter.com/BarbosaGBF/sta\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "ebc521c404949ae5"}, "author_id": "809756065478955008", "created_at": "2019-12-16T01:19:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383320185131008"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/cah8L3zWZq", "lang": "pt", "id": "1206383320185131008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1605113982", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:19:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383285108166657"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383285108166657"}, {"entities": {"urls": [{"start": 252, "end": 275, "url": "https://t.co/JprIRaeuCn", "expanded_url": "https://twitter.com/rm_morinigo/status/1206382996091277313", "display_url": "twitter.com/rm_morinigo/st\u2026"}]}, "author_id": "924806863752966144", "created_at": "2019-12-16T01:19:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383277973688321"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c gra\u00e7as a deus https://t.co/JprIRaeuCn", "lang": "pt", "id": "1206383277973688321"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bjh0e3cCJv", "expanded_url": "https://twitter.com/TheIceMxster/status/1206383257140498432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjh0e3cCJv", "media_key": "3_1206383254758133761"}]}, "author_id": "1206052398977994752", "created_at": "2019-12-16T01:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383257140498432"], "text": "[ Gold, o le besas o se suicida.\n\nCan I get \"F in chat\" boi? ] https://t.co/bjh0e3cCJv", "lang": "en", "id": "1206383257140498432"}, {"author_id": "992158660582395904", "created_at": "2019-12-16T01:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383254342918144"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 ingl\u00eas conta?\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206383254342918144"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206032011279949824"}], "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 41, "probability": 0.4861, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "albertofdez73", "id": "552409782"}], "hashtags": [{"start": 37, "end": 42, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "949755434667159552", "created_at": "2019-12-16T01:19:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383240900202496"], "text": "RT @albertofdez73: Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos\u2026", "lang": "es", "id": "1206383240900202496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "899418989851529216", "created_at": "2019-12-16T01:19:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383210055241729"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383210055241729"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206376185745346560"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/peTXCeF09f", "expanded_url": "https://twitter.com/MarianaAlveslu5/status/1206376185745346560", "display_url": "twitter.com/MarianaAlveslu\u2026"}]}, "author_id": "807669596232753153", "created_at": "2019-12-16T01:18:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383147069452288"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/peTXCeF09f", "lang": "pt", "id": "1206383147069452288"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3388641478", "created_at": "2019-12-16T01:18:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383110440570880"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383110440570880"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "139967382", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:18:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383059366494208"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206383059366494208"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "138618162", "created_at": "2019-12-16T01:18:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383018623012865"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206383018623012865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206315239140139008"}], "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/r7BTTe7Dno", "expanded_url": "https://twitter.com/vampiretrash666/status/1206315239140139008", "display_url": "twitter.com/vampiretrash66\u2026"}]}, "author_id": "1097549708778790913", "created_at": "2019-12-16T01:18:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383003628449795"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705 eu acho\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705 mas qria\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/r7BTTe7Dno", "lang": "pt", "id": "1206383003628449795"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Pzb7iFUNRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mclarafalmeida/status/1206380896020058114", "display_url": "twitter.com/mclarafalmeida\u2026"}]}, "author_id": "1003745067608236036", "created_at": "2019-12-16T01:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382995353079808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\nfoi pego colando:\u2705\nO bglh \u00e9 q eu aproveitei kblz meu em https://t.co/Pzb7iFUNRQ", "lang": "pt", "id": "1206382995353079808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205638532800405507"}], "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/TQR2FdQ2AC", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507", "display_url": "twitter.com/elclosetlgbt/s\u2026"}]}, "author_id": "3635372488", "created_at": "2019-12-16T01:18:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382966647209985"], "text": "Este a\u00f1o para navidad quiero un feliz d\u00eda de mi sin vida \n\nBueno, la suicida https://t.co/TQR2FdQ2AC", "lang": "es", "id": "1206382966647209985"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381226669551617"}], "entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/nJ5egdt8aE", "expanded_url": "https://twitter.com/mateussantanaa0/status/1206381226669551617", "display_url": "twitter.com/mateussantanaa\u2026"}]}, "author_id": "1149329725199978496", "created_at": "2019-12-16T01:17:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382920346324992"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/nJ5egdt8aE", "lang": "pt", "id": "1206382920346324992"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1002303472203489280", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:17:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382915426238464"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206382915426238464"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2325112959", "created_at": "2019-12-16T01:17:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382888377298949"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382888377298949"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "3298333835", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:17:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382884409364480"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206382884409364480"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/zBoDd2GU9a", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 35, "probability": 0.4428, "type": "Other", "normalized_text": "ESCLA"}]}, "author_id": "780216027384836096", "created_at": "2019-12-16T01:17:43.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382866122395648"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprva\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705 \nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705at\u00e9 da escola kkkk\naluno destaque:\u2705 pior aluno da escola kkkk\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchrou na sala:\u274c\npgou algm no banheiro:\u274c\nfoi pgo colando:\u2705 https://t.co/zBoDd2GU9a", "lang": "pt", "id": "1206382866122395648"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206360497064419328"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/yWwrkbrbS7", "expanded_url": "https://twitter.com/Bia_atriiz/status/1206360497064419328", "display_url": "twitter.com/Bia_atriiz/sta\u2026"}]}, "author_id": "1128136160071569408", "created_at": "2019-12-16T01:17:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382835915010048"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: kkkkkkkkkkkkkkkkkkkk\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/yWwrkbrbS7", "lang": "pt", "id": "1206382835915010048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 81, "end": 104, "url": "https://t.co/ralnlRMhbu", "expanded_url": "https://noticieros.televisa.com/historia/nina-suicida-menstruacion-ser-humillada/", "display_url": "noticieros.televisa.com/historia/nina-\u2026"}]}, "author_id": "704429677", "created_at": "2019-12-16T01:17:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382824762363906"], "text": "Ni\u00f1a de 14 a\u00f1os se suicida tras ser humillada por su menstruaci\u00f3n por la maestra https://t.co/ralnlRMhbu", "lang": "es", "id": "1206382824762363906"}, {"author_id": "1084539584149704712", "created_at": "2019-12-16T01:17:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382770089582592"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206382770089582592"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206327312691728385"}], "geo": {"place_id": "01bd23a802fb1e24"}, "author_id": "801435558", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "EugePallavicini", "id": "1439042210"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:17:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382757326327809"], "in_reply_to_user_id": "1439042210", "text": "@EugePallavicini Lo tuyo es suicida ya", "lang": "es", "id": "1206382757326327809"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1217034661", "created_at": "2019-12-16T01:16:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382637234962432"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382637234962432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/8iZXPonF6t", "expanded_url": "https://twitter.com/david_melgaco/status/1206380452556234753", "display_url": "twitter.com/david_melgaco/\u2026"}]}, "author_id": "736251259594940417", "created_at": "2019-12-16T01:16:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382627453845506"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/8iZXPonF6t", "lang": "pt", "id": "1206382627453845506"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/hnTFkkBGm4", "expanded_url": "https://twitter.com/lzrck/status/1206331513652105216", "display_url": "twitter.com/lzrck/status/1\u2026"}]}, "author_id": "942390656516919296", "created_at": "2019-12-16T01:16:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382623918039042"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nE j\u00e1 to com sdd https://t.co/hnTFkkBGm4", "lang": "pt", "id": "1206382623918039042"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/LAH9JEsBkL", "expanded_url": "https://twitter.com/_k4u1r4/status/1206380962730393600", "display_url": "twitter.com/_k4u1r4/status\u2026"}]}, "author_id": "985673996183265280", "created_at": "2019-12-16T01:16:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382601835073536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/LAH9JEsBkL", "lang": "pt", "id": "1206382601835073536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206370757909057536"}], "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/7Tim6ccAxd", "expanded_url": "https://twitter.com/_laricatiane/status/1206370757909057536", "display_url": "twitter.com/_laricatiane/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 131, "end": 135, "probability": 0.5787, "type": "Person", "normalized_text": "pedro"}]}, "author_id": "1047892199332098048", "created_at": "2019-12-16T01:16:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382588241338369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705 (oi pedro e giacomo)\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/7Tim6ccAxd", "lang": "pt", "id": "1206382588241338369"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 90, "probability": 0.9347, "type": "Person", "normalized_text": "joel kinnaman"}]}, "author_id": "1275167988", "created_at": "2019-12-16T01:16:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382519542853632"], "text": "minha  irm\u00e3 tava vendo o finalzinho de esquadr\u00e3o suicida comigo e falou que o joel kinnaman era bonito, MINHA FILHA??????? ESSE HOMEM \u00c9 DEUS E PONTO", "lang": "pt", "id": "1206382519542853632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}], "entities": {"annotations": [{"start": 87, "end": 90, "probability": 0.5112, "type": "Person", "normalized_text": "capa"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "2689572663", "created_at": "2019-12-16T01:16:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382489142513665"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder Claro, como ya no est\u00e1 el gordo panz\u00f3n suicida para que lo defiendas a capa y espada, ahora tienes que cambiar de discurso no?", "lang": "es", "id": "1206382489142513665"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "87836357", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:16:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382476475670532"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206382476475670532"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "169980667", "created_at": "2019-12-16T01:16:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382473812291584"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382473812291584"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1191449541104422912", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:16:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382441189060709"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206382441189060709"}, {"author_id": "779065240872951808", "created_at": "2019-12-16T01:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382297672552449"], "text": "Caralho o mineiro se matou wtf \nO maluco fazia altas poesia sobre depress\u00e3o e era um grito de socorro mds....", "lang": "pt", "id": "1206382297672552449"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380021369245696"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/D3Eumq6zuK", "expanded_url": "https://twitter.com/marikyx/status/1206380021369245696", "display_url": "twitter.com/marikyx/status\u2026"}]}, "author_id": "1176191752199442432", "created_at": "2019-12-16T01:15:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382297173430272"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/D3Eumq6zuK", "lang": "pt", "id": "1206382297173430272"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "295949375", "created_at": "2019-12-16T01:15:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382284665958401"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382284665958401"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/eo21B1nwtd", "expanded_url": "https://t.co/eo21B1nwtd", "display_url": "t.co/eo21B1nwtd"}]}, "author_id": "1169321468456579074", "created_at": "2019-12-16T01:15:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382270862499840"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:  \u2705\nmatou aula:  \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\n\nN\u00e3o tinha parado pra ver como sou um bosta https://t.co/eo21B1nwtd", "lang": "pt", "id": "1206382270862499840"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/9cmeftxHCh", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "author_id": "939602961176645632", "created_at": "2019-12-16T01:15:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382260473212928"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/9cmeftxHCh", "lang": "pt", "id": "1206382260473212928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381248467415040"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SJMiAG7FYr", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoavogt/status/1206381248467415040", "display_url": "twitter.com/eduardoavogt/s\u2026"}]}, "author_id": "1072589023267446784", "created_at": "2019-12-16T01:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382195679662081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705\n\nq decep\u00e7\u00e3o KKKKK https://t.co/SJMiAG7FYr", "lang": "pt", "id": "1206382195679662081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1100200977800577024", "created_at": "2019-12-16T01:15:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382180689166336"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382180689166336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206238905751789569"}], "author_id": "1080240687038246914", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "_bloodymaryna", "id": "146829771"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:14:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382178487193600"], "text": "RT @_bloodymaryna: o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida..\u2026", "lang": "pt", "id": "1206382178487193600"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1174369649938419712", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:14:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382147675840515"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206382147675840515"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206363817455865856"}], "entities": {"annotations": [{"start": 12, "end": 20, "probability": 0.5004, "type": "Other", "normalized_text": "Sabihondo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "quintinLLP", "id": "357666969"}]}, "author_id": "55263624", "created_at": "2019-12-16T01:14:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382099227430912"], "in_reply_to_user_id": "357666969", "text": "@quintinLLP Sabihondo y suicida como en el tango", "lang": "es", "id": "1206382099227430912"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 16, "end": 24, "probability": 0.4187, "type": "Organization", "normalized_text": "esquadr\u00e3o"}]}, "author_id": "370981890", "created_at": "2019-12-16T01:14:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382026804338688"], "text": "Esse coringa do esquadr\u00e3o suicida \u00e9 uma bosta pqp", "lang": "pt", "id": "1206382026804338688"}, {"author_id": "1064252080095969282", "created_at": "2019-12-16T01:14:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381975424159744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \nBarraco:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206381975424159744"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/VmNzRvuPSL", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1132416654040866817", "created_at": "2019-12-16T01:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381928519217152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/VmNzRvuPSL", "lang": "pt", "id": "1206381928519217152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "236615791", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:13:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381909133209602"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381909133209602"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/zkCQQgTX5S", "expanded_url": "https://twitter.com/Abigail_Souza85/status/1206380760183300097", "display_url": "twitter.com/Abigail_Souza8\u2026"}]}, "author_id": "792201166742511616", "created_at": "2019-12-16T01:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381849163026433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zkCQQgTX5S", "lang": "pt", "id": "1206381849163026433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "583974349", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:13:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381822642458624"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381822642458624"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EL7qPxVSyc", "expanded_url": "https://twitter.com/_k4u1r4/status/1206380962730393600", "display_url": "twitter.com/_k4u1r4/status\u2026"}]}, "author_id": "1035284562635571200", "created_at": "2019-12-16T01:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381780636491776"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: destaque como pior\nse popularizou: n\u00e3o?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EL7qPxVSyc", "lang": "pt", "id": "1206381780636491776"}, {"author_id": "1081059970899169280", "created_at": "2019-12-16T01:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381737238056961"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206381737238056961"}, {"author_id": "765737778655203328", "created_at": "2019-12-16T01:13:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381712336457728"], "text": "Que peliculon escuadr\u00f3n suicida", "lang": "es", "id": "1206381712336457728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380818609901575"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/8UgpprAp9B", "expanded_url": "https://twitter.com/anaalice_sab/status/1206380818609901575", "display_url": "twitter.com/anaalice_sab/s\u2026"}]}, "author_id": "717818402702827521", "created_at": "2019-12-16T01:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381684037427200"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/8UgpprAp9B", "lang": "pt", "id": "1206381684037427200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "890268796878979073", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:13:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381682691063808"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206381682691063808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206380670571991041"}], "entities": {"annotations": [{"start": 128, "end": 135, "probability": 0.9461, "type": "Organization", "normalized_text": "Cruzeiro"}, {"start": 142, "end": 145, "probability": 0.9896, "type": "Organization", "normalized_text": "galo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "ohenriqueandre", "id": "21318294"}]}, "author_id": "72127300", "created_at": "2019-12-16T01:12:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381664429101056"], "in_reply_to_user_id": "21318294", "text": "@ohenriqueandre Concordo com voc\u00ea mas estamos preocupados com o nosso futuro. Como vou zuar a queda por planejamento suicida do Cruzeiro se o galo at\u00e9 agora parece um barco a deriva.", "lang": "pt", "id": "1206381664429101056"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "69061379", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:12:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381595260641281"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381595260641281"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206379041592242176"}], "entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 27, "probability": 0.5363, "type": "Place", "normalized_text": "LaCornisa"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "antoniod2010", "id": "2735789774"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 28, "tag": "LaCornisa"}]}, "author_id": "887748882", "created_at": "2019-12-16T01:12:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381576076120066"], "text": "RT @antoniod2010: #LaCornisa Los Gobierno de todo signo politico le han robado al ciudadano Argentino constantemente? Como confiar? Hay que\u2026", "lang": "es", "id": "1206381576076120066"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206342742147829760"}], "entities": {"urls": [{"start": 246, "end": 269, "url": "https://t.co/ZyfwPnSXDq", "expanded_url": "https://twitter.com/SabrinaMelloF/status/1206342742147829760", "display_url": "twitter.com/SabrinaMelloF/\u2026"}]}, "author_id": "901237945985880071", "created_at": "2019-12-16T01:12:26.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381536574087169"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: nao mais quase \npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ZyfwPnSXDq", "lang": "pt", "id": "1206381536574087169"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206333684195954688"}], "author_id": "2788748052", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "CarlArthurKing", "id": "3249278032"}, {"start": 20, "end": 27, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:12:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381515833270275"], "text": "RT @CarlArthurKing: @merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le em\u2026", "lang": "es", "id": "1206381515833270275"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "2383762106", "created_at": "2019-12-16T01:12:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381495440625664"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206381495440625664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1064296033792995328", "created_at": "2019-12-16T01:12:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381485676253184"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206381485676253184"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/iZ6kd9H96u", "expanded_url": "https://twitter.com/mary01025/status/1206281915248136193", "display_url": "twitter.com/mary01025/stat\u2026"}]}, "author_id": "929710843742294016", "created_at": "2019-12-16T01:12:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381474611634176"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/iZ6kd9H96u", "lang": "pt", "id": "1206381474611634176"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "524862885", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:11:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381424518975489"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381424518975489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375782223949824"}], "entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/tY7G9j5Jry", "expanded_url": "https://twitter.com/jjufmarinho/status/1206375782223949824", "display_url": "twitter.com/jjufmarinho/st\u2026"}]}, "author_id": "4766246125", "created_at": "2019-12-16T01:11:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381292763467777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: piada n\u00e9\nse popularizou: sei l\u00e1 \ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tY7G9j5Jry", "lang": "pt", "id": "1206381292763467777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1113127279754915842", "created_at": "2019-12-16T01:11:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381289277972481"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206381289277972481"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 82, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Carlos Isu Tsu"}]}, "author_id": "366337669", "created_at": "2019-12-16T01:11:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381277374537728"], "text": "Tamb\u00e9m se suicida, quem anula sua individualidade em favor de outrem.Carlos Isu Tsu.", "lang": "pt", "id": "1206381277374537728"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "49257238", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:11:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381269942063104"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381269942063104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "expanded_url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "display_url": "t.co/jf2fxgxiDq"}]}, "author_id": "955452646885855233", "created_at": "2019-12-16T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381248467415040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nnormal kkk https://t.co/jf2fxgxiDq", "lang": "pt", "id": "1206381248467415040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206377309487415297"}], "author_id": "14708870", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "IramRodriguez14", "id": "1040804282260512768"}, {"start": 17, "end": 26, "username": "rthur013", "id": "2669569849"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:11:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381243895570432"], "in_reply_to_user_id": "1040804282260512768", "text": "@IramRodriguez14 @rthur013 Si, es algo que anda mal en la salud mental de la persona y se dispara en alg\u00fan momento. Yo creo que nadie en su sano juicio se suicida.", "lang": "es", "id": "1206381243895570432"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/0kuGLBFd7G", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "4867374575", "created_at": "2019-12-16T01:11:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381240363999232"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0kuGLBFd7G", "lang": "pt", "id": "1206381240363999232"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/KBQXUimHpn", "expanded_url": "https://twitter.com/david_melgaco/status/1206380452556234753", "display_url": "twitter.com/david_melgaco/\u2026"}]}, "author_id": "723133467907764224", "created_at": "2019-12-16T01:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381226669551617"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c sonho https://t.co/KBQXUimHpn", "lang": "pt", "id": "1206381226669551617"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "308852117", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:11:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381188987936768"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206381188987936768"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/UzHFjVHWOY", "expanded_url": "https://twitter.com/lilirsf/status/1206373710468440064", "display_url": "twitter.com/lilirsf/status\u2026"}]}, "author_id": "949265515318534145", "created_at": "2019-12-16T01:10:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381171141152768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c (e em nehum lugar tbm)\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/UzHFjVHWOY", "lang": "pt", "id": "1206381171141152768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1167323429952864256", "created_at": "2019-12-16T01:10:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381072084357121"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206381072084357121"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373800293675008"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/f6AK1mTdAT", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206373800293675008", "display_url": "twitter.com/5REDVELVETBR/s\u2026"}]}, "author_id": "983748743873908736", "created_at": "2019-12-16T01:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381011573100544"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 https://t.co/f6AK1mTdAT", "lang": "pt", "id": "1206381011573100544"}, {"author_id": "793852807786950656", "created_at": "2019-12-16T01:10:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380994833592321"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206380994833592321"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206372393062731777"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IRQp9az4ff", "expanded_url": "https://twitter.com/Vicxxp/status/1206372393062731777", "display_url": "twitter.com/Vicxxp/status/\u2026"}]}, "author_id": "944954792291520512", "created_at": "2019-12-16T01:10:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380986780585986"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/IRQp9az4ff", "lang": "pt", "id": "1206380986780585986"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "4425945560", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:10:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380938080456704"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380938080456704"}, {"author_id": "1022296081655320577", "created_at": "2019-12-16T01:10:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380922301493249"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705", "lang": "pt", "id": "1206380922301493249"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "99420628", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:09:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380906673393664"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380906673393664"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205975091881955328"}], "author_id": "174335979", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Metydemhijos", "id": "2849450323"}, {"start": 18, "end": 28, "username": "StratCons", "id": "75810217"}, {"start": 29, "end": 37, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:09:54.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380900587626496"], "text": "RT @Metydemhijos: @StratCons @ITAM_mx De acuerdo! El tema no es la responsabilidad de una universidad con sus becas, es la detecci\u00f3n oportu\u2026", "lang": "es", "id": "1206380900587626496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "851925508707188736", "created_at": "2019-12-16T01:09:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380857507880963"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380857507880963"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "308850878", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:09:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380840059461632"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380840059461632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0qup2Qftc6", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "author_id": "884424747534221312", "created_at": "2019-12-16T01:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380818609901575"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qup2Qftc6", "lang": "pt", "id": "1206380818609901575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/ImRPhb42I9", "expanded_url": "https://twitter.com/maryghost_/status/1206343985826029568", "display_url": "twitter.com/maryghost_/sta\u2026"}]}, "author_id": "1136093554428788736", "created_at": "2019-12-16T01:09:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380787806945282"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: sim \nnota vermelha: sim\nreprova\u00e7\u00e3o: no\nrecupera\u00e7\u00e3o: no\nmatou aula: sim\nexpulso de sala: no\naluno destaque: sim\nse popularizou: no \ndiretoria: no\nchorou na sala: sim\npegou algm no banheiro: sim\nfoi pego colando: n\u00e3o https://t.co/ImRPhb42I9", "lang": "pt", "id": "1206380787806945282"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "2606206609", "created_at": "2019-12-16T01:09:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380773709959168"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380773709959168"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "806725065223999488", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:09:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380756815056897"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380756815056897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "926139293210497024", "created_at": "2019-12-16T01:09:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380715392327681"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380715392327681"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ePNUPsmkqt", "expanded_url": "https://twitter.com/rodriigues_eve/status/1206339105140944896", "display_url": "twitter.com/rodriigues_eve\u2026"}]}, "author_id": "1175892318467104770", "created_at": "2019-12-16T01:08:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380654084136960"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/ePNUPsmkqt", "lang": "pt", "id": "1206380654084136960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206366863279763456"}], "entities": {"urls": [{"start": 65, "end": 88, "url": "https://t.co/h6TNq3AsY9", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/joven-\u2026"}, {"start": 89, "end": 112, "url": "https://t.co/6zDTOCkpSc", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1206366863279763456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zDTOCkpSc", "media_key": "3_1206366861903970312"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "TapiaFernanda", "id": "123738178"}]}, "author_id": "64778816", "created_at": "2019-12-16T01:08:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380610832478213"], "text": "RT @TapiaFernanda: Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 https://t.co/h6TNq3AsY9 https://t.co/6zDTOCkpSc", "lang": "es", "id": "1206380610832478213"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 14, "end": 17, "probability": 0.8536, "type": "Person", "normalized_text": "Ivar"}, {"start": 85, "end": 90, "probability": 0.5137, "type": "Other", "normalized_text": "WWETLC"}], "hashtags": [{"start": 84, "end": 91, "tag": "WWETLC"}]}, "author_id": "350073043", "created_at": "2019-12-16T01:08:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380588120334336"], "text": "Count-out? If Ivar did a Tope Suicida, HE SHOULD RESTART THE COUNT, not continuing. #WWETLC", "lang": "en", "id": "1206380588120334336"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378158020268033"}], "geo": {"place_id": "006099b7317c8404"}, "entities": {"annotations": [{"start": 135, "end": 136, "probability": 0.3679, "type": "Person", "normalized_text": "AG"}, {"start": 194, "end": 213, "probability": 0.497, "type": "Other", "normalized_text": "FujiapristasNuncaMas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "bazo11", "id": "200355785"}, {"start": 8, "end": 23, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 193, "end": 214, "tag": "FujiapristasNuncaMas"}]}, "author_id": "1057875499920297984", "created_at": "2019-12-16T01:08:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380563650625537"], "in_reply_to_user_id": "200355785", "text": "@bazo11 @Mauriciomulder La \u00fanica opci\u00f3n para adecentar este pa\u00eds es extinguir al fujiaprismo. La peor lacra de la historia. El suicida AG y sus peones nos han arruinado el presente y el futuro #FujiapristasNuncaMas", "lang": "es", "id": "1206380563650625537"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "54268370", "created_at": "2019-12-16T01:08:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380507832958976"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380507832958976"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "2892893063", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:08:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380496365727747"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380496365727747"}, {"author_id": "2864002335", "created_at": "2019-12-16T01:08:15.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380481899569154"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206380481899569154"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206306423191298048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 72, "end": 79, "probability": 0.7698, "type": "Person", "normalized_text": "Durkheim"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "liatrueba", "id": "860097246"}]}, "author_id": "1557239082", "created_at": "2019-12-16T01:08:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380464723972096"], "in_reply_to_user_id": "860097246", "text": "@liatrueba Pueeees s\u00ed, una pregunta, alguna vez haz le\u00eddo; Suicidio, de Durkheim? Ah\u00ed explica con estad\u00edstica y an\u00e1lisis sociol\u00f3gico porque un sujeto se suicida... \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd23", "lang": "es", "id": "1206380464723972096"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "921547942623838208", "created_at": "2019-12-16T01:08:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380432478101504"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380432478101504"}, {"geo": {"place_id": "2cc8747e1f1a2fd6"}, "author_id": "1251317089", "created_at": "2019-12-16T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380407911960576"], "text": "Ayer el taxista casi se suicida porque dije \u201cde ah\u00ed sigue mi canci\u00f3n se hace la que no me conoce\u201d y si le atin\u00e9 hubieran visto su cara de miedo \ud83e\udd23\ud83e\udd74", "lang": "es", "id": "1206380407911960576"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322491741876224"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/aq3ErXEiPD", "expanded_url": "https://twitter.com/lcgrreal_Rn/status/1206322491741876224", "display_url": "twitter.com/lcgrreal_Rn/st\u2026"}]}, "author_id": "4636917497", "created_at": "2019-12-16T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380407727546369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/aq3ErXEiPD", "lang": "pt", "id": "1206380407727546369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/OkvSuleRoQ", "expanded_url": "https://t.co/OkvSuleRoQ", "display_url": "t.co/OkvSuleRoQ"}]}, "author_id": "1084235330058883072", "created_at": "2019-12-16T01:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380391738888192"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OkvSuleRoQ", "lang": "pt", "id": "1206380391738888192"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 225, "end": 230, "probability": 0.6442, "type": "Person", "normalized_text": "otavio"}]}, "author_id": "1099432925580484609", "created_at": "2019-12-16T01:07:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380353444823041"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: s\u00f3 o otavio\nfoi pego colando:\u2705", "lang": "pt", "id": "1206380353444823041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 4, "end": 8, "probability": 0.635, "type": "Person", "normalized_text": "Edgar"}, {"start": 33, "end": 37, "probability": 0.9679, "type": "Person", "normalized_text": "Adele"}]}, "author_id": "63484925", "created_at": "2019-12-16T01:07:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380311195467781"], "text": "E o Edgar que me olha e fala: A \"Adele n\u00e3o se matou ? De overdose, se matou sim!\" Fake news", "lang": "pt", "id": "1206380311195467781"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "238325626", "created_at": "2019-12-16T01:07:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380308184129536"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380308184129536"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "106247930", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:07:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380242253705216"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206380242253705216"}, {"entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/Tmbm4X4mQg", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1198247244610314240", "created_at": "2019-12-16T01:07:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380206602240006"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno em destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\u274c\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705foi incr\u00edvel kkkkkk https://t.co/Tmbm4X4mQg", "lang": "pt", "id": "1206380206602240006"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378668915859456"}], "entities": {"annotations": [{"start": 170, "end": 179, "probability": 0.9647, "type": "Place", "normalized_text": "Inglaterra"}]}, "author_id": "860568620904132610", "created_at": "2019-12-16T01:06:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380154097942530"], "in_reply_to_user_id": "860568620904132610", "text": "Pra se ter uma ideia: tinha uma lei que quando um escravo matava o dono, todos os outros cativos eram mortos. Uma vez,  um escravo matou o prefeito de uma cidadezinha na Inglaterra e 400 pessoas foram mortas para servirem de \"li\u00e7\u00e3o\".", "lang": "pt", "id": "1206380154097942530"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/zYHRv37RXk", "expanded_url": "https://twitter.com/Fravo061/status/1206378304791597058", "display_url": "twitter.com/Fravo061/statu\u2026"}]}, "author_id": "1147007724397518848", "created_at": "2019-12-16T01:06:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380110854660097"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zYHRv37RXk", "lang": "pt", "id": "1206380110854660097"}, {"entities": {"urls": [{"start": 212, "end": 235, "url": "https://t.co/D6ciou5Xle", "expanded_url": "https://twitter.com/brezanini/status/1206378891180433408", "display_url": "twitter.com/brezanini/stat\u2026"}]}, "author_id": "620587971", "created_at": "2019-12-16T01:06:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380066185392128"], "text": "ESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 \nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/D6ciou5Xle", "lang": "pt", "id": "1206380066185392128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "4855126173", "created_at": "2019-12-16T01:06:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380061689106438"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380061689106438"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "224900389", "created_at": "2019-12-16T01:06:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380040633683969"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206380040633683969"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sdvEkkCtMF", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1104773252377911297", "created_at": "2019-12-16T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380021369245696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 todo dia\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sdvEkkCtMF", "lang": "pt", "id": "1206380021369245696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357623999778816"}], "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/L0SDOliWPP", "expanded_url": "https://twitter.com/isaaalessi/status/1206357623999778816", "display_url": "twitter.com/isaaalessi/sta\u2026"}]}, "author_id": "978493290340331520", "created_at": "2019-12-16T01:06:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380007960064000"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/L0SDOliWPP", "lang": "pt", "id": "1206380007960064000"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1125746784716972032", "created_at": "2019-12-16T01:06:18.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379993183539200"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379993183539200"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1030182534850732032", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:06:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379935029506049"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206379935029506049"}, {"entities": {"urls": [{"start": 262, "end": 285, "url": "https://t.co/eAPN9MqyH2", "expanded_url": "https://twitter.com/enzcrvg_/status/1206377351040454657", "display_url": "twitter.com/enzcrvg_/statu\u2026"}]}, "author_id": "876771852517081088", "created_at": "2019-12-16T01:06:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379918596202496"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705 (mas foi pra dormir)\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/eAPN9MqyH2", "lang": "pt", "id": "1206379918596202496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375903950987265"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/jnGKQqULcl", "expanded_url": "https://twitter.com/fafael131/status/1206375903950987265", "display_url": "twitter.com/fafael131/stat\u2026"}]}, "author_id": "931504148981436416", "created_at": "2019-12-16T01:05:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379913353269248"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/jnGKQqULcl", "lang": "pt", "id": "1206379913353269248"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.8958, "type": "Other", "normalized_text": "insta"}]}, "author_id": "1144953925", "created_at": "2019-12-16T01:05:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379840028512257"], "text": "O mineiro mc se suicidou ao vivo em uma live no insta, e vcs a\u00ed falando que depress\u00e3o \u00e9 frescura. T\u00e1 foda.", "lang": "pt", "id": "1206379840028512257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3438139437", "created_at": "2019-12-16T01:05:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379808369893377"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379808369893377"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206379199788920833"}], "author_id": "1202927911", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "ShaneMoenning", "id": "165600929"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:05:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379725398192128"], "in_reply_to_user_id": "165600929", "text": "@ShaneMoenning Falou ela se matou", "lang": "pt", "id": "1206379725398192128"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "3105897465", "created_at": "2019-12-16T01:05:13.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379722051112960"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379722051112960"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206375641396006922"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 57, "probability": 0.4708, "type": "Person", "normalized_text": "pacto"}]}, "author_id": "1004543860830277632", "created_at": "2019-12-16T01:04:56.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379649305128961"], "in_reply_to_user_id": "980804049930014720", "text": "@AlonsoGo93 Me consta que no pasa y si sucede es por pacto homicida suicida o por que lo vendieron :;Y", "lang": "es", "id": "1206379649305128961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "1162580112807608321", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:04:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379621408575489"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206379621408575489"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "2714325875", "created_at": "2019-12-16T01:04:46.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379609039740928"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379609039740928"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "21142089", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379600508604416"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206379600508604416"}, {"entities": {"urls": [{"start": 234, "end": 257, "url": "https://t.co/MuYua5ugVS", "expanded_url": "https://t.co/MuYua5ugVS", "display_url": "t.co/MuYua5ugVS"}]}, "author_id": "713948861329502210", "created_at": "2019-12-16T01:04:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379597228576768"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/MuYua5ugVS", "lang": "pt", "id": "1206379597228576768"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206327855774404608"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/vFo3qyuysl", "expanded_url": "https://twitter.com/lleandrasillva/status/1206327855774404608", "display_url": "twitter.com/lleandrasillva\u2026"}]}, "author_id": "914980287410528257", "created_at": "2019-12-16T01:04:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379462255894528"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vFo3qyuysl", "lang": "pt", "id": "1206379462255894528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206366739363246081"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/8Bl9JvfaR7", "expanded_url": "https://twitter.com/CK271_/status/1206366739363246081", "display_url": "twitter.com/CK271_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1152309484364226563", "created_at": "2019-12-16T01:04:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379426495291392"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/8Bl9JvfaR7", "lang": "pt", "id": "1206379426495291392"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/cBAonIuMml", "expanded_url": "https://twitter.com/Luizaborgess1/status/1206376462837846016", "display_url": "twitter.com/Luizaborgess1/\u2026"}]}, "author_id": "770397163427860480", "created_at": "2019-12-16T01:04:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379423269830656"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/cBAonIuMml", "lang": "pt", "id": "1206379423269830656"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "912350737170038784", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:04:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379418551062528"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206379418551062528"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206349606357028865"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Z99RSPSbj3", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagopecr/status/1206349606357028865", "display_url": "twitter.com/thiagopecr/sta\u2026"}]}, "author_id": "841051401849602055", "created_at": "2019-12-16T01:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379359654821889"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Z99RSPSbj3", "lang": "pt", "id": "1206379359654821889"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/ucd9mSdqXz", "expanded_url": "https://twitter.com/vferrazzz/status/1206356737051283457", "display_url": "twitter.com/vferrazzz/stat\u2026"}]}, "author_id": "3927230657", "created_at": "2019-12-16T01:03:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379331263631366"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA. \n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 https://t.co/ucd9mSdqXz", "lang": "pt", "id": "1206379331263631366"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "865623446", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:03:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379323554353152"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206379323554353152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "896556620146200577", "created_at": "2019-12-16T01:03:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379308811522049"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379308811522049"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "859949755", "created_at": "2019-12-16T01:03:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379296509636608"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379296509636608"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/vaUoMPoYWd", "expanded_url": "https://twitter.com/Igor_SSantos/status/1206354445061230592", "display_url": "twitter.com/Igor_SSantos/s\u2026"}]}, "author_id": "948921559611330561", "created_at": "2019-12-16T01:03:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379274250465280"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705 https://t.co/vaUoMPoYWd", "lang": "pt", "id": "1206379274250465280"}, {"author_id": "1135617995106062343", "created_at": "2019-12-16T01:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379240985415681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi pego colando: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1206379240985415681"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206347389684072448"}], "entities": {"annotations": [{"start": 82, "end": 88, "probability": 0.5356, "type": "Person", "normalized_text": "Faust\u00e3o"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "GiovanniAugsto", "id": "895462745851691008"}]}, "author_id": "998328512896487426", "created_at": "2019-12-16T01:03:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379181115875329"], "text": "RT @GiovanniAugsto: Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estari\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379181115875329"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206365469994835968"}], "entities": {"urls": [{"start": 217, "end": 240, "url": "https://t.co/bDjTNIbEkR", "expanded_url": "https://twitter.com/carzeitoh/status/1206365469994835968", "display_url": "twitter.com/carzeitoh/stat\u2026"}]}, "author_id": "2191583559", "created_at": "2019-12-16T01:02:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379126795493379"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o de porrada mas foi quase) \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bDjTNIbEkR", "lang": "pt", "id": "1206379126795493379"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "260534032", "created_at": "2019-12-16T01:02:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379094314762240"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379094314762240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1186108173863796741", "created_at": "2019-12-16T01:02:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379055144148993"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206379055144148993"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/PHlPZj9qwG", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannabasito/status/1206369219253805058", "display_url": "twitter.com/giovannabasito\u2026"}]}, "author_id": "1136488870323859456", "created_at": "2019-12-16T01:02:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379050542993408"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: -\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/PHlPZj9qwG", "lang": "pt", "id": "1206379050542993408"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "LaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LaCornisa"}]}, "author_id": "2735789774", "created_at": "2019-12-16T01:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379041592242176"], "text": "#LaCornisa Los Gobierno de todo signo politico le han robado al ciudadano Argentino constantemente? Como confiar? Hay que ser suicida creerle a un Gobierno Argentino de los ultimos 60 a\u00f1os?", "lang": "es", "id": "1206379041592242176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 215, "end": 238, "url": "https://t.co/DZnyjGC2ZK", "expanded_url": "https://t.co/DZnyjGC2ZK", "display_url": "t.co/DZnyjGC2ZK"}]}, "author_id": "1087902649658339333", "created_at": "2019-12-16T01:02:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379014270656513"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: ?\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/DZnyjGC2ZK", "lang": "pt", "id": "1206379014270656513"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206229541699670016"}], "author_id": "82539020", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "maisabaria", "id": "827163662494339072"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:02:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378999179567107"], "text": "RT @maisabaria: Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378999179567107"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1181729754568957953", "created_at": "2019-12-16T01:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378984126271490"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378984126271490"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "2432780016", "created_at": "2019-12-16T01:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378984046551045"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378984046551045"}, {"entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/hq9BZCDj4W", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1127260335633772545", "created_at": "2019-12-16T01:02:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378976840687616"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 (4\u00ba ano sempre bom lembrar)\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/hq9BZCDj4W", "lang": "pt", "id": "1206378976840687616"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205857725839806470"}], "entities": {"annotations": [{"start": 41, "end": 46, "probability": 0.3823, "type": "Person", "normalized_text": "Collor"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "FBDemocratico", "id": "1155206270644830208"}]}, "author_id": "914471323", "created_at": "2019-12-16T01:02:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378917134839808"], "text": "RT @FBDemocratico: \"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O p\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378917134839808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "327358616", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:01:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378866119454720"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378866119454720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206338704949702657"}], "author_id": "163269924", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "IrvingGatell", "id": "304958799"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378802571628544"], "text": "RT @IrvingGatell: 1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la a\u2026", "lang": "es", "id": "1206378802571628544"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AgHFxWfIet", "expanded_url": "https://twitter.com/maryannacpx/status/1206367873712693248", "display_url": "twitter.com/maryannacpx/st\u2026"}]}, "author_id": "934413001024770049", "created_at": "2019-12-16T01:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378782577352704"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/AgHFxWfIet", "lang": "pt", "id": "1206378782577352704"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378285468463104"}], "geo": {"place_id": "3ad512d283f67a11"}, "author_id": "8727232", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "mariagiuseppina", "id": "16388467"}, {"start": 17, "end": 31, "username": "RobertoMorris", "id": "56424650"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:01:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378779616129024"], "in_reply_to_user_id": "16388467", "text": "@mariagiuseppina @RobertoMorris Eso fue lo que siempre dije. Y nada tiene que ver lo que hacen o dejan de hacer los chavos. Que, por cierto, pasaron sobre la suicida para montar su protesta y la preterizaron muy cabr\u00f3n.", "lang": "es", "id": "1206378779616129024"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1205825536607559680"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 32, "probability": 0.8944, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 38, "end": 45, "probability": 0.7417, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 100, "end": 103, "probability": 0.8923, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "rafaelvelame", "id": "28108748"}]}, "author_id": "1058146114157842432", "created_at": "2019-12-16T01:01:20.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378742739808256"], "text": "RT @rafaelvelame: A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378742739808256"}, {"entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/oDHw0Bm92B", "expanded_url": "https://twitter.com/aliwxys/status/1206377097821900802", "display_url": "twitter.com/aliwxys/status\u2026"}]}, "author_id": "1113160907197157377", "created_at": "2019-12-16T01:01:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378684652896257"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:  \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c\n\npior aluna n tem obgd https://t.co/oDHw0Bm92B", "lang": "pt", "id": "1206378684652896257"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206375577818718209"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vGlPIGk5e3", "expanded_url": "https://twitter.com/daviyadvi/status/1206375577818718209", "display_url": "twitter.com/daviyadvi/stat\u2026"}]}, "author_id": "848201962680197121", "created_at": "2019-12-16T01:01:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378675526131717"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: (ser\u00e1 se?!?!)\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/vGlPIGk5e3", "lang": "pt", "id": "1206378675526131717"}, {"referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1206356861718585344"}], "entities": {"annotations": [{"start": 28, "end": 29, "probability": 0.3367, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "ChoiceJMC", "id": "2912654471"}]}, "author_id": "1080549023856103425", "created_at": "2019-12-16T01:01:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378671931633665"], "text": "RT @ChoiceJMC: LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em pa\u2026", "lang": "pt", "id": "1206378671931633665"}], "includes": {"users": [{"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 2843, "following_count": 2702, "tweet_count": 88512, "listed_count": 6}, "id": "2222531346", "verified": false, "username": "DiannDerecho", "name": "DiannDerecho"}, {"location": "K\u00f6apen Burg", "public_metrics": {"followers_count": 278102, "following_count": 1160, "tweet_count": 35375, "listed_count": 699}, "id": "304958799", "verified": false, "username": "IrvingGatell", "name": "Irving Gatell"}, {"public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 3885, "tweet_count": 12931, "listed_count": 2}, "id": "1919737484", "verified": false, "username": "PGOremor", "name": "Oremor"}, {"location": "rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 1898, "following_count": 701, "tweet_count": 83552, "listed_count": 1}, "id": "3381172653", "verified": false, "username": "crfjulia20", "name": "j\u00falia"}, {"location": "setor sul, maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 2366, "following_count": 1219, "tweet_count": 41058, "listed_count": 0}, "id": "772563365021515777", "verified": false, "username": "mrludantasffc", "name": "malu"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 40, "tweet_count": 6, "listed_count": 0}, "id": "1205855966580944896", "verified": false, "username": "Layanara5", "name": "\ud83d\udc51PRINCESS\ud83d\udc51"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 169, "following_count": 255, "tweet_count": 8382, "listed_count": 0}, "id": "831184105123483648", "verified": false, "username": "Bernardo__gv", "name": "\ud83c\udf27 \u03c3\u2202\u044f\u03b1\u03b7\u044f\u0454\ud835\udd05 \u30b7\ufe0e"}, {"public_metrics": {"followers_count": 33, "following_count": 187, "tweet_count": 14818, "listed_count": 0}, "id": "779639131022487552", "verified": false, "username": "RicardoSevero13", "name": "RICO CZAR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 9882, "following_count": 3573, "tweet_count": 10072, "listed_count": 17}, "id": "1155206270644830208", "verified": false, "username": "FBDemocratico", "name": "Movimento For\u00e7a Brasil Democr\u00e1tico"}, {"public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 1597, "tweet_count": 898, "listed_count": 0}, "id": "965749596214431744", "verified": false, "username": "Ricardo24812", "name": "Espinoso Pez"}, {"location": "Palmas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 355, "tweet_count": 7437, "listed_count": 0}, "id": "936663479926259713", "verified": false, "username": "Gehh098", "name": "Geh Araujo"}, {"location": "Isla de Margarita Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 717, "tweet_count": 2590, "listed_count": 0}, "id": "1155601554952642561", "verified": false, "username": "Krol10monteneg1", "name": "Krol10montenegro@gmail.com"}, {"location": "Caracas, Distrito Capital", "public_metrics": {"followers_count": 283054, "following_count": 1202, "tweet_count": 987549, "listed_count": 650}, "id": "1409068826", "verified": true, "username": "maduradascom", "name": "Maduradas.com"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1337, "following_count": 863, "tweet_count": 19580, "listed_count": 1}, "id": "959937850161745921", "verified": false, "username": "limasraphaela", "name": "\u0280\u1d00\u1d18\u029c\u1d00 \u029f\u026a\u1d0d\u1d00s"}, {"location": "Sudeste, vb", "public_metrics": {"followers_count": 1960, "following_count": 953, "tweet_count": 55410, "listed_count": 0}, "id": "2881652793", "verified": false, "username": "Russo_Moreira", "name": "jm"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 812, "following_count": 541, "tweet_count": 14051, "listed_count": 0}, "id": "975371351367221248", "verified": false, "username": "Matheus_Guerra3", "name": "m6uerra"}, {"location": "mp // VR", "public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 336, "tweet_count": 5987, "listed_count": 0}, "id": "927253752909910016", "verified": false, "username": "mf_barbosa4", "name": "mf \u2741"}, {"location": "Vila Velha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 143, "tweet_count": 3412, "listed_count": 0}, "id": "1131731321729028096", "verified": false, "username": "DaniloC__", "name": "Danilo \u2720"}, {"location": "na sua ", "public_metrics": {"followers_count": 767, "following_count": 556, "tweet_count": 36590, "listed_count": 0}, "id": "918536151987884032", "verified": false, "username": "marquesvtt", "name": "lelas \u2720"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 936, "tweet_count": 1985, "listed_count": 1}, "id": "928261819088687106", "verified": false, "username": "Imrafaelcandido", "name": "I'm Rafael C\u00e2ndido \ud83e\udee0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 619, "following_count": 493, "tweet_count": 4530, "listed_count": 0}, "id": "1161827923927678977", "verified": false, "username": "vickoIiveira", "name": "vit\u00f3ria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 331, "tweet_count": 13082, "listed_count": 2}, "id": "1138375178973536256", "verified": false, "username": "kayalxz", "name": "kay"}, {"location": "M\u00e9rida Yucat\u00e1n M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 385, "tweet_count": 6955, "listed_count": 2}, "id": "376274747", "verified": false, "username": "betina_puga", "name": "\ud83c\udd71\ufe0featriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 65, "following_count": 190, "tweet_count": 6983, "listed_count": 0}, "id": "849845772", "verified": false, "username": "emessalas", "name": "Troglio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 13488, "following_count": 1989, "tweet_count": 5113, "listed_count": 31}, "id": "783471864", "verified": false, "username": "Omarquesadamart", "name": "Omar Quesada"}, {"location": "two", "public_metrics": {"followers_count": 265, "following_count": 150, "tweet_count": 19949, "listed_count": 0}, "id": "980863566214516736", "verified": false, "username": "larussx7", "name": "bg london \ud83c\udf0e\u2604\ufe0f\ud83d\udc95\u00ae\ufe0f"}, {"location": "Morro do Atalaia", "public_metrics": {"followers_count": 420609, "following_count": 1410, "tweet_count": 37638, "listed_count": 64}, "id": "2912654471", "verified": false, "username": "ChoiceJMC", "name": "CHOICE #CLIPELAJE"}, {"location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 763, "following_count": 609, "tweet_count": 58133, "listed_count": 1}, "id": "3388166343", "verified": false, "username": "eumermo_gl", "name": "gui"}, {"public_metrics": {"followers_count": 363, "following_count": 345, "tweet_count": 6408, "listed_count": 0}, "id": "1113292188945924096", "verified": false, "username": "bielcoimbracrf", "name": "coimbra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 403, "following_count": 2707, "tweet_count": 13801, "listed_count": 8}, "id": "1564917032", "verified": false, "username": "UtopicHeaven", "name": "Mario Cerd\u00e0"}, {"location": "\u2022019\u2022", "public_metrics": {"followers_count": 705, "following_count": 637, "tweet_count": 29067, "listed_count": 1}, "id": "571409277", "verified": false, "username": "luizggama", "name": "\u0262\u0262 \u02e2\u1d9c\u1d9c\u1d56 \ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 457, "tweet_count": 10364, "listed_count": 0}, "id": "782630747265863680", "verified": false, "username": "anabbeatriiz", "name": "Ana"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 704, "following_count": 505, "tweet_count": 14978, "listed_count": 0}, "id": "999767688263163905", "verified": false, "username": "_lauramariac", "name": "lalazoca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 929, "following_count": 1797, "tweet_count": 123512, "listed_count": 0}, "id": "1196471506261495809", "verified": false, "username": "Pedro81143360", "name": "Pedro Romano"}, {"location": "Rj", "public_metrics": {"followers_count": 678, "following_count": 236, "tweet_count": 18361, "listed_count": 0}, "id": "996435209825476611", "verified": false, "username": "analima212", "name": "aninha"}, {"location": "Maric\u00e1, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2086, "following_count": 1785, "tweet_count": 36407, "listed_count": 0}, "id": "917566322032173058", "verified": false, "username": "AdonisV_Alonso", "name": "pseudoentendedor"}, {"location": "Muy cerca.", "public_metrics": {"followers_count": 5492, "following_count": 5420, "tweet_count": 216191, "listed_count": 9}, "id": "2360611267", "verified": false, "username": "dnrofi", "name": "\u00a1M\u00e9xico VIVE!"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 646, "tweet_count": 110382, "listed_count": 4}, "id": "290829901", "verified": false, "username": "daraferraz", "name": "sem cutcharra"}, {"location": "Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 9694, "following_count": 839, "tweet_count": 55745, "listed_count": 53}, "id": "28108748", "verified": false, "username": "rafaelvelame", "name": "Rafael Velame"}, {"location": "duque de caxias", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 347, "tweet_count": 77381, "listed_count": 1}, "id": "716091958347833345", "verified": false, "username": "larizc28", "name": "\ud835\udd91\ud835\udd86\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd98\ud835\udd98\ud835\udd86"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 913, "following_count": 688, "tweet_count": 37689, "listed_count": 1}, "id": "1049751648908783618", "verified": false, "username": "beocamposs", "name": "malandramente"}, {"location": "Coxim, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 912, "following_count": 674, "tweet_count": 10174, "listed_count": 0}, "id": "1038973822224031744", "verified": false, "username": "freirecynthiaa", "name": "cynthia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 215, "tweet_count": 2430, "listed_count": 0}, "id": "1166186768561053696", "verified": false, "username": "AlbertoShakesp2", "name": "Alberto Shakespeare"}, {"location": "cuzil", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 254, "tweet_count": 31071, "listed_count": 1}, "id": "2296443321", "verified": false, "username": "marxxjeff", "name": "portal jessie ware goi\u00e2nia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 275, "following_count": 303, "tweet_count": 10137, "listed_count": 1}, "id": "1148382223466471425", "verified": false, "username": "_sophiti", "name": "aluna gaba \ud80c\udcfb"}, {"location": "aguascalientes", "public_metrics": {"followers_count": 278, "following_count": 4854, "tweet_count": 4327, "listed_count": 3}, "id": "133077553", "verified": false, "username": "vaderluis04", "name": "JOSE LUIS ZU\u00d1IGA"}, {"public_metrics": {"followers_count": 27, "following_count": 55, "tweet_count": 175, "listed_count": 0}, "id": "1202104783726948352", "verified": false, "username": "galvaopfx", "name": "Gustavo Galv\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1205, "following_count": 779, "tweet_count": 44787, "listed_count": 1}, "id": "1127573996600463360", "verified": false, "username": "dudafaria_05", "name": "duda faria\ud83e\udd8b"}, {"location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 370, "following_count": 151, "tweet_count": 11148, "listed_count": 0}, "id": "1101595126378438661", "verified": false, "username": "_llice_", "name": "lice"}, {"location": "Par\u00e1 - Paran\u00e1 - CDE", "public_metrics": {"followers_count": 512, "following_count": 639, "tweet_count": 74719, "listed_count": 3}, "id": "4369675696", "verified": false, "username": "aligabileite", "name": "Aline Gabriele"}, {"location": "Worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 3765, "following_count": 3704, "tweet_count": 99219, "listed_count": 7}, "id": "1044747951971684362", "verified": false, "username": "soytanchairo1", "name": "ArturoRam"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2008, "following_count": 2010, "tweet_count": 19322, "listed_count": 0}, "id": "860487092006146048", "verified": false, "username": "hernandezlirar1", "name": "+52Hdez L"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 147, "tweet_count": 4408, "listed_count": 0}, "id": "1064544437773193218", "verified": false, "username": "anajuhsv", "name": "anaju\ud83d\udc8b"}, {"location": "Campos dos Goytacazes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 204, "tweet_count": 9676, "listed_count": 0}, "id": "915317076297961472", "verified": false, "username": "anaclaralss_", "name": "Ana"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 426, "following_count": 629, "tweet_count": 9306, "listed_count": 0}, "id": "929831699831238656", "verified": false, "username": "artmads_", "name": "duda artmads"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 388, "tweet_count": 7753, "listed_count": 0}, "id": "1142652752415379457", "verified": false, "username": "FreiderRicardo", "name": "\ud835\udce1\ud835\udcf2\ud835\udcec\ud835\udcea\ud835\udcfb\ud835\udced\ud835\udcf8"}, {"public_metrics": {"followers_count": 517, "following_count": 336, "tweet_count": 12943, "listed_count": 0}, "id": "1023739479536939009", "verified": false, "username": "gabrielmrclln", "name": "bird"}, {"public_metrics": {"followers_count": 201, "following_count": 4544, "tweet_count": 11244, "listed_count": 0}, "id": "3227825970", "verified": false, "username": "Gabriel90339459", "name": "Gabriel Garcia"}, {"location": "lain", "public_metrics": {"followers_count": 1852, "following_count": 1058, "tweet_count": 127155, "listed_count": 0}, "id": "896240047", "verified": false, "username": "ontariogothicc", "name": "luny"}, {"public_metrics": {"followers_count": 538, "following_count": 1886, "tweet_count": 28499, "listed_count": 8}, "id": "71033317", "verified": false, "username": "COMEBOTANAS", "name": "COMEBOTANAS"}, {"public_metrics": {"followers_count": 92, "following_count": 76, "tweet_count": 2963, "listed_count": 1}, "id": "1201403354024423425", "verified": false, "username": "DiegoFeka", "name": "Diego"}, {"location": "Maracan\u00e3", "public_metrics": {"followers_count": 1465, "following_count": 948, "tweet_count": 16833, "listed_count": 0}, "id": "898575980968771584", "verified": false, "username": "grazi_ffc", "name": "grazieLe"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 123, "tweet_count": 10344, "listed_count": 0}, "id": "3540338117", "verified": false, "username": "Saant07", "name": "."}, {"location": "Guadalajara  Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 755, "tweet_count": 9097, "listed_count": 3}, "id": "243693089", "verified": false, "username": "oscarnoerubio", "name": "Oscar No\u00e9 Rubio"}, {"public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 231, "tweet_count": 98357, "listed_count": 27}, "id": "3295988449", "verified": false, "username": "elvira_baldeon", "name": "Elvira .A Baldeon"}, {"location": "Peru", "public_metrics": {"followers_count": 164368, "following_count": 994, "tweet_count": 67046, "listed_count": 167}, "id": "771351819171790848", "verified": false, "username": "LaSalitadelSin", "name": "La Salita del SIN \ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "The World", "public_metrics": {"followers_count": 4742, "following_count": 5222, "tweet_count": 26937, "listed_count": 2}, "id": "61371601", "verified": false, "username": "Jossefffo", "name": "Jose S .."}, {"public_metrics": {"followers_count": 11374, "following_count": 11051, "tweet_count": 60614, "listed_count": 13}, "id": "3249278032", "verified": false, "username": "CarlArthurKing", "name": "Carl Arthur King"}, {"location": "\u00dcT: 19.400055,-99.183219", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 441, "tweet_count": 4524, "listed_count": 2}, "id": "132774374", "verified": false, "username": "kaffihus", "name": "Oscar CF12"}, {"location": "Navegantes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 111, "tweet_count": 6684, "listed_count": 0}, "id": "4686547903", "verified": false, "username": "MeUniversitario", "name": "MagazineOnUniversity"}, {"location": "Jap\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 327, "tweet_count": 20896, "listed_count": 1}, "id": "3110123090", "verified": false, "username": "tthass2", "name": "."}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 398, "tweet_count": 16789, "listed_count": 5}, "id": "29745404", "verified": false, "username": "l_d_e_n", "name": "Luis D Escobar N"}, {"location": "Centro de la Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 7063296, "following_count": 14338, "tweet_count": 1203404, "listed_count": 25150}, "id": "16676396", "verified": true, "username": "El_Universal_Mx", "name": "El Universal"}, {"location": "rkive", "public_metrics": {"followers_count": 462, "following_count": 646, "tweet_count": 22545, "listed_count": 3}, "id": "1158918446417158144", "verified": false, "username": "jkoommunist", "name": "mel"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 5083, "following_count": 4433, "tweet_count": 57683, "listed_count": 9}, "id": "2250803678", "verified": false, "username": "GinaPachecoF", "name": "Gina F.P."}, {"public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 657, "tweet_count": 9561, "listed_count": 2}, "id": "365154383", "verified": false, "username": "montesdalex", "name": "Day montes de oca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 1003, "tweet_count": 28527, "listed_count": 0}, "id": "1064922728753438721", "verified": false, "username": "eu_paullinhaa", "name": "Maria\ud83c\udf08\u2728\ufe0f"}, {"location": "018", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 650, "tweet_count": 2269, "listed_count": 0}, "id": "1205220873495556099", "verified": false, "username": "gabriela_teles0", "name": "gabriela"}, {"location": "Bilac, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 176, "following_count": 417, "tweet_count": 3590, "listed_count": 0}, "id": "866003963807715328", "verified": false, "username": "gameduplay", "name": "Du Dudu e Edu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2166, "following_count": 2760, "tweet_count": 151894, "listed_count": 15}, "id": "132539631", "verified": false, "username": "GuilhermeDAb1", "name": "De Abreu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 609, "tweet_count": 8739, "listed_count": 0}, "id": "291738722", "verified": false, "username": "marcios2011", "name": "Observador"}, {"public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 222, "tweet_count": 5347, "listed_count": 1}, "id": "3061978296", "verified": false, "username": "BrujaCalamitosa", "name": "Bruja Calamitosa \u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1347, "following_count": 442, "tweet_count": 42404, "listed_count": 0}, "id": "877546793403338752", "verified": false, "username": "fariakr", "name": "rafaela"}, {"location": "jf", "public_metrics": {"followers_count": 396, "following_count": 382, "tweet_count": 14396, "listed_count": 0}, "id": "1028491466505629704", "verified": false, "username": "isabellabarata", "name": "\u200eisabella"}, {"public_metrics": {"followers_count": 405, "following_count": 889, "tweet_count": 21599, "listed_count": 1}, "id": "1083528729186455557", "verified": false, "username": "maluzitab3", "name": "mallushmalow \ud83d\udcd6"}, {"public_metrics": {"followers_count": 626, "following_count": 469, "tweet_count": 28323, "listed_count": 1}, "id": "1114172999165521921", "verified": false, "username": "xxdarcyx", "name": "duda"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1038, "following_count": 518, "tweet_count": 139222, "listed_count": 4}, "id": "228157033", "verified": false, "username": "dancylecter", "name": "exausta"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 310, "following_count": 490, "tweet_count": 3193, "listed_count": 0}, "id": "3056258532", "verified": false, "username": "pretorodrigues1", "name": "Peaga Jesus \u2206"}, {"location": "Tabasco, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 604, "tweet_count": 11978, "listed_count": 0}, "id": "608421435", "verified": false, "username": "moisessarao__", "name": "Hern\u00e1ndez Jr"}, {"public_metrics": {"followers_count": 109, "following_count": 371, "tweet_count": 8242, "listed_count": 1}, "id": "909776035436097537", "verified": false, "username": "LuisMaximuss", "name": "LuisMaximuss \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 100, "following_count": 187, "tweet_count": 5959, "listed_count": 0}, "id": "4709670149", "verified": false, "username": "et_tayna", "name": "E"}, {"location": "@marianavidalg\u2661", "public_metrics": {"followers_count": 1643, "following_count": 450, "tweet_count": 92367, "listed_count": 16}, "id": "1129793193183252480", "verified": false, "username": "vampiretrash666", "name": "paulo lixo vampiro \ud83e\udd85"}, {"public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 3992, "tweet_count": 15353, "listed_count": 0}, "id": "595506308", "verified": false, "username": "JulioC_Onofre", "name": "OSCAR BRAVO"}, {"public_metrics": {"followers_count": 737, "following_count": 0, "tweet_count": 16067, "listed_count": 0}, "id": "1068135279020642306", "verified": false, "username": "afraick7", "name": "giullia"}, {"location": "Serra, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 925, "following_count": 700, "tweet_count": 20546, "listed_count": 0}, "id": "960850047016624128", "verified": false, "username": "ribeironicoIe", "name": "nicole"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486, "following_count": 697, "tweet_count": 15698, "listed_count": 0}, "id": "920426942834397187", "verified": false, "username": "Lpc_oliveira", "name": "controladora em desconstru\u00e7\u00e3o"}, {"public_metrics": {"followers_count": 297, "following_count": 533, "tweet_count": 22844, "listed_count": 0}, "id": "1132287055059476481", "verified": false, "username": "KatiaNu76865576", "name": "Katia Nunes\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 978, "tweet_count": 14942, "listed_count": 0}, "id": "990954715038052352", "verified": false, "username": "Lauroabdallah", "name": "lauro"}, {"location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 2143, "following_count": 3877, "tweet_count": 6120, "listed_count": 1}, "id": "401053565", "verified": false, "username": "luisedelmiro", "name": "Luis E. L\u00f3pez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 210, "following_count": 233, "tweet_count": 5404, "listed_count": 0}, "id": "1176923262393225223", "verified": false, "username": "Amich3la", "name": "Amichele\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"}, {"location": "027 ", "public_metrics": {"followers_count": 3005, "following_count": 1713, "tweet_count": 17742, "listed_count": 0}, "id": "912011530270576640", "verified": false, "username": "beicin_16", "name": "matheus"}, {"location": "Uerj - Hist\u00f3ria ", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 688, "tweet_count": 23724, "listed_count": 0}, "id": "836808584788860930", "verified": false, "username": "TJu20A", "name": "Ju"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 452, "following_count": 238, "tweet_count": 4904, "listed_count": 0}, "id": "1047930902570029061", "verified": false, "username": "NajuAlmeida2", "name": "naju"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 313, "tweet_count": 1048, "listed_count": 0}, "id": "986748449944166400", "verified": false, "username": "GabbyAvanci2", "name": "Gabby"}, {"location": "BARRANCO -PERU", "public_metrics": {"followers_count": 1426, "following_count": 1670, "tweet_count": 132684, "listed_count": 2}, "id": "171830345", "verified": false, "username": "berthazamora", "name": "BERTHA ZAMORA DIAZ"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109863, "listed_count": 25}, "id": "283279534", "verified": false, "username": "RenattoBautista", "name": "Renatto Bautista"}, {"location": "Paty do Alferes, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1006, "tweet_count": 3081, "listed_count": 0}, "id": "1005890616025403393", "verified": false, "username": "Gabriel_Lima819", "name": "GL....\ud83c\udf41\u2764"}, {"public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 4079, "tweet_count": 17010, "listed_count": 1}, "id": "464802395", "verified": false, "username": "pedrojlopeza", "name": "Pedro Joel Lopez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 39, "following_count": 60, "tweet_count": 2234, "listed_count": 0}, "id": "2557502682", "verified": false, "username": "PandaWanka", "name": "Dennis Chihuan"}, {"public_metrics": {"followers_count": 85348, "following_count": 342, "tweet_count": 33315, "listed_count": 283}, "id": "218547714", "verified": false, "username": "danielyovera", "name": "Daniel Yovera"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 637, "tweet_count": 14188, "listed_count": 0}, "id": "959485134465568769", "verified": false, "username": "sophyaferreira1", "name": "soso \ud83d\udd25"}, {"public_metrics": {"followers_count": 562, "following_count": 464, "tweet_count": 25356, "listed_count": 0}, "id": "822637920897089536", "verified": false, "username": "MareMontich", "name": "mari"}, {"location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 5970, "following_count": 4890, "tweet_count": 162368, "listed_count": 3}, "id": "2262392946", "verified": false, "username": "j_jjcazares", "name": "Jimmy Fifi\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"}, {"public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 224, "tweet_count": 19815, "listed_count": 0}, "id": "2996501741", "verified": false, "username": "karlaborrg", "name": "karlinha"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 151, "following_count": 388, "tweet_count": 14574, "listed_count": 2}, "id": "1086786458340548608", "verified": false, "username": "maelgomezz7", "name": "Ismael Gomez \ud83d\udd34\u26ab"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1695, "following_count": 1004, "tweet_count": 47472, "listed_count": 0}, "id": "4279998616", "verified": false, "username": "biacombat__", "name": "ana"}, {"location": "Goi\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 695, "following_count": 504, "tweet_count": 13413, "listed_count": 0}, "id": "861990357680222209", "verified": false, "username": "pho_lima", "name": "oliveira"}, {"location": "Ecuador ", "public_metrics": {"followers_count": 3457, "following_count": 360, "tweet_count": 36201, "listed_count": 0}, "id": "3020539359", "verified": false, "username": "Caelestis01", "name": "\ud83d\udd2f\u24bb\u24b6\u24b7\u24be\u2652"}, {"public_metrics": {"followers_count": 202, "following_count": 215, "tweet_count": 2540, "listed_count": 0}, "id": "702227194416914432", "verified": false, "username": "cicahelpes", "name": "cec\u00edlia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 503, "following_count": 745, "tweet_count": 12573, "listed_count": 0}, "id": "764614919107047424", "verified": false, "username": "ba_duartee", "name": "barbara"}, {"location": "Campo Grande, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 258, "tweet_count": 3384, "listed_count": 0}, "id": "912988485677699072", "verified": false, "username": "bea_riedo", "name": "bea"}, {"public_metrics": {"followers_count": 425, "following_count": 306, "tweet_count": 19510, "listed_count": 0}, "id": "870382601269387264", "verified": false, "username": "KetTorales", "name": "ket"}, {"location": "\u300eRavenclaw \u2022 Chal\u00e9 11 \u2624\u300f", "public_metrics": {"followers_count": 1431, "following_count": 1329, "tweet_count": 28942, "listed_count": 2}, "id": "1024754132865966083", "verified": false, "username": "littlestarhazel", "name": "julianta \ud83d\udcd61\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3\ud83e\udd91\u2606"}, {"location": "Konoha ", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 480, "tweet_count": 54144, "listed_count": 0}, "id": "721414829785944064", "verified": false, "username": "badgal_bea", "name": "B.\ud83c\udf2a\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 115, "tweet_count": 373, "listed_count": 0}, "id": "2804402708", "verified": false, "username": "Ryller2", "name": "Ryller"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 280, "following_count": 98, "tweet_count": 12230, "listed_count": 0}, "id": "1098668870573981696", "verified": false, "username": "_niirodriguesc", "name": "plinio"}, {"location": "Rio de Janeiro (Brasil)", "public_metrics": {"followers_count": 2608, "following_count": 898, "tweet_count": 72946, "listed_count": 136}, "id": "17229079", "verified": false, "username": "FlaviaGalindo", "name": "FlaviaGalindo"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 304, "following_count": 328, "tweet_count": 25815, "listed_count": 0}, "id": "1063696927", "verified": false, "username": "_annanvitoria", "name": "Ana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 428, "following_count": 679, "tweet_count": 2051, "listed_count": 0}, "id": "1662114626", "verified": false, "username": "AguilarAliss", "name": "Manzanita \ud83c\udf4e"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 34310, "following_count": 984, "tweet_count": 43366, "listed_count": 135}, "id": "38719081", "verified": true, "username": "MelissaMoch", "name": "Melissa Mochulske"}, {"public_metrics": {"followers_count": 127, "following_count": 70, "tweet_count": 2819, "listed_count": 0}, "id": "1119575538375581697", "verified": false, "username": "MichelPhilipe5", "name": "Michel"}, {"public_metrics": {"followers_count": 620, "following_count": 336, "tweet_count": 6482, "listed_count": 0}, "id": "1092462816911679488", "verified": false, "username": "AssisGabi15", "name": "Assis"}, {"location": "sp - bissexual - entp", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 1727, "tweet_count": 24107, "listed_count": 1}, "id": "717862172953612289", "verified": false, "username": "adnamandix", "name": "amanda \uea00"}, {"location": "93 Timm st Little Santa Prisca", "public_metrics": {"followers_count": 71, "following_count": 4964, "tweet_count": 100357, "listed_count": 1}, "id": "299346866", "verified": false, "username": "andromakhe28", "name": "K \u2744\ufe0f \ud83c\udf0a \ud83d\udda4 \ud83c\udfa8 \ud83d\udcab"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 4531, "following_count": 4828, "tweet_count": 3348, "listed_count": 0}, "id": "325720483", "verified": false, "username": "mondragonmm", "name": "Maricela Mondrag\u00f3n"}, {"location": "erre xota", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 209, "tweet_count": 14478, "listed_count": 0}, "id": "1007422807171616769", "verified": false, "username": "wtfdudq", "name": "gostosa & sombria \u2b50\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1030, "following_count": 688, "tweet_count": 27774, "listed_count": 0}, "id": "4636917497", "verified": false, "username": "samaralvesss", "name": "\ud835\udc94\ud835\udc82\ud835\udc8e\ud835\udc82\ud835\udc93\ud835\udc82"}, {"location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 79, "tweet_count": 5310, "listed_count": 0}, "id": "1138077436627881984", "verified": false, "username": "duderss722", "name": "Duda C"}, {"public_metrics": {"followers_count": 526, "following_count": 392, "tweet_count": 45044, "listed_count": 0}, "id": "994314718016831488", "verified": false, "username": "desgracaaonline", "name": "amo seios"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3764, "following_count": 4493, "tweet_count": 169314, "listed_count": 178}, "id": "228257860", "verified": false, "username": "rodoalroa", "name": "RODO"}, {"location": "+55 027", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 271, "tweet_count": 20644, "listed_count": 0}, "id": "725314381987385344", "verified": false, "username": "blaackpink_", "name": "baby girl"}, {"public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 358, "tweet_count": 13646, "listed_count": 0}, "id": "3368484329", "verified": false, "username": "patrickcrf", "name": "patrick"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 272, "tweet_count": 2769, "listed_count": 0}, "id": "1109210235548377088", "verified": false, "username": "Almeidinha_CRF", "name": "JC"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 90, "following_count": 609, "tweet_count": 5647, "listed_count": 0}, "id": "818947502527217665", "verified": false, "username": "heribertosoria_", "name": "TheArchitect\u00ae"}, {"public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 232, "tweet_count": 2031, "listed_count": 0}, "id": "1021972331302989825", "verified": false, "username": "pllaypobre", "name": "melinhow"}, {"location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 810, "following_count": 627, "tweet_count": 14323, "listed_count": 0}, "id": "1099693653998620674", "verified": false, "username": "Maaris_Silvaa", "name": "Girassol do Alceu Valen\u00e7a \ud83c\udf1f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2005, "following_count": 3015, "tweet_count": 7868, "listed_count": 5}, "id": "138281722", "verified": false, "username": "RodalGA", "name": "Rodal"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1317, "tweet_count": 296824, "listed_count": 15}, "id": "3052869798", "verified": false, "username": "CarlosatgG", "name": "carlos"}, {"location": "S\u00e3o Lu\u00eds, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 97, "tweet_count": 3137, "listed_count": 0}, "id": "1019027975587680261", "verified": false, "username": "gvictorss_", "name": "gv"}, {"public_metrics": {"followers_count": 591, "following_count": 897, "tweet_count": 37600, "listed_count": 6}, "id": "1076599799120646145", "verified": false, "username": "pupislapups", "name": "pupis, o paozinho de mel da lizzy e aus no \ud83d\udccc"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 753, "following_count": 599, "tweet_count": 23971, "listed_count": 0}, "id": "931664150052376576", "verified": false, "username": "lzxhippe", "name": "\u201c"}, {"location": "Sampa", "public_metrics": {"followers_count": 2273, "following_count": 3970, "tweet_count": 36738, "listed_count": 2}, "id": "80185963", "verified": false, "username": "flaviatid", "name": "Fla Tid"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 265, "tweet_count": 1180, "listed_count": 0}, "id": "1057066595363758086", "verified": false, "username": "pietro_zappulla", "name": "Garoto Prod\u00edgio\u2605\u5f61"}, {"location": "Jacara\u00edpe, Serra", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 61, "tweet_count": 1672, "listed_count": 0}, "id": "1200391044841517056", "verified": false, "username": "Hiaraa027", "name": "hiarinha"}, {"location": "Itanha\u00e9m, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 922, "following_count": 1531, "tweet_count": 13647, "listed_count": 14}, "id": "908493720999333888", "verified": false, "username": "boyolua", "name": "lua colucci"}, {"public_metrics": {"followers_count": 764, "following_count": 511, "tweet_count": 24386, "listed_count": 0}, "id": "548825125", "verified": false, "username": "_luizaluna", "name": "luna"}, {"location": "Ahtohallan", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 223, "tweet_count": 32212, "listed_count": 3}, "id": "1616365790", "verified": false, "username": "damnthai", "name": "thata \ua629 #LULA13"}, {"location": "Guaruja SP", "public_metrics": {"followers_count": 513, "following_count": 481, "tweet_count": 8660, "listed_count": 0}, "id": "149314729", "verified": false, "username": "Repassosc", "name": "Renata"}, {"location": "N\u00c3O RESPONDO DM", "public_metrics": {"followers_count": 1093, "following_count": 704, "tweet_count": 58922, "listed_count": 9}, "id": "146829771", "verified": false, "username": "_bloodymaryna", "name": "\u267f \u221e chinchila g\u00f3tica arom\u00e1tica"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 474, "tweet_count": 28251, "listed_count": 2}, "id": "909892956164849664", "verified": false, "username": "mariaclaramachd", "name": "ma."}, {"location": "Meu Pa\u00eds Minas Gerais  ", "public_metrics": {"followers_count": 2460, "following_count": 2602, "tweet_count": 23016, "listed_count": 0}, "id": "728769842212392960", "verified": false, "username": "KlugeRodrigo", "name": "Rodrigo Von Kluge"}, {"public_metrics": {"followers_count": 449, "following_count": 423, "tweet_count": 7035, "listed_count": 0}, "id": "1539630690", "verified": false, "username": "italo_conrado", "name": "\ud835\udcd2\ud835\udcf8\ud835\udcf7\ud835\udcfb\ud835\udcea\ud835\udced\ud835\udcf8"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 260, "tweet_count": 2450, "listed_count": 0}, "id": "1109082718489448448", "verified": false, "username": "joaopaulo_b21", "name": "little black"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1435, "following_count": 525, "tweet_count": 13811, "listed_count": 0}, "id": "940347790407938049", "verified": false, "username": "giovanalarissac", "name": "japa falsificada \u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 207, "tweet_count": 9416, "listed_count": 0}, "id": "1054051926067867649", "verified": false, "username": "beleza_mediana", "name": "O Espetacu"}, {"location": "Nova Friburgo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 535, "following_count": 953, "tweet_count": 1230, "listed_count": 0}, "id": "1135617995106062343", "verified": false, "username": "LeoneMorais1", "name": "L\u00e9o\ud83d\udca2\u26ab\u26aa\u26bd"}, {"location": "Manta, Ecuador", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 210, "tweet_count": 11999, "listed_count": 2}, "id": "611022664", "verified": false, "username": "imeyby_", "name": "Mey."}, {"public_metrics": {"followers_count": 2181, "following_count": 562, "tweet_count": 23229, "listed_count": 9}, "id": "883005942", "verified": false, "username": "abriluchys", "name": "Abril de Mayo"}, {"location": "Salvador - BA", "public_metrics": {"followers_count": 305, "following_count": 175, "tweet_count": 38471, "listed_count": 0}, "id": "2901426766", "verified": false, "username": "nanadenarnia", "name": "nana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 796, "following_count": 754, "tweet_count": 377047, "listed_count": 35}, "id": "145770730", "verified": false, "username": "raisaamil", "name": "raieh"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1768, "following_count": 4850, "tweet_count": 193494, "listed_count": 5}, "id": "525676848", "verified": false, "username": "myhappinessfavs", "name": "\ud835\udd42\ud835\udd56\ud835\udd5d\ud835\udd5d\ud835\udd6a \ud835\udd5a\ud835\udd64 \ud835\udd65\ud835\udd63\ud835\udd60\ud835\udd66\ud835\udd69\ud835\udd5a\ud835\udd52\ud835\udd5f\ud835\udd56"}, {"public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 246, "tweet_count": 5094, "listed_count": 0}, "id": "727651610189541376", "verified": false, "username": "stxphxnxx_", "name": "loira bura\ud83d\udc71"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 553, "tweet_count": 14672, "listed_count": 1}, "id": "4417708834", "verified": false, "username": "lalallelelew", "name": "paolinha"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 575, "following_count": 463, "tweet_count": 1963, "listed_count": 0}, "id": "1003745067608236036", "verified": false, "username": "_lucasaw", "name": "Inverno"}, {"location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 1807, "following_count": 1406, "tweet_count": 132400, "listed_count": 0}, "id": "68480111", "verified": false, "username": "Lilianjdi", "name": "B\u2092\u2097\u209b\u2092\u2099\u2090\u1d63\u2092 \u2082\u2080\u2082\u2082"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1264, "following_count": 454, "tweet_count": 11586, "listed_count": 2}, "id": "2667418399", "verified": false, "username": "buenodevalsa", "name": "glei"}, {"location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 671, "following_count": 351, "tweet_count": 58482, "listed_count": 1}, "id": "69446691", "verified": false, "username": "joalizei", "name": "beckaralho"}, {"location": "aqui na 022", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 271, "tweet_count": 56953, "listed_count": 0}, "id": "703305329401077760", "verified": false, "username": "aztacalmo", "name": "az"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 495, "following_count": 728, "tweet_count": 21664, "listed_count": 1}, "id": "938234518015827968", "verified": false, "username": "Munizz_z", "name": "vitor"}, {"public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 94, "tweet_count": 922, "listed_count": 0}, "id": "1157705880395116544", "verified": false, "username": "Monicaperezsal1", "name": "Monica perez salas"}, {"location": "17/11", "public_metrics": {"followers_count": 1417, "following_count": 1005, "tweet_count": 121153, "listed_count": 1}, "id": "1131532296618745859", "verified": false, "username": "mccall_sco1", "name": "\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "ela/dela \u2022 escritora", "public_metrics": {"followers_count": 6047, "following_count": 4815, "tweet_count": 47164, "listed_count": 25}, "id": "1194346181096280064", "verified": false, "username": "annyjkay", "name": "aisha | escrevendo fanfic"}, {"location": "Distrito Federal, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1242, "following_count": 2888, "tweet_count": 33548, "listed_count": 0}, "id": "107616850", "verified": false, "username": "67adriansm", "name": "Adrian Santiago"}, {"location": "velaris", "public_metrics": {"followers_count": 822, "following_count": 690, "tweet_count": 44370, "listed_count": 2}, "id": "4861143521", "verified": false, "username": "csmiIafair", "name": "TRIS VIU O LOUIS"}, {"location": "Vila Valqueire, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 312, "following_count": 188, "tweet_count": 24349, "listed_count": 0}, "id": "130286632", "verified": false, "username": "barbaraceia", "name": "Babi \ud83e\udddc\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 25007, "following_count": 5496, "tweet_count": 19409, "listed_count": 17}, "id": "781880056872366081", "verified": false, "username": "magnatavasco", "name": "Vasca\u00edno Magnata | Sigo de volta"}, {"location": "vespacity", "public_metrics": {"followers_count": 1615, "following_count": 1162, "tweet_count": 20650, "listed_count": 1}, "id": "942006467976196096", "verified": false, "username": "linohkx", "name": "livinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 350, "tweet_count": 10273, "listed_count": 0}, "id": "1099896108984266752", "verified": false, "username": "patromm_", "name": "\ud835\udc6e\ud835\udc82\ud835\udc83\ud835\udc93\ud835\udc8a\ud835\udc86\ud835\udc8d\ud835\udc82"}, {"location": "Salvador, Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 576, "tweet_count": 23641, "listed_count": 1}, "id": "2965444827", "verified": false, "username": "killuahd", "name": "sucata de bell-e"}, {"location": "Litotal pr", "public_metrics": {"followers_count": 451, "following_count": 252, "tweet_count": 17569, "listed_count": 0}, "id": "1592501011", "verified": false, "username": "luadasof", "name": "Jojo"}, {"location": "ela (eu) dela (taylor swift) ", "public_metrics": {"followers_count": 3274, "following_count": 3195, "tweet_count": 62659, "listed_count": 7}, "id": "963262939187818496", "verified": false, "username": "swtrivera", "name": "duda(taylor\u2019s version)"}, {"location": "S\u00e3o Carlos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 332, "tweet_count": 13924, "listed_count": 0}, "id": "721584278740606978", "verified": false, "username": "xoanis_me", "name": "jojo"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 980, "following_count": 1010, "tweet_count": 27857, "listed_count": 1}, "id": "2685908676", "verified": false, "username": "pedreiraetcetc", "name": "laura"}, {"location": "Xalapa, Veracruz", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 2350, "tweet_count": 9561, "listed_count": 3}, "id": "108548796", "verified": false, "username": "louiscipher72", "name": "Luis Gonzalez"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 125, "following_count": 1233, "tweet_count": 4970, "listed_count": 0}, "id": "2297066648", "verified": false, "username": "leonard90006337", "name": "L"}, {"public_metrics": {"followers_count": 96, "following_count": 122, "tweet_count": 2331, "listed_count": 0}, "id": "1201237042849615874", "verified": false, "username": "MariaEd69270853", "name": "\ud83e\udd21Duda\ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 209, "tweet_count": 32973, "listed_count": 1}, "id": "108317194", "verified": false, "username": "mbslet", "name": "let"}, {"public_metrics": {"followers_count": 81, "following_count": 96, "tweet_count": 991, "listed_count": 0}, "id": "945359567814307840", "verified": false, "username": "WitoriaRafaela", "name": "Tory"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3943, "following_count": 656, "tweet_count": 432828, "listed_count": 76}, "id": "14692201", "verified": false, "username": "fabiomoraes", "name": "Fabio Moraes \u0646"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 247, "tweet_count": 6393, "listed_count": 0}, "id": "3000281935", "verified": false, "username": "octabarros", "name": "\ud83e\udd81Barros"}, {"public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 325, "tweet_count": 22613, "listed_count": 4}, "id": "200540834", "verified": false, "username": "nenedazica", "name": "Bruce"}, {"location": "London", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 180, "tweet_count": 11669, "listed_count": 0}, "id": "164807716", "verified": false, "username": "isainho", "name": "Isabel Abreu"}, {"location": "Saltillo, Coahuila de Zaragoza", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 173, "tweet_count": 2235, "listed_count": 0}, "id": "480622745", "verified": false, "username": "7_divino", "name": "David Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 560, "following_count": 423, "tweet_count": 13658, "listed_count": 0}, "id": "721795173894725632", "verified": false, "username": "Pqpmirandinha", "name": "rachel green made in brazil"}, {"location": "Ecce Potestas Cassei!", "public_metrics": {"followers_count": 1503, "following_count": 1427, "tweet_count": 281467, "listed_count": 34}, "id": "339719246", "verified": false, "username": "elantichairos", "name": "Darth Samhain"}, {"public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 657, "tweet_count": 22627, "listed_count": 2}, "id": "280608038", "verified": false, "username": "juuohm", "name": "juliana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 603, "following_count": 683, "tweet_count": 108408, "listed_count": 0}, "id": "56637602", "verified": false, "username": "KainHGG", "name": "Hugo Gallardo"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 1665, "following_count": 1260, "tweet_count": 43258, "listed_count": 0}, "id": "2965387275", "verified": false, "username": "ssssecil", "name": "li"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 250, "following_count": 179, "tweet_count": 4414, "listed_count": 0}, "id": "1142804270653349888", "verified": false, "username": "Leh_Timoteo", "name": "L\u20acT!C!@"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1492, "following_count": 616, "tweet_count": 50548, "listed_count": 0}, "id": "2750578763", "verified": false, "username": "eandersonxavier", "name": "carioca"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1649, "following_count": 1044, "tweet_count": 31826, "listed_count": 0}, "id": "1084235330058883072", "verified": false, "username": "crflnn", "name": "\u0618"}, {"location": "na puta q pariu", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 306, "tweet_count": 9382, "listed_count": 0}, "id": "951924168664154112", "verified": false, "username": "kissuglyman", "name": "Ju"}, {"location": "Paysand\u00fa.", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 1904, "tweet_count": 14696, "listed_count": 3}, "id": "378928055", "verified": false, "username": "yonverde", "name": "Jorge Jes\u00fas"}, {"location": "Lima - Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 543, "tweet_count": 23737, "listed_count": 0}, "id": "56742957", "verified": false, "username": "Angelo_Gomez12", "name": "Juan"}, {"location": "capital ", "public_metrics": {"followers_count": 1190, "following_count": 689, "tweet_count": 18935, "listed_count": 0}, "id": "988601456684085250", "verified": false, "username": "xddhitagi", "name": "hellgirl"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 39397, "following_count": 798, "tweet_count": 31053, "listed_count": 197}, "id": "225166727", "verified": true, "username": "jonathanvicent", "name": "Jonathan Vicente"}, {"location": "067", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 632, "tweet_count": 16971, "listed_count": 0}, "id": "1133162339467956225", "verified": false, "username": "AHisiii", "name": "hisi"}, {"public_metrics": {"followers_count": 762, "following_count": 598, "tweet_count": 18172, "listed_count": 3}, "id": "841096936648261634", "verified": false, "username": "NoMeGustakkk", "name": "coquinha gelada \u262d \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "YERI \ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1955, "tweet_count": 32913, "listed_count": 0}, "id": "915815310615355392", "verified": false, "username": "marvelvett", "name": "ellie \u1c6c"}, {"location": "@pierckfinger.", "public_metrics": {"followers_count": 1473, "following_count": 475, "tweet_count": 66069, "listed_count": 0}, "id": "983748743873908736", "verified": false, "username": "seulgivoice", "name": "lyn; queendom \ud83d\udc51"}, {"public_metrics": {"followers_count": 309, "following_count": 491, "tweet_count": 36103, "listed_count": 0}, "id": "1170802929747365889", "verified": false, "username": "ELIZABE42187985", "name": "ELIZABETH VALLE"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 733, "tweet_count": 5400, "listed_count": 7}, "id": "96251006", "verified": false, "username": "marcelo_larrosa", "name": "L-A-2ERRES-O-S-A"}, {"location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 73241, "following_count": 939, "tweet_count": 173972, "listed_count": 170}, "id": "234498423", "verified": false, "username": "eaidantor", "name": "Dantor \ud83d\udca5"}, {"location": "Santa Catarina ", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 220, "tweet_count": 5502, "listed_count": 0}, "id": "1106335938844782593", "verified": false, "username": "MarcosPetry5", "name": "Marcos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 205, "tweet_count": 11148, "listed_count": 0}, "id": "1116913583940677632", "verified": false, "username": "dudusspfc", "name": "dudu"}, {"location": "Imbituva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 237, "following_count": 138, "tweet_count": 3661, "listed_count": 0}, "id": "4536789436", "verified": false, "username": "catapan_", "name": "'"}, {"location": "Los angeles, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 2018, "following_count": 1856, "tweet_count": 17585, "listed_count": 0}, "id": "705814959897382912", "verified": false, "username": "Rafael_Colds", "name": "Rafael Colds"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1333, "following_count": 1498, "tweet_count": 274083, "listed_count": 14}, "id": "2250445659", "verified": false, "username": "pilicanedo", "name": "Pilar Canedo"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 705066, "following_count": 197, "tweet_count": 466237, "listed_count": 3815}, "id": "208413101", "verified": true, "username": "AgenciaTelam", "name": "Agencia T\u00e9lam"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 157, "tweet_count": 19576, "listed_count": 0}, "id": "318587243", "verified": false, "username": "kallize", "name": "Kallize Oliveira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 340, "tweet_count": 3073, "listed_count": 0}, "id": "1195469112128024576", "verified": false, "username": "evy_oliveira__", "name": "evy"}, {"location": "Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 5277, "following_count": 136, "tweet_count": 14848, "listed_count": 6}, "id": "1862309340", "verified": false, "username": "MeDicenGabb", "name": "G"}, {"public_metrics": {"followers_count": 204, "following_count": 206, "tweet_count": 2702, "listed_count": 0}, "id": "1112309583563894784", "verified": false, "username": "Viktorhugo016", "name": "TELES"}, {"location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 209, "following_count": 187, "tweet_count": 3714, "listed_count": 0}, "id": "1025218092992024576", "verified": false, "username": "_porto18", "name": "porto"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1097, "following_count": 773, "tweet_count": 75034, "listed_count": 3}, "id": "363173238", "verified": false, "username": "leth_ffc", "name": "Let \u1da0\u1da0\u1d9c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 243, "tweet_count": 27447, "listed_count": 0}, "id": "1013637256807100417", "verified": false, "username": "kaique_gab", "name": "Ferreira"}, {"public_metrics": {"followers_count": 636, "following_count": 397, "tweet_count": 8238, "listed_count": 0}, "id": "1033898410888318976", "verified": false, "username": "gabi_ram0s", "name": "gabriela"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1999, "following_count": 885, "tweet_count": 59744, "listed_count": 0}, "id": "841051401849602055", "verified": false, "username": "camylecrf", "name": "camyle"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 113, "following_count": 143, "tweet_count": 3737, "listed_count": 0}, "id": "1118911535521378304", "verified": false, "username": "Garrcia10", "name": "Caio Garcia"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1116, "following_count": 4428, "tweet_count": 23371, "listed_count": 10}, "id": "195628511", "verified": false, "username": "Nomecorte", "name": "NomecorteJulito"}, {"location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8401, "following_count": 2728, "tweet_count": 17968, "listed_count": 10}, "id": "2203198751", "verified": false, "username": "sammytonic2", "name": "samantha almonacid"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 759, "following_count": 402, "tweet_count": 9813, "listed_count": 0}, "id": "1051973365752315904", "verified": false, "username": "dodoramaiia", "name": "dora dodora"}, {"public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 679, "tweet_count": 5072, "listed_count": 0}, "id": "1079056069735915520", "verified": false, "username": "TheRocha9", "name": "\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8TARTARUGA NINJA\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 101, "tweet_count": 10212, "listed_count": 0}, "id": "1037704300372418560", "verified": false, "username": "m_madu8", "name": "maria"}, {"location": "@anahi & @felipeneto supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 2205, "following_count": 314, "tweet_count": 31485, "listed_count": 2}, "id": "4115930145", "verified": false, "username": "letxdr", "name": "\ud83d\udda4"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1432, "following_count": 4044, "tweet_count": 212806, "listed_count": 72}, "id": "14650624", "verified": false, "username": "interaubis", "name": "Duchamp Santiago \ud83c\udf0e"}, {"location": "Hogwarts", "public_metrics": {"followers_count": 343, "following_count": 137, "tweet_count": 24910, "listed_count": 3}, "id": "4152400696", "verified": false, "username": "rafaahanay", "name": "polly pocket"}, {"location": "Paranava\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 419, "following_count": 691, "tweet_count": 2956, "listed_count": 0}, "id": "1180159829639344128", "verified": false, "username": "paziniluana", "name": "Luana Pazini"}, {"location": "Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 11109, "following_count": 6168, "tweet_count": 290246, "listed_count": 62}, "id": "161548458", "verified": false, "username": "kunfupanda2", "name": "Miguel Angel Haro M."}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 617, "tweet_count": 38490, "listed_count": 0}, "id": "1009649325268447232", "verified": false, "username": "ruben_borgess", "name": "Borges \ud83e\udd8b"}, {"location": "Pirassununga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 177, "following_count": 373, "tweet_count": 3939, "listed_count": 0}, "id": "895462745851691008", "verified": false, "username": "GiovanniAugsto", "name": "Giovannii"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 292, "following_count": 668, "tweet_count": 1064, "listed_count": 0}, "id": "971172767805603840", "verified": false, "username": "PontesCelma", "name": "Celma Xavier"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 593, "following_count": 529, "tweet_count": 4836, "listed_count": 0}, "id": "1036950162739023872", "verified": false, "username": "vitinhosnt_", "name": "VS \uf8ff"}, {"location": "Florian\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1118, "following_count": 716, "tweet_count": 13623, "listed_count": 0}, "id": "1120104633115054080", "verified": false, "username": "CamiHames", "name": "\ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcb8\ud835\udcbd\ud835\udcbe\ud835\udcc3\ud835\udcbd\u2134\ud835\udcc8 \ud835\udcb9\u2134\ud835\udcca\ud835\udcc7\ud835\udcb6\ud835\udcb9\u2134\ud835\udcc8 \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83e\uddb1"}, {"location": "Queretaro", "public_metrics": {"followers_count": 2598, "following_count": 3522, "tweet_count": 29064, "listed_count": 1}, "id": "232396325", "verified": false, "username": "mnoguez70", "name": "Moises Noguez G\u00f3mez"}, {"location": "11/02\ud83e\udd0e", "public_metrics": {"followers_count": 1294, "following_count": 882, "tweet_count": 25722, "listed_count": 0}, "id": "1003407410411732992", "verified": false, "username": "andry0308", "name": "\ud835\udc9c\ud835\udcc3\ud835\udcb9\ud835\udcc7\ud835\udcce\u2728"}, {"location": "dividindo ap com a Samara", "public_metrics": {"followers_count": 6665, "following_count": 494, "tweet_count": 511771, "listed_count": 47}, "id": "43001031", "verified": false, "username": "ohannaranzato", "name": "processo de composi\u00e7\u00e3o de Cachorrinhas"}, {"public_metrics": {"followers_count": 198509, "following_count": 1304, "tweet_count": 90989, "listed_count": 624}, "id": "1071408436531904512", "verified": false, "username": "tesoureiros", "name": "tesoureiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 147, "following_count": 209, "tweet_count": 15466, "listed_count": 0}, "id": "1196176351352565760", "verified": false, "username": "maryed28", "name": "Mary"}, {"location": "Araruama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1536, "following_count": 641, "tweet_count": 9554, "listed_count": 0}, "id": "1185231764538744832", "verified": false, "username": "marcellyoliver_", "name": "marcelly"}, {"location": "shanti", "public_metrics": {"followers_count": 1518, "following_count": 1407, "tweet_count": 35617, "listed_count": 1}, "id": "84667029", "verified": false, "username": "adrixpotter", "name": "bellatrix lestrange"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 21735, "following_count": 17237, "tweet_count": 784457, "listed_count": 56}, "id": "1645736942", "verified": false, "username": "arte_prima", "name": "Ivan Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 301, "following_count": 431, "tweet_count": 35343, "listed_count": 1}, "id": "751844597681254400", "verified": false, "username": "itsgabrieIa", "name": "gabriela"}, {"location": "pvhell", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 236, "tweet_count": 6364, "listed_count": 0}, "id": "1325993684", "verified": false, "username": "_ed_f", "name": "ed"}, {"public_metrics": {"followers_count": 744, "following_count": 324, "tweet_count": 28024, "listed_count": 1}, "id": "854346277324238848", "verified": false, "username": "sophiapirola", "name": "soso"}, {"location": "Le\u00f3n, Guanajuato", "public_metrics": {"followers_count": 813, "following_count": 1224, "tweet_count": 20836, "listed_count": 1}, "id": "431270425", "verified": false, "username": "NVRE26", "name": "Dra. Denali"}, {"location": "Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1544, "tweet_count": 29719, "listed_count": 1}, "id": "349566426", "verified": false, "username": "Pj2Luis", "name": "Luchito"}, {"public_metrics": {"followers_count": 263, "following_count": 836, "tweet_count": 36046, "listed_count": 2}, "id": "728723143427272704", "verified": false, "username": "extru28", "name": "Jos\u00e9 guerra"}, {"public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 0, "tweet_count": 7395, "listed_count": 0}, "id": "1164661642648412160", "verified": false, "username": "ceo_noticias", "name": "CEO noticias"}, {"location": "Maring\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1970, "following_count": 988, "tweet_count": 11073, "listed_count": 1}, "id": "1128033089794510848", "verified": false, "username": "carolinafurlans", "name": "Carolina"}, {"location": "Zona Leste, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 376, "tweet_count": 38814, "listed_count": 0}, "id": "2946195611", "verified": false, "username": "maludoart", "name": "m\u00e3e de pet"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 982, "tweet_count": 12706, "listed_count": 1}, "id": "269892896", "verified": false, "username": "miyanin_", "name": "Miyan\ud83e\uddcb"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 367, "tweet_count": 5992, "listed_count": 0}, "id": "1080109915803394049", "verified": false, "username": "Julvi6", "name": "\ud83e\udd8b jubs"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 361, "following_count": 298, "tweet_count": 39238, "listed_count": 0}, "id": "1106711683232346112", "verified": false, "username": "madu_santinhos", "name": "\u2018"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1638, "following_count": 1385, "tweet_count": 52701, "listed_count": 31}, "id": "2192485896", "verified": false, "username": "Nygma85", "name": "Elliot Rodriguez"}, {"location": "Coslada, 7 Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3680, "following_count": 522, "tweet_count": 6770, "listed_count": 54}, "id": "470206398", "verified": false, "username": "AMAITLP", "name": "AMAI TLP"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 180, "following_count": 505, "tweet_count": 8711, "listed_count": 20}, "id": "172386553", "verified": false, "username": "_Yuri2drum", "name": "Yuri \ud83d\udc3a"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 741, "following_count": 568, "tweet_count": 33840, "listed_count": 1}, "id": "3289215763", "verified": false, "username": "Ithaycosta_", "name": "thay \ud83c\uddee\ud83c\udde9"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2873, "following_count": 3970, "tweet_count": 396634, "listed_count": 9}, "id": "3296059507", "verified": false, "username": "JorgeVictorSoa2", "name": "Jorge Victor Soares \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Guadalajara, Jalisco", "public_metrics": {"followers_count": 1305, "following_count": 499, "tweet_count": 23457, "listed_count": 10}, "id": "886465881521479680", "verified": false, "username": "PorfirioChiva", "name": "Don Porfirio"}, {"location": "Monterrey, N.L. M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 11730, "following_count": 420, "tweet_count": 93951, "listed_count": 64}, "id": "2258112253", "verified": false, "username": "Luna_Mfitnesss", "name": "*Moon*"}, {"location": "Feliz, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 380, "tweet_count": 13869, "listed_count": 0}, "id": "3689000957", "verified": false, "username": "Anaj_spengler", "name": "ana"}, {"location": "Vit\u00f3ria da Conquista, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 956, "tweet_count": 11585, "listed_count": 2}, "id": "996202919803441153", "verified": false, "username": "virgolrising", "name": "jur\u00eddico selena gomez"}, {"location": "Belo Horizonte ", "public_metrics": {"followers_count": 355, "following_count": 237, "tweet_count": 47641, "listed_count": 1}, "id": "875003008936968192", "verified": false, "username": "arrobapaulabar", "name": "Paula Barbosa"}, {"location": "Rocinha", "public_metrics": {"followers_count": 1477, "following_count": 388, "tweet_count": 70855, "listed_count": 0}, "id": "822231428435968002", "verified": false, "username": "rohg_", "name": "Robertinha\u2600\ufe0f"}, {"location": "S\u00e3o Hell", "public_metrics": {"followers_count": 228, "following_count": 429, "tweet_count": 80148, "listed_count": 0}, "id": "715338890962411520", "verified": false, "username": "sa_ssa_h", "name": "et bilu"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 312, "tweet_count": 6864, "listed_count": 0}, "id": "792201166742511616", "verified": false, "username": "joana_kessler", "name": "Joana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 284, "tweet_count": 19488, "listed_count": 0}, "id": "925131700094586880", "verified": false, "username": "sz___lorac___sz", "name": "\u2606"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Sp", "public_metrics": {"followers_count": 1131, "following_count": 868, "tweet_count": 34746, "listed_count": 0}, "id": "996727911553097730", "verified": false, "username": "dinixz_matheus", "name": "diniz \ud83e\udd20"}, {"location": "Manaux AM Diretamente da PQP", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 242, "tweet_count": 28404, "listed_count": 2}, "id": "541927560", "verified": false, "username": "luizhenrique651", "name": "Lasanheiro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 388, "tweet_count": 6600, "listed_count": 1}, "id": "362172407", "verified": false, "username": "JessMaknae", "name": "JessMaknae"}, {"location": "Porto Velho, Rond\u00f4nia ", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 801, "tweet_count": 10626, "listed_count": 0}, "id": "827024299018113026", "verified": false, "username": "Lena_023", "name": "pitica"}, {"location": "Campo Grande, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 337, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "id": "1170069325878890498", "verified": false, "username": "_gabi_poli", "name": "poliana"}, {"location": "Guaruj\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2453, "following_count": 1137, "tweet_count": 23545, "listed_count": 0}, "id": "770448973182173184", "verified": false, "username": "iamluanignacio", "name": "luan"}, {"location": "Nova Igua\u00e7u, Rio De Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 998, "tweet_count": 4806, "listed_count": 0}, "id": "2968542616", "verified": false, "username": "salveguaxi", "name": "G u a x i \u26a1"}, {"public_metrics": {"followers_count": 87, "following_count": 644, "tweet_count": 79244, "listed_count": 0}, "id": "2940315424", "verified": false, "username": "mcanavoig", "name": "casimirer"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 1180, "tweet_count": 6491, "listed_count": 8}, "id": "17196467", "verified": false, "username": "jvdamasceno", "name": "Juscelino Damasceno"}, {"location": "Ciudad de M\u00e9xico ", "public_metrics": {"followers_count": 12484, "following_count": 406, "tweet_count": 355199, "listed_count": 243}, "id": "8727232", "verified": false, "username": "AliasCane", "name": "Miguel Cane"}, {"location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 7206, "following_count": 4106, "tweet_count": 42502, "listed_count": 88}, "id": "56424650", "verified": false, "username": "RobertoMorris", "name": "Roberto Morris"}, {"location": "M\u00e9xico, CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 1287, "following_count": 1290, "tweet_count": 43611, "listed_count": 40}, "id": "5407312", "verified": false, "username": "DesdeNoemi", "name": "Noemi Guzik"}, {"location": "En el defectuoso!!", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 210, "tweet_count": 9935, "listed_count": 6}, "id": "608283979", "verified": false, "username": "aline_jael", "name": "Coneja Aj South"}, {"public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 253, "tweet_count": 1283, "listed_count": 0}, "id": "1189330230118363136", "verified": false, "username": "alvespedroaugu1", "name": "Pery"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2852, "following_count": 1441, "tweet_count": 68427, "listed_count": 0}, "id": "739286737428578305", "verified": false, "username": "josyolivra", "name": "Pretchaca"}, {"location": "nem sempre as verdades nuas e cruas s\u00e3o bonitas.", "public_metrics": {"followers_count": 216, "following_count": 231, "tweet_count": 8924, "listed_count": 0}, "id": "1092319375267377152", "verified": false, "username": "sbrinavarro", "name": "br\u00edna"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 208, "tweet_count": 13236, "listed_count": 0}, "id": "2887982615", "verified": false, "username": "lwsskarol", "name": "lwssa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 162, "tweet_count": 1221, "listed_count": 0}, "id": "1108538443485888512", "verified": false, "username": "Visionrio6", "name": "Vision\u00e1rio"}, {"location": "zn", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 234, "tweet_count": 12911, "listed_count": 0}, "id": "733829617", "verified": false, "username": "_belcrf", "name": "."}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 407, "following_count": 307, "tweet_count": 2437, "listed_count": 0}, "id": "1105942648647487489", "verified": false, "username": "KarolinaSchwar1", "name": "Karolinda"}, {"location": "S\u00e3o Jos\u00e9 dos Campos, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1031, "following_count": 1202, "tweet_count": 15115, "listed_count": 1}, "id": "1055440967422091264", "verified": false, "username": "Capsth3", "name": "Osmen \ud83c\uddfe\ud83c\uddea"}, {"location": "Puebla, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 4192, "following_count": 3412, "tweet_count": 5813, "listed_count": 5}, "id": "385439065", "verified": false, "username": "danarizpe", "name": "Daniel Arizpe Vilana"}, {"location": "noia city", "public_metrics": {"followers_count": 847, "following_count": 497, "tweet_count": 6630, "listed_count": 0}, "id": "1136265011125465088", "verified": false, "username": "luana__sehn", "name": "\ud835\udd0f\ud835\udd32\ud835\udd1e\ud835\udd2b\ud835\udd1e"}, {"location": "rs ", "public_metrics": {"followers_count": 1298, "following_count": 493, "tweet_count": 21333, "listed_count": 0}, "id": "1002556233575002120", "verified": false, "username": "nusomaises", "name": "."}, {"location": "Santa Catarina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 544, "following_count": 479, "tweet_count": 4686, "listed_count": 0}, "id": "973307598232522753", "verified": false, "username": "andre__rupp", "name": "andr\u00e9"}, {"location": "m&s ", "public_metrics": {"followers_count": 724, "following_count": 564, "tweet_count": 5876, "listed_count": 0}, "id": "1004171814732533762", "verified": false, "username": "stevitoria7", "name": "\ud835\udcfc\ud835\udcfd\ud835\udcee \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 26, "tweet_count": 160, "listed_count": 0}, "id": "1045464977296035841", "verified": false, "username": "CndidoDamascen1", "name": "C\u00e2ndido Damasceno"}, {"location": "RJ ZN", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 192, "tweet_count": 5757, "listed_count": 0}, "id": "855859027712114689", "verified": false, "username": "Rafael_mnr", "name": "."}, {"location": "021 ", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 343, "tweet_count": 18797, "listed_count": 0}, "id": "884424747534221312", "verified": false, "username": "anaalice_sab", "name": "nalice"}, {"location": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd He/They ", "public_metrics": {"followers_count": 1099, "following_count": 2240, "tweet_count": 50617, "listed_count": 11}, "id": "1136029974983565317", "verified": false, "username": "_veenner_", "name": "alex \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\u26a7\ufe0f \u08ea\uff61"}, {"location": "\u02da\u2727\u208a\u204e @deadinsidekkj \u204e\u207a\u02f3\u2727\u0f1a \u2661", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 4463, "tweet_count": 22867, "listed_count": 0}, "id": "1057809203237191682", "verified": false, "username": "uliamedesu", "name": "UL\u0399\u0394\u039c\u039e\u2020"}, {"location": "@uliamedesu my baby \u2661 \u96e8\u306e\u9b3c", "public_metrics": {"followers_count": 1405, "following_count": 1149, "tweet_count": 49527, "listed_count": 2}, "id": "858803206331260930", "verified": false, "username": "deadinsidekkj", "name": "maria \u00e9 13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 190, "tweet_count": 1196, "listed_count": 0}, "id": "1088143398106746880", "verified": false, "username": "AlecsanderMart2", "name": "LEK LEK"}, {"location": "Bet\u00e2nia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 241, "tweet_count": 14135, "listed_count": 0}, "id": "992585597364654080", "verified": false, "username": "JosCndi87748050", "name": "Jos\u00e9 C\u00e2ndido13"}, {"public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 285, "tweet_count": 14206, "listed_count": 0}, "id": "1064262330849079301", "verified": false, "username": "RejaneYaraSilv1", "name": "Rejane Yara Silva"}, {"location": "Cd. Madero, Tamps.", "public_metrics": {"followers_count": 226, "following_count": 187, "tweet_count": 2716, "listed_count": 0}, "id": "2975147530", "verified": false, "username": "eltacofish", "name": "El taquero"}, {"location": "Rio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 981, "following_count": 3065, "tweet_count": 95568, "listed_count": 2}, "id": "2317220708", "verified": false, "username": "MeChameDe_G", "name": "George M. \ud83c\udf19"}, {"public_metrics": {"followers_count": 24680, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "id": "1249923061", "verified": false, "username": "MargotRobbieBR", "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 1038, "tweet_count": 1544, "listed_count": 0}, "id": "895729713808846851", "verified": false, "username": "SAglailton", "name": "Aglailton Nunes De S"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9257, "following_count": 2340, "tweet_count": 32576, "listed_count": 62}, "id": "31056302", "verified": false, "username": "CoachLuisRobert", "name": "Next Boy"}, {"location": "Brasilia/DF", "public_metrics": {"followers_count": 2071, "following_count": 1761, "tweet_count": 101606, "listed_count": 3}, "id": "69811657", "verified": false, "username": "leonardombfr", "name": "Leonardo Mendes \ud83d\udd25"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 748, "following_count": 819, "tweet_count": 77937, "listed_count": 10}, "id": "27136217", "verified": false, "username": "alinecastelan", "name": "vou-me embora pro Nordeste"}, {"location": "RS", "public_metrics": {"followers_count": 971, "following_count": 910, "tweet_count": 29480, "listed_count": 0}, "id": "877999264781283328", "verified": false, "username": "nathfbpa", "name": "nath"}, {"public_metrics": {"followers_count": 787, "following_count": 1787, "tweet_count": 21135, "listed_count": 0}, "id": "3984773174", "verified": false, "username": "Peregrina740Sa", "name": "salvador mtz fig"}, {"public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 314, "tweet_count": 7363, "listed_count": 0}, "id": "1146788559552221189", "verified": false, "username": "p4iv4_", "name": "paiva"}, {"public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 176, "tweet_count": 8870, "listed_count": 0}, "id": "1081010402056699904", "verified": false, "username": "pdriinp", "name": "henrique"}, {"public_metrics": {"followers_count": 128, "following_count": 288, "tweet_count": 1305, "listed_count": 0}, "id": "1163870767018315776", "verified": false, "username": "ThiarlesMallma1", "name": "othiarles"}, {"public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 441, "tweet_count": 18617, "listed_count": 0}, "id": "714947467175936000", "verified": false, "username": "LucianaIbaez13", "name": "Luu\u2661"}, {"location": "Vila Natal,Graja\u00f9", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 294, "tweet_count": 746, "listed_count": 0}, "id": "838748073492873217", "verified": false, "username": "saahh0310", "name": "Sabrina Santos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 281, "tweet_count": 39023, "listed_count": 1}, "id": "3300980105", "verified": false, "username": "Artthur_87", "name": "Arthur"}, {"public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 330, "tweet_count": 7582, "listed_count": 0}, "id": "1032274308335329281", "verified": false, "username": "dudis_maciel", "name": "Duda \u00a3"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1125, "following_count": 733, "tweet_count": 25356, "listed_count": 0}, "id": "987072188288204801", "verified": false, "username": "aninhacarolesz", "name": "\u1d00\u0274\u1d00 \u1d04\u1d00\u0280\u1d0f\u029f\u026a\u0274\u1d00 \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 774, "tweet_count": 14338, "listed_count": 0}, "id": "978714226532474882", "verified": false, "username": "melo_isa_", "name": "\ud835\udd74\ud835\udd98\ud835\udd86\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25"}, {"location": "Guanajuato, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 3898, "following_count": 4989, "tweet_count": 57555, "listed_count": 3}, "id": "86247680", "verified": false, "username": "josenriqueh", "name": "jose"}, {"location": "bq 15y", "public_metrics": {"followers_count": 1179, "following_count": 1933, "tweet_count": 43379, "listed_count": 2}, "id": "1192877744742420480", "verified": false, "username": "kyudud4", "name": "dudita a \u00faltima rom\u00e2ntica"}, {"location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 825, "tweet_count": 4549, "listed_count": 2}, "id": "103995601", "verified": false, "username": "MiriamG_H", "name": "Miriam Garc\u00eda"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 1258, "following_count": 2309, "tweet_count": 17479, "listed_count": 3}, "id": "38936894", "verified": false, "username": "MVJIUJITSU", "name": "Mj Victoria"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 590, "tweet_count": 4852, "listed_count": 1}, "id": "53459223", "verified": false, "username": "greimo", "name": "Juan Jos\u00e9 Cervantes"}, {"public_metrics": {"followers_count": 621, "following_count": 643, "tweet_count": 9496, "listed_count": 0}, "id": "772957555542941696", "verified": false, "username": "murilevisk", "name": "\u706b"}, {"location": "Paran\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1606, "following_count": 650, "tweet_count": 23592, "listed_count": 0}, "id": "1028091844348010496", "verified": false, "username": "Analu_Satim", "name": "Nalu"}, {"location": "no mundo da lua", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 359, "tweet_count": 11551, "listed_count": 1}, "id": "726584666275368961", "verified": false, "username": "_TavaresJean_", "name": "Jean"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 777, "following_count": 729, "tweet_count": 11459, "listed_count": 0}, "id": "915399921041330176", "verified": false, "username": "jhonmacke", "name": "jhon"}, {"location": "Porto Alegre", "public_metrics": {"followers_count": 472, "following_count": 1761, "tweet_count": 14661, "listed_count": 0}, "id": "401060598", "verified": false, "username": "adilson22br", "name": "Adilson Lula Martins"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1169, "following_count": 990, "tweet_count": 14547, "listed_count": 0}, "id": "910520453097299968", "verified": false, "username": "Rafaalace", "name": "Rafa Alves"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2029, "following_count": 720, "tweet_count": 21325, "listed_count": 0}, "id": "1072299591339597824", "verified": false, "username": "ma_znon", "name": "Zalu"}, {"location": "Juarez,Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 1129, "tweet_count": 17815, "listed_count": 2}, "id": "67126185", "verified": false, "username": "Breel_zg04", "name": "Brenda E. Zamora Gtz."}, {"public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 523, "tweet_count": 13326, "listed_count": 0}, "id": "1103632368517214208", "verified": false, "username": "assinouuu", "name": "homem de luto pelo Corinthians"}, {"location": "\u00a1 ela/ele ! ", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 436, "tweet_count": 9414, "listed_count": 5}, "id": "1104773252377911297", "verified": false, "username": "marikyx", "name": "_mari \u00a5 13"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 246, "following_count": 468, "tweet_count": 9457, "listed_count": 0}, "id": "951650150346305542", "verified": false, "username": "lehdozap", "name": "marmota"}, {"public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 698, "tweet_count": 1610, "listed_count": 0}, "id": "743650964171677696", "verified": false, "username": "PacoHatch", "name": "PACO"}, {"location": "013", "public_metrics": {"followers_count": 552, "following_count": 687, "tweet_count": 17111, "listed_count": 0}, "id": "735581881241047040", "verified": false, "username": "jxseph_659", "name": "z\u00e9"}, {"location": "rj", "public_metrics": {"followers_count": 673, "following_count": 290, "tweet_count": 34541, "listed_count": 0}, "id": "768260432528375809", "verified": false, "username": "oliveirajota10", "name": "joao\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3664, "following_count": 2760, "tweet_count": 96844, "listed_count": 12}, "id": "196389548", "verified": false, "username": "Diloncamilo11", "name": "Dilon Camilo"}, {"location": "Ponta Grossa, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 218, "tweet_count": 2179, "listed_count": 0}, "id": "4690681825", "verified": false, "username": "LuCurtes", "name": "lu"}, {"location": "clube das vadias oxigenadas", "public_metrics": {"followers_count": 1252, "following_count": 555, "tweet_count": 28913, "listed_count": 1}, "id": "1109065118942445569", "verified": false, "username": "fernandesjjjj", "name": "ju \ud83e\udeac"}, {"public_metrics": {"followers_count": 401, "following_count": 301, "tweet_count": 4870, "listed_count": 1}, "id": "2192962142", "verified": false, "username": "VickyyCconde", "name": "vickita"}, {"location": "B/W Cd.Bolillo & \ud83c\udf0f", "public_metrics": {"followers_count": 3492, "following_count": 1359, "tweet_count": 37493, "listed_count": 4}, "id": "1478906312", "verified": false, "username": "SueGiuliani", "name": "S\u1959\u0d1f\u03b1\u0273\u03b1"}, {"location": "\ud83d\udccdRio de janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 669, "following_count": 430, "tweet_count": 6042, "listed_count": 0}, "id": "900135060824875015", "verified": false, "username": "gianpallotino22", "name": "Gian\ud83c\udded\ud83c\uddfa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 0, "following_count": 13, "tweet_count": 2537, "listed_count": 0}, "id": "940326787", "verified": false, "username": "Silviux_rc", "name": "Silviux"}, {"location": "ZL sp $$", "public_metrics": {"followers_count": 400, "following_count": 837, "tweet_count": 12918, "listed_count": 0}, "id": "760213023990710272", "verified": false, "username": "alb_zz", "name": "andre \u262f\ufe0f"}, {"location": "404: Not Found", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 467, "tweet_count": 2639, "listed_count": 0}, "id": "900436241451233281", "verified": false, "username": "Kyobumnim26", "name": "Ocram Elev\u0119"}, {"location": "taboca ", "public_metrics": {"followers_count": 1361, "following_count": 434, "tweet_count": 7682, "listed_count": 0}, "id": "4105754127", "verified": false, "username": "jumatuoka_", "name": "ju matuoka"}, {"location": "gojo satoru supremacy", "public_metrics": {"followers_count": 532, "following_count": 535, "tweet_count": 71128, "listed_count": 3}, "id": "980158484124708864", "verified": false, "username": "sehuncarville", "name": "\ud835\udd97\ud835\udd8a\ud835\udd87\ud835\udd8a\ud835\udd88\ud835\udd86"}, {"location": "\u262d ", "public_metrics": {"followers_count": 12756, "following_count": 6910, "tweet_count": 122495, "listed_count": 104}, "id": "1679734056", "verified": false, "username": "paIpatine", "name": "arr\u00f8z"}, {"public_metrics": {"followers_count": 344, "following_count": 240, "tweet_count": 8702, "listed_count": 0}, "id": "1105262434086989824", "verified": false, "username": "fe_bretas", "name": "m\u1972r\u0456\u1972\ud83e\udda6"}, {"location": "aqu\u00ed \ud83c\udf0e", "public_metrics": {"followers_count": 2482, "following_count": 858, "tweet_count": 119255, "listed_count": 1}, "id": "532326578", "verified": false, "username": "MarianaGonglez", "name": "Mariana Gonzalez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1223, "following_count": 650, "tweet_count": 29460, "listed_count": 0}, "id": "2332497444", "verified": false, "username": "llduart", "name": "Lelet"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 238, "following_count": 242, "tweet_count": 12397, "listed_count": 1}, "id": "1081059970899169280", "verified": false, "username": "hcf_luiz", "name": "duMalic"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 150, "following_count": 98, "tweet_count": 21298, "listed_count": 0}, "id": "960079980066729984", "verified": false, "username": "besoaresr", "name": "b\u00ea"}, {"location": "derry, maine", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 340, "tweet_count": 31236, "listed_count": 4}, "id": "1147195517878886402", "verified": false, "username": "theadetails", "name": "sophia\ud83c\udf88"}, {"location": "she/her \u2022 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83e\udd0e \u2022 22", "public_metrics": {"followers_count": 900, "following_count": 152, "tweet_count": 182533, "listed_count": 10}, "id": "951870092", "verified": false, "username": "cozniehaus", "name": "spooky beanc\u00e9"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 161, "following_count": 129, "tweet_count": 5119, "listed_count": 0}, "id": "1036285623685079041", "verified": false, "username": "ThayFranklin18", "name": "gostosa e deprimida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 1120, "tweet_count": 14023, "listed_count": 0}, "id": "2936393097", "verified": false, "username": "RubeLoRan", "name": "Rub\u00e9n"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4189, "following_count": 4381, "tweet_count": 85794, "listed_count": 11}, "id": "1196818297456607233", "verified": false, "username": "celiatjms", "name": "lele \u00e9 13"}, {"location": "Maca\u00e9-RJ \ud83c\udfd6", "public_metrics": {"followers_count": 728, "following_count": 1057, "tweet_count": 9813, "listed_count": 1}, "id": "1065647119208460288", "verified": false, "username": "mussithales", "name": "\u03c4\u043d\u03b1\u2113\u0454s\u1d9c\u02b3\u1da0"}, {"location": "Maca\u00e9", "public_metrics": {"followers_count": 553, "following_count": 433, "tweet_count": 9918, "listed_count": 0}, "id": "980883357893611520", "verified": false, "username": "fgrmariana", "name": "mariana ( \u02d8 \u00b3\u02d8)-\u2606"}, {"location": "post hgss based | icon \u00a9", "public_metrics": {"followers_count": 283, "following_count": 255, "tweet_count": 10715, "listed_count": 15}, "id": "1159632974201204736", "verified": false, "username": "argentumthicf", "name": "\u200d \u200d \u200d \u200d \u200d \ua444\u03b9\u1963v\u1971r\u3002"}, {"location": "Pueblo Caoba, Johto", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 63, "tweet_count": 207, "listed_count": 0}, "id": "1206052398977994752", "verified": false, "username": "TheIceMxster", "name": "Fredo [ \u30e4\u30ca\u30ae ]"}, {"location": "Atr\u00e1s do gol, Arena do Gr\u00eamio", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 657, "tweet_count": 13355, "listed_count": 0}, "id": "828611593508421633", "verified": false, "username": "eslei_lauxen", "name": "\u00c9slei"}, {"public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1453, "tweet_count": 43508, "listed_count": 2}, "id": "183472158", "verified": false, "username": "tcmont", "name": "Thiago Monteiro"}, {"location": "baixada $antista", "public_metrics": {"followers_count": 1507, "following_count": 379, "tweet_count": 36324, "listed_count": 0}, "id": "1035284562635571200", "verified": false, "username": "mandrakamistica", "name": "emy"}, {"location": "THE MOON", "public_metrics": {"followers_count": 1511, "following_count": 4787, "tweet_count": 82381, "listed_count": 17}, "id": "362915845", "verified": false, "username": "WilliamBMoon", "name": "BMWilliams"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 410, "following_count": 313, "tweet_count": 23107, "listed_count": 0}, "id": "1031704725090193408", "verified": false, "username": "giovanaderosa_", "name": "giovana"}, {"location": "com o Gr\u00eamio \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 1235, "following_count": 1271, "tweet_count": 8608, "listed_count": 0}, "id": "1072589023267446784", "verified": false, "username": "leallua_", "name": "lu"}, {"location": "Cachoeirinha, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1727, "following_count": 5001, "tweet_count": 617445, "listed_count": 15}, "id": "488109966", "verified": false, "username": "domingos_motta", "name": "Domingos Motta\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddea"}, {"location": "Miguel Pereira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 651, "following_count": 419, "tweet_count": 12717, "listed_count": 0}, "id": "809756065478955008", "verified": false, "username": "opa_Thaina", "name": "Thata \ud83c\udde7\ud83c\uddec"}, {"public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 392, "tweet_count": 11136, "listed_count": 0}, "id": "1605113982", "verified": false, "username": "juliapinheirob", "name": "J\u00fa Pinheiro"}, {"location": "Taquaritinga, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 599, "following_count": 292, "tweet_count": 41382, "listed_count": 0}, "id": "924806863752966144", "verified": false, "username": "PrincesaHazime", "name": "Khadijinha\ud83e\udd85"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 252, "tweet_count": 8740, "listed_count": 0}, "id": "992158660582395904", "verified": false, "username": "analovescatss", "name": "ana \ud81a\udd10"}, {"public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 1535, "tweet_count": 693, "listed_count": 0}, "id": "949755434667159552", "verified": false, "username": "GndlfDan", "name": "Luxho"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3089, "following_count": 768, "tweet_count": 15103, "listed_count": 29}, "id": "552409782", "verified": false, "username": "albertofdez73", "name": "Alberto Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 2, "following_count": 17, "tweet_count": 552, "listed_count": 0}, "id": "899418989851529216", "verified": false, "username": "arobed_", "name": "debora."}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 366, "following_count": 420, "tweet_count": 8067, "listed_count": 0}, "id": "807669596232753153", "verified": false, "username": "Gabifontana__", "name": "gabi fon \u24df"}, {"location": "Sao Paulo, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 384, "following_count": 597, "tweet_count": 7131, "listed_count": 0}, "id": "1156921351732629504", "verified": false, "username": "MarianaAlveslu5", "name": "marijuana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1199, "following_count": 1882, "tweet_count": 29288, "listed_count": 5}, "id": "3388641478", "verified": false, "username": "xlpamh", "name": "a"}, {"location": "Guadalajara / Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 627, "following_count": 1144, "tweet_count": 14434, "listed_count": 13}, "id": "139967382", "verified": false, "username": "MVZMiriamTerra", "name": "La \u00d1o\u00f1a Diagn\u00f3stica"}, {"location": "Rua dos Bobos, n\u00famero 0.", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 1739, "tweet_count": 44826, "listed_count": 2}, "id": "138618162", "verified": false, "username": "mpbispo", "name": "ex-paulista no rio \uea00"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 317, "following_count": 285, "tweet_count": 11797, "listed_count": 0}, "id": "1097549708778790913", "verified": false, "username": "thallesrx", "name": "thalles"}, {"location": "Reconquista, Santa Fe", "public_metrics": {"followers_count": 2723, "following_count": 877, "tweet_count": 18379, "listed_count": 0}, "id": "3635372488", "verified": false, "username": "caineroflor", "name": "FlorCa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 82844, "following_count": 511, "tweet_count": 17604, "listed_count": 163}, "id": "1056499393", "verified": false, "username": "elclosetlgbt", "name": "El Cl\u00f3set LGBT"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14, "following_count": 62, "tweet_count": 10879, "listed_count": 0}, "id": "1149329725199978496", "verified": false, "username": "Debwlopes", "name": "D\u00e9"}, {"location": "028", "public_metrics": {"followers_count": 1642, "following_count": 837, "tweet_count": 60682, "listed_count": 0}, "id": "723133467907764224", "verified": false, "username": "mateussantanaa0", "name": "santana"}, {"location": "Smallville", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 152, "tweet_count": 16484, "listed_count": 0}, "id": "1002303472203489280", "verified": false, "username": "luis_11arenas", "name": "luis"}, {"location": "ttk", "public_metrics": {"followers_count": 225, "following_count": 425, "tweet_count": 10439, "listed_count": 0}, "id": "2325112959", "verified": false, "username": "itzmeph", "name": "ph"}, {"public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 918, "tweet_count": 18321, "listed_count": 0}, "id": "3298333835", "verified": false, "username": "richardobarrera", "name": "richardobarrera"}, {"location": "Rio de Janeiro, arara\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 723, "tweet_count": 4766, "listed_count": 0}, "id": "780216027384836096", "verified": false, "username": "vtzin_055", "name": "#pra\u00f3dioRj \ud83e\udd81\ud83d\udea9\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"}, {"location": "S\u00e3o Leopoldo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 191, "tweet_count": 19788, "listed_count": 0}, "id": "1128136160071569408", "verified": false, "username": "L_Santos14", "name": "\ud83e\udd8d"}, {"location": "Sao leopoldo", "public_metrics": {"followers_count": 456, "following_count": 354, "tweet_count": 12384, "listed_count": 0}, "id": "960924333295198211", "verified": false, "username": "Bia_atriiz", "name": "Biia"}, {"location": " Puebla, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 2944, "tweet_count": 26375, "listed_count": 2}, "id": "704429677", "verified": false, "username": "Bam_Bam_AF", "name": "Alejandro Bam Bam Fernandez"}, {"location": "S\u00e3o Bernardo do Campo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 707, "following_count": 384, "tweet_count": 3143, "listed_count": 1}, "id": "1084539584149704712", "verified": false, "username": "caiomoraes__", "name": "caioc\u00e9sar\u270c\ud83c\udffb"}, {"location": "Rio Cuarto", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 450, "tweet_count": 20721, "listed_count": 0}, "id": "801435558", "verified": false, "username": "AmpiRodriguez1", "name": "\u1d00\u1d0d\u1d18\u1d00\u0280\u1d0f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1597, "following_count": 993, "tweet_count": 25436, "listed_count": 1}, "id": "1439042210", "verified": false, "username": "EugePallavicini", "name": "Euge\ud83c\udf38"}, {"location": "Niteroi", "public_metrics": {"followers_count": 942, "following_count": 1500, "tweet_count": 56149, "listed_count": 5}, "id": "1217034661", "verified": false, "username": "A2eRibeirin", "name": "Aquele que te come ouvindo rock"}, {"location": "Esp\u00edrito Santo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1719, "following_count": 815, "tweet_count": 172251, "listed_count": 4}, "id": "736251259594940417", "verified": false, "username": "souza_g1", "name": "gabriel"}, {"location": "Gramado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1056, "following_count": 424, "tweet_count": 6164, "listed_count": 0}, "id": "942390656516919296", "verified": false, "username": "camila3808", "name": "\ud835\ude72\ud835\ude8a\ud835\ude96\ud835\ude92 \u2600\ufe0e\ufe0e"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 687, "following_count": 138, "tweet_count": 7610, "listed_count": 0}, "id": "985673996183265280", "verified": false, "username": "whyflorex", "name": "\ud83e\udd2c"}, {"public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 208, "tweet_count": 4238, "listed_count": 0}, "id": "1047892199332098048", "verified": false, "username": "carol_cortijo", "name": "carol"}, {"location": "Itu, S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 382, "following_count": 375, "tweet_count": 10787, "listed_count": 0}, "id": "1076294737135656960", "verified": false, "username": "_laricatiane", "name": "larissa"}, {"location": "21/30 \ud83d\udcda", "public_metrics": {"followers_count": 14030, "following_count": 13081, "tweet_count": 84579, "listed_count": 17}, "id": "1275167988", "verified": false, "username": "safestdrew", "name": "ane"}, {"public_metrics": {"followers_count": 52, "following_count": 420, "tweet_count": 4963, "listed_count": 0}, "id": "2689572663", "verified": false, "username": "mikelanchelo79", "name": "miguel angel"}, {"location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 587413, "following_count": 1391, "tweet_count": 8830, "listed_count": 808}, "id": "235139317", "verified": true, "username": "Mauriciomulder", "name": "Mauricio Mulder"}, {"public_metrics": {"followers_count": 484, "following_count": 1052, "tweet_count": 26540, "listed_count": 1}, "id": "87836357", "verified": false, "username": "miguelasr01", "name": "Miguel Angel"}, {"location": "Sucupira, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 222, "following_count": 784, "tweet_count": 42024, "listed_count": 0}, "id": "169980667", "verified": false, "username": "ValTranseunte", "name": "Valtranseunte"}, {"location": "CdMx", "public_metrics": {"followers_count": 1154, "following_count": 635, "tweet_count": 5933, "listed_count": 1}, "id": "1191449541104422912", "verified": false, "username": "SrDonBotAlterna", "name": "Iron Will Alterna"}, {"location": "DF", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 308, "tweet_count": 15438, "listed_count": 0}, "id": "779065240872951808", "verified": false, "username": "guiinar", "name": "G U I"}, {"public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 125, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "id": "1176191752199442432", "verified": false, "username": "wyJapaa", "name": "\u2622\ufe0e\ufe0e"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7264, "following_count": 4536, "tweet_count": 50460, "listed_count": 5}, "id": "295949375", "verified": false, "username": "gamanaiton", "name": "Naiton #Vote13"}, {"location": "Chapec\u00f3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 306, "following_count": 374, "tweet_count": 20321, "listed_count": 1}, "id": "1169321468456579074", "verified": false, "username": "sachetssz", "name": "joana \u2b50\ufe0f"}, {"location": "jaca", "public_metrics": {"followers_count": 336, "following_count": 275, "tweet_count": 18216, "listed_count": 1}, "id": "939602961176645632", "verified": false, "username": "kethlen_olivr", "name": "ket"}, {"location": "Santo Cristo, RS", "public_metrics": {"followers_count": 3501, "following_count": 686, "tweet_count": 7790, "listed_count": 2}, "id": "955452646885855233", "verified": false, "username": "eduardoavogt", "name": "Eduardo Vogt \ud83c\uddea\ud83c\uddea"}, {"location": "Socorro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 121, "following_count": 186, "tweet_count": 623, "listed_count": 0}, "id": "1100200977800577024", "verified": false, "username": "marcao_04", "name": "Marcola"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 891, "tweet_count": 51650, "listed_count": 1}, "id": "1080240687038246914", "verified": false, "username": "cldisck", "name": "b;"}, {"public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 83, "tweet_count": 47963, "listed_count": 0}, "id": "1174369649938419712", "verified": false, "username": "Teresa72399381", "name": "Teresa"}, {"location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 640, "following_count": 825, "tweet_count": 46361, "listed_count": 8}, "id": "55263624", "verified": false, "username": "fair053", "name": "Elsie Faire"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 355, "tweet_count": 20642, "listed_count": 0}, "id": "370981890", "verified": false, "username": "_viiine_", "name": "Abelha"}, {"location": "campo grande, ms", "public_metrics": {"followers_count": 1656, "following_count": 939, "tweet_count": 14579, "listed_count": 0}, "id": "1064252080095969282", "verified": false, "username": "brmeins", "name": "brendinha"}, {"location": "Niter\u00f3i", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 242, "tweet_count": 6111, "listed_count": 0}, "id": "1132416654040866817", "verified": false, "username": "LousadaAd", "name": "andressa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 48194, "following_count": 1121, "tweet_count": 41723, "listed_count": 24}, "id": "1075962211259043840", "verified": false, "username": "mingalzeramc", "name": "Mingalzera"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 392, "following_count": 1201, "tweet_count": 28890, "listed_count": 4}, "id": "236615791", "verified": false, "username": "MiguelFloresHdz", "name": "Miguel Flores H"}, {"location": "D.F", "public_metrics": {"followers_count": 1390, "following_count": 1570, "tweet_count": 218121, "listed_count": 1}, "id": "583974349", "verified": false, "username": "Yasviren", "name": "Yasviren"}, {"public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 496, "tweet_count": 11148, "listed_count": 0}, "id": "765737778655203328", "verified": false, "username": "ori_otamendi", "name": "\ud835\udd7a\ud835\udd97\ud835\udd8e\ud835\udd86\ud835\udd93\ud835\udd86"}, {"location": "021", "public_metrics": {"followers_count": 404, "following_count": 288, "tweet_count": 36810, "listed_count": 0}, "id": "717818402702827521", "verified": false, "username": "__missfinesse", "name": "julia \ud83e\udd8b"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3821, "following_count": 4050, "tweet_count": 81747, "listed_count": 1}, "id": "890268796878979073", "verified": false, "username": "JosLuis66494688", "name": "Jos\u00e9 Luis Fern\u00e1ndez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 367, "tweet_count": 2804, "listed_count": 1}, "id": "72127300", "verified": false, "username": "jrpa78", "name": "Jaderson Almeida"}, {"location": "Belo Horizonte", "public_metrics": {"followers_count": 92293, "following_count": 626, "tweet_count": 125199, "listed_count": 346}, "id": "21318294", "verified": true, "username": "ohenriqueandre", "name": "HENRIQUE ANDR\u00c9 \uea00"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1071, "following_count": 2545, "tweet_count": 63400, "listed_count": 5}, "id": "69061379", "verified": false, "username": "alksGc", "name": "Alejandro"}, {"public_metrics": {"followers_count": 899, "following_count": 710, "tweet_count": 210356, "listed_count": 7}, "id": "887748882", "verified": false, "username": "Patynarfer", "name": "Patricia Narv\u00e1ez"}, {"location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 224, "tweet_count": 14174, "listed_count": 0}, "id": "2735789774", "verified": false, "username": "antoniod2010", "name": "Antonio"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 485, "following_count": 293, "tweet_count": 5496, "listed_count": 0}, "id": "901237945985880071", "verified": false, "username": "SaraNunesrb", "name": "Sara"}, {"location": "bh zs", "public_metrics": {"followers_count": 801, "following_count": 547, "tweet_count": 36427, "listed_count": 1}, "id": "890265691470934017", "verified": false, "username": "SabrinaMelloF", "name": "sa"}, {"public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 228, "tweet_count": 389628, "listed_count": 0}, "id": "2788748052", "verified": false, "username": "jorgeMCR200491", "name": "White Rabbit"}, {"location": "Miguel\u00f3polis-SP", "public_metrics": {"followers_count": 1809, "following_count": 4965, "tweet_count": 16548, "listed_count": 7}, "id": "2383762106", "verified": false, "username": "dourado_samuel", "name": "Samuel M. Dourado"}, {"public_metrics": {"followers_count": 206, "following_count": 954, "tweet_count": 59659, "listed_count": 0}, "id": "1064296033792995328", "verified": false, "username": "3N63NH31R0", "name": "ENGENHEIRO-"}, {"location": "ES", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 217, "tweet_count": 2794, "listed_count": 0}, "id": "929710843742294016", "verified": false, "username": "brunaholandas", "name": "pitbruna \ud83d\udd34\u26ab\ufe0f"}, {"location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1652, "following_count": 1914, "tweet_count": 158629, "listed_count": 1}, "id": "524862885", "verified": false, "username": "jkrlos9", "name": "Od\u00edn"}, {"public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 325, "tweet_count": 33005, "listed_count": 1}, "id": "4766246125", "verified": false, "username": "ggiovannaberton", "name": "gibis"}, {"public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 292, "tweet_count": 2520, "listed_count": 0}, "id": "1097969125345906688", "verified": false, "username": "jjufmarinho", "name": "jubs"}, {"location": "bsb", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 244, "tweet_count": 12577, "listed_count": 0}, "id": "1113127279754915842", "verified": false, "username": "lariidrnls", "name": "\ufe45\ud80c\udc85\u01c2\u0d12"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil.", "public_metrics": {"followers_count": 2497, "following_count": 5000, "tweet_count": 47451, "listed_count": 3}, "id": "366337669", "verified": false, "username": "CBittenc", "name": "Carlos Cesar Bittencourt"}, {"location": "Mexico City", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 2461, "tweet_count": 30148, "listed_count": 1}, "id": "49257238", "verified": false, "username": "AlvarezLeonardo", "name": "Leonardo Alvarez"}, {"public_metrics": {"followers_count": 14208, "following_count": 6549, "tweet_count": 56357, "listed_count": 12}, "id": "14708870", "verified": false, "username": "apilo", "name": "Api \uea00"}, {"location": "peitos", "public_metrics": {"followers_count": 212, "following_count": 272, "tweet_count": 2844, "listed_count": 1}, "id": "4867374575", "verified": false, "username": "lulutoledo__", "name": "luisa #ADR"}, {"public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 518, "tweet_count": 1373, "listed_count": 0}, "id": "308852117", "verified": false, "username": "KissioCanCun", "name": "WeWo"}, {"location": "Juiz de Fora, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 1233, "tweet_count": 15527, "listed_count": 1}, "id": "949265515318534145", "verified": false, "username": "GuilhermeouGPS", "name": "GSP"}, {"public_metrics": {"followers_count": 15, "following_count": 40, "tweet_count": 48, "listed_count": 0}, "id": "1167323429952864256", "verified": false, "username": "Igor_neves__", "name": "Igxr"}, {"location": "Red Velvet Union BR", "public_metrics": {"followers_count": 26982, "following_count": 142, "tweet_count": 29799, "listed_count": 276}, "id": "991487857826193413", "verified": false, "username": "5REDVELVETBR", "name": "Red Velvet Brazil"}, {"location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 315, "tweet_count": 14666, "listed_count": 0}, "id": "793852807786950656", "verified": false, "username": "jopegomes23", "name": "Jo\u00e3o Pedro"}, {"location": "Japeri, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 166, "tweet_count": 6613, "listed_count": 0}, "id": "944954792291520512", "verified": false, "username": "poxaDulcee", "name": "Lulukaaa"}, {"location": "Seu cora\u00e7\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 191, "tweet_count": 7676, "listed_count": 0}, "id": "888535666434473984", "verified": false, "username": "Vicxxp", "name": "Sereia\ud83e\udee7"}, {"location": "Viendo el amanecer", "public_metrics": {"followers_count": 2244, "following_count": 708, "tweet_count": 44610, "listed_count": 5}, "id": "4425945560", "verified": false, "username": "MephistoPH1", "name": "Tixkokob Marshmallow"}, {"location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 181, "following_count": 146, "tweet_count": 5778, "listed_count": 0}, "id": "1022296081655320577", "verified": false, "username": "LucasMouraotk", "name": "\u00c9 o Mour\u00e3o na voz\ud83e\udd2f"}, {"public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 590, "tweet_count": 4086, "listed_count": 9}, "id": "99420628", "verified": false, "username": "_RobertoCampos_", "name": "Roberto Campos"}, {"public_metrics": {"followers_count": 367, "following_count": 886, "tweet_count": 87617, "listed_count": 23}, "id": "174335979", "verified": false, "username": "IsaGomezA", "name": "IsaGA"}, {"location": "worldwide", "public_metrics": {"followers_count": 3684, "following_count": 2900, "tweet_count": 55794, "listed_count": 0}, "id": "2849450323", "verified": false, "username": "Metydemhijos", "name": "Armelle Fol Ter #OPCmx"}, {"location": "bxd", "public_metrics": {"followers_count": 821, "following_count": 922, "tweet_count": 10658, "listed_count": 0}, "id": "851925508707188736", "verified": false, "username": "TheXndrynOG", "name": "\u00c9 o TX n\u00e9 vida"}, {"public_metrics": {"followers_count": 10102, "following_count": 9028, "tweet_count": 5516, "listed_count": 3}, "id": "308850878", "verified": false, "username": "heikoff", "name": "Ed"}, {"location": "Mogi das Cruzes", "public_metrics": {"followers_count": 248, "following_count": 180, "tweet_count": 5985, "listed_count": 0}, "id": "1136093554428788736", "verified": false, "username": "xsnathalia", "name": "natnat"}, {"location": "URSAL", "public_metrics": {"followers_count": 362, "following_count": 279, "tweet_count": 48527, "listed_count": 0}, "id": "2606206609", "verified": false, "username": "MarcosExplica", "name": "Severide retired"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 8449, "following_count": 6576, "tweet_count": 111444, "listed_count": 9}, "id": "806725065223999488", "verified": false, "username": "July91434885", "name": "July \ud83d\udc97Mx"}, {"location": "Viam\u00e3o, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3166, "following_count": 2260, "tweet_count": 9532, "listed_count": 3}, "id": "926139293210497024", "verified": false, "username": "fael_terra", "name": "fael \uf8ff"}, {"location": "ppg ", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 173, "tweet_count": 10871, "listed_count": 0}, "id": "1175892318467104770", "verified": false, "username": "xluizana", "name": "analu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 75, "following_count": 351, "tweet_count": 7935, "listed_count": 0}, "id": "64778816", "verified": false, "username": "patolin75", "name": "mariana contreras"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 625462, "following_count": 3118, "tweet_count": 167930, "listed_count": 2589}, "id": "123738178", "verified": true, "username": "TapiaFernanda", "name": "Fernanda Tapia\u200f"}, {"location": "Shawinigan, Quebec, Canada", "public_metrics": {"followers_count": 948, "following_count": 3203, "tweet_count": 90271, "listed_count": 25}, "id": "350073043", "verified": false, "username": "TheSimonLeclerc", "name": "Simon Leclerc"}, {"location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 691, "following_count": 630, "tweet_count": 8152, "listed_count": 1}, "id": "1057875499920297984", "verified": false, "username": "NiltonVelazco", "name": "Nilton VelaZco"}, {"location": "Miraflores, Lima  - Peru", "public_metrics": {"followers_count": 281, "following_count": 2100, "tweet_count": 51415, "listed_count": 11}, "id": "200355785", "verified": false, "username": "bazo11", "name": "Hernan Bazo\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 471, "following_count": 1146, "tweet_count": 23183, "listed_count": 0}, "id": "54268370", "verified": false, "username": "Mixeline", "name": "Mixeline"}, {"location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 378, "following_count": 783, "tweet_count": 19412, "listed_count": 5}, "id": "2892893063", "verified": false, "username": "IsaRocksz", "name": "\ud835\udd40\ud835\udd64\ud835\udd52 \ud804\udc4d"}, {"location": "Rio Grande do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 807, "following_count": 718, "tweet_count": 9046, "listed_count": 0}, "id": "2864002335", "verified": false, "username": "daviklering", "name": "Davi"}, {"location": "Macondo-Oz", "public_metrics": {"followers_count": 298, "following_count": 989, "tweet_count": 31501, "listed_count": 4}, "id": "1557239082", "verified": false, "username": "Dan_CRST", "name": "DanCartas."}, {"public_metrics": {"followers_count": 83919, "following_count": 2454, "tweet_count": 33083, "listed_count": 199}, "id": "860097246", "verified": false, "username": "liatrueba", "name": "L\u00eda Trueba"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 556, "following_count": 1567, "tweet_count": 21419, "listed_count": 0}, "id": "921547942623838208", "verified": false, "username": "Guiduarteeee1", "name": "guilherme"}, {"location": "Mazatl\u00e1n, Sin.", "public_metrics": {"followers_count": 870, "following_count": 155, "tweet_count": 44205, "listed_count": 1}, "id": "1251317089", "verified": false, "username": "danielvaldezz2", "name": "Daniel"}, {"location": "erre jota", "public_metrics": {"followers_count": 832, "following_count": 708, "tweet_count": 61752, "listed_count": 0}, "id": "1049761358777147393", "verified": false, "username": "lcgrreal_Rn", "name": "\u211c\ud835\udd22\ud835\udd1e\ud835\udd29 \ud83e\udd21"}, {"public_metrics": {"followers_count": 601, "following_count": 440, "tweet_count": 21472, "listed_count": 0}, "id": "1099432925580484609", "verified": false, "username": "mxmoura_", "name": "mourinha"}, {"public_metrics": {"followers_count": 166, "following_count": 153, "tweet_count": 2638, "listed_count": 0}, "id": "63484925", "verified": false, "username": "odenissou", "name": "Denison Santos \ud83d\udd7a"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 310, "tweet_count": 3486, "listed_count": 4}, "id": "238325626", "verified": false, "username": "mayumimarinaa", "name": "\u0e14\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e47\u0e49\u0e49\u0e49\u0e49 Eu vacilei"}, {"location": "M\u00c9XICO", "public_metrics": {"followers_count": 605, "following_count": 555, "tweet_count": 69695, "listed_count": 5}, "id": "106247930", "verified": false, "username": "lumico2020", "name": "Lucia"}, {"location": "taubate ", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 234, "tweet_count": 3818, "listed_count": 0}, "id": "1198247244610314240", "verified": false, "username": "gabimacieI", "name": "gabiss"}, {"location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 1355, "tweet_count": 9253, "listed_count": 0}, "id": "860568620904132610", "verified": false, "username": "matth_leao", "name": "mateusinho"}, {"location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 456, "tweet_count": 15972, "listed_count": 0}, "id": "1147007724397518848", "verified": false, "username": "AlineCez", "name": "\ud83c\uddef\ud83c\uddf5"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1319, "following_count": 771, "tweet_count": 69603, "listed_count": 3}, "id": "620587971", "verified": false, "username": "brunoalvxss", "name": "bruno"}, {"public_metrics": {"followers_count": 102, "following_count": 123, "tweet_count": 3021, "listed_count": 0}, "id": "4855126173", "verified": false, "username": "MiguelTPKP12", "name": "miguelito"}, {"location": "Porto Alegre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 559, "following_count": 502, "tweet_count": 75368, "listed_count": 1}, "id": "224900389", "verified": false, "username": "brumandressa", "name": "Andressa Brum"}, {"location": "Imbituva, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 351, "tweet_count": 1179, "listed_count": 0}, "id": "978493290340331520", "verified": false, "username": "Junior_Neves77", "name": "NEVES"}, {"location": "imbituva/pg", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 442, "tweet_count": 7717, "listed_count": 2}, "id": "3370844093", "verified": false, "username": "isaaalessi", "name": "isabela"}, {"public_metrics": {"followers_count": 4, "following_count": 72, "tweet_count": 287, "listed_count": 0}, "id": "1125746784716972032", "verified": false, "username": "alguemvillaca", "name": "perdido"}, {"location": "La Perla, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 1734, "following_count": 872, "tweet_count": 52245, "listed_count": 1}, "id": "1030182534850732032", "verified": false, "username": "JudithTantavil6", "name": "Ju Marcela"}, {"location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 866, "following_count": 561, "tweet_count": 16834, "listed_count": 1}, "id": "876771852517081088", "verified": false, "username": "Coxinhacrc", "name": "Hellen com H"}, {"public_metrics": {"followers_count": 568, "following_count": 491, "tweet_count": 13990, "listed_count": 0}, "id": "931504148981436416", "verified": false, "username": "maryribeir_o", "name": "mary"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 413, "tweet_count": 7016, "listed_count": 0}, "id": "1965945708", "verified": false, "username": "fafael131", "name": "Rafael Reis\ud83e\udd76"}, {"location": "Cear\u00e1, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1048, "following_count": 1156, "tweet_count": 9691, "listed_count": 0}, "id": "1144953925", "verified": false, "username": "coehip", "name": "i dai bro"}, {"location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 263, "tweet_count": 35657, "listed_count": 0}, "id": "3438139437", "verified": false, "username": "NinoOliverr", "name": "Nino Oliver\ud83d\udc7b"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 856, "following_count": 991, "tweet_count": 9673, "listed_count": 1}, "id": "1202927911", "verified": false, "username": "NOIZFUCK", "name": "cadelinha de villanele"}, {"location": "BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 1284, "following_count": 1268, "tweet_count": 62040, "listed_count": 2}, "id": "165600929", "verified": false, "username": "ShaneMoenning", "name": "Suh #ForaBolsonaro \u270a\ud83c\udfff \u270a\ud83c\udffd \u270a\ud83c\udffe"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 33869, "following_count": 24225, "tweet_count": 42144, "listed_count": 0}, "id": "3105897465", "verified": false, "username": "marciosabedotti", "name": "M\u00e1rcio Sabedotti \u2b50"}, {"location": "Cerdopolis", "public_metrics": {"followers_count": 146, "following_count": 163, "tweet_count": 14120, "listed_count": 0}, "id": "1004543860830277632", "verified": false, "username": "COpresor", "name": "Lord Puerco (\u2580\u033f\ud83d\udc3d\u2580\u033f\u033f)"}, {"public_metrics": {"followers_count": 18, "following_count": 178, "tweet_count": 2445, "listed_count": 0}, "id": "1162580112807608321", "verified": false, "username": "EAPONTEH1", "name": "@EAPONTEH"}, {"public_metrics": {"followers_count": 264, "following_count": 247, "tweet_count": 12967, "listed_count": 1}, "id": "2714325875", "verified": false, "username": "zanottl", "name": "f\u00e3 do ph ganso"}, {"location": "Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 857, "following_count": 1210, "tweet_count": 67624, "listed_count": 11}, "id": "21142089", "verified": false, "username": "patitu_sanz", "name": "Patricia V\u00e1zquez \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"}, {"location": "Mato Grosso do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 360, "following_count": 77, "tweet_count": 11588, "listed_count": 1}, "id": "713948861329502210", "verified": false, "username": "Livia_ImolasYb", "name": "cheia de gra\u00e7a"}, {"location": "Rio das Ostras", "public_metrics": {"followers_count": 2443, "following_count": 762, "tweet_count": 9082, "listed_count": 2}, "id": "914980287410528257", "verified": false, "username": "Duda_Lazzaro17", "name": "Lazzaro"}, {"location": "complexo do alem\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 1736, "following_count": 469, "tweet_count": 10340, "listed_count": 0}, "id": "1117913493162926081", "verified": false, "username": "lleandrasillva", "name": "lele"}, {"location": "Barra do Pira\u00ed, RJ ", "public_metrics": {"followers_count": 657, "following_count": 638, "tweet_count": 9260, "listed_count": 0}, "id": "1152309484364226563", "verified": false, "username": "IlanaMunique", "name": "Ilana"}, {"location": "badopi.", "public_metrics": {"followers_count": 78, "following_count": 75, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "id": "1026638926096859136", "verified": false, "username": "CK271_", "name": "OH TALL DO CA\u00cfO BL\u00cfNDADOH POR DEUS PJL P\u00cfTBULLZADO"}, {"location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 246, "tweet_count": 6123, "listed_count": 0}, "id": "770397163427860480", "verified": false, "username": "dstvlm", "name": "."}, {"location": "Tampico, Tamaulipas", "public_metrics": {"followers_count": 2845, "following_count": 5000, "tweet_count": 89414, "listed_count": 2}, "id": "912350737170038784", "verified": false, "username": "del_sa1", "name": "Didier Mitchel #RxM #OposicionUnida #TropaTwitera"}, {"location": "024 - rj", "public_metrics": {"followers_count": 498, "following_count": 383, "tweet_count": 31871, "listed_count": 2}, "id": "777302385668620288", "verified": false, "username": "thiagopecr", "name": "thETRA\ud83d\udc98"}, {"location": "Gravata\u00ed, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 497, "following_count": 243, "tweet_count": 10283, "listed_count": 0}, "id": "3927230657", "verified": false, "username": "legitimalatina", "name": "\u200eManu"}, {"public_metrics": {"followers_count": 1508, "following_count": 1509, "tweet_count": 143355, "listed_count": 0}, "id": "865623446", "verified": false, "username": "xajme", "name": "Liber"}, {"location": "028", "public_metrics": {"followers_count": 2467, "following_count": 1702, "tweet_count": 17993, "listed_count": 0}, "id": "896556620146200577", "verified": false, "username": "gserafim21", "name": "serafim"}, {"location": "Brasil- Brasilia-DF", "public_metrics": {"followers_count": 755, "following_count": 742, "tweet_count": 66515, "listed_count": 9}, "id": "859949755", "verified": false, "username": "mmargapc", "name": "M Margarida P Coelho"}, {"location": "Minas Gerais, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 587, "following_count": 286, "tweet_count": 4024, "listed_count": 0}, "id": "948921559611330561", "verified": false, "username": "Biacsp", "name": "Belatriz"}, {"public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 89, "tweet_count": 1605, "listed_count": 0}, "id": "998328512896487426", "verified": false, "username": "bbrubs_cx", "name": "bruninha"}, {"location": "me m-", "public_metrics": {"followers_count": 1063, "following_count": 841, "tweet_count": 50775, "listed_count": 0}, "id": "2191583559", "verified": false, "username": "itsgabreeu", "name": "\ud835\udd87\ud835\udd8e\ud835\udd8a\ud835\udd91\ud835\udd9f\ud835\udd8e\ud835\udd93\ud835\udd8d\ud835\udd94 #\ud835\udd91\ud835\udd9a\ud835\udd91\ud835\udd8613"}, {"public_metrics": {"followers_count": 990, "following_count": 671, "tweet_count": 22242, "listed_count": 1}, "id": "513402922", "verified": false, "username": "carzeitoh", "name": "carzeitoh"}, {"location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1062, "tweet_count": 14191, "listed_count": 14}, "id": "260534032", "verified": false, "username": "AJFDESIGNS", "name": "Andr\u00e9 J. Ferreira"}, {"location": "Ituiutaba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 647, "following_count": 1158, "tweet_count": 3080, "listed_count": 0}, "id": "1186108173863796741", "verified": false, "username": "geovanacosta21", "name": "geo vana"}, {"public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 140, "tweet_count": 7223, "listed_count": 0}, "id": "1136488870323859456", "verified": false, "username": "Gregorio_gii", "name": "Greg\u00f3rio\ud83d\udc95"}, {"location": "Belo Horizonte, Brasil ", "public_metrics": {"followers_count": 239, "following_count": 133, "tweet_count": 23493, "listed_count": 0}, "id": "1087902649658339333", "verified": false, "username": "cristalmartiins", "name": "Cris \ud83e\udd70"}, {"public_metrics": {"followers_count": 311, "following_count": 2507, "tweet_count": 165442, "listed_count": 3}, "id": "82539020", "verified": false, "username": "AndreGT74", "name": "AndreGT (em \ud83c\udfe1)"}, {"location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5816, "following_count": 4306, "tweet_count": 4742, "listed_count": 4}, "id": "827163662494339072", "verified": false, "username": "maisabaria", "name": "Maisa Baria"}, {"public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1534, "tweet_count": 15810, "listed_count": 0}, "id": "1181729754568957953", "verified": false, "username": "BarbalhoFelix", "name": "F\u00e9lix Barbalho"}, {"location": "Ex\u00edlio", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 95, "tweet_count": 11458, "listed_count": 0}, "id": "2432780016", "verified": false, "username": "sucolatino", "name": "Paralelep\u00edpedo de Crack"}, {"public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 160, "tweet_count": 1769, "listed_count": 0}, "id": "1127260335633772545", "verified": false, "username": "_juliaa_f", "name": "farias_"}, {"public_metrics": {"followers_count": 162, "following_count": 162, "tweet_count": 51443, "listed_count": 9}, "id": "914471323", "verified": false, "username": "vbvaldir", "name": "Valdir"}, {"location": "Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 996, "following_count": 1137, "tweet_count": 5731, "listed_count": 4}, "id": "327358616", "verified": false, "username": "PaterMorgen", "name": "Pater Morgen \uea00"}, {"location": "En La Luna", "public_metrics": {"followers_count": 584, "following_count": 1847, "tweet_count": 7256, "listed_count": 2}, "id": "163269924", "verified": false, "username": "Olivius07", "name": "\u2b50\ufe0fOlivia\u2b50\ufe0f"}, {"location": "P.L", "public_metrics": {"followers_count": 525, "following_count": 411, "tweet_count": 1704, "listed_count": 0}, "id": "934413001024770049", "verified": false, "username": "LuaNova39", "name": "EmaJu"}, {"location": "Mexico, ME", "public_metrics": {"followers_count": 7350, "following_count": 2256, "tweet_count": 58135, "listed_count": 102}, "id": "16388467", "verified": true, "username": "mariagiuseppina", "name": "mariagiuseppina"}, {"public_metrics": {"followers_count": 3444, "following_count": 4997, "tweet_count": 143813, "listed_count": 0}, "id": "1058146114157842432", "verified": false, "username": "Lucier96025171", "name": "Lucier"}, {"public_metrics": {"followers_count": 435, "following_count": 575, "tweet_count": 30978, "listed_count": 2}, "id": "1113160907197157377", "verified": false, "username": "marcianyhauck", "name": "m."}, {"location": "Perdido", "public_metrics": {"followers_count": 528, "following_count": 492, "tweet_count": 34603, "listed_count": 0}, "id": "848201962680197121", "verified": false, "username": "RejeitadoPorVcs", "name": "manel"}, {"location": "rj-mt", "public_metrics": {"followers_count": 1249, "following_count": 1134, "tweet_count": 29621, "listed_count": 0}, "id": "1001656139950501888", "verified": false, "username": "daviyadvi", "name": "dave\ud83d\udcd6: tog\u2075"}, {"location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 191, "following_count": 201, "tweet_count": 2263, "listed_count": 0}, "id": "1080549023856103425", "verified": false, "username": "tjf_jv", "name": "Jotav\u00ea"}], "tweets": [{"author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1187, "reply_count": 236, "like_count": 3389, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338704949702657"], "text": "1. \u00bfPor qu\u00e9 se suicida una alumna (o un alumno) de cualquier escuela? Por culpa de su entorno familiar. Es decir, en la abrumadora mayor\u00eda de los casos, por culpa de sus pap\u00e1s. En la escuela en cuesti\u00f3n pueden ser lo culeros y antipedag\u00f3gicos que quieras, pero...", "lang": "es", "id": "1206338704949702657"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206389665647005697"}], "entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/k90DjKKmdE", "expanded_url": "https://twitter.com/grazi_ffc/status/1206389665647005697", "display_url": "twitter.com/grazi_ffc/stat\u2026"}]}, "author_id": "772563365021515777", "created_at": "2019-12-16T01:50:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391136073502720"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/k90DjKKmdE", "lang": "pt", "id": "1206391136073502720"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206307912894820352"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/Z2iyJjWdoH", "expanded_url": "https://twitter.com/bfriris/status/1206307912894820352", "display_url": "twitter.com/bfriris/status\u2026"}]}, "author_id": "831184105123483648", "created_at": "2019-12-15T20:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206308967326142464"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/Z2iyJjWdoH", "lang": "pt", "id": "1206308967326142464"}, {"entities": {"urls": [{"start": 279, "end": 302, "url": "https://t.co/yAOOecnomk", "expanded_url": "https://twitter.com/FBDemocratico/status/1205857725839806470/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/yAOOecnomk", "media_key": "7_1200725966013771777"}], "annotations": [{"start": 173, "end": 176, "probability": 0.643, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 179, "end": 182, "probability": 0.6766, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}, {"start": 252, "end": 262, "probability": 0.6959, "type": "Person", "normalized_text": "Edir Macedo"}, {"start": 273, "end": 276, "probability": 0.4451, "type": "Other", "normalized_text": "IURD"}]}, "author_id": "1155206270644830208", "created_at": "2019-12-14T14:31:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 796, "reply_count": 143, "like_count": 1756, "quote_count": 205}, "edit_history_tweet_ids": ["1205857725839806470"], "text": "\"Voc\u00ea lembra do plano Collor? Que muita gente se matou, perdeu dinheiro... foi a maior ben\u00e7\u00e3o que aconteceu pra n\u00f3s! O pessoal se matando por a\u00ed e a gente kkkkk... gra\u00e7as a Deus! Deus moveu a m\u00e3o de Collor pra beneficiar s\u00f3 uma pessoa neste pa\u00eds: eu!\" Edir Macedo, dono da IURD. https://t.co/yAOOecnomk", "lang": "pt", "id": "1205857725839806470"}, {"entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/6d8kwACHXD", "expanded_url": "http://bit.ly/2t47fiK", "display_url": "bit.ly/2t47fiK", "status": 200, "unwound_url": "https://maduradas.com/lea-la-dura-critica-del-new-york-times-saboteo-suicida-la-oposicion-venezolana/"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9689, "type": "Other", "normalized_text": "New York Times"}, {"start": 98, "end": 106, "probability": 0.9771, "type": "Place", "normalized_text": "Venezuela"}], "hashtags": [{"start": 90, "end": 96, "tag": "15Dic"}, {"start": 97, "end": 107, "tag": "Venezuela"}]}, "author_id": "1409068826", "created_at": "2019-12-15T21:18:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322540584587265"], "text": "\u00a1LEA! La dura cr\u00edtica del New York Times: El \u201csaboteo suicida\u201d de la oposici\u00f3n venezolana #15Dic #Venezuela  https://t.co/6d8kwACHXD", "lang": "es", "id": "1206322540584587265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206390789640773632"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/8Jmf64gn46", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/UNIaXE4uDY", "expanded_url": "https://twitter.com/marquesvtt/status/1206390789640773632", "display_url": "twitter.com/marquesvtt/sta\u2026"}]}, "author_id": "975371351367221248", "created_at": "2019-12-16T01:51:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391354395365381"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/8Jmf64gn46 https://t.co/UNIaXE4uDY", "lang": "pt", "id": "1206391354395365381"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206366124125949954"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/eVr002CURw", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/YZ10Hz5FeP", "expanded_url": "https://twitter.com/fariakr/status/1206366124125949954", "display_url": "twitter.com/fariakr/status\u2026"}]}, "author_id": "918536151987884032", "created_at": "2019-12-16T01:49:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390789640773632"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/eVr002CURw https://t.co/YZ10Hz5FeP", "lang": "pt", "id": "1206390789640773632"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1205374075654115330"}], "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/3Q7LJe4KDr", "expanded_url": "https://twitter.com/IDL_R/status/1205374075654115330", "display_url": "twitter.com/IDL_R/status/1\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.7898, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}, {"start": 264, "end": 267, "probability": 0.5017, "type": "Organization", "normalized_text": "FFAA"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.6103, "type": "Person", "normalized_text": "ALAN"}]}, "author_id": "783471864", "created_at": "2019-12-13T16:19:42.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 383, "reply_count": 1078, "like_count": 1058, "quote_count": 153}, "edit_history_tweet_ids": ["1205522692327301120"], "text": "Alan no ten\u00eda que sobornar a nadie.Hizo lo que hace un Presidente con pantalones:orden\u00f3 develar un mot\u00edn de terrucos asesinos. \u00c9se es el valor de todo aprista, no le tememos a los terrucos ni a sus promotores que se han hecho ricos con juicios al estado.\nVivan la FFAA!\nViva ALAN! https://t.co/3Q7LJe4KDr", "lang": "es", "id": "1205522692327301120"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 13, "end": 14, "probability": 0.5079, "type": "Other", "normalized_text": "MC"}]}, "author_id": "2912654471", "created_at": "2019-12-15T23:34:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 409, "reply_count": 20, "like_count": 2581, "quote_count": 52}, "edit_history_tweet_ids": ["1206356861718585344"], "text": "LUTO Mineiro MC. \nEstou chocado, o irm\u00e3o estava claramente lutando pelos motivos de viver, mas n\u00e3o conseguiu se manter em paz. Se suicidou ao vivo, nessa maldita internet..\nFirmeza pros que ficam...nessa era de mensagens rasas, se apeguem a f\u00e9..felicidade na simplicidade..\n\nLUTO.", "lang": "pt", "id": "1206356861718585344"}, {"author_id": "1113292188945924096", "created_at": "2019-12-16T01:08:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380653387882496"], "text": "Existem g\u00eameas siamesas. Uma delas assassina 4 pessoas, e \u00e9 condenada por isso. Ambas devem ser presas, ou a outra n\u00e3o pode ter seu direito \u00e0 liberdade privado sem motivo legal?", "lang": "pt", "id": "1206380653387882496"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206391033602416641"}], "author_id": "782630747265863680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizggama", "id": "571409277"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391187873161216"], "in_reply_to_user_id": "571409277", "text": "@Luizggama n\u00e3o, c\u00ea morre com um tiro n\u00e3o precisa disso", "lang": "pt", "id": "1206391187873161216"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206240147991334912"}], "entities": {"urls": [{"start": 245, "end": 268, "url": "https://t.co/g4ei80rlzU", "expanded_url": "https://twitter.com/pssoapietro/status/1206240147991334912", "display_url": "twitter.com/pssoapietro/st\u2026"}]}, "author_id": "917566322032173058", "created_at": "2019-12-15T23:19:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206353134450335744"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c rataria https://t.co/g4ei80rlzU", "lang": "pt", "id": "1206353134450335744"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 14, "probability": 0.8492, "type": "Organization", "normalized_text": "Uber"}, {"start": 20, "end": 27, "probability": 0.7904, "type": "Place", "normalized_text": "Salvador"}, {"start": 82, "end": 85, "probability": 0.9112, "type": "Organization", "normalized_text": "uber"}]}, "author_id": "28108748", "created_at": "2019-12-14T12:23:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1427, "reply_count": 219, "like_count": 7918, "quote_count": 406}, "edit_history_tweet_ids": ["1205825536607559680"], "text": "A \u201cchacina Uber\u201d em Salvador \u00e9 digna de filme de terror.  L\u00edder do tr\u00e1fico chamou uber para socorrer a m\u00e3e que tava passando mal. Ao ver o local v\u00e1rios cancelaram. Furioso ele resolveu se vingar. Atraiu 5 motoristas a um local. Torturou e matou 4. Um conseguiu fugir.", "lang": "pt", "id": "1205825536607559680"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/vf7ngrWdKD", "expanded_url": "https://twitter.com/bacarrilho/status/1206390371007320065", "display_url": "twitter.com/bacarrilho/sta\u2026"}]}, "author_id": "1038973822224031744", "created_at": "2019-12-16T01:50:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391039499669504"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705 kkkkk\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vf7ngrWdKD", "lang": "pt", "id": "1206391039499669504"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343583994908672"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/sGA3OdxBh5", "expanded_url": "https://twitter.com/28raphaelsoares/status/1206343583994908672", "display_url": "twitter.com/28raphaelsoare\u2026"}]}, "author_id": "1101595126378438661", "created_at": "2019-12-15T23:15:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352005201051655"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sGA3OdxBh5", "lang": "pt", "id": "1206352005201051655"}, {"entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/L8Dr0DM7RN", "expanded_url": "https://twitter.com/joycecris_100/status/1206379488822616064", "display_url": "twitter.com/joycecris_100/\u2026"}]}, "author_id": "915317076297961472", "created_at": "2019-12-16T01:34:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386974585769985"], "text": "Quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/L8Dr0DM7RN", "lang": "pt", "id": "1206386974585769985"}, {"author_id": "1142652752415379457", "created_at": "2019-12-16T01:22:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384116658319361"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha:  \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso da sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:  \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c", "lang": "pt", "id": "1206384116658319361"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206389521371279365"}], "author_id": "1201403354024423425", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "OscurlodVideos", "id": "1551311248838406144"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:50:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206391059330273280"], "in_reply_to_user_id": "868469366", "text": "@OscurlodVideos Te imaginas y despu\u00e9s me meto un tiro vos pensalo si son 3 minutos de silencio todav\u00eda lo pod\u00e9s cancelar y salvar mi vida", "lang": "es", "id": "1206391059330273280"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/4zSpredqxl", "expanded_url": "https://twitter.com/moreixz/status/1206324649040269317", "display_url": "twitter.com/moreixz/status\u2026"}]}, "author_id": "898575980968771584", "created_at": "2019-12-16T01:44:44.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389665647005697"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: kkk\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/4zSpredqxl", "lang": "pt", "id": "1206389665647005697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/xKO3ndSVtl", "expanded_url": "https://twitter.com/SalitaSin/status/1206041989776650240/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xKO3ndSVtl", "media_key": "7_1206041680195002368"}], "annotations": [{"start": 117, "end": 122, "probability": 0.4797, "type": "Person", "normalized_text": "Gerald"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 20, "tag": "RecordandoAlT\u00edoAlan"}, {"start": 128, "end": 186, "tag": "PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito"}]}, "author_id": "771351819171790848", "created_at": "2019-12-15T02:43:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 185, "reply_count": 6, "like_count": 361, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206041989776650240"], "text": "#RecordandoAlT\u00edoAlan\n\nOjal\u00e1 que en el libro del delincuente suicida haya un cap\u00edtulo que hable sobre su narcosobrino Gerald :V\n\n#PorLaCompraDelLibroGratisUnaCopiaDeTuNarcoindultoFavorito https://t.co/xKO3ndSVtl", "lang": "es", "id": "1206041989776650240"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206320817384148992"}], "author_id": "3249278032", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "merv59", "id": "2881162246"}]}, "created_at": "2019-12-15T22:02:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 17, "reply_count": 0, "like_count": 29, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206333684195954688"], "in_reply_to_user_id": "2881162246", "text": "@merv59 Se lo digo sin tapujos: a ese denunciante o le hacen juicio militar, o le dan de \"baja\", o se \"suicida\" o le empiezan a llegar amenazas a la familia. Se meten a servir a la \"patria\" pero la instituci\u00f3n castrense est\u00e1 corrompida hasta el cogote. Son gente muy mala y peligrosa.", "lang": "es", "id": "1206333684195954688"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206385742739656705"}], "author_id": "782630747265863680", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "luizggama", "id": "571409277"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:40:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206388632187260935"], "in_reply_to_user_id": "571409277", "text": "@Luizggama amor, isso n\u00e3o \u00e9 legal", "lang": "pt", "id": "1206388632187260935"}, {"entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/XGrXp4mXkx", "expanded_url": "http://eluni.mx/jo3fw3syr", "display_url": "eluni.mx/jo3fw3syr"}, {"start": 106, "end": 129, "url": "https://t.co/Ib6um9exQq", "expanded_url": "https://twitter.com/El_Universal_Mx/status/1206266418875924485/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ib6um9exQq", "media_key": "3_1206260709635608577"}], "annotations": [{"start": 74, "end": 80, "probability": 0.9051, "type": "Place", "normalized_text": "Tlalpan"}]}, "author_id": "16676396", "created_at": "2019-12-15T17:35:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 22, "like_count": 46, "quote_count": 12}, "edit_history_tweet_ids": ["1206266418875924485"], "text": "Joven se quita la vida tras rega\u00f1o de su padre \"por chocar camioneta\", en Tlalpan https://t.co/XGrXp4mXkx https://t.co/Ib6um9exQq", "lang": "es", "id": "1206266418875924485"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206390250492383233"}], "author_id": "866003963807715328", "entities": {"mentions": [{"start": 41, "end": 56, "username": "gabriel04alves", "id": "1090253604181762048"}]}, "created_at": "2019-12-16T01:47:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206390366888439808"], "in_reply_to_user_id": "1205220873495556099", "text": "@Gabi_do_Grau @anapsantoz @priscilliinda @gabriel04alves Ficou triste akakkakaak cara de cu q ele fez eu ri demais kakakak", "lang": "pt", "id": "1206390366888439808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206364861590102017"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/ONUzMqtINs", "expanded_url": "https://twitter.com/Rhuanzin_rz/status/1206363631513985024", "display_url": "twitter.com/Rhuanzin_rz/st\u2026"}, {"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/giR5hvGhNC", "expanded_url": "https://twitter.com/Caioaraujo027/status/1206364861590102017", "display_url": "twitter.com/Caioaraujo027/\u2026"}]}, "author_id": "877546793403338752", "created_at": "2019-12-16T00:11:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366124125949954"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/ONUzMqtINs https://t.co/giR5hvGhNC", "lang": "pt", "id": "1206366124125949954"}, {"entities": {"urls": [{"start": 269, "end": 292, "url": "https://t.co/bx34qpkgwM", "expanded_url": "https://twitter.com/toxta_/status/1206367555998363648", "display_url": "twitter.com/toxta_/status/\u2026"}]}, "author_id": "1114172999165521921", "created_at": "2019-12-16T00:22:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369062760136706"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 n\u00e3o de porrada\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c a m\u00e3e eh zica https://t.co/bx34qpkgwM", "lang": "pt", "id": "1206369062760136706"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206314656370966528"}], "entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/s7G9CXGfPd", "expanded_url": "https://twitter.com/koerich00/status/1206314656370966528", "display_url": "twitter.com/koerich00/stat\u2026"}]}, "author_id": "1129793193183252480", "created_at": "2019-12-15T20:48:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206315239140139008"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705talvez??\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274cpai eh brabo https://t.co/s7G9CXGfPd", "lang": "pt", "id": "1206315239140139008"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343667365093376"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/bpXBrBhsQe", "expanded_url": "https://twitter.com/sophiapirola/status/1206343667365093376", "display_url": "twitter.com/sophiapirola/s\u2026"}]}, "author_id": "960850047016624128", "created_at": "2019-12-16T01:30:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386109460156421"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/bpXBrBhsQe", "lang": "pt", "id": "1206386109460156421"}, {"entities": {"urls": [{"start": 135, "end": 158, "url": "https://t.co/HSsiA6lNiI", "expanded_url": "https://twitter.com/elhigadodmarita/status/1206212732141350912", "display_url": "twitter.com/elhigadodmarit\u2026"}], "annotations": [{"start": 9, "end": 12, "probability": 0.8404, "type": "Person", "normalized_text": "Alan"}]}, "author_id": "283279534", "created_at": "2019-12-15T14:03:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 7, "like_count": 34, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206213217749524480"], "text": "Mientras Alan fue 2 veces Presidente y un hombre re contra culto, el otro morir\u00e1 como un comunista defensor de terroristas comunistas. https://t.co/HSsiA6lNiI", "lang": "es", "id": "1206213217749524480"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 49, "probability": 0.7542, "type": "Person", "normalized_text": "Facundo Chinguel"}, {"start": 116, "end": 126, "probability": 0.9591, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garc\u00eda"}, {"start": 129, "end": 142, "probability": 0.5858, "type": "Person", "normalized_text": "Aurelio Pastor"}], "mentions": [{"start": 148, "end": 161, "username": "Cuarto_Poder", "id": "53775366"}]}, "author_id": "218547714", "created_at": "2019-12-16T01:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 48, "reply_count": 6, "like_count": 167, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206387491697254401"], "text": "\"Tiene una gran hinchada el se\u00f1or Facundo Chinguel', dec\u00eda el entonces ministro de Justicia del segundo gobierno de Alan Garc\u00eda, Aurelio Pastor.\nEn @Cuarto_Poder", "lang": "es", "id": "1206387491697254401"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/AOaiCcuMre", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "4279998616", "created_at": "2019-12-15T21:49:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206330468377006080"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/AOaiCcuMre", "lang": "pt", "id": "1206330468377006080"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/tfsvmQ9C1O", "expanded_url": "https://t.co/tfsvmQ9C1O", "display_url": "t.co/tfsvmQ9C1O"}]}, "author_id": "764614919107047424", "created_at": "2019-12-16T01:42:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206389216436981760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/tfsvmQ9C1O", "lang": "pt", "id": "1206389216436981760"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352289063211008"}], "entities": {"urls": [{"start": 233, "end": 256, "url": "https://t.co/3bQ9iAFTT6", "expanded_url": "https://twitter.com/moraissz_/status/1206352289063211008", "display_url": "twitter.com/moraissz_/stat\u2026"}]}, "author_id": "870382601269387264", "created_at": "2019-12-15T23:26:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206354854085570563"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/3bQ9iAFTT6", "lang": "pt", "id": "1206354854085570563"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 7, "end": 11, "probability": 0.5576, "type": "Other", "normalized_text": "Joker"}]}, "author_id": "38719081", "created_at": "2019-12-15T15:28:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 50, "reply_count": 26, "like_count": 236, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206234581424193537"], "text": "Vemos \u201cJoker\u201d y nos impactamos con la poca empat\u00eda, nula tolerancia y desconocimiento en materia de salud mental; pero se suicida una chica, sus compa\u00f1eros se manifiestan, piden apoyo psicol\u00f3gico y nuestra respuesta es \u201cson d\u00e9biles y flojos, no aguantan nada\u201d.\n\n\u00bfEn serio...?", "lang": "es", "id": "1206234581424193537"}, {"entities": {"urls": [{"start": 220, "end": 243, "url": "https://t.co/pJR4gaXyuX", "expanded_url": "https://twitter.com/Gabs_0909/status/1206265088958746626", "display_url": "twitter.com/Gabs_0909/stat\u2026"}]}, "author_id": "1092462816911679488", "created_at": "2019-12-15T17:32:39.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206265827282096134"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala: :\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/pJR4gaXyuX", "lang": "pt", "id": "1206265827282096134"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206322491741876224"}], "entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/aq3ErXEiPD", "expanded_url": "https://twitter.com/lcgrreal_Rn/status/1206322491741876224", "display_url": "twitter.com/lcgrreal_Rn/st\u2026"}]}, "author_id": "4636917497", "created_at": "2019-12-16T01:07:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 9}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380407727546369"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/aq3ErXEiPD", "lang": "pt", "id": "1206380407727546369"}, {"entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/TVMw4QJIYS", "expanded_url": "https://twitter.com/vbeatrizz_/status/1206266069696045057", "display_url": "twitter.com/vbeatrizz_/sta\u2026"}]}, "author_id": "994314718016831488", "created_at": "2019-12-15T18:15:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206276621533093888"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/TVMw4QJIYS", "lang": "pt", "id": "1206276621533093888"}, {"entities": {"urls": [{"start": 248, "end": 271, "url": "https://t.co/0TTxJIGd8M", "expanded_url": "https://twitter.com/fjulinh4/status/1206319339823079424", "display_url": "twitter.com/fjulinh4/statu\u2026"}]}, "author_id": "1099693653998620674", "created_at": "2019-12-15T22:47:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206345156225572864"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:  \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: Eu n\u00e3o sei o que \u00e9 isso k\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/0TTxJIGd8M", "lang": "pt", "id": "1206345156225572864"}, {"entities": {"urls": [{"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lsKxj9PY9z", "expanded_url": "https://twitter.com/pupislapup/status/1172117100023996419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsKxj9PY9z", "media_key": "3_1172117057514672133"}, {"start": 28, "end": 51, "url": "https://t.co/lsKxj9PY9z", "expanded_url": "https://twitter.com/pupislapup/status/1172117100023996419/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lsKxj9PY9z", "media_key": "3_1172117092201631744"}]}, "author_id": "1076599799120646145", "created_at": "2019-09-12T11:57:48.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1172117100023996419"], "text": "Fascismo Italiano; a thread https://t.co/lsKxj9PY9z", "lang": "it", "id": "1172117100023996419"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206369248429391872"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/Hwjd9wmGPP", "expanded_url": "https://twitter.com/momodanana/status/1206369248429391872", "display_url": "twitter.com/momodanana/sta\u2026"}]}, "author_id": "1616365790", "created_at": "2019-12-16T00:46:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206374887943819265"], "text": "is dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/Hwjd9wmGPP", "lang": "pt", "id": "1206374887943819265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205722800247455744"}], "author_id": "146829771", "created_at": "2019-12-15T15:45:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 111, "reply_count": 8, "like_count": 1422, "quote_count": 15}, "edit_history_tweet_ids": ["1206238905751789569"], "in_reply_to_user_id": "146829771", "text": "o tanto de gente q t\u00e1 quotando esse tweet falando que fumou e teve uma crise de ansiedade, p\u00e2nico ou at\u00e9 mesmo suicida...\n\nsinto muito pra quem teve que passar por isso.", "lang": "pt", "id": "1206238905751789569"}, {"author_id": "1135617995106062343", "created_at": "2019-12-16T01:03:19.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379240985415681"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez na\nESCOLA.\nbrigou: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nnota vermelha: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nreprova\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nrecupera\u00e7\u00e3o: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nmatou aula: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nexpulso de sala: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\naluno destaque: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nse popularizou: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\ndiretoria: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\nchorou na sala: \ud83d\udc4d\ud83c\udffb\npegou algm no banheiro: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb\nfoi pego colando: \ud83d\udc4e\ud83c\udffb", "lang": "pt", "id": "1206379240985415681"}, {"author_id": "883005942", "created_at": "2019-12-15T18:14:29.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206276357392683009"], "text": "El suicida no quiere realmente morir, quiere dejar de vivir la vida que lleva. \n\nSi est\u00e1s pasando por pensamientos suicidas, espero que encuentres el pensamiento que te d\u00e9 el impulso para generar cambios positivos en tu vida. \n\nQueda abierto mi DM por si alguien quiere hablar.", "lang": "es", "id": "1206276357392683009"}, {"entities": {"urls": [{"start": 271, "end": 294, "url": "https://t.co/Pzb7iFUNRQ", "expanded_url": "https://twitter.com/mclarafalmeida/status/1206380896020058114", "display_url": "twitter.com/mclarafalmeida\u2026"}]}, "author_id": "1003745067608236036", "created_at": "2019-12-16T01:18:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382995353079808"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: n sei\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\nfoi pego colando:\u2705\nO bglh \u00e9 q eu aproveitei kblz meu em https://t.co/Pzb7iFUNRQ", "lang": "pt", "id": "1206382995353079808"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206320635200331777"}], "entities": {"urls": [{"start": 202, "end": 225, "url": "https://t.co/BrhQg7Rfdb", "expanded_url": "https://twitter.com/aqlcomhnofinal/status/1206320635200331777", "display_url": "twitter.com/aqlcomhnofinal\u2026"}]}, "author_id": "69446691", "created_at": "2019-12-16T00:02:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363912247087104"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c nuncaaaa ahahhaha https://t.co/BrhQg7Rfdb", "lang": "pt", "id": "1206363912247087104"}, {"entities": {"urls": [{"start": 99, "end": 109, "url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "expanded_url": "https://support.twitter.com/articles/15795", "display_url": "Learn more"}]}, "author_id": "781880056872366081", "created_at": "2019-12-15T23:18:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 892, "reply_count": 103, "like_count": 2322, "quote_count": 283}, "withheld": {"copyright": true, "country_codes": ["XY"], "scope": "tweet"}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352895739940872"], "text": "This Tweet from @magnatavasco has been withheld in response to a report from the copyright holder. Learn more.", "lang": "pt", "id": "1206352895739940872"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/0qb5s9KJZ4", "expanded_url": "https://twitter.com/thayna_vieir1/status/1206374240192208897", "display_url": "twitter.com/thayna_vieir1/\u2026"}]}, "author_id": "1099896108984266752", "created_at": "2019-12-16T00:48:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375502501601281"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:  \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qb5s9KJZ4", "lang": "pt", "id": "1206375502501601281"}, {"entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "expanded_url": "https://t.co/G3EdTT4S7L", "display_url": "t.co/G3EdTT4S7L"}]}, "author_id": "963262939187818496", "created_at": "2019-12-15T17:21:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206263037231013890"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u274c https://t.co/G3EdTT4S7L", "lang": "pt", "id": "1206263037231013890"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/OkvSuleRoQ", "expanded_url": "https://t.co/OkvSuleRoQ", "display_url": "t.co/OkvSuleRoQ"}]}, "author_id": "1084235330058883072", "created_at": "2019-12-16T01:07:53.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380391738888192"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/OkvSuleRoQ", "lang": "pt", "id": "1206380391738888192"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Xjw28ERVEU", "expanded_url": "https://t.co/Xjw28ERVEU", "display_url": "t.co/Xjw28ERVEU"}]}, "author_id": "841096936648261634", "created_at": "2019-12-16T00:55:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377207700054016"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705\u274c https://t.co/Xjw28ERVEU", "lang": "pt", "id": "1206377207700054016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206373800293675008"}], "entities": {"urls": [{"start": 108, "end": 131, "url": "https://t.co/f6AK1mTdAT", "expanded_url": "https://twitter.com/5REDVELVETBR/status/1206373800293675008", "display_url": "twitter.com/5REDVELVETBR/s\u2026"}]}, "author_id": "983748743873908736", "created_at": "2019-12-16T01:10:21.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 20, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381011573100544"], "text": "o amor entre um psicopata e uma suicida \u00e9 o mais lindo que h\u00e1 ele mataria por ela e ela morreria por ele \ud83d\ude0d\ud83c\udf43 https://t.co/f6AK1mTdAT", "lang": "pt", "id": "1206381011573100544"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206357623999778816"}], "entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/YeMgl0lcAD", "expanded_url": "https://twitter.com/isaaalessi/status/1206357623999778816", "display_url": "twitter.com/isaaalessi/sta\u2026"}]}, "author_id": "4536789436", "created_at": "2019-12-15T23:56:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362415258099712"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705 (n\u00e3o me arrependo kkk)\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/YeMgl0lcAD", "lang": "pt", "id": "1206362415258099712"}, {"entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/w3PwtFlTaA", "expanded_url": "https://www.telam.com.ar/notas/201912/416658-maduro-anuncio-que-se-activo-una-orden-de-arresto-contra-guaido.html", "display_url": "telam.com.ar/notas/201912/4\u2026"}, {"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/1Dji67Ey4D", "expanded_url": "https://twitter.com/AgenciaTelam/status/1206362030724304898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/1Dji67Ey4D", "media_key": "3_1206362029306589186"}], "annotations": [{"start": 26, "end": 39, "probability": 0.9827, "type": "Person", "normalized_text": "Nicol\u00e1s Maduro"}, {"start": 91, "end": 101, "probability": 0.9727, "type": "Person", "normalized_text": "Juan Guaid\u00f3"}]}, "author_id": "208413101", "created_at": "2019-12-15T23:54:55.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 13, "reply_count": 15, "like_count": 46, "quote_count": 13}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362030724304898"], "text": "El presidente venezolano, Nicol\u00e1s Maduro anunci\u00f3 que se activ\u00f3 una orden de arresto contra Juan Guaid\u00f3 https://t.co/w3PwtFlTaA https://t.co/1Dji67Ey4D", "lang": "es", "id": "1206362030724304898"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206361615207145479"}], "entities": {"urls": [{"start": 237, "end": 260, "url": "https://t.co/W2GFW2Vt6S", "expanded_url": "https://twitter.com/juferrwira/status/1206361615207145479", "display_url": "twitter.com/juferrwira/sta\u2026"}]}, "author_id": "1025218092992024576", "created_at": "2019-12-16T01:00:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378543392817152"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\n \nbrigou:\u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u274c\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\u2705\u2705  \nchorou na sala:\u274c\npegou algm no banheiro:\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/W2GFW2Vt6S", "lang": "pt", "id": "1206378543392817152"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206349606357028865"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/Z99RSPSbj3", "expanded_url": "https://twitter.com/thiagopecr/status/1206349606357028865", "display_url": "twitter.com/thiagopecr/sta\u2026"}]}, "author_id": "841051401849602055", "created_at": "2019-12-16T01:03:47.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379359654821889"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/Z99RSPSbj3", "lang": "pt", "id": "1206379359654821889"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 23, "probability": 0.9811, "type": "Organization", "normalized_text": "Netflix"}]}, "author_id": "2203198751", "created_at": "2019-12-14T21:47:27.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 23, "like_count": 14, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1205967563412381697"], "text": "\u00bfQu\u00e9 pel\u00edcula de Netflix me recomiendan?", "lang": "es", "id": "1205967563412381697"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "expanded_url": "https://t.co/h7TWDjguO2", "display_url": "t.co/h7TWDjguO2"}]}, "author_id": "4115930145", "created_at": "2019-12-15T21:57:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206332449720016897"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705 \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/h7TWDjguO2", "lang": "pt", "id": "1206332449720016897"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206352376476643329"}], "entities": {"urls": [{"start": 221, "end": 244, "url": "https://t.co/MrP1atcV8A", "expanded_url": "https://twitter.com/carolinafurlans/status/1206352376476643329", "display_url": "twitter.com/carolinafurlan\u2026"}]}, "author_id": "1180159829639344128", "created_at": "2019-12-16T01:30:11.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206386005470785538"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala:\u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/MrP1atcV8A", "lang": "pt", "id": "1206386005470785538"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 153, "end": 158, "probability": 0.8389, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "author_id": "895462745851691008", "created_at": "2019-12-15T22:56:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 1, "like_count": 80, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206347389684072448"], "text": "Um mc de batalha se matou ao vivo numa Live e os cara fala de Faust\u00e3o no tt, vsf, se fosse um famoso da m\u00eddia j\u00e1 estaria nos trends do tt, mas \u00e9 isso, \u00e9 Brasil\nDescanse em paz, mineiro", "lang": "pt", "id": "1206347389684072448"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 268, "end": 291, "url": "https://t.co/pFvM2N1gNX", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1120104633115054080", "created_at": "2019-12-15T21:02:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206318646500503553"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705 (suspensa por causa disso)\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/pFvM2N1gNX", "lang": "pt", "id": "1206318646500503553"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206380688989143042"}], "entities": {"urls": [{"start": 134, "end": 157, "url": "https://t.co/gu7FErZmMu", "expanded_url": "https://twitter.com/tesoureiros/status/1206381645051441158/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gu7FErZmMu", "media_key": "16_1206381597957787654"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.7302, "type": "Other", "normalized_text": "Natal"}]}, "author_id": "1071408436531904512", "created_at": "2019-12-16T01:12:52.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 1, "like_count": 118, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381645051441158"], "in_reply_to_user_id": "1071408436531904512", "text": "Tipo: no especial de Natal do ano passado teve bebedeira e assassinato com oculta\u00e7\u00e3o de cadaver. E os pastor (os vapor tb) tava como? https://t.co/gu7FErZmMu", "lang": "pt", "id": "1206381645051441158"}, {"author_id": "1325993684", "created_at": "2019-12-16T00:56:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 16, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206377646491353088"], "text": "Descobri que sou todos os piores tipos de b\u00eabado:\n\n- suicida\n- fica rindo a toa\n- fil\u00f3sofo\n- sincero\n- moralista (militei mt chamando td mundo de sexista sem contexto)\n- sentimental (mts declara\u00e7\u00f5es)\n- inconfidente (contando segredos)\n- faz mt merda", "lang": "pt", "id": "1206377646491353088"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/RnAF81yUOb", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "854346277324238848", "created_at": "2019-12-15T22:41:57.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206343667365093376"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/RnAF81yUOb", "lang": "pt", "id": "1206343667365093376"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206364957782216704"}], "entities": {"annotations": [{"start": 115, "end": 120, "probability": 0.4595, "type": "Place", "normalized_text": "Humala"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Manuelchu11", "id": "926575798806568960"}, {"start": 13, "end": 28, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}]}, "author_id": "728723143427272704", "created_at": "2019-12-16T01:10:51.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381138945679362"], "in_reply_to_user_id": "926575798806568960", "text": "@Manuelchu11 @Mauriciomulder Liderar la oposici\u00f3n!! Es un trabajo loable en un r\u00e9gimen como el actual o como el de Humala. Lo de par\u00e1sitos queda para quien no trabaja.", "lang": "es", "id": "1206381138945679362"}, {"entities": {"urls": [{"start": 270, "end": 293, "url": "https://t.co/gYq81xHJl9", "expanded_url": "https://twitter.com/gtrentini8/status/1206351129099034624", "display_url": "twitter.com/gtrentini8/sta\u2026"}]}, "author_id": "1128033089794510848", "created_at": "2019-12-15T23:16:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206352376476643329"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705(coisa boba com amiga s\u00f3)\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705(nao passei no vest kk)\npegou algu\u00e9m no banheiro:\u274c https://t.co/gYq81xHJl9", "lang": "pt", "id": "1206352376476643329"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9IPQMIpBUt", "expanded_url": "https://t.co/9IPQMIpBUt", "display_url": "t.co/9IPQMIpBUt"}]}, "author_id": "1106711683232346112", "created_at": "2019-12-16T01:24:04.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384462583476224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou:\u2705\u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u274c\nse popularizou: \u2705\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/9IPQMIpBUt", "lang": "pt", "id": "1206384462583476224"}, {"author_id": "470206398", "entities": {"hashtags": [{"start": 50, "end": 59, "tag": "suicidio"}]}, "created_at": "2019-12-13T17:09:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 62, "reply_count": 2, "like_count": 131, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1205535101641248770"], "text": "Cada a\u00f1o se suicidan m\u00e1s de 800.000 personas y el #suicidio es la segunda causa de muerte entre los 15 y 29 a\u00f1os de edad. Hay indicios de que por cada adulto que se suicida hay m\u00e1s de 20 que lo intentan y el 75% de los suicidios tienen lugar en pa\u00edses de ingresos bajos y medios.", "lang": "es", "id": "1205535101641248770"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206384792562020352"}], "entities": {"urls": [{"start": 209, "end": 232, "url": "https://t.co/7WKYBwDKca", "expanded_url": "https://twitter.com/PorfirioChiva/status/1206384792562020352", "display_url": "twitter.com/PorfirioChiva/\u2026"}]}, "author_id": "2258112253", "created_at": "2019-12-16T01:27:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385373502476288"], "text": "Pobres j\u00f3venes de ahora tan resentidos, le hace falta mucho amor, empatia y dejar de sentirse el centro del mundo.\nAfuera hay m\u00e1s gente pas\u00e1bdola peor que ustedes que se les acaba el mundo si no tienen datos. https://t.co/7WKYBwDKca", "lang": "es", "id": "1206385373502476288"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/zkCQQgTX5S", "expanded_url": "https://twitter.com/Abigail_Souza85/status/1206380760183300097", "display_url": "twitter.com/Abigail_Souza8\u2026"}]}, "author_id": "792201166742511616", "created_at": "2019-12-16T01:13:40.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381849163026433"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/zkCQQgTX5S", "lang": "pt", "id": "1206381849163026433"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381780636491776"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/vDfZgynOBI", "expanded_url": "https://twitter.com/mandrakamistica/status/1206381780636491776", "display_url": "twitter.com/mandrakamistic\u2026"}]}, "author_id": "996727911553097730", "created_at": "2019-12-16T01:20:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383453501042689"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/vDfZgynOBI", "lang": "pt", "id": "1206383453501042689"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206385164475142145"}], "author_id": "827024299018113026", "created_at": "2019-12-16T01:27:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206385241302163456"], "in_reply_to_user_id": "827024299018113026", "text": "Ah t\u00e1 viva ainda", "lang": "pt", "id": "1206385241302163456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378639127928833"}], "entities": {"annotations": [{"start": 68, "end": 71, "probability": 0.4086, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 92, "end": 99, "probability": 0.7407, "type": "Person", "normalized_text": "Fernanda"}, {"start": 255, "end": 258, "probability": 0.4309, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "ANABELFERREIRAB", "id": "118905460"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "mariagiuseppina", "id": "16388467"}, {"start": 34, "end": 44, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}]}, "author_id": "56424650", "created_at": "2019-12-16T01:21:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383744451403777"], "in_reply_to_user_id": "118905460", "text": "@ANABELFERREIRAB @mariagiuseppina @AliasCane Nadie est\u00e1 culpando al ITAM por el suicidio de Fernanda. Se est\u00e1 responsabilizando por incentivar un ambiente violento para todos sus alumnos. Tristemente el  (los) suicido (s) visibiliz\u00f3 esto. El ambiente del ITAM no fue culpable del suicidio, pero s\u00ed pudo haberlo prevenido.", "lang": "es", "id": "1206383744451403777"}, {"entities": {"urls": [{"start": 240, "end": 263, "url": "https://t.co/uhDdDXMpGi", "expanded_url": "https://t.co/uhDdDXMpGi", "display_url": "t.co/uhDdDXMpGi"}]}, "author_id": "1092319375267377152", "created_at": "2019-12-16T01:25:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206384838464417798"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/uhDdDXMpGi", "lang": "pt", "id": "1206384838464417798"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206331963273027586"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/kkTW1FwN8G", "expanded_url": "https://twitter.com/amndarodriguess/status/1206331963273027586", "display_url": "twitter.com/amndarodrigues\u2026"}]}, "author_id": "1002556233575002120", "created_at": "2019-12-16T00:24:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206369442919309320"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: sim e n\u00e3o \nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/kkTW1FwN8G", "lang": "pt", "id": "1206369442919309320"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/HctQwoll1x", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1004171814732533762", "created_at": "2019-12-15T22:46:05.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206344704943706113"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/HctQwoll1x", "lang": "pt", "id": "1206344704943706113"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206380407727546369"}], "entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/0qup2Qftc6", "expanded_url": "https://twitter.com/samaralvesss/status/1206380407727546369", "display_url": "twitter.com/samaralvesss/s\u2026"}]}, "author_id": "884424747534221312", "created_at": "2019-12-16T01:09:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 6}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380818609901575"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/0qup2Qftc6", "lang": "pt", "id": "1206380818609901575"}, {"entities": {"urls": [{"start": 216, "end": 239, "url": "https://t.co/gIdjPNMXrH", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1206351726653169664/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gIdjPNMXrH", "media_key": "16_1206351426076729346"}], "annotations": [{"start": 16, "end": 23, "probability": 0.5184, "type": "Other", "normalized_text": "Fandango"}, {"start": 39, "end": 44, "probability": 0.4494, "type": "Other", "normalized_text": "Harley"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.7229, "type": "Person", "normalized_text": "Margot"}, {"start": 158, "end": 174, "probability": 0.624, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "author_id": "1249923061", "created_at": "2019-12-15T23:13:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 28, "reply_count": 0, "like_count": 134, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206351726653169664"], "text": "De acordo com o Fandango, a marreta da Harley pesa entre 3-5kg e a Margot filmou com tr\u00eas vers\u00f5es mais leves que eram feitas de borracha.\n\nEla disse que a de Esquadr\u00e3o Suicida era 25% maior e \"estupidamente pesada\". https://t.co/gIdjPNMXrH", "lang": "pt", "id": "1206351726653169664"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9509, "type": "Person", "normalized_text": "Moro"}]}, "author_id": "27136217", "created_at": "2019-12-15T04:46:32.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206073028238544898"], "text": "Moro perto da ponte e quase sempre presencio quando o tr\u00e2nsito fecha por solicita\u00e7\u00e3o do corpo de bombeiros pra resgate de suicida. Ou\u00e7o as pessoas falarem \u201cde novo?\u201d.\n\nMas n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel um caralho desse que ningu\u00e9m ache bizarro ser de novo e de novo e de novo.", "lang": "pt", "id": "1206073028238544898"}, {"entities": {"urls": [{"start": 222, "end": 245, "url": "https://t.co/blScgd35Rf", "expanded_url": "https://twitter.com/_manuelaa__/status/1206224586498543616", "display_url": "twitter.com/_manuelaa__/st\u2026"}]}, "author_id": "987072188288204801", "created_at": "2019-12-15T17:04:30.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206258744335781889"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria:\u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/blScgd35Rf", "lang": "pt", "id": "1206258744335781889"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206343524783939584"}], "entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/3frZW0ZNV2", "expanded_url": "https://twitter.com/dudiiinha044/status/1206343524783939584", "display_url": "twitter.com/dudiiinha044/s\u2026"}]}, "author_id": "1028091844348010496", "created_at": "2019-12-15T22:42:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206343830380990470"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez: ESCOLA\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u2705 skkskakkakkaka https://t.co/3frZW0ZNV2", "lang": "pt", "id": "1206343830380990470"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206347630302900225"}], "entities": {"urls": [{"start": 260, "end": 283, "url": "https://t.co/t536sjtdJV", "expanded_url": "https://twitter.com/DenisVital3/status/1206347630302900225", "display_url": "twitter.com/DenisVital3/st\u2026"}], "annotations": [{"start": 169, "end": 174, "probability": 0.7553, "type": "Person", "normalized_text": "Amadeu"}]}, "author_id": "1072299591339597824", "created_at": "2019-12-16T00:38:37.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 5, "quote_count": 8}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373027845431298"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u274c\nexpulso de sala:\u274c\naluno destaque:\u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705 (Amadeu me paga por isso)\nchorou na sala:\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/t536sjtdJV", "lang": "pt", "id": "1206373027845431298"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 251, "end": 274, "url": "https://t.co/sdvEkkCtMF", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "1104773252377911297", "created_at": "2019-12-16T01:06:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380021369245696"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha:\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705 todo dia\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/sdvEkkCtMF", "lang": "pt", "id": "1206380021369245696"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206338741515669504"}], "author_id": "304958799", "created_at": "2019-12-15T22:22:23.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 124, "reply_count": 48, "like_count": 927, "quote_count": 10}, "edit_history_tweet_ids": ["1206338743138840577"], "in_reply_to_user_id": "304958799", "text": "18. El d\u00eda que uno de tus hijos o hijas se quite la vida por problemas en la escuela, acu\u00e9rdate: Es m\u00e1s culpa tuya que de la escuela. Igual y t\u00fa tambi\u00e9n deber\u00edas darte un balazo. Tal vez te lo merezcas m\u00e1s. O m\u00e1s bien: Tal vez t\u00fa s\u00ed te lo mereces.", "lang": "es", "id": "1206338743138840577"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.3798, "type": "Person", "normalized_text": "martha"}, {"start": 123, "end": 129, "probability": 0.9125, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}]}, "author_id": "1679734056", "created_at": "2019-12-15T23:04:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 25, "reply_count": 10, "like_count": 105, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349272133844992"], "text": "incr\u00edvel como aquela martha matou o \"mo\" nunca mais vi ngm usando, agr s\u00f3 vejo \"amg\" e se algu\u00e9m matar esse tbm eu saio do twitter", "lang": "pt", "id": "1206349272133844992"}, {"author_id": "1081059970899169280", "created_at": "2019-12-16T01:13:14.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381737238056961"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\u2705\u2705\nexpulso de sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206381737238056961"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206338577833046020"}], "entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/uuY5JbVmq7", "expanded_url": "https://twitter.com/jp_mol02/status/1206338577833046020", "display_url": "twitter.com/jp_mol02/statu\u2026"}]}, "author_id": "980883357893611520", "created_at": "2019-12-16T00:01:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206363701407866881"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/uuY5JbVmq7", "lang": "pt", "id": "1206363701407866881"}, {"entities": {"urls": [{"start": 63, "end": 86, "url": "https://t.co/bjh0e3cCJv", "expanded_url": "https://twitter.com/TheIceMxster/status/1206383257140498432/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/bjh0e3cCJv", "media_key": "3_1206383254758133761"}]}, "author_id": "1206052398977994752", "created_at": "2019-12-16T01:19:16.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206383257140498432"], "text": "[ Gold, o le besas o se suicida.\n\nCan I get \"F in chat\" boi? ] https://t.co/bjh0e3cCJv", "lang": "en", "id": "1206383257140498432"}, {"entities": {"urls": [{"start": 261, "end": 284, "url": "https://t.co/EL7qPxVSyc", "expanded_url": "https://twitter.com/_k4u1r4/status/1206380962730393600", "display_url": "twitter.com/_k4u1r4/status\u2026"}]}, "author_id": "1035284562635571200", "created_at": "2019-12-16T01:13:24.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381780636491776"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: destaque como pior\nse popularizou: n\u00e3o?\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/EL7qPxVSyc", "lang": "pt", "id": "1206381780636491776"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206381248467415040"}], "entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/SJMiAG7FYr", "expanded_url": "https://twitter.com/eduardoavogt/status/1206381248467415040", "display_url": "twitter.com/eduardoavogt/s\u2026"}]}, "author_id": "1072589023267446784", "created_at": "2019-12-16T01:15:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206382195679662081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2716\ufe0f\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u2716\ufe0f\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2716\ufe0f\nexpulso de sala: \u2716\ufe0f\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2716\ufe0f\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro: \u2716\ufe0f\nfoi pego colando: \u2705\n\nq decep\u00e7\u00e3o KKKKK https://t.co/SJMiAG7FYr", "lang": "pt", "id": "1206382195679662081"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 19, "end": 22, "probability": 0.4017, "type": "Organization", "normalized_text": "ITAM"}, {"start": 167, "end": 182, "probability": 0.6354, "type": "Place", "normalized_text": "San Miguel Canoa"}, {"start": 229, "end": 232, "probability": 0.4044, "type": "Other", "normalized_text": "ITAM"}], "hashtags": [{"start": 18, "end": 23, "tag": "ITAM"}]}, "author_id": "552409782", "created_at": "2019-12-15T02:03:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 51, "reply_count": 5, "like_count": 181, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1206032011279949824"], "text": "Un estudiante del #ITAM se suicida y otros alumnos comentan el gran nivel de estr\u00e9s que padecen. En vez de preguntarnos qu\u00e9 est\u00e1 pasando, todo el pa\u00eds se convierte en San Miguel Canoa. \n\n1. Una turba se lanza contra un profe del ITAM que public\u00f3 unos tuits bastante groseros.", "lang": "es", "id": "1206032011279949824"}, {"geo": {"place_id": "4ec01c9dbc693497"}, "author_id": "1156921351732629504", "created_at": "2019-12-16T00:51:10.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206376185745346560"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c \u00f1 lembro  \nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: n lembro \nfoi pego colando:\u274c", "lang": "pt", "id": "1206376185745346560"}, {"entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "expanded_url": "https://twitter.com/elclosetlgbt/status/1205638532800405507/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/P6b9CUEXkH", "media_key": "3_1205624069976199169"}]}, "author_id": "1056499393", "created_at": "2019-12-14T00:00:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 29, "reply_count": 286, "like_count": 313, "quote_count": 2672}, "edit_history_tweet_ids": ["1205638532800405507"], "text": "https://t.co/P6b9CUEXkH", "lang": "zxx", "id": "1205638532800405507"}, {"entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/KBQXUimHpn", "expanded_url": "https://twitter.com/david_melgaco/status/1206380452556234753", "display_url": "twitter.com/david_melgaco/\u2026"}]}, "author_id": "723133467907764224", "created_at": "2019-12-16T01:11:12.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381226669551617"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c sonho https://t.co/KBQXUimHpn", "lang": "pt", "id": "1206381226669551617"}, {"entities": {"urls": [{"start": 241, "end": 264, "url": "https://t.co/IOXApXN72o", "expanded_url": "https://t.co/IOXApXN72o", "display_url": "t.co/IOXApXN72o"}]}, "author_id": "960924333295198211", "created_at": "2019-12-15T23:48:50.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 4}, "edit_history_tweet_ids": ["1206360497064419328"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/IOXApXN72o", "lang": "pt", "id": "1206360497064419328"}, {"author_id": "1439042210", "created_at": "2019-12-15T21:36:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206327312691728385"], "text": "Comerse el at\u00fan que estuvo abierto una semana en la heladera sale mal \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e", "lang": "es", "id": "1206327312691728385"}, {"entities": {"urls": [{"start": 244, "end": 267, "url": "https://t.co/JNL7k5dD2s", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "author_id": "1076294737135656960", "created_at": "2019-12-16T00:29:36.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206370757909057536"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: n sei\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705 \nse popularizou: \ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/JNL7k5dD2s", "lang": "pt", "id": "1206370757909057536"}, {"entities": {"urls": [{"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362251822796801"}, {"start": 143, "end": 166, "url": "https://t.co/r9bkA5Oxjo", "expanded_url": "https://twitter.com/Mauriciomulder/status/1206362304981479424/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/r9bkA5Oxjo", "media_key": "3_1206362269241790464"}]}, "author_id": "235139317", "created_at": "2019-12-15T23:56:01.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 509, "reply_count": 1796, "like_count": 2072, "quote_count": 151}, "edit_history_tweet_ids": ["1206362304981479424"], "text": "En defensa del pueblo, la democracia y los derechos de los trabajadores y frente la ofensiva castrochavista neosenderista, no hay otra opci\u00f3n. https://t.co/r9bkA5Oxjo", "lang": "es", "id": "1206362304981479424"}, {"entities": {"urls": [{"start": 253, "end": 276, "url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "expanded_url": "https://t.co/jf2fxgxiDq", "display_url": "t.co/jf2fxgxiDq"}]}, "author_id": "955452646885855233", "created_at": "2019-12-16T01:11:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206381248467415040"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705 \nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c\n\nnormal kkk https://t.co/jf2fxgxiDq", "lang": "pt", "id": "1206381248467415040"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206308967326142464"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/o92YHrHmqV", "expanded_url": "https://twitter.com/Bernardo__gv/status/1206308967326142464", "display_url": "twitter.com/Bernardo__gv/s\u2026"}]}, "author_id": "1075962211259043840", "created_at": "2019-12-15T20:30:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 137}, "edit_history_tweet_ids": ["1206310467632816129"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705\u2705\u2705\u2705 deus me odeia https://t.co/o92YHrHmqV", "lang": "pt", "id": "1206310467632816129"}, {"author_id": "21318294", "created_at": "2019-12-16T01:08:59.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 11, "like_count": 498, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206380670571991041"], "text": "Problematizar rivalidade sadia, pra mim, \u00e9 chatice. O futebol anda bem chato. A zoa\u00e7\u00e3o, na paz, sem machucar ou ofender ningu\u00e9m, n\u00e3o pode acabar. E isso serve para hoje, amanh\u00e3, e, principalmente, para TODOS. \n\nSejam mais leves.. a vida t\u00e1 foda demais. O mundo t\u00e1 foda demais...", "lang": "pt", "id": "1206380670571991041"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 1, "end": 9, "probability": 0.4354, "type": "Other", "normalized_text": "LaCornisa"}], "hashtags": [{"start": 0, "end": 10, "tag": "LaCornisa"}]}, "author_id": "2735789774", "created_at": "2019-12-16T01:02:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379041592242176"], "text": "#LaCornisa Los Gobierno de todo signo politico le han robado al ciudadano Argentino constantemente? Como confiar? Hay que ser suicida creerle a un Gobierno Argentino de los ultimos 60 a\u00f1os?", "lang": "es", "id": "1206379041592242176"}, {"entities": {"urls": [{"start": 264, "end": 287, "url": "https://t.co/yfoaDonANt", "expanded_url": "https://twitter.com/lugenaroo/status/1206341702325358600", "display_url": "twitter.com/lugenaroo/stat\u2026"}]}, "geo": {"place_id": "d9d978b087a92583"}, "author_id": "890265691470934017", "created_at": "2019-12-15T22:38:17.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206342742147829760"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u2705\nnota vermelha:\u2705 (ensino m\u00e9dio eu te odeio)\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o:\u2705\nmatou aula:\u2705\nexpulso de sala:\u2705\naluno destaque:\u2705(de lei)\nse popularizou:\u2705\ndiretoria:\u2705\nchorou na sala:\u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/yfoaDonANt", "lang": "pt", "id": "1206342742147829760"}, {"entities": {"urls": [{"start": 239, "end": 262, "url": "https://t.co/9USTk56PZ9", "expanded_url": "https://twitter.com/giovannabasito/status/1206369219253805058", "display_url": "twitter.com/giovannabasito\u2026"}]}, "author_id": "1097969125345906688", "created_at": "2019-12-16T00:49:34.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375782223949824"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u2705\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque:\u2705\nse popularizou: \u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro:\u274c\nfoi pego colando: \u2705 https://t.co/9USTk56PZ9", "lang": "pt", "id": "1206375782223949824"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206373798792114177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 130, "probability": 0.4225, "type": "Person", "normalized_text": "gomtaengie"}]}, "author_id": "991487857826193413", "created_at": "2019-12-16T00:41:41.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 39, "quote_count": 11}, "edit_history_tweet_ids": ["1206373800293675008"], "in_reply_to_user_id": "991487857826193413", "text": "legal de um casal que admitem que podem parecer \"psicopatas\" para os outros, mas no fim, eles s\u00f3 t\u00eam um ao outro. \n\ncr.: gomtaengie", "lang": "pt", "id": "1206373800293675008"}, {"entities": {"urls": [{"start": 247, "end": 270, "url": "https://t.co/TGddZnkeIm", "expanded_url": "https://twitter.com/giu_esteves/status/1206341789394898945", "display_url": "twitter.com/giu_esteves/st\u2026"}]}, "author_id": "888535666434473984", "created_at": "2019-12-16T00:36:06.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206372393062731777"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\u2705\u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\u2705\u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u274c\nchorou na sala: \u2705\u2705\u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/TGddZnkeIm", "lang": "pt", "id": "1206372393062731777"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1205951714005864448"}], "author_id": "2849450323", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "StratCons", "id": "75810217"}, {"start": 11, "end": 19, "username": "ITAM_mx", "id": "82253806"}]}, "created_at": "2019-12-14T22:17:22.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1205975091881955328"], "in_reply_to_user_id": "75810217", "text": "@StratCons @ITAM_mx De acuerdo! El tema no es la responsabilidad de una universidad con sus becas, es la detecci\u00f3n oportuna (dif\u00edcil) de un suicida potencial. Los jovenes, al ser m\u00e1s impulsivos, tienen mayor tendencia a ejecutar la acci\u00f3n sin previo aviso o \"s\u00edntoma\"", "lang": "es", "id": "1205975091881955328"}, {"entities": {"urls": [{"start": 46, "end": 69, "url": "https://t.co/h6TNq3AsY9", "expanded_url": "https://www.fernandatapia.com/opinion/joven-se-suicida-tras-regano-de-su-padre/", "display_url": "fernandatapia.com/opinion/joven-\u2026"}, {"start": 70, "end": 93, "url": "https://t.co/6zDTOCkpSc", "expanded_url": "https://twitter.com/TapiaFernanda/status/1206366863279763456/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/6zDTOCkpSc", "media_key": "3_1206366861903970312"}]}, "author_id": "123738178", "created_at": "2019-12-16T00:14:08.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 9, "like_count": 13, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366863279763456"], "text": "Joven se suicida tras rega\u00f1o de su padre. \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8 https://t.co/h6TNq3AsY9 https://t.co/6zDTOCkpSc", "lang": "es", "id": "1206366863279763456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206362304981479424"}], "author_id": "200355785", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Mauriciomulder", "id": "235139317"}], "hashtags": [{"start": 43, "end": 59, "tag": "NoVotePorElApra"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:59:00.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 1, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378158020268033"], "in_reply_to_user_id": "235139317", "text": "@Mauriciomulder En defensa de tu bolsillo.\n#NoVotePorElApra", "lang": "es", "id": "1206378158020268033"}, {"author_id": "860097246", "entities": {"hashtags": [{"start": 257, "end": 277, "tag": "GeneracionDeCristal"}]}, "created_at": "2019-12-15T20:13:58.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 521, "reply_count": 92, "like_count": 1873, "quote_count": 27}, "edit_history_tweet_ids": ["1206306423191298048"], "text": "Infantiles e hist\u00e9ricos. Quieren todas las libertades y comodidades pero sin el m\u00ednimo esfuerzo. No pueden hacerse responsables de ellos mismos. Los culpables siempre ser\u00e1n sus familias, las universidades, el gobierno o la sociedad, nunca ellos.   \n\nSon la #GeneracionDeCristal", "lang": "es", "id": "1206306423191298048"}, {"entities": {"urls": [{"start": 243, "end": 266, "url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "expanded_url": "https://t.co/KMxzDBBhP9", "display_url": "t.co/KMxzDBBhP9"}]}, "author_id": "1049761358777147393", "created_at": "2019-12-15T21:17:49.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 7}, "edit_history_tweet_ids": ["1206322491741876224"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: kkk\u2705\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/KMxzDBBhP9", "lang": "pt", "id": "1206322491741876224"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 203, "end": 212, "probability": 0.9614, "type": "Person", "normalized_text": "John Locke"}, {"start": 215, "end": 226, "probability": 0.9652, "type": "Person", "normalized_text": "Thomas Edson"}, {"start": 229, "end": 239, "probability": 0.6699, "type": "Person", "normalized_text": "Arist\u00f3teles"}, {"start": 242, "end": 249, "probability": 0.9116, "type": "Person", "normalized_text": "Rousseau"}]}, "author_id": "860568620904132610", "created_at": "2019-12-16T01:01:02.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378668915859456"], "text": "Falando s\u00e9rio agora, a sociedade que a gente vive foi constru\u00edda sobre sofrimento, dor, guerras e escravid\u00e3o. A gente valoriza figuras que lutavam pela liberdade, mas eram donos de centenas de escravos. John Locke, Thomas Edson, Arist\u00f3teles, Rousseau e tantos outros", "lang": "pt", "id": "1206378668915859456"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206313977543888897"}], "entities": {"urls": [{"start": 224, "end": 247, "url": "https://t.co/5VloSBf3SN", "expanded_url": "https://twitter.com/falatuuoliveira/status/1206313977543888897", "display_url": "twitter.com/falatuuoliveir\u2026"}]}, "author_id": "3370844093", "created_at": "2019-12-15T23:37:25.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 3}, "edit_history_tweet_ids": ["1206357623999778816"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\n\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o:\u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o : \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou: \u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c https://t.co/5VloSBf3SN", "lang": "pt", "id": "1206357623999778816"}, {"entities": {"urls": [{"start": 242, "end": 265, "url": "https://t.co/dBlnyjszJR", "expanded_url": "https://twitter.com/isabgm5/status/1206369988669521920", "display_url": "twitter.com/isabgm5/status\u2026"}]}, "author_id": "1965945708", "created_at": "2019-12-16T00:50:03.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375903950987265"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u274c\npegou algu\u00e9m no banheiro: \u274c\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/dBlnyjszJR", "lang": "pt", "id": "1206375903950987265"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206227414398881794"}], "entities": {"urls": [{"start": 44, "end": 67, "url": "https://t.co/1J06I5IWUN", "expanded_url": "https://twitter.com/SHO_TheLWord/status/1206227414398881794", "display_url": "twitter.com/SHO_TheLWord/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 41, "probability": 0.6821, "type": "Person", "normalized_text": "Jenny"}]}, "author_id": "165600929", "created_at": "2019-12-16T01:03:09.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206379199788920833"], "text": "Mds! Ser\u00e1 q ela vai fala da morte da Jenny? https://t.co/1J06I5IWUN", "lang": "pt", "id": "1206379199788920833"}, {"entities": {"urls": [{"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/0Ax4IV2B07", "expanded_url": "https://twitter.com/_crfaraujoo/status/1206325157360492545", "display_url": "twitter.com/_crfaraujoo/st\u2026"}]}, "author_id": "1117913493162926081", "created_at": "2019-12-15T21:39:07.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206327855774404608"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou:\u274c\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u274c\nse popularizou:\u2705\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/0Ax4IV2B07", "lang": "pt", "id": "1206327855774404608"}, {"author_id": "1026638926096859136", "created_at": "2019-12-16T00:13:38.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206366739363246081"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2714\ufe0f\nnota vermelha: \u2714\ufe0f\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2714\ufe0f\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala:\u2714\ufe0f\naluno destaque: \u2714\ufe0f\nse popularizou:\u2714\ufe0f\ndiretoria: \u2714\ufe0f\nchorou na sala: \u274c\npegou algm no banheiro: kkkkkkkkkkkkjjjj\nfoi pego colando: \u2714\ufe0f", "lang": "pt", "id": "1206366739363246081"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206310467632816129"}], "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/EEBNzaycJL", "expanded_url": "https://twitter.com/mingalzeramc/status/1206310467632816129", "display_url": "twitter.com/mingalzeramc/s\u2026"}]}, "author_id": "777302385668620288", "created_at": "2019-12-15T23:05:33.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 2}, "edit_history_tweet_ids": ["1206349606357028865"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: at\u00e9 o momento n\u00e3o \nrecupera\u00e7\u00e3o: \u2705 \nmatou aula: \u2705\nexpulso de sala: \u2705\naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u2705\nfoi pego colando:\u2705 https://t.co/EEBNzaycJL", "lang": "pt", "id": "1206349606357028865"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206363912247087104"}], "entities": {"urls": [{"start": 185, "end": 208, "url": "https://t.co/wIbEefuRaI", "expanded_url": "https://twitter.com/joalizei/status/1206363912247087104", "display_url": "twitter.com/joalizei/statu\u2026"}]}, "author_id": "513402922", "created_at": "2019-12-16T00:08:35.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 5}, "edit_history_tweet_ids": ["1206365469994835968"], "text": "quais dessas coisas vc j\u00e1 fez:\nESCOLA.\nbrigou: \u274c\nnota vermelha: \u274c\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c\naluno destaque: \u2705 \nse popularizou: \u2705\nfoi pego colando: \u274c https://t.co/wIbEefuRaI", "lang": "pt", "id": "1206365469994835968"}, {"entities": {"annotations": [{"start": 188, "end": 196, "probability": 0.9776, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 222, "end": 226, "probability": 0.6791, "type": "Person", "normalized_text": "Ustra"}]}, "author_id": "827163662494339072", "created_at": "2019-12-15T15:08:28.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 3, "like_count": 43, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206229541699670016"], "text": "Interessante pensar que a homossexualidade seja algo t\u00e3o imoral, enquanto grande parte dos que criticam n\u00e3o se chocam com o apoio \u00e0 execu\u00e7\u00e3o de menores numa favela, n\u00e3o se chocaram quando Bolsonaro homenageou o torturador Ustra, quando disse que a ditadura matou pouco\nHip\u00f3critas", "lang": "pt", "id": "1206229541699670016"}, {"referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1206378053498265600"}], "author_id": "16388467", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "AliasCane", "id": "8727232"}, {"start": 11, "end": 25, "username": "RobertoMorris", "id": "56424650"}]}, "created_at": "2019-12-16T00:59:31.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "edit_history_tweet_ids": ["1206378285468463104"], "in_reply_to_user_id": "16388467", "text": "@AliasCane @RobertoMorris La salida facilona es culpar a una escuela. No se\u00f1ores, aqu\u00ed la cosa es m\u00e1s seria.", "lang": "es", "id": "1206378285468463104"}, {"referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1206374651804504064"}], "entities": {"urls": [{"start": 228, "end": 251, "url": "https://t.co/CpqhTXBBVC", "expanded_url": "https://twitter.com/bia___crf/status/1206374651804504064", "display_url": "twitter.com/bia___crf/stat\u2026"}]}, "author_id": "1001656139950501888", "created_at": "2019-12-16T00:48:45.000Z", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "edit_history_tweet_ids": ["1206375577818718209"], "text": "coisas q vc j\u00e1 fez:\nESCOLA\nbrigou: \u2705\nnota vermelha: \u2705\nreprova\u00e7\u00e3o: \u274c\nrecupera\u00e7\u00e3o: \u274c\nmatou aula: \u274c\nexpulso de sala: \u274c \naluno destaque: \u2705\nse popularizou:\u274c\ndiretoria: \u2705\nchorou na sala: \u2705\npegou algm no banheiro: \u274c\nfoi pego colando:\u274c https://t.co/CpqhTXBBVC", "lang": "pt", "id": "1206375577818718209"}], "places": [{"full_name": "Pontal do Paran\u00e1, Brasil", "id": "cca9a296cd23befb"}, {"full_name": "Montevideu, Uruguai", "id": "01a9dbb9232f0fac"}, {"full_name": "Belo Horizonte, Brasil", "id": "d9d978b087a92583"}, {"full_name": "Paranava\u00ed, Brasil", "id": "8966e00ac15f5998"}, {"full_name": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "id": "68e019afec7d0ba5"}, {"full_name": "Duque de Caxias, Brasil", "id": "1c88433143d383e1"}, {"full_name": "Guaruj\u00e1, Brasil", "id": "1d02cffb95f762c0"}, {"full_name": "Miguel Pereira, Brasil", "id": "ebc521c404949ae5"}, {"full_name": "R\u00edo Cuarto, Argentina", "id": "01bd23a802fb1e24"}, {"full_name": "Lima, Peru", "id": "006099b7317c8404"}, {"full_name": "Mazatl\u00e1n, Sinaloa", "id": "2cc8747e1f1a2fd6"}, {"full_name": "Miguel Hidalgo, Distrito Federal", "id": "3ad512d283f67a11"}]}, "errors": [{"resource_id": "1206390517971537920", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206390517971537920", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206390517971537920].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "3111330389", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [3111330389].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3111330389", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206095285639737344", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206095285639737344].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206095285639737344", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206388256650207232", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206388256650207232", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206388256650207232].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "21067583", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [21067583].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "21067583", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206226882741575682", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206226882741575682].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206226882741575682", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1120098535742103552", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1120098535742103552].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1120098535742103552", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206386633693704192", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206386633693704192].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206386633693704192", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "708838587303923712", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [708838587303923712].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "708838587303923712", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206383323859357696", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206383323859357696].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206383323859357696", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3984632307", "value": "3984632307", "detail": "User has been suspended: [3984632307].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206359261980372992", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206359261980372992", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206359261980372992].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1206384712220053504", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206384712220053504", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206384712220053504].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "357666969", "value": "357666969", "detail": "User has been suspended: [357666969].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206363817455865856", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206363817455865856", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206363817455865856].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1040804282260512768", "value": "1040804282260512768", "detail": "User has been suspended: [1040804282260512768].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1206377309487415297", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1206377309487415297", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1206377309487415297].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "980804049930014720", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [980804049930014720].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "980804049930014720", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1206375641396006922", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1206375641396006922].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1206375641396006922", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}], "meta": {"newest_id": "1206392250365726720", "oldest_id": "1206378671931633665", "result_count": 476, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fo6vgsctvl9mmhjzjjvmv7sd1dc1vh"}}