{"data": [{"author_id": "1136243911498895360", "created_at": "2019-09-20T17:47:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175104315591221249", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175104315591221249"]}, {"author_id": "710779092", "entities": {"urls": [{"start": 265, "end": 288, "url": "https://t.co/iPp3KXTh6s", "expanded_url": "https://twitter.com/VallimBr/status/1175092373220708352", "display_url": "twitter.com/VallimBr/statu\u2026"}], "annotations": [{"start": 11, "end": 20, "probability": 0.9245, "type": "Person", "normalized_text": "Thiaguitos"}, {"start": 188, "end": 189, "probability": 0.8783, "type": "Place", "normalized_text": "RJ"}, {"start": 250, "end": 257, "probability": 0.9626, "type": "Organization", "normalized_text": "Flamengo"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:47:36.000Z", "id": "1175104234758516736", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "olhaaaaa o Thiaguitos ( kkkkkkkkkkkkk) ta preocupado com a Fam\u00edlia das V\u00edtimas,  se solidarizou, orou, fez campanha pro juventude, mas procurei aqui, e n\u00e3o vi um Tweet a respeito do HP no RJ que TAMB\u00c9M PEGOU FOGO e matou pessoas...\nmas n\u00e3o Envolve o Flamengo n\u00e9... https://t.co/iPp3KXTh6s", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175104234758516736"]}, {"author_id": "959926023990235136", "created_at": "2019-09-20T17:47:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "id": "1175104217926852608", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175104217926852608"]}, {"author_id": "1127329468694114304", "created_at": "2019-09-20T17:45:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175101970832613376"}], "id": "1175103805307981824", "in_reply_to_user_id": "373708174", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_roots Kkkkk eu que te ensino", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "suicida_roots", "id": "373708174"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103805307981824"]}, {"author_id": "9732212", "created_at": "2019-09-20T17:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175103730569465857"}], "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 66, "probability": 0.5917, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "najapoli", "id": "117173723"}]}, "id": "1175103799989551105", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @najapoli: Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y go\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175103799989551105"]}, {"author_id": "117173723", "created_at": "2019-09-20T17:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "id": "1175103730569465857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo \ncobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s \nde la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175103730569465857"]}, {"author_id": "1155940601176739840", "created_at": "2019-09-20T17:45:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175103712467083264", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103712467083264"]}, {"author_id": "211926796", "created_at": "2019-09-20T17:45:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175103706372722691", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175103706372722691"]}, {"author_id": "785211528823861249", "created_at": "2019-09-20T17:45:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175062364598743040"}], "id": "1175103578958172160", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Uaigabriela: eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta p\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "Uaigabriela", "id": "349811070"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103578958172160"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "256608523", "created_at": "2019-09-20T17:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "id": "1175103569856356352", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175103569856356352"]}, {"author_id": "986405436097224705", "created_at": "2019-09-20T17:44:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175079402205536256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.7348, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "aalexsd7", "id": "1613041082"}]}, "id": "1175103528160899073", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aalexsd7: triste demais por esse pvt que se matou na UnB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103528160899073"]}, {"author_id": "1167588157", "created_at": "2019-09-20T17:43:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175103298870874113", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103298870874113"]}, {"author_id": "27781777", "created_at": "2019-09-20T17:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175103215844696065", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103215844696065"]}, {"author_id": "3430566845", "created_at": "2019-09-20T17:43:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175103214972211200", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103214972211200"]}, {"author_id": "172981963", "created_at": "2019-09-20T17:43:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175103075624914946", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103075624914946"]}, {"author_id": "1173115032470786049", "created_at": "2019-09-20T17:42:43.000Z", "id": "1175103006284664832", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Se voc\u00eas imaginassem a for\u00e7a tarefa que foi pra acordar esse menino, quase matou oito pessoas do cora\u00e7\u00e3o", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175103006284664832"]}, {"author_id": "1855069165", "created_at": "2019-09-20T17:42:40.000Z", "id": "1175102992011448327", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "mk se suicida un gomelo y todo el mundo loses their shit", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102992011448327"]}, {"author_id": "1669818008", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/riVQglKntW", "expanded_url": "https://www.telecinco.es/informativos/internacional/nino-suicida-gay-bullying_0_2618175011.html", "display_url": "telecinco.es/informativos/i\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:42:36.000Z", "id": "1175102976123375618", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Se que la noticia es vieja....pero por noticias as\u00ed hay que seguir luchando \ud83d\ude22 https://t.co/riVQglKntW", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102976123375618"]}, {"author_id": "856311343175147523", "created_at": "2019-09-20T17:42:21.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 39, "end": 46, "probability": 0.3778, "type": "Other", "normalized_text": "setembro"}]}, "id": "1175102914668519424", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Agr as pessoas que foram no projeto do setembro amarelo conhece o meu antigo eu suicida \ud83e\udd21\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b\ud83d\udc9b", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102914668519424"]}, {"author_id": "974755244944056320", "created_at": "2019-09-20T17:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175102882875617280", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102882875617280"]}, {"author_id": "965944464287195136", "entities": {"urls": [{"start": 61, "end": 84, "url": "https://t.co/Rq0waRzqmM", "expanded_url": "https://twitter.com/diogof3lipe/status/1175102741082988544/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Rq0waRzqmM", "media_key": "16_1175102726927265793"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 40, "probability": 0.5208, "type": "Person", "normalized_text": "DOCE"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:41:40.000Z", "id": "1175102741082988544", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Minha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDOCE TANGERINAAAAAAAAAA https://t.co/Rq0waRzqmM", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102741082988544"]}, {"author_id": "3816514222", "created_at": "2019-09-20T17:41:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 241, "end": 252, "probability": 0.8855, "type": "Person", "normalized_text": "Sylvia Plath"}]}, "id": "1175102599701417985", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "[...]\n\nM\u00e3os mortas, asperezas mortas.\n\nE ent\u00e3o\nOndulo como trigo, um brilho de mares.\nO grito da crian\u00e7a\n\nEscorre pela parede.\nE eu\nSou a flexa,\n\nO orvalho que voa,\nSuicida, unido com o impulso\nDentro do olho\n\nVermelho, caldeir\u00e3o da manh\u00e3.\n\nSylvia Plath", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102599701417985"]}, {"author_id": "863730991", "created_at": "2019-09-20T17:40:29.000Z", "id": "1175102442331148289", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "minha sina \ngana suicida \nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102442331148289"]}, {"author_id": "130025458", "created_at": "2019-09-20T17:40:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175102440041046017", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102440041046017"]}, {"author_id": "1167510078649487361", "created_at": "2019-09-20T17:40:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175102411146502144", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102411146502144"]}, {"author_id": "2767875852", "created_at": "2019-09-20T17:39:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175102313180123142", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102313180123142"]}, {"author_id": "3315964239", "created_at": "2019-09-20T17:39:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "id": "1175102265247567872", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102265247567872"]}, {"author_id": "98403446", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:39:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "id": "1175102250143891456", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102250143891456"]}, {"author_id": "724459914", "created_at": "2019-09-20T17:39:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175102244066418689", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102244066418689"]}, {"author_id": "59840910", "created_at": "2019-09-20T17:39:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175102210881048578", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175102210881048578"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 56, "end": 72, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 73, "end": 85, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/mAsvjI4pmM", "expanded_url": "https://twitter.com/usagik013/status/1174834293002178560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAsvjI4pmM", "media_key": "3_1174834269853835264"}], "annotations": [{"start": 57, "end": 71, "probability": 0.9351, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 74, "end": 84, "probability": 0.8604, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "usagik013", "id": "3063922503"}]}, "author_id": "1140165216036147201", "created_at": "2019-09-20T17:38:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174834293002178560"}], "id": "1175102013698387968", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @usagik013: A alguien le gust\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida? #TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/mAsvjI4pmM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175102013698387968"]}, {"author_id": "1160472853856292865", "created_at": "2019-09-20T17:38:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175101927534845953", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101927534845953"]}, {"author_id": "1058088821122912258", "created_at": "2019-09-20T17:38:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175101896052346882", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101896052346882"]}, {"author_id": "2533681734", "created_at": "2019-09-20T17:38:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175101872769785862", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101872769785862"]}, {"author_id": "869612706839580672", "entities": {"urls": [{"start": 58, "end": 81, "url": "https://t.co/SwBtoSATf7", "expanded_url": "https://pleno.news/comportamento/sera-que-o-desejo-suicida-pode-ser-hereditario-descubra.html?utm_source=dlvr.it&utm_medium=twitter", "display_url": "pleno.news/comportamento/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:38:03.000Z", "id": "1175101830096809984", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ser\u00e1 que o desejo suicida pode ser heredit\u00e1rio? Descubra! https://t.co/SwBtoSATf7", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101830096809984"]}, {"author_id": "344284323", "created_at": "2019-09-20T17:37:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175101770755923968", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101770755923968"]}, {"author_id": "1072142575", "created_at": "2019-09-20T17:36:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175085135072583680"}], "id": "1175101393599913984", "in_reply_to_user_id": "851559336811823107", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@geocentrista Pero no del que se suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "geocentrista", "id": "1468612923639865344"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175101393599913984"]}, {"author_id": "42523853", "created_at": "2019-09-20T17:35:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099071457050626"}], "id": "1175101295579009026", "in_reply_to_user_id": "42523853", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "vou acordar ela\n\nse eu sumir dessa rede social \u00e9 porque ela acordou puta e me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101295579009026"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "836266944470863873", "created_at": "2019-09-20T17:35:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "id": "1175101237865439233", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175101237865439233"]}, {"author_id": "1091129403072045062", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/T3kHuFrVxV", "expanded_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/pai-conta-que-matou-filho-afogado-em-bacia-para-se-vingar-da-ex-mulher", "display_url": "campograndenews.com.br/cidades/capita\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.campograndenews.com.br/cidades/capital/pai-conta-que-matou-filho-afogado-em-bacia-para-se-vingar-da-ex-mulher"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:35:21.000Z", "id": "1175101151991271427", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/T3kHuFrVxV", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175101151991271427"]}, {"author_id": "176681659", "created_at": "2019-09-20T17:35:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175101148627460099", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101148627460099"]}, {"author_id": "1041346406886174721", "created_at": "2019-09-20T17:35:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175100430134784002"}], "id": "1175101085469544448", "in_reply_to_user_id": "1041346406886174721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@isabseue @ReginnaSampaio @mamacitabaddie @AdoroSAMPA @GabrieleProbio @vaninwonderland @imricelly Eu n\u00e3o acho que ningu\u00e9m que denunciou a conta etc teve culpa se ele se matou de verdade ele claramente j\u00e1 tinha problemas psic\u00f3logios vis\u00edveis desde o momento que ele matou o gato, postou foto e comeu o cora\u00e7\u00e3o. E eu nem ligo que me chame de puta more mas cuidado com oq vc fala", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ReginnaSampaio", "id": "67702087"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "AdoroSAMPA", "id": "112776964"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "GabrieleProbio", "id": "4520965702"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "vaninwonderland", "id": "2342273455"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101085469544448"]}, {"author_id": "45888521", "created_at": "2019-09-20T17:35:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174883755984642048"}], "entities": {"annotations": [{"start": 18, "end": 24, "probability": 0.943, "type": "Other", "normalized_text": "twitter"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Jovel_Alvarez", "id": "121816849"}]}, "id": "1175101081426255872", "in_reply_to_user_id": "121816849", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jovel_Alvarez en twitter se lee cada imbecilidad suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175101081426255872"]}, {"author_id": "1105904274146512896", "created_at": "2019-09-20T17:34:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175101048526168064", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101048526168064"]}, {"author_id": "64292947", "created_at": "2019-09-20T17:34:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175101042842902530", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101042842902530"]}, {"author_id": "933449807254958081", "created_at": "2019-09-20T17:34:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175101034424938498", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101034424938498"]}, {"author_id": "1108484749545353218", "created_at": "2019-09-20T17:34:34.000Z", "id": "1175100952564641792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Vou queimar meu c\u00e9rebro olhando esquadr\u00e3o suicida dnv", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100952564641792"]}, {"author_id": "1012868907680530438", "created_at": "2019-09-20T17:34:27.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 31, "end": 36, "probability": 0.8668, "type": "Person", "normalized_text": "rafael"}]}, "id": "1175100925997981696", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "se eu n sobreviver hj foi pq o rafael me matou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100925997981696"]}, {"author_id": "1139315375550713856", "created_at": "2019-09-20T17:34:04.000Z", "id": "1175100830145556480", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Eu e meus amigos somos quase um esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100830145556480"]}, {"author_id": "890613943072419840", "created_at": "2019-09-20T17:34:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175100829084389378", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100829084389378"]}, {"author_id": "218703956", "created_at": "2019-09-20T17:34:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175100812961439744", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100812961439744"]}, {"author_id": "1156558009289641984", "created_at": "2019-09-20T17:33:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175100808028966912", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100808028966912"]}, {"author_id": "447616428", "created_at": "2019-09-20T17:33:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174568107014275072"}], "entities": {"annotations": [{"start": 44, "end": 51, "probability": 0.3894, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9137, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 80, "end": 85, "probability": 0.8163, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 11, "username": "meiermq", "id": "281769300"}]}, "id": "1175100798881148929", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @meiermq: Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100798881148929"]}, {"author_id": "479727588", "created_at": "2019-09-20T17:33:51.000Z", "id": "1175100775158165506", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina gana suicida morte divina doce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100775158165506"]}, {"author_id": "36657447", "created_at": "2019-09-20T17:33:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175100766895452160", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100766895452160"]}, {"author_id": "36232305", "created_at": "2019-09-20T17:33:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175051091504967681"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.4561, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175100720720306178", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @camilamcm: Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100720720306178"]}, {"author_id": "2945864050", "created_at": "2019-09-20T17:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175100692983439360", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100692983439360"]}, {"author_id": "1087842005751943174", "created_at": "2019-09-20T17:33:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175100645470330880", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100645470330880"]}, {"author_id": "3234549196", "created_at": "2019-09-20T17:33:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175096496267714560"}], "id": "1175100562540507136", "in_reply_to_user_id": "384166561", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@forsepuodarsi @mani72012 Eppure tu non puoi capire ma mi sono spuntati i testicoli. A forza di sentire cazzate e manovre di stampo suicida per il nostro paese e i nostri connazionali, le ovaie mi sono esce trasformandosi in due \ud83c\udfd0\ud83c\udfd0", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 25, "username": "mani72012", "id": "1280566146"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175100562540507136"]}, {"author_id": "2267634016", "created_at": "2019-09-20T17:32:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175092929532190721"}], "id": "1175100467552104454", "in_reply_to_user_id": "787493275200552960", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@_vegalourdes Nooo ajajajaja el suicida \ud83e\udd23", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "_vegalourdes", "id": "787493275200552960"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100467552104454"]}, {"author_id": "117448395", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/O7d3IkJO7H", "expanded_url": "https://ift.tt/2IvD8FV", "display_url": "ift.tt/2IvD8FV"}, {"start": 128, "end": 151, "url": "https://t.co/LAYM1yJhv6", "expanded_url": "https://twitter.com/arquivocomics/status/1175100247405674496/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/LAYM1yJhv6", "media_key": "3_1175100246092845056"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9278, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 65, "probability": 0.8422, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2021"}, {"start": 99, "end": 107, "probability": 0.434, "type": "Other", "normalized_text": "DC Comics"}, {"start": 110, "end": 126, "probability": 0.9123, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:31:45.000Z", "id": "1175100247405674496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "6 personagens que Alice Braga pode fazer em Esquadr\u00e3o Suicida 2021 https://t.co/O7d3IkJO7H cinema, DC Comics, Esquadr\u00e3o Suicida https://t.co/LAYM1yJhv6", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100247405674496"]}, {"author_id": "1706313476", "created_at": "2019-09-20T17:31:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175100240195665921", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100240195665921"]}, {"author_id": "1095351339994005504", "created_at": "2019-09-20T17:31:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175100172784807937", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100172784807937"]}, {"author_id": "1079199630934659072", "created_at": "2019-09-20T17:31:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099950407081993"}], "id": "1175100154011144192", "in_reply_to_user_id": "1079199630934659072", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ya a este punto la gente que me ve cruzando todos los d\u00edas debe pensar que soy suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100154011144192"]}, {"author_id": "1597329390", "created_at": "2019-09-20T17:30:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175100039816994817", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175100039816994817"]}, {"author_id": "865706982", "created_at": "2019-09-20T17:30:44.000Z", "id": "1175099989045010433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Cierto que si uno se suicida no va al cielo?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099989045010433"]}, {"author_id": "238727038", "created_at": "2019-09-20T17:29:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174141862627725313"}], "id": "1175099743325831169", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vixenadeboghafa: GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "vixenadeboghafa", "id": "1059282925315911681"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099743325831169"]}, {"author_id": "2741367382", "created_at": "2019-09-20T17:29:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175099258686623745"}], "id": "1175099732361920512", "in_reply_to_user_id": "1915734362", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@marimarry @casilvadasilva @gebezeira @revistaazmina Outra suicida?\nCalma n\u00e3o se mate\ud83d\ude4f\ud83c\udffb", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "marimarry", "id": "1440303690867376134"}, {"start": 11, "end": 26, "username": "casilvadasilva", "id": "54755286"}, {"start": 27, "end": 37, "username": "gebezeira", "id": "844962660236087297"}, {"start": 38, "end": 52, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099732361920512"]}, {"author_id": "906207975467077632", "created_at": "2019-09-20T17:29:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175098655377907719"}], "entities": {"annotations": [{"start": 55, "end": 57, "probability": 0.8213, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 125, "end": 127, "probability": 0.4853, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "UmRuivoQualquer", "id": "98132398"}]}, "id": "1175099682143559682", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @UmRuivoQualquer: Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos mo\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099682143559682"]}, {"author_id": "1053484132704141312", "created_at": "2019-09-20T17:29:16.000Z", "id": "1175099622047531013", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "se minha m\u00e3e n\u00e3o me matou hj nunca vai me mata", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099622047531013"]}, {"author_id": "882713158087061510", "created_at": "2019-09-20T17:28:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175099498659491846", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099498659491846"]}, {"author_id": "983400740", "created_at": "2019-09-20T17:28:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174322015983026176"}], "id": "1175099351296876544", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Regina_Leal_: El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fe\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Regina_Leal_", "id": "284208841"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099351296876544"]}, {"author_id": "1138394730", "created_at": "2019-09-20T17:27:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175075347978735616"}], "id": "1175099284934426625", "in_reply_to_user_id": "385987530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@LPGJudicial @dorelipin Lo raro es que se suicida de tres balazos..", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "LPGJudicial", "id": "385987530"}, {"start": 13, "end": 23, "username": "dorelipin", "id": "522617968"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099284934426625"]}, {"author_id": "194665354", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/8Gz68hqCGB", "expanded_url": "https://ovicio.com.br/jai-courtney-espera-que-o-capitao-bumerangue-nao-seja-morto-em-esquadrao-suicida-de-james-gunn/", "display_url": "ovicio.com.br/jai-courtney-e\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 11, "probability": 0.4252, "type": "Other", "normalized_text": "Jai Courtney"}, {"start": 26, "end": 43, "probability": 0.427, "type": "Other", "normalized_text": "Capit\u00e3o Bumerangue"}, {"start": 63, "end": 71, "probability": 0.4469, "type": "Place", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:27:44.000Z", "id": "1175099233713754112", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Jai Courtney espera que o Capit\u00e3o Bumerangue n\u00e3o seja morto em Esquadr\u00e3o Suicida de James\u00a0Gunn https://t.co/8Gz68hqCGB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099233713754112"]}, {"author_id": "87266391", "created_at": "2019-09-20T17:27:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175099228596723712", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099228596723712"]}, {"author_id": "2344171555", "created_at": "2019-09-20T17:27:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175099209638432771", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099209638432771"]}, {"author_id": "44168564", "created_at": "2019-09-20T17:27:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175099142856683522", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099142856683522"]}, {"author_id": "96436317", "created_at": "2019-09-20T17:27:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175099080722276358", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099080722276358"]}, {"author_id": "108428152", "created_at": "2019-09-20T17:26:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175099016419389441", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099016419389441"]}, {"author_id": "3390077177", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/wT8dl8wFsn", "expanded_url": "http://elmundoenmarcha.net/internacionales/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "elmundoenmarcha.net/internacionale\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/CIPBlBDFTZ", "expanded_url": "https://twitter.com/conoceexpresate/status/1175099013152083968/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/CIPBlBDFTZ", "media_key": "3_1175099011499532290"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9524, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:26:51.000Z", "id": "1175099013152083968", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/wT8dl8wFsn https://t.co/CIPBlBDFTZ", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099013152083968"]}, {"author_id": "364595674", "created_at": "2019-09-20T17:26:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 30, "probability": 0.9722, "type": "Organization", "normalized_text": "PSOE"}]}, "id": "1175098897473114114", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "No entiendo la campa\u00f1a del PSOE. O sea, no puede no ser suicida lo que est\u00e1n haciendo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175098897473114114"]}, {"author_id": "239060521", "created_at": "2019-09-20T17:26:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175094076154228736"}], "id": "1175098876350611456", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Darth_Maus: Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episo\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Darth_Maus", "id": "255157280"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175098876350611456"]}, {"author_id": "552826673", "entities": {"urls": [{"start": 47, "end": 70, "url": "https://t.co/xe0kwDhBCk", "expanded_url": "https://twitter.com/JesusChrysler15/status/1172156468252086272", "display_url": "twitter.com/JesusChrysler1\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:25:55.000Z", "id": "1175098777864220672", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 35, "quote_count": 1}, "text": "Isso que os suicida acham que vai ter pra eles https://t.co/xe0kwDhBCk", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098777864220672"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 34, "end": 43, "tag": "Facebook"}], "urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/pvan3X8pdF", "expanded_url": "https://www.elsiglocoahuila.mx/coahuila/noticia/315254.html", "display_url": "elsiglocoahuila.mx/coahuila/notic\u2026"}], "annotations": [{"start": 35, "end": 42, "probability": 0.9548, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "2482936446", "created_at": "2019-09-20T17:25:32.000Z", "id": "1175098680635985920", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en la sede de #Facebook al saltar desde un cuarto piso \nhttps://t.co/pvan3X8pdF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175098680635985920"]}, {"author_id": "1097849524121407488", "created_at": "2019-09-20T17:25:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175098660763422722", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098660763422722"]}, {"author_id": "98132398", "created_at": "2019-09-20T17:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175098655377907719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos morrem, ningu\u00e9m se importa e o sistema educacional brasileiro continua a fazer v\u00edtimas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098655377907719"]}, {"author_id": "136724834", "created_at": "2019-09-20T17:24:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175041350653423617"}], "entities": {"annotations": [{"start": 69, "end": 83, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Comando Suicida"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "pabloavelluto", "id": "95970921"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 28, "end": 42, "username": "caetanoveloso", "id": "583108053"}]}, "id": "1175098408278921216", "in_reply_to_user_id": "95970921", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "@pabloavelluto @RCachanosky @caetanoveloso Pens\u00e9 que te gustar\u00eda mas Comando Suicida. Va mas con tu forma de ver las cosas.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175098408278921216"]}, {"author_id": "878774975930433536", "created_at": "2019-09-20T17:24:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175043586502643712"}], "id": "1175098316755034113", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Lilica_Albuquer: Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a v\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Lilica_Albuquer", "id": "1373503466811822082"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098316755034113"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "216251174", "created_at": "2019-09-20T17:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "id": "1175098294508195840", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175098294508195840"]}, {"author_id": "817045916427415552", "created_at": "2019-09-20T17:23:29.000Z", "id": "1175098165487460354", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "minha sina \ngana suicida\nmorte divina \ndoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098165487460354"]}, {"author_id": "1143660398983483394", "created_at": "2019-09-20T17:23:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175098056141942786", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098056141942786"]}, {"author_id": "888859513", "entities": {"urls": [{"start": 225, "end": 248, "url": "https://t.co/yqdjfudWAO", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002988213274/posts/2209489432493976/", "display_url": "facebook.com/10000298821327\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.facebook.com/100002988213274/posts/2209489432493976/"}], "annotations": [{"start": 201, "end": 223, "probability": 0.4786, "type": "Place", "normalized_text": "Conjunto Jardim Oriente"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:22:36.000Z", "id": "1175097942082035713", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "S\u00f3 pra relaxar nesta SEXTOU!!!\n\nNum julgamento o Juiz pergunta ao r\u00e9u:\n- Como o senhor matou sua esposa?\n- A chifradas, merit\u00edssimo!\n- Absolvido! Leg\u00edtima defesa. \n\nBoa tarde \u2014 se sentindo relaxado em Conjunto Jardim Oriente https://t.co/yqdjfudWAO", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097942082035713"]}, {"author_id": "852294378", "entities": {"urls": [{"start": 49, "end": 72, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 9, "username": "JJGB1", "id": "292542544"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:22:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174150115227049985"}], "id": "1175097915196526593", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @JJGB1: Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1175097915196526593"]}, {"author_id": "844936109863964672", "created_at": "2019-09-20T17:22:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097855952019456", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097855952019456"]}, {"author_id": "396044992", "created_at": "2019-09-20T17:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097818945597440", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097818945597440"]}, {"author_id": "961061481331789824", "created_at": "2019-09-20T17:22:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175095263071035392"}], "id": "1175097792748019713", "in_reply_to_user_id": "1300757857", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@fabianaariasb @verozco Repito: no es \u201crequisito\u201d que la persona padezca de una psicopatolog\u00eda para que aparezca la ideaci\u00f3n suicida.", "entities": {"mentions": [{"start": 15, "end": 23, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097792748019713"]}, {"author_id": "209792563", "created_at": "2019-09-20T17:21:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097635625156608", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097635625156608"]}, {"author_id": "522617968", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LPGJudicial", "id": "385987530"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:20:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175075347978735616"}], "id": "1175097376807235585", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LPGJudicial: Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097376807235585"]}, {"author_id": "50308740", "created_at": "2019-09-20T17:20:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097302584897539", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097302584897539"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 14, "tag": "INTERNACIONAL"}], "urls": [{"start": 187, "end": 210, "url": "https://t.co/Zm4Nsa6ZVC", "expanded_url": "https://bit.ly/2m51ldu", "display_url": "bit.ly/2m51ldu"}]}, "author_id": "1551074582", "created_at": "2019-09-20T17:20:00.000Z", "id": "1175097287451783169", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#INTERNACIONAL\nEl un portavoz de la compa\u00f1\u00eda confirm\u00f3 el fallecimiento de uno de sus trabajadores y asegur\u00f3 que est\u00e1n colaborando con la investigaci\u00f3n policial para esclarecer los hechos\nhttps://t.co/Zm4Nsa6ZVC", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097287451783169"]}, {"author_id": "968654317472370689", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/6foGx1UC8R", "expanded_url": "https://twitter.com/JeffoConDobleF/status/1175036455535538176", "display_url": "twitter.com/JeffoConDobleF\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:19:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175036455535538176"}], "id": "1175097255109550080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Literalmente son la generaci\u00f3n m\u00e1s boluda y suicida https://t.co/6foGx1UC8R", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097255109550080"]}, {"author_id": "924688554244046848", "created_at": "2019-09-20T17:19:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097239489929216", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097239489929216"]}, {"author_id": "300006187", "created_at": "2019-09-20T17:19:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097207353159682", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097207353159682"]}, {"author_id": "544633532", "created_at": "2019-09-20T17:19:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914770140426241"}], "id": "1175097160859291648", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleverricardo10: @PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097160859291648"]}, {"author_id": "805500501370568705", "created_at": "2019-09-20T17:19:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175097114365440001", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175097114365440001"]}, {"author_id": "833539442279346176", "created_at": "2019-09-20T17:19:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175053914988797955"}], "id": "1175097105624510464", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @sanmoont: \u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "sanmoont", "id": "2981840697"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097105624510464"]}, {"author_id": "107758557", "created_at": "2019-09-20T17:19:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175097082073554944", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175097082073554944"]}, {"author_id": "3914016077", "created_at": "2019-09-20T17:18:50.000Z", "id": "1175096996794982400", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "No teme a la muerte el que vive como un suicida!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096996794982400"]}, {"author_id": "544633532", "created_at": "2019-09-20T17:18:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175027226728902656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}]}, "id": "1175096903115116546", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChuletasPERNIL: @PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096903115116546"]}, {"author_id": "1044896554996436993", "created_at": "2019-09-20T17:18:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175096891597631488", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096891597631488"]}, {"author_id": "1169094985276416005", "entities": {"urls": [{"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}], "annotations": [{"start": 75, "end": 83, "probability": 0.797, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "LPGJudicial", "id": "385987530"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:17:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175075347978735616"}], "id": "1175096733866582016", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LPGJudicial: Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096733866582016"]}, {"author_id": "1064725211394859008", "created_at": "2019-09-20T17:17:41.000Z", "id": "1175096706293280768", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "Entrei no perfil de uma menina que se matou a alguns meses, e mano eu chorei tanto sem nem nunca ter falado com ela", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096706293280768"]}, {"author_id": "3131165674", "created_at": "2019-09-20T17:17:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175096612080824320", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096612080824320"]}, {"author_id": "239894537", "created_at": "2019-09-20T17:17:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880163668123648"}], "id": "1175096609794854912", "in_reply_to_user_id": "1171127356980940800", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Alenoe16 @elprestoOk @lulipop07 J\u00e1aaaaaa..q boludez..un suicida y 2 drogadictos..q habl\u00e1s??paar favoor", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Alenoe16", "id": "1171127356980940800"}, {"start": 10, "end": 21, "username": "elprestoOk", "id": "196348685"}, {"start": 22, "end": 32, "username": "lulipop07", "id": "54343277"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096609794854912"]}, {"author_id": "739920773478002688", "created_at": "2019-09-20T17:17:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175096577041620992", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096577041620992"]}, {"author_id": "839855095", "created_at": "2019-09-20T17:17:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175085786737401856"}], "id": "1175096554702684160", "in_reply_to_user_id": "808687412406812672", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Jaume_Puig1 B\u00e9, fa anys i panys que sabem que l'administraci\u00f3 no es mour\u00e0 d'aquest cam\u00ed: despr\u00e9s de n'Aina Moll, tots els directors generals de la cosa han seguit la directriu. Recorda el cas de Miquel Pueyo. Per sort, \u00faltimament la universitat ja es comen\u00e7a a desmarcar d'aq. discurs su\u00efcida", "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1175096554702684160"]}, {"author_id": "349699967", "created_at": "2019-09-20T17:16:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1167814079672705037"}], "id": "1175096358694457345", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @BAMLIGTHS: El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1bl\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "BAMLIGTHS", "id": "420782519"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096358694457345"]}, {"author_id": "1263085506", "created_at": "2019-09-20T17:15:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174877086466527232"}], "id": "1175096222832627714", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @TabascoHOY: \u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "TabascoHOY", "id": "81852072"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096222832627714"]}, {"author_id": "1300757857", "created_at": "2019-09-20T17:15:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175096214360080384", "in_reply_to_user_id": "961061481331789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@veroreyes_co @verozco Una cosa es ideaci\u00f3n de muerte, otra ideaci\u00f3n suicida y otra el llevar a cabo un plan. Que las primeras dos sean m\u00e1s comunes de lo que creemos en personas sin diagn\u00f3sticos psiqui\u00e1tricos, no quiere decir que el suicidio deje de ser (INEVITABLEMENTE) un problema de salud mental", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096214360080384"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 91, "end": 105, "tag": "arquivocomics"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/zeTqfGgJNo", "expanded_url": "https://goo.gl/fb/XXYitq", "display_url": "goo.gl/fb/XXYitq"}], "annotations": [{"start": 18, "end": 28, "probability": 0.9424, "type": "Person", "normalized_text": "Alice Braga"}, {"start": 44, "end": 65, "probability": 0.8569, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida 2021"}]}, "author_id": "49611922", "created_at": "2019-09-20T17:15:40.000Z", "id": "1175096199109627904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "6 personagens que Alice Braga pode fazer em Esquadr\u00e3o Suicida 2021 https://t.co/zeTqfGgJNo #arquivocomics", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096199109627904"]}, {"author_id": "1052371046190333953", "created_at": "2019-09-20T17:15:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175096113860415490", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175096113860415490"]}, {"author_id": "795810018146848769", "created_at": "2019-09-20T17:15:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1175096109703868418", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175096109703868418"]}, {"author_id": "43190177", "created_at": "2019-09-20T17:14:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095949116542977", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095949116542977"]}, {"author_id": "379434210", "created_at": "2019-09-20T17:14:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095896557703168", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095896557703168"]}, {"author_id": "50284571", "created_at": "2019-09-20T17:14:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174877707500474374"}], "id": "1175095891088281600", "in_reply_to_user_id": "38873640", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@beruta Funcion\u00e1rio p\u00fablico bolsominion \u00e9 um suicida  s\u00f3cio econ\u00f4mico", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "beruta", "id": "38873640"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095891088281600"]}, {"author_id": "118152859", "created_at": "2019-09-20T17:14:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095832338673665", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095832338673665"]}, {"author_id": "4418332648", "created_at": "2019-09-20T17:13:47.000Z", "id": "1175095725954424833", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "ai vei aquela faculdade \u00e9 um antro, mais um se matou hj, e triste ver q isso \u00e9 rotina na unb", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095725954424833"]}, {"author_id": "991830223820853253", "created_at": "2019-09-20T17:13:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175095695029747712", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095695029747712"]}, {"author_id": "1944937891", "created_at": "2019-09-20T17:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175095586196008960", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095586196008960"]}, {"author_id": "987298434", "created_at": "2019-09-20T17:13:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089113449533445"}], "id": "1175095583578755073", "in_reply_to_user_id": "1082144735140155393", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gustaalopez_ un pacto suicida con ellos", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "gustaalopez_", "id": "1082144735140155393"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175095583578755073"]}, {"author_id": "1166666596976398337", "created_at": "2019-09-20T17:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095553811779586", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095553811779586"]}, {"author_id": "293558543", "created_at": "2019-09-20T17:13:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095527949705216", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095527949705216"]}, {"author_id": "152875339", "created_at": "2019-09-20T17:12:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175095443577085953", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095443577085953"]}, {"author_id": "1172563373843787776", "created_at": "2019-09-20T17:12:25.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 3, "probability": 0.9451, "type": "Person", "normalized_text": "Abel"}]}, "id": "1175095380436033536", "public_metrics": {"retweet_count": 7, "reply_count": 0, "like_count": 24, "quote_count": 0}, "text": "Abel foi morto por Caim, seu pr\u00f3prio irm\u00e3o, que o matou por inveja, e voc\u00ea a\u00ed confiando em todo mundo que se diz ser seu amigo, pega a vis\u00e3o, cobra mata abra\u00e7ando, muita atividade pq a falsidade vem de quem a gente menos espera..\nPapo Reto!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095380436033536"]}, {"author_id": "862015751099752450", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/O4J24dTvrD", "expanded_url": "https://twitter.com/akingnozu/status/1175095352590032898/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/O4J24dTvrD", "media_key": "3_1175095318855258124"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 47, "probability": 0.6479, "type": "Person", "normalized_text": "Reyyan"}, {"start": 203, "end": 208, "probability": 0.4703, "type": "Person", "normalized_text": "Hercai"}], "mentions": [{"start": 12, "end": 24, "username": "missmarin94", "id": "4251408016"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175094757623832578"}], "id": "1175095352590032898", "in_reply_to_user_id": "46831260", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@larissahwk @missmarin94 Miran casa com a Reyyan para se vingar do pai dela, pois ele acredita que ele matou seus pais. Nesse processo ele se apaixona e tenta a todo custo conquistar seu amor e perd\u00e3o. \"Hercai, uma hist\u00f3ria de amor nascida de uma vingan\u00e7a\" https://t.co/O4J24dTvrD", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095352590032898"]}, {"author_id": "1095399211028369408", "created_at": "2019-09-20T17:12:03.000Z", "id": "1175095288287125504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Oh musica q fica na cabe\u00e7a \n\nPerereca\ud83d\udc38 suicida se joga na pista", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095288287125504"]}, {"author_id": "927301623344521218", "created_at": "2019-09-20T17:11:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175092023424159746"}], "id": "1175095127615950850", "in_reply_to_user_id": "762402774260875265", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GuilhermeBoulos pois \u00e9 verdade as pessoas se tornam menos humana, me faz lembrar do pr\u00e9dio que pegou fogo, n\u00e9 boulos, movimento sem t\u00e9to, que pagavam 300,00 mensalidade e eram obrigados a participar de pt mst, mtst, sen\u00e3o eram postos pra fora, um pr\u00e9dio que matou muita gente e vc era chef\u00e3o", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "GuilhermeBoulos", "id": "762402774260875265"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175095127615950850"]}, {"author_id": "1144647288121384960", "created_at": "2019-09-20T17:11:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175086071803187200"}], "id": "1175095063925415936", "in_reply_to_user_id": "1062577181413400576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@SumbraInLucem Ante aquella contestaci\u00f3n, la albina le mir\u00f3 de manera fulminante.\n\n\u2014Eres un suicida de mierda. \u00bfPor qu\u00e9 cojones te has metido aqu\u00ed cuando nadie te ha dado vela en este entierro?\n\nSe le encar\u00f3.\n\n\u2014Y cielito, que sepas que no agarro las cosas que no s\u00e9 usar. T\u00fa no puedes decir \u27b5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175095063925415936"]}, {"author_id": "986295204264206336", "created_at": "2019-09-20T17:10:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175094236770983936"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.3677, "type": "Other", "normalized_text": "Unb"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DivadoCerrado", "id": "318146381"}]}, "id": "1175094987161264128", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DivadoCerrado: Suicidou-se um aluno na Unb hoje... \nSe enforcou em frente a biblioteca.\n\nPesado pra uma sexta-feira n\u00e9?! \n\nMas \u00e9 a real\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094987161264128"]}, {"author_id": "47762043", "created_at": "2019-09-20T17:10:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094855036473348", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094855036473348"]}, {"author_id": "540185653", "entities": {"urls": [{"start": 16, "end": 39, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 50, "end": 56, "probability": 0.4979, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 93, "end": 100, "probability": 0.3111, "type": "Organization", "normalized_text": "Borbones"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "Emma1492is", "id": "4685258616"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:10:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1068451125681143808"}], "id": "1175094799365484550", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Emma1492is: https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suic\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094799365484550"]}, {"author_id": "748804144832491520", "created_at": "2019-09-20T17:10:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094790653960198", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094790653960198"]}, {"author_id": "1283500435", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/6KnAnU2M2a", "expanded_url": "https://actualidad.rt.com/actualidad/327688-empleado-sede-facebook-suicidarse-saltar", "display_url": "actualidad.rt.com/actualidad/327\u2026"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:10:01.000Z", "id": "1175094777353658375", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/6KnAnU2M2a", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094777353658375"]}, {"author_id": "2532088438", "created_at": "2019-09-20T17:09:50.000Z", "id": "1175094728624394240", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "minha sina\ngana suicida\nmorte divina\ndoce tangerinaaAaaa", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094728624394240"]}, {"author_id": "984478758139777024", "created_at": "2019-09-20T17:09:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174856365883502593"}], "id": "1175094711096348674", "in_reply_to_user_id": "128372940", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@jairbolsonaro Nos matou?? Pq essa mania de se referir a si mesmo no plural!??", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "jairbolsonaro", "id": "128372940"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094711096348674"]}, {"author_id": "346844365", "created_at": "2019-09-20T17:09:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094639541596161", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094639541596161"]}, {"author_id": "61488998", "created_at": "2019-09-20T17:09:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175075473723928576"}], "id": "1175094555080896512", "in_reply_to_user_id": "61488998", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Corre\u00e7\u00e3o: se suicidou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094555080896512"]}, {"author_id": "63631366", "entities": {"urls": [{"start": 109, "end": 132, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}], "annotations": [{"start": 21, "end": 25, "probability": 0.4489, "type": "Person", "normalized_text": "Pacto"}, {"start": 36, "end": 45, "probability": 0.952, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 71, "end": 75, "probability": 0.3361, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "FedericoArreola", "id": "74153376"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:09:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174654860886773760"}], "id": "1175094522575015936", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @FedericoArreola: Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @s\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094522575015936"]}, {"author_id": "49070695", "created_at": "2019-09-20T17:08:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094511359406081", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094511359406081"]}, {"author_id": "994699342262030336", "created_at": "2019-09-20T17:08:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175094483962216448", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094483962216448"]}, {"author_id": "2573870306", "created_at": "2019-09-20T17:08:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094452366520320", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094452366520320"]}, {"author_id": "66493511", "created_at": "2019-09-20T17:08:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175094219762892800"}], "entities": {"annotations": [{"start": 17, "end": 22, "probability": 0.8311, "type": "Other", "normalized_text": "Brenda"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "brendid", "id": "104266711"}]}, "id": "1175094426055643145", "in_reply_to_user_id": "104266711", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@brendid Ah ok. *Brenda se suicida*", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094426055643145"]}, {"author_id": "410790187", "created_at": "2019-09-20T17:08:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094314973716480", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094314973716480"]}, {"author_id": "125485939", "created_at": "2019-09-20T17:08:05.000Z", "id": "1175094290470645767", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "No, no siempre quien se suicida en p\u00fablico lo hace para llamar la atenci\u00f3n, muchas veces es para evitar que un ser querido cargue con la responsabilidad de encontrar su cuerpo. Que ligereza con la que muchos opinan, que falta de empat\u00eda, de prudencia\u2026 que falta de todo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094290470645767"]}, {"author_id": "142458389", "created_at": "2019-09-20T17:08:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175094288939704320", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094288939704320"]}, {"author_id": "1592209224", "created_at": "2019-09-20T17:07:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175093950841008129"}], "id": "1175094238394167297", "in_reply_to_user_id": "1592209224", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "ressocializa\u00e7\u00e3o com ex \u00e9 uma coisa. ressocializa\u00e7\u00e3o com quem quase te matou e te bateu \u00e9 meucuuuu vai se fode", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094238394167297"]}, {"author_id": "132332774", "created_at": "2019-09-20T17:07:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175087714284138496"}], "id": "1175094215417765891", "in_reply_to_user_id": "30061568", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@juanburgos \"matamela con la black \" albur suicida . Visa Mastercard y dem\u00e1s complejos . Para pendejo no se estudia , gracias por ense\u00f1arnos tu estrellita en la frente .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "juanburgos", "id": "30061568"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094215417765891"]}, {"author_id": "31728643", "created_at": "2019-09-20T17:07:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175094195813527553", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094195813527553"]}, {"author_id": "255157280", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vunpcN2BY4", "expanded_url": "https://twitter.com/elclau/status/1175054427604103168", "display_url": "twitter.com/elclau/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "nrdware", "id": "1129165748117614594"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:07:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175054427604103168"}], "id": "1175094076154228736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episodio de @nrdware\nS\u00faper interesante y adem\u00e1s tocando temas de nosotros como una civilizaci\u00f3n \u201csuicida\u201d con temas de cambio clim\u00e1tico. Neta esc\u00fachenlo \ud83d\udda4\ud83d\udc9c https://t.co/vunpcN2BY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094076154228736"]}, {"author_id": "973366539071246336", "created_at": "2019-09-20T17:06:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175093942045609985", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093942045609985"]}, {"author_id": "1007113242660036608", "created_at": "2019-09-20T17:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175093928565071874", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093928565071874"]}, {"author_id": "596021861", "created_at": "2019-09-20T17:06:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175093927776575489", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175093927776575489"]}, {"author_id": "1172158583108186112", "entities": {"urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/yeMYxIxwE2", "expanded_url": "https://megadiario.com.do/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "megadiario.com.do/empleado-se-su\u2026"}, {"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/7ptIVxTUbb", "expanded_url": "https://twitter.com/MegaDiarioRD/status/1175093725871181824/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7ptIVxTUbb", "media_key": "3_1175093724222767105"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9454, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:05:51.000Z", "id": "1175093725871181824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto\u00a0piso https://t.co/yeMYxIxwE2 https://t.co/7ptIVxTUbb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175093725871181824"]}, {"author_id": "249116196", "created_at": "2019-09-20T17:05:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175093613379891200", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175093613379891200"]}, {"author_id": "40370494", "created_at": "2019-09-20T17:05:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175093521046487045", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093521046487045"]}, {"author_id": "771839275524554752", "created_at": "2019-09-20T17:04:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175093507792539649", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093507792539649"]}, {"author_id": "905408294960988160", "created_at": "2019-09-20T17:04:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175093411294121985", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093411294121985"]}, {"author_id": "17115796", "created_at": "2019-09-20T17:04:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175093336258088961", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093336258088961"]}, {"author_id": "74808580", "created_at": "2019-09-20T17:03:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175093188404662273", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093188404662273"]}, {"author_id": "726098976236273664", "created_at": "2019-09-20T17:03:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175093039993434114", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093039993434114"]}, {"author_id": "1569283422", "entities": {"urls": [{"start": 52, "end": 75, "url": "https://t.co/3RixOEhZnK", "expanded_url": "https://twitter.com/pqoshomensmorre/status/1174910563685502977", "display_url": "twitter.com/pqoshomensmorr\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:03:04.000Z", "id": "1175093025644695553", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "suicida dando de mlc kkkkkkkk lenda viva da torcida https://t.co/3RixOEhZnK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093025644695553"]}, {"author_id": "221449769", "created_at": "2019-09-20T17:02:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092951027978245", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092951027978245"]}, {"author_id": "98921348", "created_at": "2019-09-20T17:02:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092917649727488", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092917649727488"]}, {"author_id": "968872798654488577", "entities": {"urls": [{"start": 57, "end": 80, "url": "https://t.co/kuyBICRK9c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagodias8125/status/1175078508504240130", "display_url": "twitter.com/tiagodias8125/\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "miguelqrta", "id": "1113614354694459393"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:02:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175092316094291969"}], "id": "1175092881100615680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @miguelqrta: Foda se esse treininho matou nos a todos https://t.co/kuyBICRK9c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092881100615680"]}, {"author_id": "1173340456073224192", "created_at": "2019-09-20T17:02:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175092764935106560", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092764935106560"]}, {"author_id": "2969026545", "created_at": "2019-09-20T17:01:51.000Z", "id": "1175092722371387392", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Acostumbrado a ese punzar...fracasar miserablemente en cada intento de ser feliz. En un mundo que no da nada regalar lo que tienes es un acto suicida.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092722371387392"]}, {"author_id": "172995851", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/lNXXi8YKFB", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100001157165442/posts/2438028416245707/", "display_url": "facebook.com/10000115716544\u2026"}], "annotations": [{"start": 133, "end": 139, "probability": 0.4031, "type": "Organization", "normalized_text": "Supremo"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:01:35.000Z", "id": "1175092653672882177", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "La persona que se suicida por amor, por un amor fallido o por un amor no correspondido, bien pudiera canalizar ese amor hacia el ser Supremo que es la personificaci\u00f3n misma del amor. De hacerlo as\u00ed, comprobar\u00eda... https://t.co/lNXXi8YKFB", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092653672882177"]}, {"author_id": "1135931292527341569", "created_at": "2019-09-20T17:01:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092618138673154", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092618138673154"]}, {"author_id": "766633292925964288", "created_at": "2019-09-20T17:01:25.000Z", "id": "1175092612031832064", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Empez\u00f3 siendo algo c\u00f3mico esta misi\u00f3n suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092612031832064"]}, {"author_id": "45358985", "created_at": "2019-09-20T17:01:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092569740591104", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092569740591104"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "AunqueNoLoCreas"}], "urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/676vkNIOWp", "expanded_url": "https://www.enlalupa.com/2019/09/20/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-saltando-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "enlalupa.com/2019/09/20/un-\u2026"}, {"start": 117, "end": 140, "url": "https://t.co/lL9XuYjPAN", "expanded_url": "https://twitter.com/EnlalupaQro/status/1175092454510485504/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/lL9XuYjPAN", "media_key": "3_1175092452853735425"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 61, "probability": 0.9481, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "1049753985538764805", "created_at": "2019-09-20T17:00:47.000Z", "id": "1175092454510485504", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#AunqueNoLoCreas Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/676vkNIOWp https://t.co/lL9XuYjPAN", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092454510485504"]}, {"author_id": "1144375552402501633", "created_at": "2019-09-20T17:00:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 6, "end": 7, "probability": 0.5253, "type": "Other", "normalized_text": "DK"}]}, "id": "1175092394687107073", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Ontem DK se matou, hj tive que falar sobre suic\u00eddio no est\u00e1gio, segurei bonito p n\u00e3o chorar", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092394687107073"]}, {"author_id": "503961467", "created_at": "2019-09-20T17:00:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089858689294343"}], "entities": {"annotations": [{"start": 78, "end": 92, "probability": 0.8177, "type": "Other", "normalized_text": "overhead locker"}]}, "id": "1175092376655863808", "in_reply_to_user_id": "933487861", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@AgxstinEzequiel si se entera que paga por un asiento y no por el espacio del overhead locker se suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092376655863808"]}, {"author_id": "159471237", "created_at": "2019-09-20T17:00:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174840667081781249"}], "id": "1175092329633501184", "in_reply_to_user_id": "2443329126", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@lumarenn Eu achei top mesmo mesmo! N\u00e3o matou, n\u00e3o acrediu, nem tocou. kkkkkk Mas arde muito, claro que tem que arder se fosse para perfumar a\u00ed n\u00e3o adiantaria. Parab\u00e9ns Pol\u00edcia!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092329633501184"]}, {"author_id": "713127750366789632", "created_at": "2019-09-20T17:00:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092324864528384", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092324864528384"]}, {"author_id": "961033271898529792", "created_at": "2019-09-20T17:00:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175092323857965056", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092323857965056"]}, {"author_id": "828774025740636160", "created_at": "2019-09-20T17:00:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175092315100258310"}], "id": "1175092316341776387", "in_reply_to_user_id": "828774025740636160", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Con quien volv\u00ed a sentir mis manos y mi cuerpo. Quiz\u00e1 pocos entiendan lo que viene a la cabeza de un suicida, es un pensamiento que puede volver y lo har\u00e1, siempre. Algunos lo soportamos, pero otros no y eso duele, porque quiz\u00e1 \u00e9l pude ser yo, yo si nadie me hubiera escuchado.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092316341776387"]}, {"author_id": "1113614354694459393", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kuyBICRK9c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagodias8125/status/1175078508504240130", "display_url": "twitter.com/tiagodias8125/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175078508504240130"}], "id": "1175092316094291969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Foda se esse treininho matou nos a todos https://t.co/kuyBICRK9c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092316094291969"]}, {"author_id": "14649412", "created_at": "2019-09-20T17:00:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092281768128513", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092281768128513"]}, {"author_id": "2265968371", "entities": {"urls": [{"start": 110, "end": 133, "url": "https://t.co/26j2Q4RQ1Z", "expanded_url": "https://twitter.com/RenattoBautista/status/1174665684539723776", "display_url": "twitter.com/RenattoBautist\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:00:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174665684539723776"}], "id": "1175092274621014016", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Al suicida se le respeta. Sus razones son personales. Quienes somos para juzgarlos, solo Dios puede hacerlo.. https://t.co/26j2Q4RQ1Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092274621014016"]}, {"author_id": "810833702288785408", "entities": {"urls": [{"start": 213, "end": 236, "url": "https://t.co/uku3QSAu4d", "expanded_url": "https://chuteirafc.cartacapital.com.br/entenda-o-golpe-da-cbf-nos-clubes/", "display_url": "chuteirafc.cartacapital.com.br/entenda-o-golp\u2026"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 50, "probability": 0.7932, "type": "Organization", "normalized_text": "S\u00e9rie A+B"}, {"start": 77, "end": 79, "probability": 0.924, "type": "Organization", "normalized_text": "CBF"}, {"start": 167, "end": 169, "probability": 0.7579, "type": "Person", "normalized_text": "Ali"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:59:47.000Z", "id": "1175092199102566400", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 5, "quote_count": 0}, "text": "Por uma elei\u00e7\u00e3o, uni\u00e3o entre os clubes da S\u00e9rie A+B elegeria o presidente da CBF mesmo sem apoio das federa\u00e7\u00f5es. \nO que fizeram os clubes ? Sequer lan\u00e7aram candidato. Ali se matou de vez qq tentativa de mudan\u00e7a. \nhttps://t.co/uku3QSAu4d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092199102566400"]}, {"author_id": "850092913", "created_at": "2019-09-20T16:59:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174761033413595137"}], "id": "1175092158463918080", "in_reply_to_user_id": "753786112867495936", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "@El_Gonorable_1 Ni de cobardica ni de valent\u00eda, quien se suicida no es consciente de ello", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "El_Gonorable_1", "id": "753786112867495936"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092158463918080"]}, {"author_id": "2595674059", "created_at": "2019-09-20T16:59:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092145130262534", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092145130262534"]}, {"author_id": "263601614", "created_at": "2019-09-20T16:59:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092128176910338", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092128176910338"]}, {"author_id": "130528551", "created_at": "2019-09-20T16:59:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175092125958103045", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092125958103045"]}, {"author_id": "820091871326257152", "created_at": "2019-09-20T16:59:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 133, "end": 135, "probability": 0.5298, "type": "Organization", "normalized_text": "bce"}]}, "id": "1175092111026348032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 0}, "text": "tomando um sorvete quando a mo\u00e7a pergunta porque ta tendo aula e eu fico ?\nai ela fala q a nem 2h um garoto se suicidou na frente na bce\nunb e afins so finge mesmo que liga pra sa\u00fade mental dos outros", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092111026348032"]}, {"author_id": "302778180", "created_at": "2019-09-20T16:59:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175049854571155458"}], "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 56, "probability": 0.9571, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 103, "end": 117, "probability": 0.5427, "type": "Person", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "io_deracinee", "id": "200893491"}]}, "id": "1175092102948151301", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @io_deracinee: Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgen\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092102948151301"]}, {"author_id": "52905740", "created_at": "2019-09-20T16:58:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091872848601088", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091872848601088"]}, {"author_id": "815971061628071936", "created_at": "2019-09-20T16:58:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091761896677378", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091761896677378"]}, {"author_id": "1120462466247532547", "created_at": "2019-09-20T16:58:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175091754405695488", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091754405695488"]}, {"author_id": "1068687968150450176", "created_at": "2019-09-20T16:57:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091729206259712", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091729206259712"]}, {"author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-09-20T16:56:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175027226728902656"}], "entities": {"annotations": [{"start": 99, "end": 101, "probability": 0.4776, "type": "Other", "normalized_text": "del"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "ChuletasPERNIL", "id": "53704729"}]}, "id": "1175091491829477376", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChuletasPERNIL: @PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175091491829477376"]}, {"author_id": "767035730082275328", "created_at": "2019-09-20T16:56:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174914770140426241"}], "id": "1175091459675967488", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @cleverricardo10: @PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parla\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "cleverricardo10", "id": "759448928731398144"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175091459675967488"]}, {"author_id": "507786174", "created_at": "2019-09-20T16:56:37.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091404256755713", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091404256755713"]}, {"author_id": "1192839242", "created_at": "2019-09-20T16:56:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089572767817730"}], "id": "1175091377107079168", "in_reply_to_user_id": "147329117", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Leticia_LCoelho Um pai matou os tr\u00eas filhos para se vingar da ex, anos atr\u00e1s, no condom\u00ednio onde mora minha m\u00e3e. \u00c9 uma coisa inomin\u00e1vel.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091377107079168"]}, {"author_id": "872952387161518080", "created_at": "2019-09-20T16:56:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091340952125440", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091340952125440"]}, {"author_id": "3233839808", "created_at": "2019-09-20T16:55:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175091124882616320", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091124882616320"]}, {"author_id": "840162396144599040", "entities": {"urls": [{"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/OhOq3YnquL", "expanded_url": "https://caiorivas.jusbrasil.com.br/noticias/388465468/todas-as-mortes-do-caso-celso-daniel", "display_url": "caiorivas.jusbrasil.com.br/noticias/38846\u2026"}], "annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9202, "type": "Person", "normalized_text": "Marielle"}, {"start": 103, "end": 109, "probability": 0.723, "type": "Person", "normalized_text": "Toninho"}, {"start": 114, "end": 115, "probability": 0.9206, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 157, "end": 162, "probability": 0.5632, "type": "Person", "normalized_text": "Daniel"}, {"start": 167, "end": 168, "probability": 0.9618, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "SissyRibs", "id": "956164090409480192"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:55:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175068661964521472"}], "id": "1175091097934204929", "in_reply_to_user_id": "956164090409480192", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@SissyRibs @MiriamLeitaoCom Descobriu quem matou Marielle? Se descobrir, d\u00ea uma for\u00e7a para a esposa do Toninho do PT morto em 2001 e para os irm\u00e3os do Celso Daniel do PT,morto em 2002. Naqueles crimes a esquerda \u00e9 suspeita, mas como eram governo as testemunhas morreram tamb\u00e9m. https://t.co/OhOq3YnquL", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091097934204929"]}, {"author_id": "1020528449545547776", "created_at": "2019-09-20T16:55:23.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 0, "end": 13, "probability": 0.9598, "type": "Person", "normalized_text": "thiago ricelly"}]}, "id": "1175091095132409864", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "thiago ricelly se matou, a k", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175091095132409864"]}, {"author_id": "737816061857411072", "created_at": "2019-09-20T16:54:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175090979331854337", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090979331854337"]}, {"author_id": "1025143716", "created_at": "2019-09-20T16:54:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175036286815617027"}], "id": "1175090920133398529", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @europlebe: @Ltcm1990 @etventadv @GaIadhrim @AlbertoBagnai L'appoggio incondizionato al bail-in, le BCC salvate in extremis da Bagnai, l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "europlebe", "id": "1107255212245467137"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "Ltcm1990", "id": "995757528"}, {"start": 25, "end": 35, "username": "etventadv", "id": "1025143716"}, {"start": 36, "end": 46, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 47, "end": 61, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175090920133398529"]}, {"author_id": "956367655153389569", "created_at": "2019-09-20T16:54:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175088634514628608"}], "id": "1175090789921316867", "in_reply_to_user_id": "956367655153389569", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "VAI SE FODER O CARA MATOU ELE EU ESPERO QUE ELE MORRA DO FUNFO DO MEU CORA\u00c7\u00c3O EU ESPERO QUE ESSE CARA MORRAAAAAA", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090789921316867"]}, {"author_id": "234213909", "created_at": "2019-09-20T16:54:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174840895390322690"}], "entities": {"annotations": [{"start": 71, "end": 79, "probability": 0.8216, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ozsuicideaaa", "id": "2958263724"}]}, "id": "1175090743574179841", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ozsuicideaaa: \"do I duck the clothesline or does he?\" Follow me on Instagram suicida_del_oz (I gotta plug it cause mainstream companies\u2026", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175090743574179841"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 95, "end": 104, "tag": "EsTiempo"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Fa7cTVpWkT", "expanded_url": "https://bit.ly/2ksh3PD", "display_url": "bit.ly/2ksh3PD"}, {"start": 105, "end": 128, "url": "https://t.co/gb8jF05EFX", "expanded_url": "https://twitter.com/DiarioTiempo/status/1175090679036502016/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/gb8jF05EFX", "media_key": "3_1175090673034379264"}]}, "author_id": "43791845", "created_at": "2019-09-20T16:53:44.000Z", "id": "1175090679036502016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/Fa7cTVpWkT \u25baHonduras: asesina a la madre de su hija y luego se suicida en Gracias #EsTiempo https://t.co/gb8jF05EFX", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175090679036502016"]}, {"author_id": "198567400", "created_at": "2019-09-20T16:53:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175090626079207434", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090626079207434"]}, {"author_id": "409321689", "entities": {"urls": [{"start": 94, "end": 117, "url": "https://t.co/p554dmO0cq", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqjizE", "display_url": "bit.ly/2NqjizE"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 62, "probability": 0.9411, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "noticiaaldia", "id": "27066139"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:53:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175083569435291650"}], "id": "1175090527441752064", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @noticiaaldia: Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/p554dmO0cq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175090527441752064"]}, {"author_id": "234213909", "created_at": "2019-09-20T16:53:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1156304534374891520"}], "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 53, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Ozsuicideaaa", "id": "2958263724"}]}, "id": "1175090512921071616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Ozsuicideaaa: Outtakes!!! Come follow my instagram and have some bumps @suicida_del_oz https://t.co/VecCS5qKNW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175090512921071616"]}, {"author_id": "110045055", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9469, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "AristeguiOnline", "id": "520653311"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:52:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175024464154824704"}], "id": "1175090420713447430", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AristeguiOnline: Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175090420713447430"]}, {"author_id": "406489401", "created_at": "2019-09-20T16:52:24.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174778790536499202"}], "entities": {"annotations": [{"start": 93, "end": 98, "probability": 0.659, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "pretcchaca", "id": "3290367153"}]}, "id": "1175090343756410882", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @pretcchaca: Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090343756410882"]}, {"author_id": "1058117581930971136", "created_at": "2019-09-20T16:52:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "id": "1175090289813463041", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090289813463041"]}, {"author_id": "1035340565079109633", "created_at": "2019-09-20T16:52:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175090277570228224", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175090277570228224"]}, {"author_id": "89051399", "created_at": "2019-09-20T16:51:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175090230287880194", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090230287880194"]}, {"author_id": "2349388753", "created_at": "2019-09-20T16:51:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175090206879432706", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175090206879432706"]}, {"author_id": "33954663", "created_at": "2019-09-20T16:51:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175090055846727680", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175090055846727680"]}, {"author_id": "2220515264", "created_at": "2019-09-20T16:50:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089471836033025"}], "id": "1175089878847148034", "in_reply_to_user_id": "484171599", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@vavavoomers puts coragem o garoto se matou como?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "vavavoomers", "id": "484171599"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089878847148034"]}, {"author_id": "1141771289784442882", "created_at": "2019-09-20T16:50:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175089825801756674", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089825801756674"]}, {"author_id": "73253652", "created_at": "2019-09-20T16:50:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175089790292779008", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089790292779008"]}, {"author_id": "596429392", "created_at": "2019-09-20T16:50:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175089578748854272"}], "id": "1175089770025889792", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @vince_t21: @sara95bm El estanco no me permite unirme a tan maravillosa iniciativa. Bueno y que no soy un suicida imb\u00e9cil.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "vince_t21", "id": "211232410"}, {"start": 15, "end": 24, "username": "sara95bm", "id": "596429392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089770025889792"]}, {"author_id": "211232410", "created_at": "2019-09-20T16:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089382740639744"}], "id": "1175089578748854272", "in_reply_to_user_id": "596429392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sara95bm El estanco no me permite unirme a tan maravillosa iniciativa. Bueno y que no soy un suicida imb\u00e9cil.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sara95bm", "id": "596429392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089578748854272"]}, {"author_id": "1108838400168202244", "created_at": "2019-09-20T16:49:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175089559773831168", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089559773831168"]}, {"author_id": "315400579", "created_at": "2019-09-20T16:49:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175089516899700737", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089516899700737"]}, {"author_id": "349347717", "created_at": "2019-09-20T16:49:06.000Z", "id": "1175089513791705088", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "suicida perdida with a bunch of ni\u00f1as de 14 a\u00f1os que me han colado", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089513791705088"]}, {"author_id": "217622633", "created_at": "2019-09-20T16:48:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174752869280604163"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 86, "probability": 0.9853, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1175089448746438659", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @juanccabreragg: \u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del o\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089448746438659"]}, {"author_id": "1242744698", "created_at": "2019-09-20T16:48:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175089420376170497", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089420376170497"]}, {"author_id": "1062282526931197953", "created_at": "2019-09-20T16:48:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175089393805213698", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089393805213698"]}, {"author_id": "38575818", "created_at": "2019-09-20T16:48:34.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175086321460813825"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 68, "probability": 0.5348, "type": "Other", "normalized_text": "BPD"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "teresamailinda", "id": "19155102"}]}, "id": "1175089376906358785", "in_reply_to_user_id": "19155102", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@teresamailinda Obrigada querida. N\u00e3o sei se isto \u00e9 s\u00f3 um down da BPD ou se estou mesmo a ir abaixo mas aprendi a pedir ajuda regardless. N\u00e3o posso ser suicida agora, n\u00e3o d\u00e1 jeito ao meu filho e tenho uma tese do caralho pra mandar pro mundo.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089376906358785"]}, {"author_id": "3371659223", "entities": {"urls": [{"start": 82, "end": 105, "url": "https://t.co/pxnAZNjWIe", "expanded_url": "https://twitter.com/brecherobr/status/1175089338494935040/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/pxnAZNjWIe", "media_key": "3_1175089336821436416"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9526, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:48:25.000Z", "id": "1175089338494935040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso -... https://t.co/pxnAZNjWIe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089338494935040"]}, {"author_id": "1022143685033709569", "created_at": "2019-09-20T16:48:19.000Z", "id": "1175089313811447808", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "mano e a sem no\u00e7\u00e3o da minha professora q falou q qm se suicida vai pro inferno", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089313811447808"]}, {"author_id": "4068054855", "created_at": "2019-09-20T16:48:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175089293775253511", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089293775253511"]}, {"author_id": "2970991367", "created_at": "2019-09-20T16:47:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175089176955502592", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175089176955502592"]}, {"author_id": "696554461972586496", "created_at": "2019-09-20T16:47:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082957435887616"}], "entities": {"annotations": [{"start": 49, "end": 56, "probability": 0.9479, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "LuisRosarioM", "id": "261330492"}]}, "id": "1175089012316487680", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @LuisRosarioM: Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso: Meses m\u00e1s tarde, en octubre,\u00a0Facebook\u00a0admiti\u00f3 que\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089012316487680"]}, {"author_id": "89841603", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:47:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "id": "1175088986756395008", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175088986756395008"]}, {"author_id": "1082368389509758977", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/yPPKgbXraJ", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:46:59.000Z", "id": "1175088981521915904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/yPPKgbXraJ", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175088981521915904"]}, {"author_id": "2720275340", "created_at": "2019-09-20T16:46:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "id": "1175088950807019521", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088950807019521"]}, {"author_id": "1000331636079284224", "created_at": "2019-09-20T16:46:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088944268140544", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088944268140544"]}, {"author_id": "64762415", "created_at": "2019-09-20T16:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "id": "1175088930225569793", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175088930225569793"]}, {"author_id": "1122987602867564546", "created_at": "2019-09-20T16:46:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088928304615431", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088928304615431"]}, {"author_id": "114226780", "created_at": "2019-09-20T16:46:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175087874393481216"}], "entities": {"annotations": [{"start": 54, "end": 56, "probability": 0.8621, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "Beto_Almeida_Jr", "id": "428705934"}]}, "id": "1175088868644851713", "in_reply_to_user_id": "428705934", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@Beto_Almeida_Jr Um estudante se enforcou em frente a BCE :(", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088868644851713"]}, {"author_id": "165836011", "created_at": "2019-09-20T16:46:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175088855881519105", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088855881519105"]}, {"author_id": "1055494906133839874", "created_at": "2019-09-20T16:46:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175086881371017216"}], "id": "1175088774352637958", "in_reply_to_user_id": "379347952", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@FuffaForte @m_crosetti Sei confuso , lascia stare . Striscioni da sempre vergognosi societ\u00e0 sempre muta a parte ultimi sussulti.  Bucci , ultr\u00e0 vicino a Dino , assunto come dipendente poverino si suicida .....forse , ma non importa l'importante e vincere .", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "FuffaForte", "id": "379347952"}, {"start": 12, "end": 23, "username": "m_crosetti", "id": "614310258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175088774352637958"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 12, "tag": "Alsegundomx"}], "urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/esduQvDsfY", "expanded_url": "http://bit.ly/2ksflhb", "display_url": "bit.ly/2ksflhb"}, {"start": 112, "end": 135, "url": "https://t.co/Ss0xht15XH", "expanded_url": "https://twitter.com/Alsegundo_mx/status/1175088756409323520/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ss0xht15XH", "media_key": "3_1175088753884315648"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 37, "probability": 0.9595, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "author_id": "705500299151015936", "created_at": "2019-09-20T16:46:06.000Z", "id": "1175088756409323520", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#Alsegundomx \u23f3 Un empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso\nLink \u25b6\ufe0f https://t.co/esduQvDsfY https://t.co/Ss0xht15XH", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175088756409323520"]}, {"author_id": "853236797123571716", "created_at": "2019-09-20T16:46:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088747970531329", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088747970531329"]}, {"author_id": "2720295945", "created_at": "2019-09-20T16:45:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088727045169152", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088727045169152"]}, {"author_id": "868984340620947456", "created_at": "2019-09-20T16:45:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088715703758848", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088715703758848"]}, {"author_id": "991840766929580032", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/5yy5TJr8ZS", "expanded_url": "https://twitter.com/bakaengineer_/status/1175060120406908928", "display_url": "twitter.com/bakaengineer_/\u2026"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 39, "probability": 0.3876, "type": "Other", "normalized_text": "millennial"}, {"start": 65, "end": 70, "probability": 0.8213, "type": "Other", "normalized_text": "Naruto"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:45:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175060120406908928"}], "id": "1175088712910331904", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "eu to emocionada ao ver tanto millennial suicida fazendo corrida Naruto na \u00e1rea 51. Tmj https://t.co/5yy5TJr8ZS", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088712910331904"]}, {"author_id": "1070836572357050368", "created_at": "2019-09-20T16:45:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175088697487831040", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175088697487831040"]}, {"author_id": "1060558809784033287", "created_at": "2019-09-20T16:45:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175088694128193536", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088694128193536"]}, {"author_id": "17363642", "created_at": "2019-09-20T16:45:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088683915055107", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088683915055107"]}, {"author_id": "4472352677", "created_at": "2019-09-20T16:45:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175088657868447744", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088657868447744"]}, {"author_id": "114329493", "created_at": "2019-09-20T16:45:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175088569146327045", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088569146327045"]}, {"author_id": "230873495", "created_at": "2019-09-20T16:45:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088522409271296", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088522409271296"]}, {"author_id": "104708353", "created_at": "2019-09-20T16:44:53.000Z", "id": "1175088449717723136", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Triste ao saber que mais um aluno se matou. Enquanto isso, tive professor que ria ao reprovar 100% dos seus alunos, outro que zerava trabalhos de uma turma inteira e dizia que era o msm que lixo, outro que eu tinha que gravar as aulas, pq+", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088449717723136"]}, {"author_id": "3130141829", "created_at": "2019-09-20T16:44:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175087843389186048"}], "id": "1175088362350436358", "in_reply_to_user_id": "3130141829", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gu_enry @wrbebidas @hudsonbonatto Entrei na pol\u00edcia e n foi pra morrer n, foi pra manter a ordem e proteger vida e patrim\u00f4nio. Inclusive com o risco da vida, mas n\u00e3o tem nada dizendo q tenho q ser suicida. Se precisar atirar e matar para salvar a minha vida, ou a vida de algu\u00e9m, o farei, inclusive se for em vc.", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088362350436358"]}, {"author_id": "950016860", "created_at": "2019-09-20T16:44:30.000Z", "id": "1175088353638793216", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Voc\u00ea\nVoc\u00ea\nVem pra \u00e1rvore\nOnde enforcaram um homem que dizem matou tr\u00eas\nN\u00e3o mais estranho seria a gente se encontrar\nA meia noite\nNa \u00e1rvore forca", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088353638793216"]}, {"author_id": "1124143672600268802", "created_at": "2019-09-20T16:44:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088298831810560", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088298831810560"]}, {"author_id": "150054176", "created_at": "2019-09-20T16:44:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175088266376351745", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088266376351745"]}, {"author_id": "92140407", "created_at": "2019-09-20T16:44:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175088239948025857", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088239948025857"]}, {"author_id": "1000720333", "created_at": "2019-09-20T16:43:58.000Z", "id": "1175088220863963137", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un pelao' se suicida y de una todo es salud mental, pero se les olvida donde viven.....\nSer joven, clase media/baja/miseria  y echar pa'lante en este platanal es un infierno total.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175088220863963137"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 21, "end": 44, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "antoniocendanf1", "id": "958453028323053568"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:43:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057302598148096"}], "id": "1175088206846595072", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @antoniocendanf1: https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175088206846595072"]}, {"author_id": "2516447414", "created_at": "2019-09-20T16:43:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175088180674072576", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088180674072576"]}, {"author_id": "273735317", "entities": {"urls": [{"start": 19, "end": 42, "url": "https://t.co/63ZanjmGzE", "expanded_url": "https://twitter.com/chela_canela/status/1175072887876849665", "display_url": "twitter.com/chela_canela/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:43:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175072887876849665"}], "id": "1175087989967511552", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Suicida detectada. https://t.co/63ZanjmGzE", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087989967511552"]}, {"author_id": "159132032", "created_at": "2019-09-20T16:42:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087859746922496", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087859746922496"]}, {"author_id": "182883865", "created_at": "2019-09-20T16:42:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087783922274304", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087783922274304"]}, {"author_id": "2211183274", "created_at": "2019-09-20T16:42:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087774489358337", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087774489358337"]}, {"author_id": "41117407", "created_at": "2019-09-20T16:42:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087761524740112", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087761524740112"]}, {"author_id": "1015017993758273536", "created_at": "2019-09-20T16:41:42.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 81, "probability": 0.9237, "type": "Person", "normalized_text": "Dilma"}, {"start": 251, "end": 252, "probability": 0.8887, "type": "Organization", "normalized_text": "PT"}, {"start": 275, "end": 278, "probability": 0.9791, "type": "Person", "normalized_text": "Lula"}]}, "id": "1175087650384093184", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "\"(...) perguntar se a briga por direitos pressup\u00f5e discutir o impeachment da Dilma. Perguntar se o cara que enforcou minha mulher (...) e no dia seguinte ele me chama pra uma conversa e diz 'esquece tudo, esquecemos o passado e vamos tocar a vida'?\nO PT n\u00e3o vai fazer isto. (Lula)", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087650384093184"]}, {"author_id": "78719713", "created_at": "2019-09-20T16:41:38.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087631622901762", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087631622901762"]}, {"author_id": "1014211945711439874", "created_at": "2019-09-20T16:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "id": "1175087625990004736", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087625990004736"]}, {"author_id": "2240062718", "created_at": "2019-09-20T16:41:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 50, "probability": 0.5913, "type": "Person", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175087589906440193", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "caramba, decidi ver esse filme do esquadr\u00e3o suicida e de fato, esses personagens s\u00e3o terr\u00edveis\no coringa do menino l\u00e1 \u00e9 absolutamente for\u00e7ado, meu deus", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087589906440193"]}, {"author_id": "911897116422705154", "created_at": "2019-09-20T16:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "id": "1175087517873426434", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087517873426434"]}, {"author_id": "194610028", "created_at": "2019-09-20T16:41:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174822929412108288"}], "id": "1175087513834274816", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @amezgravis: 6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una org\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "amezgravis", "id": "111195056"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087513834274816"]}, {"author_id": "56732461", "created_at": "2019-09-20T16:41:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087513670733824", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087513670733824"]}, {"author_id": "801619543399497732", "created_at": "2019-09-20T16:41:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087497124208643", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087497124208643"]}, {"author_id": "29534564", "created_at": "2019-09-20T16:41:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087491340259329", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087491340259329"]}, {"author_id": "273570139", "created_at": "2019-09-20T16:40:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087457412493312", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087457412493312"]}, {"author_id": "391958021", "created_at": "2019-09-20T16:40:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081640936300545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "id": "1175087443269345282", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marescudero12: Que seamos noticia por esto es bochornoso.\n\nZasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087443269345282"]}, {"author_id": "1112691568203497473", "created_at": "2019-09-20T16:40:52.000Z", "id": "1175087441826521092", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Gente o mo\u00e7o que era porteiro l\u00e1 na escola se suicidou e eu s\u00f3 consigo pensar em como ele aparentava ser feliz estando sempre alegre.... a gente nunca sabe o que o outro est\u00e1 passando.... \ud83d\udc94", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087441826521092"]}, {"author_id": "28764661", "entities": {"urls": [{"start": 78, "end": 101, "url": "https://t.co/DG7zL1nlyQ", "expanded_url": "https://wp.me/pi3H1-696t", "display_url": "wp.me/pi3H1-696t"}, {"start": 115, "end": 138, "url": "https://t.co/ugRcXfRvLM", "expanded_url": "https://twitter.com/ejutv/status/1175087416543236096/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ugRcXfRvLM", "media_key": "3_1175087415222001669"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9586, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:40:46.000Z", "id": "1175087416543236096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso - https://t.co/DG7zL1nlyQ\n\nSeguridad - https://t.co/ugRcXfRvLM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087416543236096"]}, {"author_id": "1015651163432157188", "created_at": "2019-09-20T16:40:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087409408729088", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087409408729088"]}, {"author_id": "784586086567776258", "created_at": "2019-09-20T16:40:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728745867010049"}], "entities": {"annotations": [{"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9024, "type": "Organization", "normalized_text": "USMP"}, {"start": 154, "end": 157, "probability": 0.6603, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "Xileone", "id": "65372761"}]}, "id": "1175087356849926145", "in_reply_to_user_id": "65372761", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Xileone Por que si se metieran en los asuntos de la USMP no hubieran desviado los m\u00e1s de 293 millones a para\u00edsos fiscales. Cuanta de esa plata ser\u00eda del APRA y del suicida colosal!!!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087356849926145"]}, {"author_id": "1122724053628985344", "created_at": "2019-09-20T16:40:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087320279764993", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087320279764993"]}, {"author_id": "811770371523379200", "created_at": "2019-09-20T16:40:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087297164972032", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087297164972032"]}, {"author_id": "2336133854", "entities": {"urls": [{"start": 103, "end": 126, "url": "https://t.co/2Eibgt4Njg", "expanded_url": "https://msiainforma.org/a-ameaca-de-desmonte-da-pesquisa-brasileira/", "display_url": "msiainforma.org/a-ameaca-de-de\u2026"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 56, "probability": 0.9614, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:40:17.000Z", "id": "1175087293608148993", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "A pesquisa cient\u00edfica nunca esteve t\u00e3o amea\u00e7ada no Brasil como nestes tempos de \"austeridade\" suicida. https://t.co/2Eibgt4Njg", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087293608148993"]}, {"author_id": "15753305", "created_at": "2019-09-20T16:40:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087290198175744", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087290198175744"]}, {"author_id": "1057233330335350784", "created_at": "2019-09-20T16:40:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087224255385600", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087224255385600"]}, {"author_id": "1116052085106270209", "created_at": "2019-09-20T16:39:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087181834178560", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087181834178560"]}, {"author_id": "1663647577", "created_at": "2019-09-20T16:39:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175087161374384129", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087161374384129"]}, {"author_id": "3161615259", "created_at": "2019-09-20T16:39:40.000Z", "id": "1175087136632164352", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pilas! Cada 40 segundos se suicida una persona.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087136632164352"]}, {"author_id": "322344231", "created_at": "2019-09-20T16:39:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175087028075057153", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087028075057153"]}, {"author_id": "202277063", "created_at": "2019-09-20T16:39:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086979123429382", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086979123429382"]}, {"author_id": "302127580", "created_at": "2019-09-20T16:38:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175086881509273600", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086881509273600"]}, {"author_id": "1138205792988012544", "created_at": "2019-09-20T16:38:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175086785459818498", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086785459818498"]}, {"author_id": "140087601", "created_at": "2019-09-20T16:38:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086781936672773", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086781936672773"]}, {"author_id": "161133804", "created_at": "2019-09-20T16:38:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175086765922816002", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086765922816002"]}, {"author_id": "1022903809373364225", "created_at": "2019-09-20T16:38:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175057800369758208"}], "id": "1175086761149702145", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Frnandasouza: Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais qu\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Frnandasouza", "id": "849821869138104320"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086761149702145"]}, {"author_id": "413073951", "created_at": "2019-09-20T16:38:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086728333447169", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086728333447169"]}, {"author_id": "955776317806522369", "entities": {"urls": [{"start": 40, "end": 63, "url": "https://t.co/aWbg7OPWSg", "expanded_url": "https://sancocho.net/ahora/empleado-se-suicida-en-sede-de-facebook/", "display_url": "sancocho.net/ahora/empleado\u2026"}, {"start": 64, "end": 87, "url": "https://t.co/8Qojd1qJNY", "expanded_url": "https://twitter.com/sancocho_net/status/1175086707017953280/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/8Qojd1qJNY", "media_key": "3_1175086705604517888"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:37:57.000Z", "id": "1175086707017953280", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en sede de\u00a0Facebook https://t.co/aWbg7OPWSg https://t.co/8Qojd1qJNY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086707017953280"]}, {"author_id": "166288882", "entities": {"urls": [{"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/sIwtvHMjPw", "expanded_url": "https://www.facebook.com/100002512449326/posts/2443472379079820/", "display_url": "facebook.com/10000251244932\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:37:36.000Z", "id": "1175086617478029315", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Quando o meme j\u00e1 vem pronto. Sem coment\u00e1rios. A t\u00e9cnica suicida da semana. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/sIwtvHMjPw", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086617478029315"]}, {"author_id": "710900633520488449", "entities": {"urls": [{"start": 177, "end": 200, "url": "https://t.co/wgsvC1EkWM", "expanded_url": "https://t.co/wgsvC1EkWM", "display_url": "t.co/wgsvC1EkWM"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:37:31.000Z", "id": "1175086599287312385", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "|| Yo una vez mand\u00e9..hmm no s\u00e9 11 o as\u00ed en plan super explicadito todo la situaci\u00f3n\nY me miraron y sonrieron y ya...\n\nMi respuesta creo que fue \"se suicida\" y dej\u00e9 de contestar https://t.co/wgsvC1EkWM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086599287312385"]}, {"author_id": "4250433575", "created_at": "2019-09-20T16:37:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086467992997888", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086467992997888"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "18092189", "created_at": "2019-09-20T16:36:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "id": "1175086434430021634", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086434430021634"]}, {"author_id": "837085458127597571", "created_at": "2019-09-20T16:36:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086423940227072", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086423940227072"]}, {"author_id": "737798951290740741", "created_at": "2019-09-20T16:36:43.000Z", "id": "1175086396622745607", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Um cara da med vet se suicidou e ta tudo virando um caos na faculdade. Serio \u00e9 assustador o quanto isso afeta quem ta em volta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086396622745607"]}, {"author_id": "35480690", "created_at": "2019-09-20T16:36:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086311667097600", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086311667097600"]}, {"author_id": "2777195014", "created_at": "2019-09-20T16:36:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086251470442498", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086251470442498"]}, {"author_id": "6758392", "created_at": "2019-09-20T16:35:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086182671273987", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086182671273987"]}, {"author_id": "1186727316", "created_at": "2019-09-20T16:35:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175086172852445187", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086172852445187"]}, {"author_id": "761021090508382208", "created_at": "2019-09-20T16:35:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175086099070357504", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086099070357504"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 11, "tag": "EDNInforma"}, {"start": 58, "end": 66, "tag": "Gracias"}, {"start": 261, "end": 267, "tag": "EDNTV"}, {"start": 268, "end": 276, "tag": "sucesos"}], "urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZgAQua9Dng", "expanded_url": "https://twitter.com/EDNTVHN/status/1175086064945569792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgAQua9Dng", "media_key": "3_1175086059413266432"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZgAQua9Dng", "expanded_url": "https://twitter.com/EDNTVHN/status/1175086064945569792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgAQua9Dng", "media_key": "3_1175086059400642560"}, {"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/ZgAQua9Dng", "expanded_url": "https://twitter.com/EDNTVHN/status/1175086064945569792/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZgAQua9Dng", "media_key": "3_1175086059421601792"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 10, "probability": 0.3309, "type": "Other", "normalized_text": "EDNInforma"}, {"start": 12, "end": 17, "probability": 0.3688, "type": "Person", "normalized_text": "Hombre"}, {"start": 142, "end": 157, "probability": 0.5575, "type": "Other", "normalized_text": "Dariela Alvarado"}, {"start": 191, "end": 202, "probability": 0.5609, "type": "Other", "normalized_text": "Merlin Pinto"}, {"start": 262, "end": 266, "probability": 0.487, "type": "Other", "normalized_text": "EDNTV"}]}, "author_id": "1005497319561859073", "created_at": "2019-09-20T16:35:24.000Z", "id": "1175086064945569792", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "#EDNInforma Hombre mata a su pareja y luego se suicida en #Gracias, Lempira. Seg\u00fan las fuentes policiales, este crimen pasional se dio cuando Dariela Alvarado, fue interceptada por su pareja Merlin Pinto, quien dispar\u00f3 contra la joven y luego se quit\u00f3 la vida. #EDNTV #sucesos https://t.co/ZgAQua9Dng", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086064945569792"]}, {"author_id": "377578740", "created_at": "2019-09-20T16:35:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175086018967613441", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175086018967613441"]}, {"author_id": "111702191", "created_at": "2019-09-20T16:35:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086015461150720", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086015461150720"]}, {"author_id": "1054790640637227008", "created_at": "2019-09-20T16:35:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175086009773674498", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175086009773674498"]}, {"author_id": "2852161402", "created_at": "2019-09-20T16:34:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174895927326232577"}], "entities": {"annotations": [{"start": 64, "end": 82, "probability": 0.9106, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}]}, "id": "1175085952106205184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenymbo: Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nLa\u00a0Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza estas recomendaciones:\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acces\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085952106205184"]}, {"author_id": "623077298", "created_at": "2019-09-20T16:34:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175085933051428866", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085933051428866"]}, {"author_id": "2852161402", "created_at": "2019-09-20T16:34:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174895336654950400"}], "id": "1175085927313629184", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @kenymbo: Signos de alarma de conducta suicida:\n\nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085927313629184"]}, {"author_id": "190826460", "created_at": "2019-09-20T16:34:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175085907227136002", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085907227136002"]}, {"author_id": "481745445", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:34:33.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "id": "1175085848758509568", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085848758509568"]}, {"author_id": "856433385232900096", "created_at": "2019-09-20T16:34:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175085131905863684"}], "entities": {"annotations": [{"start": 60, "end": 65, "probability": 0.6756, "type": "Person", "normalized_text": "j\u00fanior"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "crack_juju", "id": "267306414"}]}, "id": "1175085810825269248", "in_reply_to_user_id": "977990238474784771", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@crack_juju Teve aquele neg\u00f3cio do mlk que se suicidou a\u00ed o j\u00fanior falou\"um cara desses n pensa na fam\u00edlia amigos\" porra vei o mlk tinha depress\u00e3o tem que entender o lado dele tlgd tinha outras formas de combater isso mas vei tbm n \u00e9 desse jeito que ele falou", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085810825269248"]}, {"author_id": "1111927802", "created_at": "2019-09-20T16:33:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175085664360116226", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085664360116226"]}, {"author_id": "935171180", "created_at": "2019-09-20T16:33:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067037305049089"}], "id": "1175085596777295874", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ContradictoOK: Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que l\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "ContradictoOK", "id": "1398455556"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085596777295874"]}, {"author_id": "2882078339", "created_at": "2019-09-20T16:33:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175085510454317056", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085510454317056"]}, {"author_id": "254573632", "created_at": "2019-09-20T16:33:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174776501360893954"}], "id": "1175085479533977602", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @AquinoTicias1: Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\",\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "AquinoTicias1", "id": "319280902"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085479533977602"]}, {"author_id": "587785322", "created_at": "2019-09-20T16:32:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175081884516270083"}], "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 50, "probability": 0.5508, "type": "Person", "normalized_text": "pinochet"}, {"start": 107, "end": 115, "probability": 0.9176, "type": "Person", "normalized_text": "bachellet"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "DutraMedeiros", "id": "3375645334"}, {"start": 15, "end": 27, "username": "BolsonaroSP", "id": "74756085"}, {"start": 28, "end": 40, "username": "renovamidia", "id": "3875797341"}]}, "id": "1175085449263628289", "in_reply_to_user_id": "3375645334", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@DutraMedeiros @BolsonaroSP @RenovaMidia O pinochet matou pouco devia ter matado mais. Se tivesse matado a bachellet n\u00e3o teria roubado seu filha da puta.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085449263628289"]}, {"author_id": "991635778005553152", "created_at": "2019-09-20T16:32:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175085410160189441", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085410160189441"]}, {"author_id": "117139906", "created_at": "2019-09-20T16:32:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174945876600479744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 101, "end": 108, "probability": 0.4725, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "contracultural", "id": "33350634"}]}, "id": "1175085375435542528", "in_reply_to_user_id": "33350634", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@contracultural Si huevon, no dicen que el que suicida es cobarde? Por que justificas el suicidio de Arguedas", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085375435542528"]}, {"author_id": "1171468966163648514", "created_at": "2019-09-20T16:32:37.000Z", "geo": {"place_id": "d584bfb552c1c7af"}, "entities": {"annotations": [{"start": 211, "end": 214, "probability": 0.716, "type": "Other", "normalized_text": "Deus"}]}, "id": "1175085364597448704", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 27, "quote_count": 7}, "text": "C\u00eas tem no\u00e7\u00e3o que foi preciso um adolescente morrer pro ist acordar? Agoraaaaaaaaaaaa que vai come\u00e7ar a ter psic\u00f3logo na escola,fomos pro audit\u00f3rio faltou a irm\u00e3 falar que ele se suic\u00eddou por causa de \"falta de Deus.\"", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085364597448704"]}, {"author_id": "49630675", "created_at": "2019-09-20T16:31:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175085171198087168", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085171198087168"]}, {"author_id": "1040803928965828609", "created_at": "2019-09-20T16:31:25.000Z", "id": "1175085060174897154", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 12, "quote_count": 0}, "text": "no s\u00e9 qu\u00e9 es peor, que me debo llevar un re par, que tengo faltas que mi vieja no conoce o el informe socio educativo, qui\u00e9n se suicida conmigo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085060174897154"]}, {"author_id": "266729701", "created_at": "2019-09-20T16:31:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175085036447686656", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175085036447686656"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 16, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 34, "end": 51, "tag": "Escuadr\u00f3nSuicida"}], "urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/85BF31FBtd", "expanded_url": "http://ver.ec/n56516", "display_url": "ver.ec/n56516"}, {"start": 93, "end": 116, "url": "https://t.co/2u8PzgU6AF", "expanded_url": "https://twitter.com/ecartelera/status/1175085026016407552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/2u8PzgU6AF", "media_key": "16_1175085023407628289"}], "annotations": [{"start": 1, "end": 15, "probability": 0.9073, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}]}, "author_id": "57083268", "created_at": "2019-09-20T16:31:16.000Z", "id": "1175085026016407552", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 1}, "text": "#TheSuicideSquad ser\u00e1 DIFERENTE a #Escuadr\u00f3nSuicida hasta en el tono https://t.co/85BF31FBtd https://t.co/2u8PzgU6AF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175085026016407552"]}, {"author_id": "419744502", "created_at": "2019-09-20T16:31:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084977446428672", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084977446428672"]}, {"author_id": "840393331800698880", "created_at": "2019-09-20T16:31:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175084605512306688"}], "id": "1175084959561867265", "in_reply_to_user_id": "840393331800698880", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Una tipa suicida/depresiva que necesita contantes demostraciones de afecto, y que tenga problemas con la comida, es que en serio cada vez que salimos y hay que comer termino llorando y me da PAJAAA  hacerlo pasar por todo el show", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084959561867265"]}, {"author_id": "951835458987876354", "created_at": "2019-09-20T16:30:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175072092280242177"}], "id": "1175084944936374272", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ecodeicomuni_ec: @laura_maffi @guidosfe @GiuseppeConteIT @G_Chinellato Grillo vi ha avvelenato con la cicutta spacciandovela per gazzos\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 21, "end": 33, "username": "laura_maffi", "id": "1172019419557638144"}, {"start": 34, "end": 43, "username": "guidosfe", "id": "2872007299"}, {"start": 44, "end": 60, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 61, "end": 74, "username": "G_Chinellato", "id": "2514624711"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175084944936374272"]}, {"author_id": "1070070740907638786", "created_at": "2019-09-20T16:30:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175084900036304896", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084900036304896"]}, {"author_id": "179985790", "created_at": "2019-09-20T16:30:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084840422641664", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084840422641664"]}, {"author_id": "69065530", "created_at": "2019-09-20T16:30:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084835590868993", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084835590868993"]}, {"author_id": "2795673765", "created_at": "2019-09-20T16:30:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084778070126592", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084778070126592"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-20T16:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175023972020359168"}], "entities": {"annotations": [{"start": 195, "end": 205, "probability": 0.9723, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "goldenboy797", "id": "887009378"}, {"start": 14, "end": 29, "username": "GuidoLombardiE", "id": "538220396"}, {"start": 30, "end": 38, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 39, "end": 55, "username": "radio_santarosa", "id": "320819946"}, {"start": 56, "end": 69, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 70, "end": 82, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}]}, "id": "1175084731848888320", "in_reply_to_user_id": "887009378", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@goldenboy797 @GuidoLombardiE @TC_Peru @radio_santarosa @APRA_Oficial @JVelasquezQ Por eso es que el apra no podr\u00e1 decir que ellos no tuvieron culpa. Siempre fueron c\u00f3mplices del cobarde suicida Alan Garcia, gracias a su organizaci\u00f3n lo encumbraron y lo defendieron usando sus cuadros que conocen muy bien las leyes para quedar impune y ahora lo siguen haciendo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084731848888320"]}, {"author_id": "967893120724631552", "created_at": "2019-09-20T16:30:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175084731244916737", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084731244916737"]}, {"author_id": "196746079", "created_at": "2019-09-20T16:29:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175084654447271936", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084654447271936"]}, {"author_id": "28349652", "created_at": "2019-09-20T16:29:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084619772944394", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084619772944394"]}, {"author_id": "40968180", "created_at": "2019-09-20T16:29:27.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084567750938625", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084567750938625"]}, {"author_id": "704716156201005057", "created_at": "2019-09-20T16:29:18.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 15, "end": 19, "probability": 0.8007, "type": "Person", "normalized_text": "peter"}]}, "id": "1175084531310899201", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "toda vez que o peter some vou procurar ele e ele ta na janela querendo pular   meu gato \u00e9 suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084531310899201"]}, {"author_id": "326111775", "created_at": "2019-09-20T16:29:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084523853373447", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084523853373447"]}, {"author_id": "202896249", "created_at": "2019-09-20T16:29:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175084499044114434", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084499044114434"]}, {"author_id": "363735704", "created_at": "2019-09-20T16:29:06.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.6538, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 65, "end": 72, "probability": 0.5164, "type": "Other", "normalized_text": "Reitoria"}]}, "id": "1175084480954081282", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "um estudante de letras de 21 anos se suicidou hj entre a BCE e a Reitoria. t\u00f4 recebendo um bando de mensagem perguntando se eu t\u00f4 bem. ent\u00e3o caso vc veja essa not\u00edcia a\u00ed em algum lugar, n\u00e3o, n\u00e3o fui eu.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084480954081282"]}, {"author_id": "927339713530343424", "created_at": "2019-09-20T16:28:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175084439539507202", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084439539507202"]}, {"author_id": "1077552115", "created_at": "2019-09-20T16:28:46.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084393205043200", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084393205043200"]}, {"author_id": "17242983", "created_at": "2019-09-20T16:28:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084381737799680", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084381737799680"]}, {"author_id": "387464059", "created_at": "2019-09-20T16:28:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084272346157056", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084272346157056"]}, {"author_id": "853695732385230848", "created_at": "2019-09-20T16:28:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084217618894848", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084217618894848"]}, {"author_id": "1353132206", "created_at": "2019-09-20T16:28:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174793642382413829"}], "id": "1175084201412087808", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Pelicolombianas: Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar,\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Pelicolombianas", "id": "825074170191032320"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084201412087808"]}, {"author_id": "986929669", "created_at": "2019-09-20T16:27:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175084190217515008", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084190217515008"]}, {"author_id": "1611813704", "created_at": "2019-09-20T16:27:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084179836604417", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084179836604417"]}, {"author_id": "3125152925", "created_at": "2019-09-20T16:27:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082935202045952"}], "id": "1175084170474938369", "in_reply_to_user_id": "1523823530", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@MBLivre A estrat\u00e9gia suicida de s\u00f3 cobrar de forma contundente quando depende o executivo, para ter a chance de desgastar a imagem do governo e pagar de her\u00f3i desarmando a bomba que plantaram \u00e9 a vers\u00e3o liberteen do quanto pior melhor.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 8, "username": "MBLivre", "id": "1523823530"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084170474938369"]}, {"author_id": "4744832267", "created_at": "2019-09-20T16:27:19.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175084028791328768", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175084028791328768"]}, {"author_id": "751881073", "created_at": "2019-09-20T16:27:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175084024517332999", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @veroreyes_co: Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s fr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084024517332999"]}, {"author_id": "1132507342682185728", "created_at": "2019-09-20T16:26:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083943449812992", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083943449812992"]}, {"author_id": "3634323794", "entities": {"urls": [{"start": 102, "end": 125, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 41, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "diario24horas", "id": "357050985"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:26:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054506750595072"}], "id": "1175083938378895362", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @diario24horas: Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083938378895362"]}, {"author_id": "1075606110", "created_at": "2019-09-20T16:26:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083920179830785", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083920179830785"]}, {"author_id": "876061795961765888", "created_at": "2019-09-20T16:26:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "id": "1175083862629765122", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083862629765122"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-20T16:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175070335122792449"}], "entities": {"annotations": [{"start": 50, "end": 53, "probability": 0.3293, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "Carlos171248", "id": "817081950234091520"}]}, "id": "1175083763610656773", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Carlos171248: A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083763610656773"]}, {"author_id": "1031737145587847168", "created_at": "2019-09-20T16:26:07.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083728030380032", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083728030380032"]}, {"author_id": "855568128746639361", "created_at": "2019-09-20T16:25:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083670526406657", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083670526406657"]}, {"author_id": "27066139", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p554dmO0cq", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqjizE", "display_url": "bit.ly/2NqjizE"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:25:29.000Z", "id": "1175083569435291650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/p554dmO0cq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083569435291650"]}, {"author_id": "1138063986216394753", "created_at": "2019-09-20T16:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083565656301568", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083565656301568"]}, {"author_id": "382122746", "created_at": "2019-09-20T16:25:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175083564054040576", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083564054040576"]}, {"author_id": "37721274", "created_at": "2019-09-20T16:25:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083481937973248", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083481937973248"]}, {"author_id": "1014939536609210368", "created_at": "2019-09-20T16:25:04.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174739445637111811"}], "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 55, "probability": 0.4043, "type": "Person", "normalized_text": "Suizo"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GuimonacoOk", "id": "1590993728"}]}, "id": "1175083465169100802", "in_reply_to_user_id": "1590993728", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GuimonacoOk Y un Suicida es alguien que mata a un Suizo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083465169100802"]}, {"author_id": "2298073305", "created_at": "2019-09-20T16:25:02.000Z", "id": "1175083456193335296", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Sabe\nMe provocar\nDesce\nMe domina\n\nMe arranha\nE me ganha\nNa manha\nPra me acabar\n\nMinha sina\nGana suicida\nMorte divina\nDoce tangerina", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083456193335296"]}, {"author_id": "705518642", "created_at": "2019-09-20T16:24:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083431409147905", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083431409147905"]}, {"author_id": "1062089003128815617", "created_at": "2019-09-20T16:24:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175059598971232256"}], "entities": {"annotations": [{"start": 57, "end": 59, "probability": 0.4506, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "jessicacaroof", "id": "70561688"}]}, "id": "1175083409036759045", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @jessicacaroof: \u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083409036759045"]}, {"author_id": "38312977", "created_at": "2019-09-20T16:24:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083407082184705", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083407082184705"]}, {"author_id": "37156933", "created_at": "2019-09-20T16:24:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083362341576706", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083362341576706"]}, {"author_id": "1652536034", "created_at": "2019-09-20T16:24:30.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174669599645872128"}], "entities": {"annotations": [{"start": 40, "end": 42, "probability": 0.9697, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 15, "username": "VOX_Europa_", "id": "1138406986582806529"}]}, "id": "1175083319706509312", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @VOX_Europa_: \u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero.\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083319706509312"]}, {"author_id": "36834779", "created_at": "2019-09-20T16:24:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175083201343213568", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083201343213568"]}, {"author_id": "903021449266565124", "created_at": "2019-09-20T16:24:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175083200881811457", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083200881811457"]}, {"author_id": "1268433235", "created_at": "2019-09-20T16:24:00.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175083197501251586", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083197501251586"]}, {"author_id": "187319444", "created_at": "2019-09-20T16:23:54.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "id": "1175083170632536064", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083170632536064"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 148, "end": 160, "tag": "Pomeriggio5"}]}, "author_id": "716566384835170305", "created_at": "2019-09-20T16:23:22.000Z", "id": "1175083037002014720", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Questa prima di andar per reggiseni dovrebbe andar per scuole di dizione......ogni volta che apre bocca uno dell'Accademia della Crusca si suicida. #Pomeriggio5", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175083037002014720"]}, {"author_id": "301538766", "created_at": "2019-09-20T16:23:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175083034745430016", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175083034745430016"]}, {"author_id": "570401287", "created_at": "2019-09-20T16:23:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175072177781170177"}], "entities": {"annotations": [{"start": 147, "end": 157, "probability": 0.976, "type": "Person", "normalized_text": "Alan Garcia"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "vocero_aprista", "id": "571987477"}]}, "id": "1175083033315201024", "in_reply_to_user_id": "571987477", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vocero_aprista Das verguenza, pareces no tener nada de principios y valores, solo los utilizas para parecer pero no eres, como el cobarde suicida Alan Garcia que aparent\u00f3 toda su vida ser quien no era y al ver que lo iban a desenmascarar se meti\u00f3 un tiro.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083033315201024"]}, {"author_id": "261330492", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NnzgEAyV1h", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDWzWw", "display_url": "dlvr.it/RDWzWw"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/POrocbpRzq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1175082957435887616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POrocbpRzq", "media_key": "3_1175082955988856832"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:23:03.000Z", "id": "1175082957435887616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso: Meses m\u00e1s tarde, en octubre,\u00a0Facebook\u00a0admiti\u00f3 que piratas inform\u00e1ticos robaron datos personales de 30 millones de cuentas. https://t.co/NnzgEAyV1h https://t.co/POrocbpRzq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082957435887616"]}, {"author_id": "1126645324414705664", "created_at": "2019-09-20T16:22:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175047515818876930"}], "id": "1175082880709607426", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @EscobedoEliy: @SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarr\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "EscobedoEliy", "id": "2972125618"}, {"start": 18, "end": 30, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 31, "end": 37, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082880709607426"]}, {"author_id": "1108190054449590273", "created_at": "2019-09-20T16:22:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175050714458066944"}], "id": "1175082859549380608", "in_reply_to_user_id": "924814050105741314", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anne_ferreira02 Se matou, eu creio.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082859549380608"]}, {"author_id": "3745288342", "created_at": "2019-09-20T16:22:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082207821651968"}], "id": "1175082790699896835", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @joaopeedro64: Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 16, "username": "joaopeedro64", "id": "2342355556"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082790699896835"]}, {"author_id": "94154549", "created_at": "2019-09-20T16:22:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175082719191195651", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082719191195651"]}, {"author_id": "875743930138152960", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/ovgbwj5YCJ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-empleado-se\u2026"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 65, "probability": 0.9448, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "Curioso_Digital", "id": "1170311118"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:22:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175082566828924928"}], "id": "1175082711272382464", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @Curioso_Digital: Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/ovgbwj5YCJ https://t.co/qmTu\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082711272382464"]}, {"author_id": "873171206450688000", "created_at": "2019-09-20T16:21:55.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174158949156839424"}], "id": "1175082670906400770", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @masvelhoaguado: Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "masvelhoaguado", "id": "3193446977"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082670906400770"]}, {"author_id": "156163857", "created_at": "2019-09-20T16:21:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175082610864922624", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082610864922624"]}, {"author_id": "1127618389868986369", "created_at": "2019-09-20T16:21:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175079050437697541"}], "entities": {"annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9785, "type": "Person", "normalized_text": "Rodgers"}, {"start": 68, "end": 72, "probability": 0.9757, "type": "Person", "normalized_text": "Kizer"}, {"start": 119, "end": 125, "probability": 0.9784, "type": "Person", "normalized_text": "Rodgers"}, {"start": 261, "end": 265, "probability": 0.9816, "type": "Person", "normalized_text": "Kizer"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "JavierKrohn", "id": "2180684516"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "sillonbowl", "id": "246775305"}]}, "id": "1175082571186823168", "in_reply_to_user_id": "2180684516", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@JavierKrohn @sillonbowl Rodgers no es nada agresivo. Comp\u00e1ralo con Kizer. Mismo esquema con receptores poco abiertos. Rodgers responde arriesgando poco (tarda bastante en pasar y muchos los manda fuera cuando ve que no hay manera) porque es sensato. En cambio Kizer fue m\u00e1s suicida con pases imposibles.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082571186823168"]}, {"author_id": "1170311118", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ovgbwj5YCJ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-empleado-se\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qmTu4eR3Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1175082566828924928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmTu4eR3Tz", "media_key": "3_1175082563985170432"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:21:30.000Z", "id": "1175082566828924928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/ovgbwj5YCJ https://t.co/qmTu4eR3Tz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082566828924928"]}, {"author_id": "1156398247235055617", "created_at": "2019-09-20T16:21:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1175082492480643073", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082492480643073"]}, {"author_id": "727176512194097152", "created_at": "2019-09-20T16:21:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175080752700166144"}], "id": "1175082462029987840", "in_reply_to_user_id": "1003780831188586501", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@anythingdani Um menino se suicidou hoje no caminho pra reitoria/ bce.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "anythingdani", "id": "1003780831188586501"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082462029987840"]}, {"author_id": "179476039", "created_at": "2019-09-20T16:20:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175082378219401216", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082378219401216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 201, "end": 207, "tag": "ebook"}, {"start": 237, "end": 257, "tag": "PremioLiterario2019"}, {"start": 258, "end": 267, "tag": "misterio"}, {"start": 268, "end": 277, "tag": "thriller"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/28qdb0Soag", "expanded_url": "http://relinks.me/B07T2WGPZ3", "display_url": "relinks.me/B07T2WGPZ3"}, {"start": 278, "end": 301, "url": "https://t.co/cocHwqUTRd", "expanded_url": "https://twitter.com/MERCHE500/status/1175082335311671297/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cocHwqUTRd", "media_key": "3_1175082322271637504"}], "annotations": [{"start": 36, "end": 47, "probability": 0.9234, "type": "Other", "normalized_text": "Ballena Azul"}, {"start": 202, "end": 206, "probability": 0.7203, "type": "Other", "normalized_text": "ebook"}, {"start": 238, "end": 256, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "PremioLiterario2019"}]}, "author_id": "128240925", "created_at": "2019-09-20T16:20:35.000Z", "id": "1175082335311671297", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1YA A LA VENTA!\n\n\u00ab\u2015\u00bfSabes qu\u00e9 es la Ballena Azul?\n\u2015Un juego formado por cincuenta retos en el que cada participante tiene que superar cada uno de ellos. El juego concluye cuando el jugador se suicida\u00bb\n#ebook \ud83d\udc49 https://t.co/28qdb0Soag  \n\n#PremioLiterario2019 #misterio #thriller https://t.co/cocHwqUTRd", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082335311671297"]}, {"author_id": "67804634", "created_at": "2019-09-20T16:20:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175082256324583424", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082256324583424"]}, {"author_id": "51776699", "created_at": "2019-09-20T16:20:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175082231074885635", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082231074885635"]}, {"author_id": "2342355556", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "id": "1175082207821651968", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"]}, {"author_id": "722225697993973761", "created_at": "2019-09-20T16:20:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1171428932115025921"}], "entities": {"annotations": [{"start": 61, "end": 77, "probability": 0.8748, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 83, "end": 95, "probability": 0.9195, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 105, "end": 121, "probability": 0.7936, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "MargotRobbieBR", "id": "1249923061"}]}, "id": "1175082198480969730", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MargotRobbieBR: De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar u\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082198480969730"]}, {"author_id": "3179894166", "created_at": "2019-09-20T16:19:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175079968574967811"}], "entities": {"annotations": [{"start": 160, "end": 164, "probability": 0.4801, "type": "Place", "normalized_text": "Arcis"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 16, "username": "KaremAedoGonzal", "id": "2334166898"}, {"start": 17, "end": 33, "username": "LeoZapa35994931", "id": "1103263026189385728"}, {"start": 51, "end": 63, "username": "GurkaChile5", "id": "836283311626588160"}]}, "id": "1175082150179291136", "in_reply_to_user_id": "2334166898", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@KaremAedoGonzal @LeoZapa35994931 @FelipeVialTerap @GurkaChile5 M\u00e1s delito es recibir dinero del extranjero, triangulaban las platas a trav\u00e9s de la universidad Arcis, la cual la quebraron, se robaron toda la plata y dejaron abandonados a los estudiantes.\nLos robos en tiempos del borracho suicida, nadie me lo cont\u00f3, lo viv\u00ed.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082150179291136"]}, {"author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082142038183937"}], "id": "1175082145032880129", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "public_metrics": {"retweet_count": 21, "reply_count": 1, "like_count": 42, "quote_count": 0}, "text": "Hemos normalizado una aut\u00e9ntica aberraci\u00f3n antropol\u00f3gica. Por tanto bienvenidas sean todas las formas de rebeld\u00eda y desobediencia civil contra la inercia suicida de nuestro sistema socioecon\u00f3mico.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082145032880129"]}, {"author_id": "937737395012763649", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/K0JusIOHnp", "expanded_url": "https://www.pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5613, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}], "mentions": [{"start": 126, "end": 132, "username": "pulzo", "id": "1733793840"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:19:42.000Z", "id": "1175082115433664513", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/K0JusIOHnp a trav\u00e9s de @Pulzo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082115433664513"]}, {"author_id": "900980744562016257", "created_at": "2019-09-20T16:19:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175082087688392709", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082087688392709"]}, {"author_id": "1128354044714606601", "created_at": "2019-09-20T16:19:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175064062771834886"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 89, "probability": 0.582, "type": "Other", "normalized_text": "esquadr\u00e3o suicida"}]}, "id": "1175082071045414918", "in_reply_to_user_id": "1128354044714606601", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pronto, meu rol\u00ea vai ser marcar exame de sangue e ir na vizinha assistir esquadr\u00e3o suicida", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082071045414918"]}, {"author_id": "56026120", "created_at": "2019-09-20T16:19:26.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175082044990398466", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082044990398466"]}, {"author_id": "1059130596398632961", "created_at": "2019-09-20T16:19:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175081995883491330", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081995883491330"]}, {"author_id": "168156795", "created_at": "2019-09-20T16:19:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175081943991500800", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081943991500800"]}, {"author_id": "2640801429", "created_at": "2019-09-20T16:18:20.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175076036402384896"}], "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 73, "probability": 0.6445, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "rnceriaco", "id": "66338192"}]}, "id": "1175081771412668416", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @rnceriaco: Mais um estudante se suicidando na Universidade de Bras\u00edlia \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 no dia seguinte \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau dos formados em Letras, um\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081771412668416"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 93, "end": 99, "tag": "Renzi"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "fdragoni", "id": "51759517"}, {"start": 16, "end": 28, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}]}, "author_id": "537174810", "created_at": "2019-09-20T16:18:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175048575048400898"}], "id": "1175081756912967682", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @fdragoni: \u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha pre\u2026", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175081756912967682"]}, {"author_id": "342110988", "created_at": "2019-09-20T16:18:12.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081734712569856", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081734712569856"]}, {"author_id": "2795072476", "created_at": "2019-09-20T16:18:05.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081640936300545"}], "entities": {"annotations": [{"start": 73, "end": 87, "probability": 0.9691, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 92, "end": 104, "probability": 0.9697, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "marescudero12", "id": "107679655"}]}, "id": "1175081707575402497", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @marescudero12: Que seamos noticia por esto es bochornoso.\n\nZasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081707575402497"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 209, "tag": "LTV"}], "urls": [{"start": 210, "end": 233, "url": "https://t.co/Ga6rHUPxlb", "expanded_url": "https://twitter.com/LTV_Honduras/status/1175081682594082818/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/Ga6rHUPxlb", "media_key": "3_1175081679188365312"}], "annotations": [{"start": 110, "end": 116, "probability": 0.3837, "type": "Other", "normalized_text": "Gracias"}, {"start": 136, "end": 156, "probability": 0.5503, "type": "Other", "normalized_text": "Sarah\u00ed Alvarado Amaya"}, {"start": 180, "end": 191, "probability": 0.5167, "type": "Other", "normalized_text": "Merlin Pinto"}, {"start": 206, "end": 208, "probability": 0.4633, "type": "Organization", "normalized_text": "LTV"}]}, "author_id": "827235215428972549", "created_at": "2019-09-20T16:17:59.000Z", "id": "1175081682594082818", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Por presuntos celos hombre mata a su pareja y luego se suicida con la misma arma. El tr\u00e1fico hecho ocurri\u00f3 en Gracias, Lempira. Dariela Sarah\u00ed Alvarado Amaya se llamaba la joven y Merlin Pinto, el hechor. #LTV https://t.co/Ga6rHUPxlb", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081682594082818"]}, {"author_id": "1050050771771936775", "created_at": "2019-09-20T16:17:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175081653431152641", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081653431152641"]}, {"author_id": "107679655", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hCBaYqqf8M", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:17:49.000Z", "id": "1175081640936300545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que seamos noticia por esto es bochornoso.\n\nZasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/hCBaYqqf8M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081640936300545"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 36, "end": 48, "tag": "CiudadOjeda"}], "urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/G55hzOvjtW", "expanded_url": "https://www.instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/?igshid=nife1arvvsh1", "display_url": "instagram.com/p/B2o5Y2RlPae/\u2026"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081524653371392"}, {"start": 107, "end": 130, "url": "https://t.co/cRbEy74pZu", "expanded_url": "https://twitter.com/somosnoticiacol/status/1175081570442592259/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/cRbEy74pZu", "media_key": "3_1175081563161341958"}], "annotations": [{"start": 25, "end": 31, "probability": 0.9844, "type": "Organization", "normalized_text": "Hyundai"}, {"start": 37, "end": 47, "probability": 0.9416, "type": "Place", "normalized_text": "CiudadOjeda"}]}, "author_id": "1131983166", "created_at": "2019-09-20T16:17:33.000Z", "geo": {"place_id": "01d677e97eae46b3"}, "id": "1175081570442592259", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Se suicida gerente de la Hyundai en #CiudadOjeda luego de discutir con su esposa \ud83d\udc47\nhttps://t.co/G55hzOvjtW https://t.co/cRbEy74pZu", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081570442592259"]}, {"author_id": "780785622", "created_at": "2019-09-20T16:17:16.000Z", "id": "1175081502725607430", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Un estudiante se suicida y la gente cree que es solo para llamar la atenci\u00f3n ?! Que putas les pasa a todos", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081502725607430"]}, {"author_id": "981340929457115136", "created_at": "2019-09-20T16:17:08.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175081469729038337", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081469729038337"]}, {"author_id": "2385692797", "created_at": "2019-09-20T16:16:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175081425848004608", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081425848004608"]}, {"author_id": "43097945", "entities": {"urls": [{"start": 257, "end": 280, "url": "https://t.co/dVQeYprKYe", "expanded_url": "https://bit.ly/2m1zbAl", "display_url": "bit.ly/2m1zbAl"}, {"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/W2d3pPNKYi", "expanded_url": "https://twitter.com/plenarinho/status/1175081411465940992/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/W2d3pPNKYi", "media_key": "3_1175081406361477123"}], "annotations": [{"start": 54, "end": 74, "probability": 0.602, "type": "Other", "normalized_text": "Autoles\u00e3o N\u00e3o Suicida"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:16:55.000Z", "id": "1175081411465940992", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Machucar-se por querer \u2013 esse comportamento tem nome: Autoles\u00e3o N\u00e3o Suicida (ASIS), mais conhecida como automutila\u00e7\u00e3o. E, infelizmente, vem ganhando espa\u00e7o entre os adolescentes.\n\nOferecer uma escuta atenta \u00e9 algo que pais e educadores podem e devem fazer! https://t.co/dVQeYprKYe https://t.co/W2d3pPNKYi", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081411465940992"]}, {"author_id": "279230693", "created_at": "2019-09-20T16:16:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175081372614045703", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081372614045703"]}, {"author_id": "86135395", "created_at": "2019-09-20T16:16:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081363579580416", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081363579580416"]}, {"author_id": "93088014", "created_at": "2019-09-20T16:16:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175081125913538562"}], "id": "1175081361331412993", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @MissLlano: Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy t\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "MissLlano", "id": "92108582"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081361331412993"]}, {"author_id": "1113240128363872256", "entities": {"urls": [{"start": 90, "end": 113, "url": "https://t.co/lmUKNuhi0v", "expanded_url": "https://pulzo.com/nacion/angustioso-llamado-companero-joven-que-suicido-javeriana-PP770448", "display_url": "pulzo.com/nacion/angusti\u2026"}], "annotations": [{"start": 80, "end": 88, "probability": 0.5523, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:16:39.000Z", "id": "1175081346974322688", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "\u201cUniversidades, pongan atenci\u00f3n a los pelaos\u201d: compa\u00f1ero de joven suicida de la Javeriana https://t.co/lmUKNuhi0v", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081346974322688"]}, {"author_id": "1158889704", "created_at": "2019-09-20T16:16:23.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081277164261376", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081277164261376"]}, {"author_id": "33384007", "created_at": "2019-09-20T16:16:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081240501858304", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081240501858304"]}, {"author_id": "15553825", "created_at": "2019-09-20T16:16:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081223208755200", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081223208755200"]}, {"author_id": "39473373", "created_at": "2019-09-20T16:16:03.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081196189081605", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081196189081605"]}, {"author_id": "1053045511597580288", "created_at": "2019-09-20T16:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175081188601552896", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081188601552896"]}, {"author_id": "712304282918383621", "created_at": "2019-09-20T16:16:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175081185158021123", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081185158021123"]}, {"author_id": "833372022457659395", "created_at": "2019-09-20T16:15:52.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 45, "end": 47, "probability": 0.4091, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175081150362071040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Hoje de manh\u00e3 um brother se suicidou aqui na UnB\nIsso me deixou imensamente triste", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081150362071040"]}, {"author_id": "66026908", "created_at": "2019-09-20T16:15:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081136231501825", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081136231501825"]}, {"author_id": "191577003", "created_at": "2019-09-20T16:15:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175081133060567043", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175081133060567043"]}, {"author_id": "92108582", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "id": "1175081125913538562", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"]}, {"author_id": "712173506", "created_at": "2019-09-20T16:15:26.000Z", "id": "1175081041817739273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "El hombre que no teme a la muerte es porque vive como un suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081041817739273"]}, {"author_id": "923170764215541760", "created_at": "2019-09-20T16:15:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174865111569305600"}], "entities": {"annotations": [{"start": 83, "end": 85, "probability": 0.7238, "type": "Organization", "normalized_text": "BvS"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}, {"start": 15, "end": 29, "username": "disparamargot", "id": "87775038"}, {"start": 107, "end": 121, "username": "WBPictures_Mx", "id": "263246080"}]}, "id": "1175080996254842880", "in_reply_to_user_id": "263246080", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@WBPictures_Mx @disparamargot Muy bien as\u00ed sigan no recorten as\u00ed hubieran sido con BvS y escuadr\u00f3n suicida @WBPictures_Mx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175080996254842880"]}, {"author_id": "50453405", "created_at": "2019-09-20T16:14:17.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080751999569921", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080751999569921"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 120, "end": 132, "tag": "Mental\u00edzate"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 10, "username": "INPRFM", "id": "160062203"}]}, "author_id": "304254443", "created_at": "2019-09-20T16:14:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067929026682880"}], "id": "1175080723348373506", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @INPRFM: Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con no\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175080723348373506"]}, {"author_id": "493310329", "created_at": "2019-09-20T16:13:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175080591013924864", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175080591013924864"]}, {"author_id": "813919694927392768", "created_at": "2019-09-20T16:13:06.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175067672024879109"}], "id": "1175080454380302336", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @dvboraaa: \u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gat\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080454380302336"]}, {"author_id": "107639813", "created_at": "2019-09-20T16:12:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080350944509953", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080350944509953"]}, {"author_id": "16187446", "created_at": "2019-09-20T16:12:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080252109930497", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080252109930497"]}, {"author_id": "277467433", "created_at": "2019-09-20T16:12:02.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175076520500637701"}], "id": "1175080183495352320", "in_reply_to_user_id": "337474419", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@GaceloPower \"No matan los cigarrillos, es la gente la que se suicida poco a poco\".", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GaceloPower", "id": "337474419"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175080183495352320"]}, {"author_id": "1056573815042519041", "created_at": "2019-09-20T16:11:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080157838741504", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080157838741504"]}, {"author_id": "69944705", "created_at": "2019-09-20T16:11:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080135462215681", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080135462215681"]}, {"author_id": "744193042844876800", "created_at": "2019-09-20T16:11:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080106303401987", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080106303401987"]}, {"author_id": "927696968058658816", "created_at": "2019-09-20T16:11:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175080043770458112", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175080043770458112"]}, {"author_id": "14827953", "created_at": "2019-09-20T16:10:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079886396018694", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079886396018694"]}, {"author_id": "1223369046", "created_at": "2019-09-20T16:10:45.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175054069200588800"}], "id": "1175079859518943233", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @DonIzquierdo_: alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad:\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "DonIzquierdo_", "id": "939908874357870592"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079859518943233"]}, {"author_id": "910671617755435008", "entities": {"urls": [{"start": 189, "end": 212, "url": "https://t.co/cYeXhp3scK", "expanded_url": "https://twitter.com/stealmypercy/status/1174863957624070145", "display_url": "twitter.com/stealmypercy/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 5, "probability": 0.913, "type": "Person", "normalized_text": "Thanos"}, {"start": 33, "end": 41, "probability": 0.7603, "type": "Person", "normalized_text": "Valdemiro"}, {"start": 159, "end": 164, "probability": 0.7148, "type": "Person", "normalized_text": "Sauron"}, {"start": 179, "end": 187, "probability": 0.4654, "type": "Other", "normalized_text": "Valdemort"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:10:18.000Z", "id": "1175079749166751746", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Thanos matou metade do universo, Valdemiro n\u00e3o conseguiu lidar com um bando de adolescente e se fosse pra colocar algum vil\u00e3o da cultura pop a\u00ed botaria logo o Sauron  no lugar do Valdemort https://t.co/cYeXhp3scK", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079749166751746"]}, {"author_id": "1049081887262744577", "created_at": "2019-09-20T16:10:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174794946760626182"}], "entities": {"annotations": [{"start": 21, "end": 26, "probability": 0.9624, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 17, "username": "OlavoOpressor", "id": "751471278968758272"}]}, "id": "1175079729034080257", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @OlavoOpressor: O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079729034080257"]}, {"author_id": "1245046992", "entities": {"urls": [{"start": 95, "end": 118, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 19, "username": "ChiguireBipolar", "id": "28588050"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:10:10.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175074050521083914"}], "id": "1175079712500191233", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @ChiguireBipolar: Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079712500191233"]}, {"author_id": "108641179", "created_at": "2019-09-20T16:10:01.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079677452587008", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079677452587008"]}, {"author_id": "239016451", "entities": {"urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/9E6mndBOnn", "expanded_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html", "display_url": "lavanguardia.com/sucesos/201909\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.lavanguardia.com/sucesos/20190920/47498050073/policia-salva-joven-suicida-puente.html"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:09:55.000Z", "id": "1175079651959549955", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un polic\u00eda salva in extremis a un joven que se lanza por un puente https://t.co/9E6mndBOnn", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079651959549955"]}, {"author_id": "128323302", "created_at": "2019-09-20T16:09:50.000Z", "id": "1175079628882489345", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "Cuando alguien se suicida, todos morimos un poquito.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079628882489345"]}, {"author_id": "824407081", "created_at": "2019-09-20T16:09:47.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079617293627393", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079617293627393"]}, {"author_id": "902686285999075329", "created_at": "2019-09-20T16:09:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079583735078913", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079583735078913"]}, {"author_id": "1135320887987724289", "created_at": "2019-09-20T16:09:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079555368964098", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079555368964098"]}, {"author_id": "896104798876991488", "created_at": "2019-09-20T16:09:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079540961566727", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079540961566727"]}, {"author_id": "156675742", "created_at": "2019-09-20T16:09:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079487173791744", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079487173791744"]}, {"author_id": "1133004209702473730", "created_at": "2019-09-20T16:09:09.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174772340590333952"}], "id": "1175079459600379905", "in_reply_to_user_id": "993549609887850496", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@suicida_mne \u0420\u0430\u043d\u044c\u0448\u0435 \u0431\u044b\u043b\u0430 \u0443\u0432\u0435\u0440\u0435\u043d\u0430 \u0447\u0442\u043e \u0431\u0438 \u0430 \u043f\u043e\u0442\u043e\u043c \u043e\u0447\u0435\u043d\u044c \u0440\u0430\u0437\u043a\u043e \u043f\u0440\u043e\u043f\u0430\u043b\u043e \u043b\u044e\u0431\u043e\u0435 \u0432\u043b\u0435\u0447\u0435\u043d\u0438\u0435 \u043a \u0441\u0432\u043e\u0435\u043c\u0443 \u043f\u043e\u043b\u0443 \u043f\u043e\u044d\u0442\u043e\u043c\u0443 \u044f \u043a\u0430\u043a \u0431\u044b \u0433\u0435\u0442\u0435\u0440\u043e \u043d\u043e \u0445\u0440\u0435\u043d \u0435\u0433\u043e \u0437\u043d\u0430\u0435\u0442 \u0447\u0442\u043e \u043c\u043e\u0451 \u0441\u043e\u0437\u043d\u0430\u043d\u0438\u0435 \u043f\u0440\u043e\u0432\u0435\u0440\u043d\u0435\u0442", "lang": "ru", "edit_history_tweet_ids": ["1175079459600379905"]}, {"author_id": "846517759", "created_at": "2019-09-20T16:08:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175001041395470337"}], "id": "1175079418609524744", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @aguantelabanda: DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qD\u2026", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 18, "username": "aguantelabanda", "id": "67619109"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079418609524744"]}, {"author_id": "1613041082", "created_at": "2019-09-20T16:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6252, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175079402205536256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "triste demais por esse pvt que se matou na UnB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079402205536256"]}, {"author_id": "1340059452", "created_at": "2019-09-20T16:08:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 66, "end": 69, "probability": 0.559, "type": "Organization", "normalized_text": "BBVA"}, {"start": 122, "end": 134, "probability": 0.972, "type": "Other", "normalized_text": "Jurassic Park"}]}, "id": "1175079309389783047", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Hoy han vendido a mi sitio el s\u00faper jefe y la s\u00faper jefa de Banca BBVA y yo como buen suicida tengo puesta la camiseta de Jurassic Park porque es viernes y los viernes visto como me da la gana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079309389783047"]}, {"author_id": "939235878018473985", "created_at": "2019-09-20T16:08:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1174765032766418944"}], "id": "1175079224014757889", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @_ItsTorn: Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "entities": {"mentions": [{"start": 3, "end": 12, "username": "_ItsTorn", "id": "2584694648"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079224014757889"]}, {"author_id": "341732006", "entities": {"urls": [{"start": 223, "end": 246, "url": "https://t.co/nCsmKfKvcv", "expanded_url": "https://twitter.com/veroreyes_co/status/1174728744344391680", "display_url": "twitter.com/veroreyes_co/s\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:07:59.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175079166506668032", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "A ver, una cosa es la ideaci\u00f3n suicida y otra el intento de suicidio y otra el suicidio consumado.\nY el espectro de salud- enfermedad va desde los signos/s\u00edntomas, pasando por los problemas y finalizando en los trastornos. https://t.co/nCsmKfKvcv", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079166506668032"]}, {"author_id": "1344701376", "created_at": "2019-09-20T16:07:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079101150957568", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079101150957568"]}, {"author_id": "585940381", "created_at": "2019-09-20T16:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1173678464249077762"}], "entities": {"annotations": [{"start": 35, "end": 41, "probability": 0.8225, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 13, "username": "c4jimenez", "id": "95338132"}]}, "id": "1175079051435761665", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @c4jimenez: SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u2026", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079051435761665"]}, {"author_id": "34644967", "created_at": "2019-09-20T16:07:31.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079046469902339", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079046469902339"]}, {"author_id": "1051630856211718144", "created_at": "2019-09-20T16:07:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "retweeted", "id": "1175071018773356552"}], "entities": {"annotations": [{"start": 77, "end": 79, "probability": 0.9707, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 121, "end": 124, "probability": 0.4799, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}], "mentions": [{"start": 3, "end": 14, "username": "gugachacra", "id": "45409867"}]}, "id": "1175079036453818369", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "RT @gugachacra: J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um D\u2026", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079036453818369"]}], "includes": {"users": [{"verified": false, "id": "1136243911498895360", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 106, "tweet_count": 451, "listed_count": 0}, "name": "Iracema Maria Rabelo", "username": "IracemaRabelo"}, {"verified": false, "id": "751471278968758272", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 486264, "following_count": 23, "tweet_count": 2498, "listed_count": 307}, "name": "Olavo de Carvalho", "username": "OlavoOpressor"}, {"verified": false, "id": "710779092", "location": "Col\u00f4mbia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9093, "following_count": 694, "tweet_count": 115744, "listed_count": 9}, "name": "Magno Corr\u00eaa", "username": "Magnocorrea1895"}, {"verified": false, "id": "959926023990235136", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 666, "following_count": 430, "tweet_count": 11770, "listed_count": 1}, "name": "Yas", "username": "BrtYasmin"}, {"verified": false, "id": "849821869138104320", "public_metrics": {"followers_count": 1277, "following_count": 631, "tweet_count": 5477, "listed_count": 0}, "name": "nanda", "username": "Frnandasouza"}, {"verified": false, "id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 277, "tweet_count": 2200, "listed_count": 0}, "name": "Rafael Santos \ud83c\uddea\ud83c\uddea", "username": "Rafael_alvsan"}, {"verified": false, "id": "373708174", "location": "brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 220, "tweet_count": 433, "listed_count": 0}, "name": "Luis Felipe Oliveira", "username": "suicida_roots"}, {"verified": false, "id": "9732212", "location": "CABA", "public_metrics": {"followers_count": 12706, "following_count": 6099, "tweet_count": 187757, "listed_count": 132}, "name": "Ricardo Ariel Rotsztein", "username": "Musgrave"}, {"verified": false, "id": "117173723", "public_metrics": {"followers_count": 650, "following_count": 1772, "tweet_count": 14647, "listed_count": 5}, "name": "Ignacio Politzer", "username": "najapoli"}, {"verified": false, "id": "1155940601176739840", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 858, "following_count": 1734, "tweet_count": 21788, "listed_count": 0}, "name": "Edu Rodrigues Antifa - sdv", "username": "edurodriguesbsb"}, {"verified": true, "id": "45409867", "location": "New York, NY", "public_metrics": {"followers_count": 1551244, "following_count": 1760, "tweet_count": 76712, "listed_count": 3081}, "name": "Guga Chacra \ud83d\udc9a", "username": "gugachacra"}, {"verified": false, "id": "211926796", "location": "Buenos Aires", "public_metrics": {"followers_count": 1095, "following_count": 866, "tweet_count": 141766, "listed_count": 0}, "name": "Alejandra Steglau \ud83c\udf40\ud83d\udc94", "username": "amsgus"}, {"verified": false, "id": "67619109", "location": "argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3099, "following_count": 4669, "tweet_count": 98550, "listed_count": 0}, "name": "jorge", "username": "aguantelabanda"}, {"verified": false, "id": "785211528823861249", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 141, "following_count": 223, "tweet_count": 4211, "listed_count": 0}, "name": "Rebeca", "username": "rebecafsiqueira"}, {"verified": false, "id": "349811070", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 805, "following_count": 221, "tweet_count": 78958, "listed_count": 2}, "name": "gabi", "username": "Uaigabriela"}, {"verified": false, "id": "256608523", "location": "M\u00e9xico, D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1445, "tweet_count": 63256, "listed_count": 0}, "name": "Tere Vega", "username": "aremi0509"}, {"verified": true, "id": "160062203", "location": "M\u00e9xico D.F.", "public_metrics": {"followers_count": 33588, "following_count": 2214, "tweet_count": 11276, "listed_count": 201}, "name": "PSIQUIATR\u00cdA INPRFM", "username": "INPRFM"}, {"verified": false, "id": "986405436097224705", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 313, "tweet_count": 12741, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udcb6\ud835\udcca\ud835\udcb6\ud835\udcc3\ud835\udcc3\ud835\udc52 \ud835\udc9e\ud835\udcb6\ud835\udcc8\ud835\udcc9\ud835\udc52\ud835\udcc1\ud835\udc5c", "username": "Lauannecastelo_"}, {"verified": false, "id": "1613041082", "public_metrics": {"followers_count": 509, "following_count": 406, "tweet_count": 21572, "listed_count": 0}, "name": "leleco.eth", "username": "aalexsd7"}, {"verified": false, "id": "1167588157", "location": "S\u00e3o Jos\u00e9, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1662, "following_count": 1397, "tweet_count": 100209, "listed_count": 32}, "name": "\ud83c\udf36Fernanda Amaral\ud83c\udf36", "username": "FeAmaral_online"}, {"verified": false, "id": "27781777", "location": "Foz do Igua\u00e7u, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 218, "following_count": 547, "tweet_count": 8237, "listed_count": 0}, "name": "Arthupriprazol.", "username": "HeyMrScarecrow"}, {"verified": false, "id": "3430566845", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 2510, "tweet_count": 39481, "listed_count": 3}, "name": "Lucas Fran\u00e7a", "username": "_LucasFranca_"}, {"verified": false, "id": "172981963", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 99, "following_count": 356, "tweet_count": 4977, "listed_count": 0}, "name": "Bruno Lopes", "username": "kalunga013"}, {"verified": false, "id": "1173115032470786049", "public_metrics": {"followers_count": 323, "following_count": 286, "tweet_count": 5346, "listed_count": 0}, "name": "bia \ud83e\udd81", "username": "beatrizlattari1"}, {"verified": false, "id": "1855069165", "public_metrics": {"followers_count": 5994, "following_count": 342, "tweet_count": 76360, "listed_count": 18}, "name": "spooky nico", "username": "forerolas"}, {"verified": false, "id": "1669818008", "location": "Figar\u00f3-Montmany, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 827, "following_count": 1055, "tweet_count": 4786, "listed_count": 0}, "name": "Cubero \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "cubero_c"}, {"verified": false, "id": "856311343175147523", "location": "Na paz de Deus \u2728\ud83d\ude07", "public_metrics": {"followers_count": 1058, "following_count": 2976, "tweet_count": 19771, "listed_count": 0}, "name": "Q \u00dc E \u00cf R \u00d6 Z \ud83e\udd11", "username": "PrrQueiiroz"}, {"verified": false, "id": "974755244944056320", "public_metrics": {"followers_count": 45, "following_count": 255, "tweet_count": 5561, "listed_count": 0}, "name": "Maria Cristina Diaz", "username": "MariaCr16233008"}, {"verified": false, "id": "111195056", "location": "Libertad=pensamiento cr\u00edtico", "public_metrics": {"followers_count": 29148, "following_count": 1424, "tweet_count": 16824, "listed_count": 67}, "name": "Andr\u00e9s A. Mezgravis SCO", "username": "amezgravis"}, {"verified": false, "id": "965944464287195136", "location": "Jo\u00e3o Pessoa, Para\u00edba", "public_metrics": {"followers_count": 663, "following_count": 659, "tweet_count": 24025, "listed_count": 2}, "name": "diogo", "username": "ddiogopinheiro"}, {"verified": false, "id": "3816514222", "location": "Caos Mental ao Sul de SC", "public_metrics": {"followers_count": 1214, "following_count": 1175, "tweet_count": 8122, "listed_count": 2}, "name": "Arremedos Po\u00e9ticos (Born to be die)", "username": "refletindoaalma"}, {"verified": false, "id": "863730991", "public_metrics": {"followers_count": 429, "following_count": 342, "tweet_count": 8053, "listed_count": 0}, "name": "monik", "username": "monikleme"}, {"verified": false, "id": "130025458", "public_metrics": {"followers_count": 4820, "following_count": 4832, "tweet_count": 87163, "listed_count": 11}, "name": "@gu$t\u00a1n", "username": "FinDekadaKagada"}, {"verified": false, "id": "1167510078649487361", "public_metrics": {"followers_count": 1745, "following_count": 1222, "tweet_count": 342313, "listed_count": 2}, "name": "Mirta Lanzone", "username": "lanzone_mirta"}, {"verified": false, "id": "2767875852", "public_metrics": {"followers_count": 464, "following_count": 796, "tweet_count": 75344, "listed_count": 0}, "name": "G_B", "username": "GbagnascoRW"}, {"verified": false, "id": "3315964239", "location": "Hurlingham, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3455, "following_count": 4791, "tweet_count": 142290, "listed_count": 2}, "name": "Chau Falc\u00f3n,  gracias sim\u00f3n", "username": "SolanaEvaJ"}, {"verified": false, "id": "1398455556", "public_metrics": {"followers_count": 5996, "following_count": 1858, "tweet_count": 66020, "listed_count": 32}, "name": "Contradicto", "username": "ContradictoOK"}, {"verified": false, "id": "98403446", "location": "Caba\u00f1a Dos", "public_metrics": {"followers_count": 699, "following_count": 366, "tweet_count": 79477, "listed_count": 3}, "name": "Tom", "username": "TommArias"}, {"verified": true, "id": "28588050", "location": "El Llano", "public_metrics": {"followers_count": 2213352, "following_count": 1983, "tweet_count": 136857, "listed_count": 7330}, "name": "El Chig\u00fcire Bipolar", "username": "ChiguireBipolar"}, {"verified": false, "id": "724459914", "location": "RJ", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 708, "tweet_count": 9637, "listed_count": 0}, "name": "Mauro de Souza", "username": "maurodesouza6"}, {"verified": false, "id": "59840910", "location": "Belo Horizonte - MG", "public_metrics": {"followers_count": 445, "following_count": 648, "tweet_count": 67515, "listed_count": 4}, "name": "feiolula", "username": "feiolipe"}, {"verified": false, "id": "1140165216036147201", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 29, "tweet_count": 717, "listed_count": 0}, "name": "ENDy\u26a1", "username": "ending_last"}, {"verified": false, "id": "3063922503", "location": "Bs. As., Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 538, "tweet_count": 26093, "listed_count": 7}, "name": "Usagi K \ud83c\udf38 full brain \ud83d\udeae", "username": "usagik013"}, {"verified": false, "id": "1160472853856292865", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 242, "following_count": 444, "tweet_count": 2409, "listed_count": 1}, "name": "Walther Filho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc4a\ud83d\ude4f", "username": "FilhoWalther"}, {"verified": false, "id": "1058088821122912258", "public_metrics": {"followers_count": 20, "following_count": 146, "tweet_count": 2009, "listed_count": 0}, "name": "Sibely Souza", "username": "SibelySouza6"}, {"verified": false, "id": "2533681734", "location": "laura. \ud83e\udec0", "public_metrics": {"followers_count": 1585, "following_count": 646, "tweet_count": 83564, "listed_count": 1}, "name": "bibia", "username": "biaffc_"}, {"verified": false, "id": "70561688", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 13696, "following_count": 1130, "tweet_count": 204238, "listed_count": 145}, "name": "jc", "username": "jessicacaroof"}, {"verified": true, "id": "869612706839580672", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24022, "following_count": 79, "tweet_count": 81423, "listed_count": 123}, "name": "Pleno.News", "username": "PlenoNews"}, {"verified": false, "id": "344284323", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 1089, "tweet_count": 7811, "listed_count": 0}, "name": "RaphaeL", "username": "RaphaeL_741302"}, {"verified": false, "id": "1072142575", "public_metrics": {"followers_count": 10689, "following_count": 2682, "tweet_count": 19727, "listed_count": 8}, "name": "Vanessa", "username": "117____Vanee_17"}, {"verified": false, "id": "42523853", "location": "Ribeir\u00e3o Pires, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 335, "following_count": 137, "tweet_count": 125408, "listed_count": 20}, "name": "\u00c9rika", "username": "_erika"}, {"verified": false, "id": "836266944470863873", "location": "Sic\u00edlia, It\u00e1lia", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 162, "tweet_count": 12219, "listed_count": 0}, "name": "Alfio Fisichella", "username": "alfiofisichella"}, {"verified": false, "id": "51759517", "public_metrics": {"followers_count": 55445, "following_count": 748, "tweet_count": 112882, "listed_count": 245}, "name": "Fabio Dragoni", "username": "fdragoni"}, {"verified": false, "id": "1091129403072045062", "public_metrics": {"followers_count": 185, "following_count": 75, "tweet_count": 421, "listed_count": 0}, "name": "Giovanna Kirchner", "username": "astrosdagi"}, {"verified": false, "id": "176681659", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 207, "following_count": 830, "tweet_count": 68143, "listed_count": 1}, "name": "Humberto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde8\ud83c\uddfa", "username": "betopedagogo"}, {"verified": false, "id": "1041346406886174721", "location": "campina", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 185, "tweet_count": 15394, "listed_count": 0}, "name": "Bea", "username": "mechamobea"}, {"verified": false, "id": "45888521", "public_metrics": {"followers_count": 6703, "following_count": 4047, "tweet_count": 65142, "listed_count": 65}, "name": "Emilio Nouel", "username": "ENouelV"}, {"verified": true, "id": "121816849", "location": "Israel", "public_metrics": {"followers_count": 36366, "following_count": 2128, "tweet_count": 98015, "listed_count": 135}, "name": "Jovel \u00c1lvarez", "username": "Jovel_Alvarez"}, {"verified": false, "id": "1105904274146512896", "public_metrics": {"followers_count": 830, "following_count": 533, "tweet_count": 14033, "listed_count": 2}, "name": "TALLITA SANTANA", "username": "santana_tallita"}, {"verified": false, "id": "64292947", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 213, "following_count": 481, "tweet_count": 12425, "listed_count": 0}, "name": "DQ", "username": "duquintanilha"}, {"verified": false, "id": "933449807254958081", "public_metrics": {"followers_count": 148, "following_count": 714, "tweet_count": 5726, "listed_count": 0}, "name": "ta\ud83c\udf77vinho suave de mesa", "username": "EstevesTavisson"}, {"verified": false, "id": "1108484749545353218", "location": "na casa do caralho", "public_metrics": {"followers_count": 391, "following_count": 276, "tweet_count": 28770, "listed_count": 0}, "name": "Leo \ud83c\udde6\ud83c\uddf9", "username": "Leovasc11_"}, {"verified": false, "id": "1012868907680530438", "location": "Manaus, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 166, "tweet_count": 9657, "listed_count": 1}, "name": "flavia \ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "flxvinea"}, {"verified": false, "id": "1139315375550713856", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 61, "tweet_count": 347, "listed_count": 0}, "name": "Alan", "username": "cobralansss"}, {"verified": false, "id": "890613943072419840", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 302, "tweet_count": 4313, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Gomes", "username": "MarcosG53067864"}, {"verified": false, "id": "218703956", "public_metrics": {"followers_count": 61, "following_count": 626, "tweet_count": 291, "listed_count": 1}, "name": "Vinicius Palmeira \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "Viniciuspalm"}, {"verified": false, "id": "1156558009289641984", "public_metrics": {"followers_count": 12, "following_count": 170, "tweet_count": 790, "listed_count": 0}, "name": "joana.", "username": "joanaaaaaaa___"}, {"verified": false, "id": "447616428", "location": "Peruzuela", "public_metrics": {"followers_count": 1847, "following_count": 1125, "tweet_count": 100011, "listed_count": 2}, "name": "SILVIA", "username": "SILVYTA27"}, {"verified": false, "id": "281769300", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 94773, "following_count": 1329, "tweet_count": 137304, "listed_count": 173}, "name": "martha meier m.q", "username": "meiermq"}, {"verified": false, "id": "479727588", "public_metrics": {"followers_count": 653, "following_count": 133, "tweet_count": 110107, "listed_count": 2}, "name": "van \ud83d\udd25", "username": "vandresamustdie"}, {"verified": false, "id": "36657447", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 157, "following_count": 475, "tweet_count": 5380, "listed_count": 1}, "name": "Luis Eduardo Coraini", "username": "DudaCoraini"}, {"verified": false, "id": "36232305", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 2433, "following_count": 874, "tweet_count": 20318, "listed_count": 2}, "name": "caio rodrigues rodrigo", "username": "CaioRodrigo"}, {"verified": false, "id": "796389270051295232", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 356, "tweet_count": 2549, "listed_count": 0}, "name": "hamilly", "username": "hamelenha"}, {"verified": false, "id": "2945864050", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 118, "tweet_count": 1024, "listed_count": 0}, "name": "Thyago", "username": "thyago_reis_"}, {"verified": false, "id": "1087842005751943174", "location": "Florencio Varela", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 822, "tweet_count": 27986, "listed_count": 0}, "name": "Facu\ud83c\uddf8\ud83c\uddea", "username": "FacuMendoza_12"}, {"verified": false, "id": "3234549196", "location": "Padova, Veneto", "public_metrics": {"followers_count": 2690, "following_count": 1466, "tweet_count": 76925, "listed_count": 2}, "name": "FabyP.", "username": "FabyP_69"}, {"verified": false, "id": "384166561", "location": "Segno zodiacale Leone", "public_metrics": {"followers_count": 1200, "following_count": 1251, "tweet_count": 42438, "listed_count": 4}, "name": "emi", "username": "emibasta"}, {"verified": false, "id": "2267634016", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1579, "following_count": 199, "tweet_count": 54575, "listed_count": 1}, "name": "tangosvinosnegra", "username": "7777_32"}, {"verified": false, "id": "787493275200552960", "location": "La Bombonera", "public_metrics": {"followers_count": 578, "following_count": 398, "tweet_count": 6571, "listed_count": 0}, "name": "luli", "username": "_vegalourdes"}, {"verified": false, "id": "117448395", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 106, "tweet_count": 1979, "listed_count": 28}, "name": "Arquivo Comics", "username": "arquivocomics"}, {"verified": false, "id": "1706313476", "public_metrics": {"followers_count": 244, "following_count": 1064, "tweet_count": 5553, "listed_count": 0}, "name": "hijadelaluna\ud83d\udda4", "username": "lunaysolita3"}, {"verified": false, "id": "961061481331789824", "public_metrics": {"followers_count": 714, "following_count": 66, "tweet_count": 342, "listed_count": 0}, "name": "Ver\u00f3nica", "username": "veroreyes_co"}, {"verified": false, "id": "1095351339994005504", "public_metrics": {"followers_count": 72, "following_count": 149, "tweet_count": 20943, "listed_count": 0}, "name": "marisgoiana", "username": "DeMarislene"}, {"verified": false, "id": "1079199630934659072", "location": "\ud83c\uddfb\ud83c\uddea", "public_metrics": {"followers_count": 338, "following_count": 186, "tweet_count": 3433, "listed_count": 0}, "name": "isa \ud83d\udc78\ud83c\udffb", "username": "isabellafalcala"}, {"verified": false, "id": "1597329390", "location": "Pilar, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 3961, "following_count": 3294, "tweet_count": 474328, "listed_count": 4}, "name": "Jamas K", "username": "alecal051"}, {"verified": false, "id": "865706982", "location": "Atyr\u00e1 - Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 2141, "following_count": 981, "tweet_count": 60568, "listed_count": 3}, "name": "Eduardo.", "username": "arrobaedu4"}, {"verified": false, "id": "238727038", "location": "BR \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 676, "tweet_count": 8232, "listed_count": 1}, "name": "Let\u00edcia D'Lima", "username": "Leehfdls"}, {"verified": false, "id": "1059282925315911681", "location": "Ingrid \ud83d\udc95", "public_metrics": {"followers_count": 1645, "following_count": 4661, "tweet_count": 276721, "listed_count": 14}, "name": "maria vai com a Ingrid", "username": "vixenadeboghafa"}, {"verified": false, "id": "2741367382", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 128, "tweet_count": 2500, "listed_count": 0}, "name": "Marcelo Maia", "username": "peixonauta38"}, {"verified": false, "id": "1915734362", "location": "SP", "public_metrics": {"followers_count": 377, "following_count": 663, "tweet_count": 14453, "listed_count": 0}, "name": "Mari", "username": "marimarryyy"}, {"verified": false, "id": "906207975467077632", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1974, "following_count": 1802, "tweet_count": 50522, "listed_count": 0}, "name": "Matheus Akio", "username": "Matheus_akio"}, {"verified": false, "id": "98132398", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 438, "tweet_count": 85583, "listed_count": 7}, "name": "Eu sou a Vloecidade", "username": "UmRuivoQualquer"}, {"verified": false, "id": "1053484132704141312", "location": "Cascavel, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1362, "following_count": 432, "tweet_count": 8962, "listed_count": 2}, "name": "vogel", "username": "vogelaura"}, {"verified": false, "id": "882713158087061510", "public_metrics": {"followers_count": 4391, "following_count": 4925, "tweet_count": 154555, "listed_count": 0}, "name": "Teresa", "username": "Teresa64111009"}, {"verified": false, "id": "983400740", "location": "Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 2513, "following_count": 876, "tweet_count": 4366, "listed_count": 30}, "name": "Luis Fernando L\u00f3pez Mart\u00ednez", "username": "PsicLuisFLopez"}, {"verified": false, "id": "284208841", "public_metrics": {"followers_count": 1051, "following_count": 97, "tweet_count": 391, "listed_count": 20}, "name": "Regina Leal", "username": "Regina_Leal_"}, {"verified": false, "id": "1138394730", "public_metrics": {"followers_count": 2040, "following_count": 3139, "tweet_count": 19765, "listed_count": 2}, "name": "Al", "username": "arivas661"}, {"verified": false, "id": "385987530", "location": "El Salvador", "public_metrics": {"followers_count": 63700, "following_count": 88, "tweet_count": 42963, "listed_count": 166}, "name": "LPGJudicial", "username": "LPGJudicial"}, {"verified": false, "id": "194665354", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6871, "following_count": 958, "tweet_count": 108350, "listed_count": 104}, "name": "O V\u00edcio", "username": "ovicio"}, {"verified": false, "id": "87266391", "location": " 20\u00b027'35.50S   54\u00b036'38.16O", "public_metrics": {"followers_count": 144, "following_count": 1605, "tweet_count": 40917, "listed_count": 0}, "name": "Dyo Neto", "username": "dyo51"}, {"verified": false, "id": "2344171555", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 15828, "following_count": 13107, "tweet_count": 271639, "listed_count": 0}, "name": "@frank70305825\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "frankl70305825"}, {"verified": false, "id": "44168564", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 588, "tweet_count": 6862, "listed_count": 6}, "name": "Edeval Campos Junior", "username": "pastoredinho"}, {"verified": false, "id": "96436317", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 257, "tweet_count": 5848, "listed_count": 2}, "name": "Caio #restorethevascoverse", "username": "caio_mar15"}, {"verified": false, "id": "108428152", "location": "K\u00f6ln, Deutschland", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 1158, "tweet_count": 4559, "listed_count": 5}, "name": "Bruno Pessanha \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde9\ud83c\uddea\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "Brun0Pessanha"}, {"verified": false, "id": "3390077177", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 2910, "following_count": 2954, "tweet_count": 13427, "listed_count": 3}, "name": "Noticias / News \ud83c\udde9\ud83c\uddf4", "username": "sarmiento24h"}, {"verified": false, "id": "364595674", "location": "Canarias - Galiza", "public_metrics": {"followers_count": 2960, "following_count": 2189, "tweet_count": 126730, "listed_count": 0}, "name": "Artur", "username": "arturrr_"}, {"verified": false, "id": "239060521", "location": "Torre\u00f3n, Coah. M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 558, "following_count": 4998, "tweet_count": 64565, "listed_count": 11}, "name": "\ud835\udda9\ud835\uddc8\ud835\uddcc\u00e9 \ud835\uddab\ud835\uddce\ud835\uddc2\ud835\uddcc \ud835\udda1\ud835\uddba\ud835\uddcb\ud835\uddcb\u00f3\ud835\uddc7 \ud835\uddb5\ud835\uddba\ud835\uddc5\ud835\uddc5\ud835\uddbe\ud835\uddcc \ud83c\udfae", "username": "thebatwuis"}, {"verified": false, "id": "255157280", "location": "Dimension C-137 (M\u00e9xico)", "public_metrics": {"followers_count": 10799, "following_count": 700, "tweet_count": 11189, "listed_count": 49}, "name": "\ud83c\udf83\ud83d\udc80Mariana Maus\ud83d\udc80\ud83c\udf83", "username": "Darth_Maus"}, {"verified": false, "id": "552826673", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 138194, "following_count": 464, "tweet_count": 9940, "listed_count": 75}, "name": "Dolttih", "username": "DieghoDolcinott"}, {"verified": false, "id": "2482936446", "location": "Coahuila de Zaragoza, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 6952, "following_count": 2040, "tweet_count": 272042, "listed_count": 95}, "name": "Siglo Coahuila", "username": "SigloCoahuila"}, {"verified": false, "id": "1097849524121407488", "public_metrics": {"followers_count": 197, "following_count": 492, "tweet_count": 5519, "listed_count": 0}, "name": "Jota Jota", "username": "Coelho83JJ"}, {"verified": false, "id": "136724834", "location": "Vicente L\u00f3pez, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 2909, "following_count": 3544, "tweet_count": 66234, "listed_count": 4}, "name": "Mart\u00edn", "username": "funk_kaz"}, {"verified": false, "id": "95970921", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 43410, "following_count": 3102, "tweet_count": 54725, "listed_count": 291}, "name": "Pablo Avelluto", "username": "pabloavelluto"}, {"verified": false, "id": "878774975930433536", "location": "Insta: @_julinhars \ud83d\udcf8  ", "public_metrics": {"followers_count": 2626, "following_count": 1216, "tweet_count": 95346, "listed_count": 1}, "name": "\ud835\udca5\ud835\udcca\ud835\udcc1\ud835\udcbe\ud835\udcb6 \u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25", "username": "_julinhars"}, {"verified": false, "id": "890331705025978368", "location": "021\ud83c\udf0a\ud83c\udf34 Lins de vasconcelos", "public_metrics": {"followers_count": 8858, "following_count": 4333, "tweet_count": 29077, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\ude81\ud835\ude8a\ud835\ude92\ud835\ude97\ud835\ude91\ud835\ude8a \ud835\ude8d\ud835\ude98\ud835\ude9c \ud835\ude7f\ud835\ude8e\ud835\ude9c \ud83e\uddb6\ud83c\udffc\u2728", "username": "LilicaRainha"}, {"verified": false, "id": "216251174", "location": "Durango, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1653, "following_count": 2556, "tweet_count": 43764, "listed_count": 3}, "name": "AdriaGQ \u200f\ufee5", "username": "adriagq"}, {"verified": false, "id": "817045916427415552", "location": "Belo Horizonte, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 86, "following_count": 173, "tweet_count": 5552, "listed_count": 0}, "name": "vi", "username": "itstorilu"}, {"verified": false, "id": "1143660398983483394", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 36, "following_count": 370, "tweet_count": 615, "listed_count": 0}, "name": "davi sem d", "username": "asleeptss"}, {"verified": false, "id": "888859513", "location": "Amazonas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 315, "following_count": 1417, "tweet_count": 886, "listed_count": 0}, "name": "Dejacir Luciano", "username": "DejacirL"}, {"verified": false, "id": "852294378", "public_metrics": {"followers_count": 2093, "following_count": 1654, "tweet_count": 51496, "listed_count": 2}, "name": "Chambers\ud83c\uddf5\ud83c\udde6", "username": "Jaimejlcr"}, {"verified": false, "id": "292542544", "location": "NONE", "public_metrics": {"followers_count": 2998, "following_count": 1386, "tweet_count": 163453, "listed_count": 6}, "name": "JJ -", "username": "JJGB1"}, {"verified": false, "id": "844936109863964672", "public_metrics": {"followers_count": 624, "following_count": 1407, "tweet_count": 111884, "listed_count": 0}, "name": "Rafael\ud83d\udc0a", "username": "RafaelMesmoReal"}, {"verified": false, "id": "396044992", "location": "S\u00e3o Paulo.", "public_metrics": {"followers_count": 662, "following_count": 1280, "tweet_count": 45778, "listed_count": 1}, "name": "ribeiro", "username": "KarineR_"}, {"verified": false, "id": "1300757857", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 182, "following_count": 312, "tweet_count": 3632, "listed_count": 0}, "name": "fabiana", "username": "fabssss11"}, {"verified": false, "id": "209792563", "public_metrics": {"followers_count": 550, "following_count": 369, "tweet_count": 96403, "listed_count": 5}, "name": "BarbieVerse", "username": "LizAzebot"}, {"verified": false, "id": "522617968", "location": "Madre Teresa de Calcuta", "public_metrics": {"followers_count": 2150, "following_count": 639, "tweet_count": 965940, "listed_count": 225}, "name": "Ely", "username": "dorelipin"}, {"verified": false, "id": "50308740", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 461, "following_count": 1792, "tweet_count": 12915, "listed_count": 3}, "name": "Bruno Menescal", "username": "bmenescal"}, {"verified": false, "id": "1551074582", "location": "Monterrey, Nuevo Le\u00f3n", "public_metrics": {"followers_count": 6029, "following_count": 167, "tweet_count": 50485, "listed_count": 0}, "name": "Enfoque Monterrey", "username": "EnfoqueMty"}, {"verified": false, "id": "968654317472370689", "location": "why are u so obsessed with me", "public_metrics": {"followers_count": 111, "following_count": 176, "tweet_count": 3100, "listed_count": 0}, "name": "b e l \ud83c\udde6\ud83c\uddf7", "username": "lonelywIdflower"}, {"verified": false, "id": "362163276", "location": "Capital Federal", "public_metrics": {"followers_count": 82737, "following_count": 362, "tweet_count": 25443, "listed_count": 58}, "name": "Jeffo @ AGS", "username": "JeffoConDobleF"}, {"verified": false, "id": "924688554244046848", "location": "Tocantins, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 816, "following_count": 1959, "tweet_count": 19212, "listed_count": 0}, "name": "Pablo Mendon\u00e7a Chaer", "username": "pablomchaer"}, {"verified": false, "id": "300006187", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 252, "following_count": 990, "tweet_count": 604, "listed_count": 1}, "name": "Caio Milan", "username": "caiomilan"}, {"verified": false, "id": "544633532", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 1021, "following_count": 2229, "tweet_count": 320162, "listed_count": 8}, "name": "virgilio ramirez", "username": "viramirez15b2"}, {"verified": false, "id": "759448928731398144", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 582, "following_count": 473, "tweet_count": 21018, "listed_count": 4}, "name": "CLEVER", "username": "cleverricardo10"}, {"verified": false, "id": "805500501370568705", "public_metrics": {"followers_count": 296, "following_count": 522, "tweet_count": 37788, "listed_count": 0}, "name": "la bruja", "username": "yaya_tre"}, {"verified": false, "id": "833539442279346176", "location": "Acre, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1356, "following_count": 948, "tweet_count": 93154, "listed_count": 0}, "name": "nay(anne). \ud83c\udf19", "username": "nxayanne"}, {"verified": false, "id": "2981840697", "location": "Terra do nunca", "public_metrics": {"followers_count": 2346, "following_count": 566, "tweet_count": 30988, "listed_count": 2}, "name": "Daenerys", "username": "sanmoont"}, {"verified": false, "id": "107758557", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1054, "following_count": 945, "tweet_count": 38692, "listed_count": 4}, "name": "Thiago Carvalho", "username": "ThiagoCarvalhx"}, {"verified": false, "id": "3914016077", "public_metrics": {"followers_count": 444, "following_count": 233, "tweet_count": 8461, "listed_count": 0}, "name": "\u029f\u1d1c\u1d04\u25b2\ua731", "username": "Lucasraboni_"}, {"verified": false, "id": "53704729", "location": "Lima, Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 970, "following_count": 975, "tweet_count": 22138, "listed_count": 0}, "name": "Simple Rick", "username": "ChuletasPERNIL"}, {"verified": false, "id": "1044896554996436993", "location": "Resende, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 413, "tweet_count": 25016, "listed_count": 0}, "name": "Welberic", "username": "InacioWelber"}, {"verified": false, "id": "1169094985276416005", "public_metrics": {"followers_count": 5, "following_count": 38, "tweet_count": 1267, "listed_count": 0}, "name": "sport", "username": "sport32527066"}, {"verified": false, "id": "1064725211394859008", "location": "Cascav\u00e9l, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1986, "following_count": 1436, "tweet_count": 3538, "listed_count": 0}, "name": "lu", "username": "Luciele_milan"}, {"verified": false, "id": "3131165674", "public_metrics": {"followers_count": 54, "following_count": 189, "tweet_count": 3406, "listed_count": 0}, "name": "Luiz Paulo Lima", "username": "luizpaulolima10"}, {"verified": false, "id": "239894537", "location": "San Miguel de Tucum\u00e1n, Argenti", "public_metrics": {"followers_count": 1693, "following_count": 2297, "tweet_count": 80890, "listed_count": 13}, "name": "marcela rodr\u00edguez", "username": "marodontl"}, {"verified": false, "id": "1171127356980940800", "public_metrics": {"followers_count": 1066, "following_count": 1314, "tweet_count": 66289, "listed_count": 1}, "name": "Alenoe\ud83d\udd90\ufe0f", "username": "Alenoe16"}, {"verified": false, "id": "739920773478002688", "location": "Florida, USA", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 131, "tweet_count": 1073, "listed_count": 0}, "name": "Nelson A Jr", "username": "NelAJr07"}, {"verified": false, "id": "839855095", "public_metrics": {"followers_count": 10087, "following_count": 537, "tweet_count": 25213, "listed_count": 129}, "name": "Pau Vidal", "username": "pauetvidal"}, {"verified": false, "id": "808687412406812672", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 352, "tweet_count": 1286, "listed_count": 4}, "name": "Pol Sach", "username": "SachPol"}, {"verified": false, "id": "349699967", "public_metrics": {"followers_count": 2042, "following_count": 734, "tweet_count": 26834, "listed_count": 5}, "name": "Johana.", "username": "Crystaliseed"}, {"verified": false, "id": "420782519", "location": "Bogota", "public_metrics": {"followers_count": 7315, "following_count": 4778, "tweet_count": 33774, "listed_count": 6}, "name": "Felipe Wilches", "username": "BAMLIGTHS"}, {"verified": false, "id": "1263085506", "public_metrics": {"followers_count": 155, "following_count": 546, "tweet_count": 2261, "listed_count": 0}, "name": "samuel morales", "username": "samuelmv03"}, {"verified": false, "id": "81852072", "location": "Tabasco, M\u00e9xico.", "public_metrics": {"followers_count": 294203, "following_count": 1229, "tweet_count": 578587, "listed_count": 842}, "name": "Tabasco HOY", "username": "TabascoHOY"}, {"verified": false, "id": "49611922", "location": "S\u00e3o Paulo - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63694, "following_count": 8691, "tweet_count": 25325, "listed_count": 1451}, "name": "Assuntos Criativos", "username": "acriativos"}, {"verified": false, "id": "1052371046190333953", "location": "Estados Unidos", "public_metrics": {"followers_count": 138, "following_count": 350, "tweet_count": 25143, "listed_count": 1}, "name": "Jefferson Silva", "username": "Jefferson7RPM"}, {"verified": false, "id": "795810018146848769", "location": "EXOPLANET \u2507\u275dNO EXO NO LIFE \u275e\ud83d\udc9c", "public_metrics": {"followers_count": 1965, "following_count": 524, "tweet_count": 137297, "listed_count": 16}, "name": "\u2728: \u043c\u03b9\u0455\u0455 coq\u03c5\u03b9\u0442o\u025e", "username": "Byunelipse"}, {"verified": false, "id": "825074170191032320", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 119047, "following_count": 5432, "tweet_count": 91784, "listed_count": 135}, "name": "El T\u00edo Pelis", "username": "Pelicolombianas"}, {"verified": false, "id": "43190177", "location": "S\u00e3o Paulo, SP.", "public_metrics": {"followers_count": 468, "following_count": 3396, "tweet_count": 30985, "listed_count": 0}, "name": "Marcionilio  Nery", "username": "Marcionin"}, {"verified": false, "id": "379434210", "location": "Ibura, Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 256, "following_count": 1885, "tweet_count": 25394, "listed_count": 0}, "name": "Fenotipicamente Gostoso", "username": "PeterDraper21"}, {"verified": false, "id": "50284571", "public_metrics": {"followers_count": 11, "following_count": 56, "tweet_count": 1563, "listed_count": 0}, "name": "Cacau, apelido querido da \u00e9poca da facu", "username": "cacaulucena"}, {"verified": false, "id": "38873640", "public_metrics": {"followers_count": 61923, "following_count": 4536, "tweet_count": 71012, "listed_count": 110}, "name": "Robs\u2122 \ud83c\udf35\ud83e\udd91", "username": "beruta"}, {"verified": false, "id": "118152859", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 906, "tweet_count": 17034, "listed_count": 5}, "name": "Paula", "username": "fora_alecrim"}, {"verified": false, "id": "4418332648", "location": "\ud835\udc83\ud835\udc86\ud835\udc8a\ud835\udc8c\ud835\udc82 \ud835\udc84\ud835\udc8a\ud835\udc95\ud835\udc9a", "public_metrics": {"followers_count": 1360, "following_count": 1335, "tweet_count": 51001, "listed_count": 12}, "name": "\u2113\u03c5\u03b1\ud83c\udf19", "username": "capricornujung"}, {"verified": false, "id": "991830223820853253", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 894, "tweet_count": 61888, "listed_count": 0}, "name": "@PauloGuimar\u00e3es.22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "prp_guimaraes"}, {"verified": false, "id": "1944937891", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3748, "following_count": 4296, "tweet_count": 103198, "listed_count": 1}, "name": "Jean Dartora", "username": "jeandartora"}, {"verified": false, "id": "987298434", "location": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire", "public_metrics": {"followers_count": 313, "following_count": 269, "tweet_count": 67957, "listed_count": 0}, "name": "agus", "username": "_agusperalta1"}, {"verified": false, "id": "1082144735140155393", "public_metrics": {"followers_count": 253, "following_count": 249, "tweet_count": 19826, "listed_count": 0}, "name": "Gusta", "username": "gustaalopez_"}, {"verified": false, "id": "1166666596976398337", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 104, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "name": "Monica Monteiro", "username": "MonicaM56418404"}, {"verified": false, "id": "293558543", "location": " Campinas - SP", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 299, "tweet_count": 3403, "listed_count": 0}, "name": "Que se fofa", "username": "VaniaPBahia"}, {"verified": false, "id": "152875339", "location": "Novo Hamburgo - RS", "public_metrics": {"followers_count": 319, "following_count": 1862, "tweet_count": 8332, "listed_count": 2}, "name": "Alan dos Santos", "username": "alansts"}, {"verified": false, "id": "1172563373843787776", "location": "Torres, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 660, "following_count": 694, "tweet_count": 3376, "listed_count": 0}, "name": "Nazario \ud83d\udc7d", "username": "NF_Adriel03"}, {"verified": false, "id": "862015751099752450", "public_metrics": {"followers_count": 645, "following_count": 64, "tweet_count": 87978, "listed_count": 7}, "name": "gostosas com Lula", "username": "itgrlmoodz"}, {"verified": false, "id": "46831260", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 4774, "following_count": 353, "tweet_count": 39542, "listed_count": 41}, "name": "larissa", "username": "larissahawk"}, {"verified": false, "id": "1095399211028369408", "location": "Paraguay", "public_metrics": {"followers_count": 260, "following_count": 230, "tweet_count": 6133, "listed_count": 0}, "name": "\u00e9 isso", "username": "mennezesl"}, {"verified": false, "id": "927301623344521218", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2478, "following_count": 3549, "tweet_count": 13498, "listed_count": 0}, "name": "Betocosmico\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160\u1160", "username": "cosmomediador"}, {"verified": true, "id": "762402774260875265", "public_metrics": {"followers_count": 1915214, "following_count": 1540, "tweet_count": 15646, "listed_count": 2223}, "name": "Guilherme Boulos", "username": "GuilhermeBoulos"}, {"verified": false, "id": "1144647288121384960", "public_metrics": {"followers_count": 66, "following_count": 75, "tweet_count": 2060, "listed_count": 0}, "name": "OFF. En otras cuentas. \u2764\ufe0f", "username": "BrokxnMysxlf"}, {"verified": false, "id": "986295204264206336", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 326, "tweet_count": 8873, "listed_count": 0}, "name": "ana", "username": "AnaLidiaNasc"}, {"verified": false, "id": "318146381", "location": "Brasilia,DF", "public_metrics": {"followers_count": 1250, "following_count": 1334, "tweet_count": 103163, "listed_count": 16}, "name": "DivaDepressiva \ud83e\udd83 \ud83e\udd42\u2615\ufe0f", "username": "DivadoCerrado"}, {"verified": false, "id": "47762043", "location": "Fortaleza, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 88, "following_count": 314, "tweet_count": 17420, "listed_count": 1}, "name": "beto_ce", "username": "Beto_ce"}, {"verified": false, "id": "540185653", "location": " #putaespa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 3502, "following_count": 3496, "tweet_count": 39254, "listed_count": 0}, "name": "ANTIFA ||*|| \u203c\ufe0f 9 mil\u00edmetros parabellum\ud83d\udc4a", "username": "nandorossi4"}, {"verified": false, "id": "4685258616", "public_metrics": {"followers_count": 35993, "following_count": 13836, "tweet_count": 111280, "listed_count": 113}, "name": "Emma", "username": "Emma1492is"}, {"verified": false, "id": "748804144832491520", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 1096, "tweet_count": 1269, "listed_count": 0}, "name": "Diego Ugiette", "username": "UgietteDiego"}, {"verified": false, "id": "1283500435", "location": "Espanha", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 624, "tweet_count": 2232, "listed_count": 1}, "name": "Gfh", "username": "AlternativaGuay"}, {"verified": false, "id": "2532088438", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 257, "tweet_count": 4844, "listed_count": 1}, "name": "\u2b50\ufe0f\u2764\ufe0f\u00e9 treze\u2764\ufe0f\u2b50\ufe0f", "username": "biluzetinha"}, {"verified": false, "id": "984478758139777024", "location": "Petr\u00f3polis, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 8, "following_count": 716, "tweet_count": 1614, "listed_count": 0}, "name": "D\u00e9bora Dyer", "username": "dyerdebbie10"}, {"verified": true, "id": "128372940", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 9440144, "following_count": 511, "tweet_count": 15283, "listed_count": 8556}, "name": "Jair M. Bolsonaro 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3", "username": "jairbolsonaro"}, {"verified": false, "id": "346844365", "public_metrics": {"followers_count": 2492, "following_count": 2902, "tweet_count": 94153, "listed_count": 2}, "name": "ImpeachmentGenocida\ud83c\udff4\ud83c\udff4\ud83c\udff4 https://foragenocida.com", "username": "GisleineRamos1"}, {"verified": false, "id": "61488998", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 253, "tweet_count": 57607, "listed_count": 26}, "name": "isis", "username": "oiisis"}, {"verified": false, "id": "63631366", "location": "Quer\u00e8taro, Qro", "public_metrics": {"followers_count": 842, "following_count": 3054, "tweet_count": 102662, "listed_count": 14}, "name": "francioh", "username": "francioh"}, {"verified": true, "id": "74153376", "location": "Monterrey, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 222335, "following_count": 116335, "tweet_count": 326008, "listed_count": 3630}, "name": "Federico Arreola", "username": "FedericoArreola"}, {"verified": false, "id": "49070695", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 629, "following_count": 1155, "tweet_count": 58146, "listed_count": 7}, "name": "F\u00e1bio Costa", "username": "fabioatsoc"}, {"verified": false, "id": "994699342262030336", "location": "Cryptoworld", "public_metrics": {"followers_count": 446, "following_count": 1173, "tweet_count": 26711, "listed_count": 1}, "name": "MM", "username": "KierRafael"}, {"verified": false, "id": "2573870306", "location": "Campinas SP", "public_metrics": {"followers_count": 1044, "following_count": 1208, "tweet_count": 141913, "listed_count": 4}, "name": "GilGody", "username": "GilGODY"}, {"verified": false, "id": "66493511", "location": "Paper Street.", "public_metrics": {"followers_count": 567, "following_count": 1769, "tweet_count": 24618, "listed_count": 0}, "name": "Supernintendo Chalmers", "username": "markiavelo_"}, {"verified": false, "id": "104266711", "public_metrics": {"followers_count": 606, "following_count": 330, "tweet_count": 16550, "listed_count": 7}, "name": "brenda soto", "username": "brendid"}, {"verified": false, "id": "410790187", "location": "Niter\u00f3i, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 368, "tweet_count": 526, "listed_count": 0}, "name": "bruno guimaraes", "username": "brunoguimaraesp"}, {"verified": false, "id": "125485939", "location": "Bogot\u00e1- Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3409, "following_count": 790, "tweet_count": 17531, "listed_count": 30}, "name": "Adriana D\u00edaz", "username": "adrianadiazh"}, {"verified": false, "id": "142458389", "location": "Barranquilla ", "public_metrics": {"followers_count": 909, "following_count": 558, "tweet_count": 148973, "listed_count": 2}, "name": "Felix Bendeck\u26bd", "username": "felixjta"}, {"verified": false, "id": "92108582", "location": "En la mente de uds.", "public_metrics": {"followers_count": 21968, "following_count": 1469, "tweet_count": 66683, "listed_count": 65}, "name": "Desconocida", "username": "MissLlano"}, {"verified": false, "id": "1592209224", "location": "poa/esteio", "public_metrics": {"followers_count": 1772, "following_count": 321, "tweet_count": 141821, "listed_count": 2}, "name": "evy", "username": "gravevys"}, {"verified": false, "id": "132332774", "location": "Le\u00f3n Gto", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 105, "tweet_count": 586, "listed_count": 0}, "name": "Jorge Macias", "username": "natogoes"}, {"verified": false, "id": "30061568", "location": "Culiacan, Sinaloa, M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 72495, "following_count": 1193, "tweet_count": 193617, "listed_count": 290}, "name": "Juan Burgos \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "juanburgos"}, {"verified": false, "id": "31728643", "location": "S\u00e3o Paulo e Jarinu", "public_metrics": {"followers_count": 221, "following_count": 201, "tweet_count": 13684, "listed_count": 0}, "name": "Paula Neves", "username": "PaulaNRS"}, {"verified": false, "id": "45684049", "location": "\u00dcT: 19.373868,-99.159056", "public_metrics": {"followers_count": 34543, "following_count": 2518, "tweet_count": 49944, "listed_count": 316}, "name": "Claudio Quiroz", "username": "elclau"}, {"verified": false, "id": "973366539071246336", "public_metrics": {"followers_count": 219, "following_count": 594, "tweet_count": 16618, "listed_count": 0}, "name": "I Love Y.O.U cuz Y.O.U Ugly Vol. 1 (2022)", "username": "_marcolas666"}, {"verified": false, "id": "1007113242660036608", "location": "Itapeva, SP,Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 273, "following_count": 331, "tweet_count": 63821, "listed_count": 0}, "name": "Pr Wilson Martins da Silva", "username": "PrWilsonMartins"}, {"verified": false, "id": "596021861", "location": "Peronia", "public_metrics": {"followers_count": 958, "following_count": 1145, "tweet_count": 99025, "listed_count": 5}, "name": "Manuela Beasley \ud83d\ude4c\ud83c\udffb", "username": "Manuelitabisly"}, {"verified": false, "id": "1172158583108186112", "location": "Santo Domingo", "public_metrics": {"followers_count": 247, "following_count": 198, "tweet_count": 26309, "listed_count": 0}, "name": "Mega News", "username": "MeganewsRD"}, {"verified": false, "id": "249116196", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 754, "following_count": 732, "tweet_count": 21023, "listed_count": 5}, "name": "\ud83c\udf37Yarid\ud83e\uddda\u200d\u2640\ufe0f", "username": "Yarid_MFC"}, {"verified": false, "id": "40370494", "location": "York, England", "public_metrics": {"followers_count": 815, "following_count": 779, "tweet_count": 47960, "listed_count": 17}, "name": "maria", "username": "DeFrenteComMahi"}, {"verified": false, "id": "771839275524554752", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 326, "following_count": 348, "tweet_count": 14286, "listed_count": 0}, "name": "JS{ON}", "username": "jholeanaa"}, {"verified": false, "id": "2342355556", "public_metrics": {"followers_count": 1101, "following_count": 728, "tweet_count": 24725, "listed_count": 0}, "name": "j\u00e3o", "username": "joaopeedro64"}, {"verified": false, "id": "905408294960988160", "public_metrics": {"followers_count": 175, "following_count": 208, "tweet_count": 4765, "listed_count": 0}, "name": "louren\u00e7o", "username": "lorenciatriz"}, {"verified": false, "id": "17115796", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 209, "tweet_count": 8653, "listed_count": 0}, "name": "Marina", "username": "ma_ri_na_2506"}, {"verified": false, "id": "74808580", "location": "Valpara\u00edso de Goi\u00e1s", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 270, "tweet_count": 118641, "listed_count": 0}, "name": "Jos\u00e9 Jr", "username": "fluzelp"}, {"verified": false, "id": "726098976236273664", "location": "Contagem, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 95, "following_count": 710, "tweet_count": 5074, "listed_count": 0}, "name": "jonathan #FreePalestine", "username": "jonnfaria"}, {"verified": false, "id": "1569283422", "location": "Terra de Noel", "public_metrics": {"followers_count": 1176, "following_count": 1247, "tweet_count": 54058, "listed_count": 0}, "name": "Tubar\u00e3o\ud83c\udf88", "username": "100sdds"}, {"verified": false, "id": "221449769", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 394, "tweet_count": 30140, "listed_count": 0}, "name": "Adailton @dferas", "username": "adferas"}, {"verified": false, "id": "98921348", "location": "Ireland", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 229, "tweet_count": 158310, "listed_count": 15}, "name": "cruel brunette", "username": "TahRodriguess"}, {"verified": false, "id": "968872798654488577", "location": "Quarteira", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 458, "tweet_count": 7695, "listed_count": 0}, "name": "\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "Tchurry_77"}, {"verified": false, "id": "1113614354694459393", "location": "Quarteira", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 47, "tweet_count": 2961, "listed_count": 0}, "name": "Miguel", "username": "miguelqrta"}, {"verified": false, "id": "1173340456073224192", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 111, "tweet_count": 302, "listed_count": 0}, "name": "LaJu \ud83c\udf3b", "username": "JustLaJu"}, {"verified": false, "id": "2969026545", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 24, "tweet_count": 286, "listed_count": 0}, "name": "muerte a la muerte", "username": "polvoenlaniebla"}, {"verified": false, "id": "172995851", "location": "Guatemala", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 346, "tweet_count": 1074, "listed_count": 1}, "name": "Joel Contreras", "username": "joelconrojas"}, {"verified": false, "id": "1135931292527341569", "location": "Salvador, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 857, "tweet_count": 1374, "listed_count": 0}, "name": "pedro marambaia", "username": "PedroMarambaia"}, {"verified": false, "id": "766633292925964288", "location": "Mercedes Uruguay", "public_metrics": {"followers_count": 475, "following_count": 449, "tweet_count": 8359, "listed_count": 1}, "name": "Juanse", "username": "nohayna10"}, {"verified": false, "id": "45358985", "location": "Patos de Minas - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 272, "following_count": 2074, "tweet_count": 14219, "listed_count": 0}, "name": "Helio Ribeiro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udd3a\ufe0f", "username": "helsan64"}, {"verified": false, "id": "1049753985538764805", "location": "Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga", "public_metrics": {"followers_count": 2456, "following_count": 988, "tweet_count": 25095, "listed_count": 23}, "name": "lalupa.mx", "username": "EnLaLupaQro"}, {"verified": false, "id": "1144375552402501633", "public_metrics": {"followers_count": 80, "following_count": 151, "tweet_count": 5930, "listed_count": 0}, "name": "L.", "username": "laryacss"}, {"verified": false, "id": "503961467", "location": "London, England", "public_metrics": {"followers_count": 1244, "following_count": 377, "tweet_count": 19710, "listed_count": 5}, "name": "gon", "username": "galonso2_"}, {"verified": false, "id": "159471237", "location": "Olinda/PE.", "public_metrics": {"followers_count": 159, "following_count": 123, "tweet_count": 1200, "listed_count": 0}, "name": "Z\u00e9 do Mangue - Pernambuco - Brasil", "username": "zedomangue"}, {"verified": false, "id": "713127750366789632", "location": "\u0421\u0430\u043d\u0442\u0430 \u0411\u0430\u0440\u0431\u0430\u0440\u0430 \u0434 \u041e\u044d\u0441\u0447\u0435- \u0411\u043f\u0430\u0437\u0438\u043b", "public_metrics": {"followers_count": 170, "following_count": 1412, "tweet_count": 1528, "listed_count": 0}, "name": "raul", "username": "rr_rdgs"}, {"verified": false, "id": "961033271898529792", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 89, "tweet_count": 15243, "listed_count": 0}, "name": "Alfredo Muniz", "username": "AlfredoMuniz13"}, {"verified": false, "id": "828774025740636160", "location": "Pasto, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 404, "tweet_count": 1451, "listed_count": 0}, "name": "Christian R\u00eav", "username": "elultimorostro"}, {"verified": false, "id": "1098227462272622593", "location": "Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 196, "following_count": 204, "tweet_count": 1773, "listed_count": 1}, "name": "Tiago Dias", "username": "tiagodias8125"}, {"verified": false, "id": "14649412", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 194, "following_count": 469, "tweet_count": 6297, "listed_count": 1}, "name": "Daniel Carvalho", "username": "dcscarvalho"}, {"verified": false, "id": "2265968371", "public_metrics": {"followers_count": 16, "following_count": 14, "tweet_count": 278, "listed_count": 0}, "name": "Teresa", "username": "terecerre"}, {"verified": false, "id": "283279534", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 3518, "following_count": 59, "tweet_count": 109868, "listed_count": 25}, "name": "Renatto Bautista", "username": "RenattoBautista"}, {"verified": false, "id": "810833702288785408", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 79, "following_count": 53, "tweet_count": 84483, "listed_count": 3}, "name": "Edu", "username": "Edu70sp"}, {"verified": false, "id": "850092913", "location": "En la Luna", "public_metrics": {"followers_count": 16670, "following_count": 7299, "tweet_count": 73379, "listed_count": 16}, "name": "Pato Barros", "username": "patoBarros69"}, {"verified": false, "id": "2595674059", "location": "Copacabana, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 2307, "following_count": 2704, "tweet_count": 167537, "listed_count": 2}, "name": "cabral1957\ud83d\udea9\ud83d\udc41\u2648", "username": "Cabral1957Paulo"}, {"verified": false, "id": "263601614", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 318, "following_count": 2280, "tweet_count": 7808, "listed_count": 1}, "name": "Bruno P", "username": "brunosiamonoi"}, {"verified": false, "id": "130528551", "location": "teresina-piaui", "public_metrics": {"followers_count": 2031, "following_count": 2257, "tweet_count": 51261, "listed_count": 1}, "name": "Lilian Marques\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "lilaguiar"}, {"verified": false, "id": "820091871326257152", "public_metrics": {"followers_count": 205, "following_count": 104, "tweet_count": 11274, "listed_count": 0}, "name": "iza \u1566(\u00f2_\u00f3\u02c7)\u1564", "username": "IBOliveria"}, {"verified": false, "id": "302778180", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 788, "following_count": 2548, "tweet_count": 7046, "listed_count": 0}, "name": "Click!", "username": "A1_NewY"}, {"verified": false, "id": "200893491", "location": "Tierra", "public_metrics": {"followers_count": 588, "following_count": 1086, "tweet_count": 7734, "listed_count": 3}, "name": "io", "username": "io_deracinee"}, {"verified": false, "id": "52905740", "public_metrics": {"followers_count": 268, "following_count": 1882, "tweet_count": 9007, "listed_count": 0}, "name": "Leticia Naves", "username": "LeticiaNaves"}, {"verified": false, "id": "815971061628071936", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 431, "tweet_count": 1270, "listed_count": 0}, "name": "Daniela Ehrenwinkler", "username": "aurumsom"}, {"verified": false, "id": "1120462466247532547", "public_metrics": {"followers_count": 411, "following_count": 451, "tweet_count": 40696, "listed_count": 0}, "name": "Z Torres44913315", "username": "ZTorres44913315"}, {"verified": false, "id": "1068687968150450176", "location": "Salvador, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 496, "tweet_count": 8048, "listed_count": 0}, "name": "\u30ec\u30aa", "username": "Leo_biro3"}, {"verified": false, "id": "767035730082275328", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 1431, "tweet_count": 111654, "listed_count": 3}, "name": "Jorge", "username": "Jorge40099126"}, {"verified": false, "id": "507786174", "location": "Ave Branca ", "public_metrics": {"followers_count": 55, "following_count": 226, "tweet_count": 8062, "listed_count": 1}, "name": "Manfried", "username": "arrobanogueira"}, {"verified": false, "id": "1192839242", "public_metrics": {"followers_count": 5879, "following_count": 2748, "tweet_count": 140640, "listed_count": 22}, "name": "Anne", "username": "AnneRoCi"}, {"verified": false, "id": "872952387161518080", "public_metrics": {"followers_count": 173, "following_count": 322, "tweet_count": 24110, "listed_count": 0}, "name": "Maria", "username": "HelenaSingerS"}, {"verified": false, "id": "3233839808", "location": "s\u00e3o paulo & parahyba do norte", "public_metrics": {"followers_count": 2115, "following_count": 1780, "tweet_count": 131874, "listed_count": 15}, "name": "clarividente\ud83d\udd2e\u262d", "username": "cIarividente7"}, {"verified": false, "id": "840162396144599040", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1581, "following_count": 2283, "tweet_count": 41115, "listed_count": 5}, "name": "Julio D'Agostini", "username": "GDAGOSTINI1"}, {"verified": false, "id": "956164090409480192", "public_metrics": {"followers_count": 1786, "following_count": 582, "tweet_count": 90151, "listed_count": 4}, "name": "Cissa dos 3\ufe0f\u20e3%", "username": "SissyRibs"}, {"verified": false, "id": "1020528449545547776", "location": "@kyazinea", "public_metrics": {"followers_count": 581, "following_count": 289, "tweet_count": 4206, "listed_count": 1}, "name": "isa", "username": "kyamorzinho"}, {"verified": false, "id": "737816061857411072", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 296, "tweet_count": 20577, "listed_count": 1}, "name": "Eliseu Santos2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eliseubdossant2"}, {"verified": false, "id": "1025143716", "location": "No Euro, No EURSS!", "public_metrics": {"followers_count": 5197, "following_count": 5036, "tweet_count": 183525, "listed_count": 62}, "name": "EtVentisAdversis \u0646 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa", "username": "etventadv"}, {"verified": false, "id": "1107255212245467137", "public_metrics": {"followers_count": 431, "following_count": 106, "tweet_count": 3074, "listed_count": 0}, "name": "Plebaglia Europea", "username": "europlebe"}, {"verified": false, "id": "956367655153389569", "public_metrics": {"followers_count": 6246, "following_count": 2482, "tweet_count": 49975, "listed_count": 2}, "name": ".", "username": "fuckIwt91"}, {"verified": false, "id": "234213909", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 606, "tweet_count": 95556, "listed_count": 0}, "name": "Viridiana", "username": "mamiriquiviri"}, {"verified": false, "id": "2958263724", "location": "Mexico City, Mexico", "public_metrics": {"followers_count": 13851, "following_count": 201, "tweet_count": 1443, "listed_count": 30}, "name": "Australian Suicide", "username": "Ozsuicideaaa"}, {"verified": false, "id": "43791845", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 304632, "following_count": 913, "tweet_count": 226749, "listed_count": 770}, "name": "Diario Tiempo, HN", "username": "DiarioTiempo"}, {"verified": false, "id": "198567400", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 6369, "following_count": 6754, "tweet_count": 28934, "listed_count": 1}, "name": "Vinicius Silva", "username": "Vinicius_1963"}, {"verified": false, "id": "409321689", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 5000, "tweet_count": 180759, "listed_count": 38}, "name": "DebbLibre", "username": "DebbLibre"}, {"verified": true, "id": "27066139", "location": "Maracaibo, Venezuela.", "public_metrics": {"followers_count": 484169, "following_count": 1444, "tweet_count": 940884, "listed_count": 1358}, "name": "Noticia al D\u00eda", "username": "noticiaaldia"}, {"verified": false, "id": "110045055", "location": "CDMX", "public_metrics": {"followers_count": 5827, "following_count": 851, "tweet_count": 87086, "listed_count": 58}, "name": "\u26a1 @87PUNTO3 \u1d34\u1d30 \ud83d\udcfb\ud83d\udea9", "username": "87punto3"}, {"verified": true, "id": "520653311", "location": "Ciudad de M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 9390166, "following_count": 11, "tweet_count": 371056, "listed_count": 14989}, "name": "Aristegui Noticias", "username": "AristeguiOnline"}, {"verified": false, "id": "406489401", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 23, "tweet_count": 7030, "listed_count": 0}, "name": "Jah \u2600", "username": "jaelyLima"}, {"verified": false, "id": "3290367153", "location": "Erickson 01/10/2017 \ud83d\udc8f\ud83d\ude2d", "public_metrics": {"followers_count": 1457, "following_count": 926, "tweet_count": 37500, "listed_count": 0}, "name": "AL\u2077\u2077\u2077 \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "username": "pretcchaca"}, {"verified": false, "id": "1058117581930971136", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 203, "tweet_count": 12369, "listed_count": 0}, "name": "bia", "username": "biaavi_"}, {"verified": false, "id": "4880022107", "public_metrics": {"followers_count": 670, "following_count": 116, "tweet_count": 44425, "listed_count": 1}, "name": "dvbgol", "username": "dvbgol"}, {"verified": false, "id": "1035340565079109633", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 17, "following_count": 120, "tweet_count": 1416, "listed_count": 0}, "name": "Tom Gammil \u2665", "username": "GammilTom"}, {"verified": false, "id": "89051399", "location": "SJC-SP", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 68, "tweet_count": 21958, "listed_count": 3}, "name": "fab", "username": "fabiozcan"}, {"verified": false, "id": "2349388753", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 1757, "tweet_count": 4867, "listed_count": 5}, "name": "Juan Bernardo Tovar", "username": "jbtovarsa"}, {"verified": false, "id": "33954663", "location": "Brasil\ud83c\udde8\ud83c\udde8", "public_metrics": {"followers_count": 690, "following_count": 3080, "tweet_count": 217047, "listed_count": 1}, "name": "Garcia(de \ud83c\udfe2)", "username": "SargentoGarcia"}, {"verified": false, "id": "2220515264", "public_metrics": {"followers_count": 3359, "following_count": 421, "tweet_count": 183714, "listed_count": 21}, "name": "micaelito", "username": "beyreligion"}, {"verified": false, "id": "484171599", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 6836, "following_count": 563, "tweet_count": 117160, "listed_count": 22}, "name": "g", "username": "vavavoomers"}, {"verified": false, "id": "1141771289784442882", "public_metrics": {"followers_count": 58, "following_count": 191, "tweet_count": 4617, "listed_count": 0}, "name": "\u2728\u2728\u2728", "username": "PolyDSS"}, {"verified": false, "id": "73253652", "location": "Memest\u00e3o", "public_metrics": {"followers_count": 234, "following_count": 503, "tweet_count": 35987, "listed_count": 12}, "name": "Matheus Andrade", "username": "MGAndrade96"}, {"verified": false, "id": "596429392", "location": "C\u00e1diz, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 531, "following_count": 312, "tweet_count": 115956, "listed_count": 6}, "name": "S a r a \ud83c\udf19", "username": "sara95bm"}, {"verified": false, "id": "211232410", "location": "San Fernando", "public_metrics": {"followers_count": 1218, "following_count": 2155, "tweet_count": 48355, "listed_count": 9}, "name": "Vince T. #21", "username": "vince_t21"}, {"verified": false, "id": "1108838400168202244", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 506, "following_count": 513, "tweet_count": 26962, "listed_count": 2}, "name": "Raquel Maielo", "username": "MaieloRaquel"}, {"verified": false, "id": "315400579", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5905, "following_count": 5516, "tweet_count": 69072, "listed_count": 5}, "name": "PORTO", "username": "PORT0_89"}, {"verified": false, "id": "349347717", "location": "sudando el epi", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 189, "tweet_count": 29069, "listed_count": 2}, "name": "god", "username": "laszloquinzel"}, {"verified": false, "id": "217622633", "public_metrics": {"followers_count": 463, "following_count": 433, "tweet_count": 10648, "listed_count": 0}, "name": "Camila.", "username": "Lau_Cami12"}, {"verified": false, "id": "90746065", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 536, "following_count": 850, "tweet_count": 25611, "listed_count": 1}, "name": "Juan Cabrera \ud83c\udf0e\ud83e\ude90 #EnMiPlaneta \ud83e\ude90\ud83c\udf0e", "username": "juancabreramus"}, {"verified": false, "id": "1242744698", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 248, "tweet_count": 87634, "listed_count": 7}, "name": "talco barla", "username": "gabslopsita"}, {"verified": false, "id": "1062282526931197953", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 74, "tweet_count": 950, "listed_count": 0}, "name": "DE OLHO NOS PROFETAS", "username": "DEOLHONOSPROFE1"}, {"verified": false, "id": "38575818", "location": "Aveiro, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 137, "following_count": 385, "tweet_count": 2131, "listed_count": 0}, "name": "Belmira Coutinho", "username": "bellmyra"}, {"verified": false, "id": "19155102", "location": "Braga, PT", "public_metrics": {"followers_count": 172, "following_count": 373, "tweet_count": 47863, "listed_count": 2}, "name": "teresa, s\u00f3", "username": "teresamailinda"}, {"verified": false, "id": "3371659223", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 158, "following_count": 109, "tweet_count": 78384, "listed_count": 3}, "name": "brechero", "username": "brecherobr"}, {"verified": false, "id": "1022143685033709569", "location": "Minas Gerais ", "public_metrics": {"followers_count": 70, "following_count": 73, "tweet_count": 17991, "listed_count": 0}, "name": "rhaissa", "username": "rhafreitass"}, {"verified": false, "id": "4068054855", "location": "Bsb", "public_metrics": {"followers_count": 508, "following_count": 384, "tweet_count": 6574, "listed_count": 0}, "name": "joyce sousa", "username": "Joycearaujo07"}, {"verified": false, "id": "2970991367", "location": "BSB", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 428, "tweet_count": 15765, "listed_count": 0}, "name": "amandinha", "username": "nossamandy"}, {"verified": false, "id": "696554461972586496", "public_metrics": {"followers_count": 220, "following_count": 1316, "tweet_count": 7860, "listed_count": 1}, "name": "Eusebio Terrero Ruiz", "username": "EusebioTerrero"}, {"verified": false, "id": "261330492", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 15773, "following_count": 2986, "tweet_count": 283675, "listed_count": 66}, "name": "Luis Rosario Moreno:.", "username": "LuisRosarioM"}, {"verified": false, "id": "89841603", "location": "En alguna destiler\u00eda", "public_metrics": {"followers_count": 332, "following_count": 670, "tweet_count": 56656, "listed_count": 1}, "name": "Eugene", "username": "EugeneG18_"}, {"verified": false, "id": "1082368389509758977", "public_metrics": {"followers_count": 2707, "following_count": 4999, "tweet_count": 106054, "listed_count": 5}, "name": "Se\u00f1or X", "username": "SeorX80576265"}, {"verified": false, "id": "2720275340", "location": "\u2698 Atr\u00e1s do Para\u00edso ", "public_metrics": {"followers_count": 279, "following_count": 413, "tweet_count": 18889, "listed_count": 1}, "name": "kai | CHAINSAW MAN | ele/dele", "username": "panyokai"}, {"verified": false, "id": "1000331636079284224", "location": "S\u00e3o Gon\u00e7alo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 167, "following_count": 455, "tweet_count": 12613, "listed_count": 0}, "name": "Isa\u00edas", "username": "isaiasramos97"}, {"verified": false, "id": "64762415", "public_metrics": {"followers_count": 797, "following_count": 2537, "tweet_count": 90344, "listed_count": 6}, "name": "Pasteur", "username": "drpasteur"}, {"verified": false, "id": "2972125618", "location": "Jalisco capital de mexicanidad", "public_metrics": {"followers_count": 330, "following_count": 669, "tweet_count": 8632, "listed_count": 0}, "name": "HugoE", "username": "EscobedoEliy"}, {"verified": false, "id": "1122987602867564546", "location": "Londrina, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19, "following_count": 161, "tweet_count": 276, "listed_count": 0}, "name": "Mhpl", "username": "MariaHeloisaLo6"}, {"verified": false, "id": "114226780", "location": "Plano Piloto de Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 381, "following_count": 319, "tweet_count": 30071, "listed_count": 5}, "name": "Aba\u00e7aiado \ud83c\udf43\ud83c\udff9", "username": "falacomigopreto"}, {"verified": false, "id": "428705934", "location": "Brasilia", "public_metrics": {"followers_count": 2362, "following_count": 562, "tweet_count": 23760, "listed_count": 6}, "name": "Beto Almeida Jr \ud83e\udd911\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "Beto_Almeida_Jr"}, {"verified": false, "id": "165836011", "location": "Belo Horizonte, MG, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 37, "following_count": 183, "tweet_count": 47460, "listed_count": 0}, "name": "danilo heleno", "username": "daniloheleno"}, {"verified": false, "id": "1055494906133839874", "location": "Italia", "public_metrics": {"followers_count": 1164, "following_count": 2313, "tweet_count": 105176, "listed_count": 6}, "name": "Cesare#\ud83c\uddee\ud83c\uddf9\ud83c\uddea\ud83c\uddfa#FCKNZS", "username": "Cesare14931834"}, {"verified": false, "id": "379347952", "public_metrics": {"followers_count": 1967, "following_count": 2026, "tweet_count": 159293, "listed_count": 33}, "name": "Fuffa Forte \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "FuffaForte"}, {"verified": false, "id": "705500299151015936", "location": "Hermosillo, Sonora", "public_metrics": {"followers_count": 408, "following_count": 290, "tweet_count": 26637, "listed_count": 2}, "name": "Alsegundomx", "username": "Alsegundo_mx"}, {"verified": false, "id": "853236797123571716", "location": "Brazil, IN", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 746, "tweet_count": 9454, "listed_count": 0}, "name": "Ground Control to Major Tom", "username": "Mario8bitszzz"}, {"verified": false, "id": "2720295945", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3041, "following_count": 4498, "tweet_count": 157013, "listed_count": 1}, "name": "Ademir Pereira\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "Ademir1956Ap"}, {"verified": false, "id": "868984340620947456", "public_metrics": {"followers_count": 3477, "following_count": 4286, "tweet_count": 89819, "listed_count": 4}, "name": "Wagner Lopes\ud83d\udea9\ud83d\udea9", "username": "WagnerLopes72"}, {"verified": false, "id": "991840766929580032", "location": "a basement on the hill", "public_metrics": {"followers_count": 35, "following_count": 330, "tweet_count": 2749, "listed_count": 0}, "name": "caf\u00e9 com ritalina", "username": "xaxose"}, {"verified": false, "id": "1063626057956249600", "public_metrics": {"followers_count": 25, "following_count": 29, "tweet_count": 365, "listed_count": 0}, "name": "BakaEngineer", "username": "bakaengineer_"}, {"verified": false, "id": "1070836572357050368", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 195, "tweet_count": 37837, "listed_count": 0}, "name": "Cherrymartinezrueda", "username": "Cherrym78004462"}, {"verified": false, "id": "1060558809784033287", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 5704, "following_count": 6211, "tweet_count": 30229, "listed_count": 2}, "name": "Eduardo Cesar Elias de Amorim \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Eduardo_NEF_SP"}, {"verified": false, "id": "17363642", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 215, "following_count": 248, "tweet_count": 53482, "listed_count": 10}, "name": "Filipe Nascimento", "username": "lipenascimento"}, {"verified": false, "id": "4472352677", "location": "CRF", "public_metrics": {"followers_count": 477, "following_count": 300, "tweet_count": 34989, "listed_count": 0}, "name": "louise \u00c9 TETRA PORRA", "username": "_anaalouise"}, {"verified": false, "id": "114329493", "location": "S\u00e3o Luis-MA", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 649, "tweet_count": 10967, "listed_count": 1}, "name": "Kerly Brandes", "username": "kerlybrandes"}, {"verified": false, "id": "230873495", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 119, "following_count": 373, "tweet_count": 5487, "listed_count": 1}, "name": "algu\u00e9m exausta do Brasil", "username": "lalah_correa"}, {"verified": false, "id": "104708353", "public_metrics": {"followers_count": 227, "following_count": 368, "tweet_count": 3399, "listed_count": 0}, "name": "Jesca", "username": "jessysouzas"}, {"verified": false, "id": "3130141829", "location": "Ponta Por\u00e3, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1278, "following_count": 1227, "tweet_count": 4217, "listed_count": 2}, "name": "Samir Nasser 1\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udf39#NULO", "username": "SulGrossense"}, {"verified": false, "id": "950016860", "location": "PaySherman42WallabyWaySydney", "public_metrics": {"followers_count": 1091, "following_count": 1620, "tweet_count": 68041, "listed_count": 7}, "name": "Lebre de Mar\u00e7o \ud83e\udd91\u2b501\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "SuperDragonMore"}, {"verified": false, "id": "1124143672600268802", "location": "Balne\u00e1rio Gaivota, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3, "following_count": 21, "tweet_count": 591, "listed_count": 0}, "name": "Fabio Raupp", "username": "FabioRaupp"}, {"verified": false, "id": "150054176", "location": "Crici\u00fama, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 467, "following_count": 685, "tweet_count": 16975, "listed_count": 0}, "name": "Raignen \ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Raignen"}, {"verified": false, "id": "92140407", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 192, "following_count": 648, "tweet_count": 18658, "listed_count": 7}, "name": "Carlos Eduardo", "username": "carlosju1"}, {"verified": false, "id": "1000720333", "location": "Cartagena - Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 214, "following_count": 675, "tweet_count": 7731, "listed_count": 2}, "name": "\u25e2\u25e4Mark\u25e2\u25e4", "username": "marco_a_secas"}, {"verified": false, "id": "958453028323053568", "location": "Galicia ", "public_metrics": {"followers_count": 19182, "following_count": 20643, "tweet_count": 119396, "listed_count": 56}, "name": "Antonio Cend\u00e1n Fraga.", "username": "antoniocendanf1"}, {"verified": false, "id": "2516447414", "location": "pipe's wife.  22 yo.", "public_metrics": {"followers_count": 1055, "following_count": 892, "tweet_count": 22229, "listed_count": 1}, "name": "nina.", "username": "gingerubys"}, {"verified": false, "id": "273735317", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 643, "tweet_count": 31945, "listed_count": 1}, "name": "David", "username": "JetixMiquilena"}, {"verified": false, "id": "198056567", "public_metrics": {"followers_count": 790, "following_count": 822, "tweet_count": 29410, "listed_count": 6}, "name": "desgraciela\ud83e\udd96", "username": "chela_canela"}, {"verified": false, "id": "159132032", "location": "Fortaleza, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1232, "tweet_count": 10348, "listed_count": 4}, "name": "Gustavo Gomes \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Lula2022 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "gustavoagomes"}, {"verified": false, "id": "182883865", "location": "Campinas, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1757, "following_count": 767, "tweet_count": 36214, "listed_count": 6}, "name": "patricio se fuerte", "username": "HerculesDoTweet"}, {"verified": false, "id": "2211183274", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 190, "following_count": 833, "tweet_count": 7064, "listed_count": 0}, "name": "Tia Gisele #Vacina j\u00e1 \ud83d\udc89\ud83d\udea9", "username": "piugisele"}, {"verified": false, "id": "41117407", "location": "Belo Horizonte MG", "public_metrics": {"followers_count": 7494, "following_count": 8091, "tweet_count": 177749, "listed_count": 23}, "name": "MARCOS BICALHO", "username": "marcos_bicalho"}, {"verified": false, "id": "1015017993758273536", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 3428, "following_count": 4764, "tweet_count": 15267, "listed_count": 0}, "name": "Denise Tessuto\ud83d\udea9 *#BolsonaroVagabundo*", "username": "DTessuto"}, {"verified": false, "id": "78719713", "public_metrics": {"followers_count": 249, "following_count": 1386, "tweet_count": 41456, "listed_count": 27}, "name": "Henrique Coutinho \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Henriquehcp"}, {"verified": false, "id": "1014211945711439874", "location": "multifandom acc.\ud83e\udd87", "public_metrics": {"followers_count": 783, "following_count": 856, "tweet_count": 60133, "listed_count": 6}, "name": "hunter \u15e2", "username": "artsdiangelo"}, {"verified": false, "id": "2240062718", "location": "Alderaan", "public_metrics": {"followers_count": 284, "following_count": 207, "tweet_count": 47405, "listed_count": 0}, "name": "Bnoru", "username": "inBBruno"}, {"verified": false, "id": "911897116422705154", "public_metrics": {"followers_count": 841, "following_count": 1340, "tweet_count": 36847, "listed_count": 0}, "name": "Irasema Panizzo", "username": "IrasemaPanizzo1"}, {"verified": false, "id": "194610028", "location": "caracas venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 288, "following_count": 864, "tweet_count": 13276, "listed_count": 1}, "name": "gabriel", "username": "eternovinotinto"}, {"verified": false, "id": "56732461", "location": "Uberl\u00e2ndia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1263, "following_count": 1287, "tweet_count": 28190, "listed_count": 1}, "name": "Tarc\u00edlio Timothy", "username": "tarciliotimoteo"}, {"verified": false, "id": "801619543399497732", "location": "West New York, NJ", "public_metrics": {"followers_count": 515, "following_count": 854, "tweet_count": 24033, "listed_count": 0}, "name": "Vera Lucia Maia", "username": "Maia6Vera"}, {"verified": false, "id": "29534564", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 402, "following_count": 1346, "tweet_count": 24375, "listed_count": 8}, "name": "ci\u00e7a", "username": "Cica_Bellesa"}, {"verified": false, "id": "273570139", "location": "Capivari SP", "public_metrics": {"followers_count": 164, "following_count": 509, "tweet_count": 8637, "listed_count": 0}, "name": "Marco Annicchino", "username": "Marcoanni"}, {"verified": false, "id": "391958021", "location": "Granada/Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 1689, "following_count": 1892, "tweet_count": 72260, "listed_count": 16}, "name": "Fliperfefo \u2650 \ud83d\udc94 \ud83d\udd3b", "username": "Fliperfefo"}, {"verified": false, "id": "107679655", "location": "M\u00e1laga (Espa\u00f1a)", "public_metrics": {"followers_count": 11070, "following_count": 10325, "tweet_count": 299131, "listed_count": 58}, "name": "mar escudero", "username": "marescudero12"}, {"verified": false, "id": "1112691568203497473", "location": "a&m", "public_metrics": {"followers_count": 3441, "following_count": 3140, "tweet_count": 72594, "listed_count": 28}, "name": "ela.", "username": "kcaskett"}, {"verified": false, "id": "28764661", "location": "Santa Cruz de la Sierra", "public_metrics": {"followers_count": 25733, "following_count": 131, "tweet_count": 745039, "listed_count": 352}, "name": "eju.tv", "username": "ejutv"}, {"verified": false, "id": "1015651163432157188", "location": "em viagem...", "public_metrics": {"followers_count": 454, "following_count": 801, "tweet_count": 10518, "listed_count": 0}, "name": "@Gois78", "username": "ErvGois"}, {"verified": false, "id": "784586086567776258", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 117, "tweet_count": 2316, "listed_count": 1}, "name": "karina cortez", "username": "karinalexandra0"}, {"verified": false, "id": "65372761", "location": "Lima", "public_metrics": {"followers_count": 7742, "following_count": 870, "tweet_count": 179866, "listed_count": 36}, "name": "Dante Bobadilla R.", "username": "Xileone"}, {"verified": false, "id": "1122724053628985344", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 76, "following_count": 500, "tweet_count": 4965, "listed_count": 0}, "name": "Exausto", "username": "rodplima"}, {"verified": false, "id": "811770371523379200", "public_metrics": {"followers_count": 277, "following_count": 4872, "tweet_count": 31415, "listed_count": 0}, "name": "Lucas Ebertz", "username": "ebertz_lucas"}, {"verified": false, "id": "2336133854", "public_metrics": {"followers_count": 511, "following_count": 235, "tweet_count": 3448, "listed_count": 3}, "name": "MSIa", "username": "MSIa_br"}, {"verified": false, "id": "15753305", "location": "New York", "public_metrics": {"followers_count": 308, "following_count": 1850, "tweet_count": 18771, "listed_count": 10}, "name": "Carlos Gutemberg", "username": "gutemberg"}, {"verified": false, "id": "1057233330335350784", "public_metrics": {"followers_count": 349, "following_count": 582, "tweet_count": 6389, "listed_count": 0}, "name": "Guilherme", "username": "Guilherme3800"}, {"verified": false, "id": "1116052085106270209", "public_metrics": {"followers_count": 2275, "following_count": 3175, "tweet_count": 106466, "listed_count": 2}, "name": "Luiz Augusto\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7", "username": "LuizAug72506741"}, {"verified": false, "id": "1663647577", "location": "Montes Claros - MG - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 24, "following_count": 17, "tweet_count": 1336, "listed_count": 0}, "name": "Wellyngton Ferreira", "username": "wellmferreira"}, {"verified": false, "id": "3161615259", "public_metrics": {"followers_count": 114, "following_count": 216, "tweet_count": 748, "listed_count": 0}, "name": "Salvador", "username": "salvarrea"}, {"verified": false, "id": "322344231", "location": "Caxias do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 179, "following_count": 256, "tweet_count": 6019, "listed_count": 0}, "name": "F\u00e1bio Zanol PIRRALHO \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2648\ud83d\udd1e\u262f\ufe0f\ud83c\udf08", "username": "zanol1980"}, {"verified": false, "id": "202277063", "location": "Recife - Manguetown - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1428, "following_count": 1972, "tweet_count": 60619, "listed_count": 3}, "name": "rodrigo freitas #ForaBolsonaro! \ud83c\udfc4 \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83d\udea9", "username": "rodrigo_recife_"}, {"verified": false, "id": "302127580", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 533, "tweet_count": 4101, "listed_count": 0}, "name": "J Batto", "username": "johnbatto"}, {"verified": false, "id": "1138205792988012544", "public_metrics": {"followers_count": 241, "following_count": 358, "tweet_count": 11655, "listed_count": 0}, "name": "Iendis", "username": "BertozziSidnei"}, {"verified": false, "id": "140087601", "location": "Nioaque, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 687, "tweet_count": 9363, "listed_count": 0}, "name": "Gordines", "username": "Gordines83"}, {"verified": false, "id": "161133804", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 136, "following_count": 669, "tweet_count": 10523, "listed_count": 14}, "name": "Robson", "username": "ramiroRCR"}, {"verified": false, "id": "1022903809373364225", "location": "\ud83e\udd96", "public_metrics": {"followers_count": 574, "following_count": 328, "tweet_count": 4054, "listed_count": 0}, "name": "camisa 10", "username": "MirellyMello3"}, {"verified": false, "id": "413073951", "public_metrics": {"followers_count": 634, "following_count": 637, "tweet_count": 28127, "listed_count": 3}, "name": "Stiffler #TimeToSetFire \u26aa\u26ab\ud83e\udd85", "username": "Vieira_Pet"}, {"verified": false, "id": "955776317806522369", "location": "Dominican Republic", "public_metrics": {"followers_count": 203, "following_count": 119, "tweet_count": 5089, "listed_count": 2}, "name": "Sancocho Noticias.", "username": "sancocho_net"}, {"verified": false, "id": "166288882", "location": "S\u00e3o Gabriel - RS - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 325, "following_count": 891, "tweet_count": 2073, "listed_count": 0}, "name": "TiagoSteidl", "username": "Tiago_steidl"}, {"verified": false, "id": "710900633520488449", "location": "#The100Pack\u250a\u21dd B\u10e7: R\u1971dHo\u1955\u1963", "public_metrics": {"followers_count": 116, "following_count": 120, "tweet_count": 5069, "listed_count": 3}, "name": "O. S\u028f\u0280\u1d00 B\u029f\u1d00\u1d0b\u1d07", "username": "ScreamingSyra"}, {"verified": false, "id": "4250433575", "public_metrics": {"followers_count": 514, "following_count": 784, "tweet_count": 4245, "listed_count": 7}, "name": "Jos\u00e9 Rom\u00e1rio", "username": "ze_romario1"}, {"verified": false, "id": "18092189", "location": "\u00dcT: 19.388309,-99.24201", "public_metrics": {"followers_count": 834, "following_count": 2935, "tweet_count": 8883, "listed_count": 2}, "name": "macinGirl", "username": "macinGirl"}, {"verified": false, "id": "837085458127597571", "location": "Salvador,Bahia", "public_metrics": {"followers_count": 341, "following_count": 787, "tweet_count": 70253, "listed_count": 0}, "name": "Breno(57|60)\ud83c\uddf1\ud83c\uddfa\ud83c\udf0f", "username": "alves_breno23"}, {"verified": false, "id": "737798951290740741", "location": "Cu", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 88, "tweet_count": 17356, "listed_count": 0}, "name": "Nina", "username": "Nina_moguersa"}, {"verified": false, "id": "35480690", "location": "Kitchener, Ontario", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 3875, "tweet_count": 50066, "listed_count": 225}, "name": "Candido Sales", "username": "candidosales"}, {"verified": false, "id": "2777195014", "location": "Natal RN", "public_metrics": {"followers_count": 183, "following_count": 579, "tweet_count": 17474, "listed_count": 0}, "name": "Fabiano \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udea9", "username": "Fabianorony2014"}, {"verified": false, "id": "6758392", "location": "s\u00e3o paulo SP brasil", "public_metrics": {"followers_count": 383, "following_count": 1530, "tweet_count": 21479, "listed_count": 11}, "name": "daniel jacobino", "username": "danieljacobino"}, {"verified": false, "id": "1186727316", "location": "Bogot\u00e1,Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 322, "following_count": 153, "tweet_count": 27475, "listed_count": 0}, "name": "Valent\u00edna\ud83e\ude90", "username": "vaalgxr"}, {"verified": false, "id": "2584694648", "location": "Reino de Genovia ", "public_metrics": {"followers_count": 28186, "following_count": 797, "tweet_count": 46591, "listed_count": 46}, "name": "Marlon.", "username": "_ItsTorn"}, {"verified": false, "id": "761021090508382208", "public_metrics": {"followers_count": 652, "following_count": 424, "tweet_count": 16449, "listed_count": 1}, "name": "junny", "username": "MatsunagaJunny"}, {"verified": false, "id": "1005497319561859073", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 1220, "following_count": 236, "tweet_count": 26611, "listed_count": 20}, "name": "EDN TV HN", "username": "EDNTVHN"}, {"verified": false, "id": "377578740", "location": "Bogota - Santa Marta ", "public_metrics": {"followers_count": 957, "following_count": 457, "tweet_count": 191485, "listed_count": 15}, "name": "YOVANNI PULIDO", "username": "udssontodo"}, {"verified": false, "id": "111702191", "public_metrics": {"followers_count": 94, "following_count": 141, "tweet_count": 2811, "listed_count": 0}, "name": "mateus feitosa \ud83c\udd98\ufe0f", "username": "mauteusf"}, {"verified": false, "id": "1054790640637227008", "public_metrics": {"followers_count": 91538, "following_count": 1458, "tweet_count": 16632, "listed_count": 218}, "name": "O MUSEU DA DIREITA HIST\u00c9RICA", "username": "da_museu"}, {"verified": false, "id": "2852161402", "public_metrics": {"followers_count": 132, "following_count": 613, "tweet_count": 8774, "listed_count": 0}, "name": "Carlos Andres Romero", "username": "CarcRome"}, {"verified": false, "id": "136976657", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 778, "tweet_count": 38307, "listed_count": 0}, "name": "Kenya Barrios", "username": "kenymbor"}, {"verified": false, "id": "623077298", "location": "Caralhitos da Serra", "public_metrics": {"followers_count": 89, "following_count": 419, "tweet_count": 29956, "listed_count": 1}, "name": "eu mesma", "username": "naoporqueisso"}, {"verified": false, "id": "190826460", "location": "J\u00fapiter.", "public_metrics": {"followers_count": 4850, "following_count": 526, "tweet_count": 65211, "listed_count": 18}, "name": "turmalina.", "username": "Gabriellaawong"}, {"verified": false, "id": "481745445", "public_metrics": {"followers_count": 643, "following_count": 288, "tweet_count": 46121, "listed_count": 23}, "name": "Giancarlo Martiniere", "username": "ImMartiniere"}, {"verified": false, "id": "856433385232900096", "location": "Taguatinga, Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 289, "following_count": 641, "tweet_count": 13139, "listed_count": 2}, "name": "o maior hater do tinder", "username": "_crystalize_"}, {"verified": false, "id": "977990238474784771", "public_metrics": {"followers_count": 329, "following_count": 355, "tweet_count": 12883, "listed_count": 1}, "name": "\ud83c\udf1f", "username": "cuntslayen"}, {"verified": false, "id": "1111927802", "public_metrics": {"followers_count": 139, "following_count": 782, "tweet_count": 12982, "listed_count": 0}, "name": "Cansado.", "username": "vivologocanso"}, {"verified": false, "id": "935171180", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 1025, "following_count": 1030, "tweet_count": 55610, "listed_count": 13}, "name": "Oscar J. G\u00f3mez", "username": "oskygomita"}, {"verified": false, "id": "2882078339", "location": "S\u00e3o Paulo, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2655, "following_count": 3636, "tweet_count": 58101, "listed_count": 18}, "name": "Cesar \u270a", "username": "_Cesar______"}, {"verified": false, "id": "254573632", "location": "caucasia,Antioquia", "public_metrics": {"followers_count": 780, "following_count": 3800, "tweet_count": 9074, "listed_count": 1}, "name": "Jaider Andr\u00e9s Alviz", "username": "Jaaposada"}, {"verified": false, "id": "319280902", "location": "Medell\u00edn, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 90316, "following_count": 740, "tweet_count": 35828, "listed_count": 105}, "name": "AquinoTicias", "username": "AquinoTicias1"}, {"verified": false, "id": "587785322", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 25, "tweet_count": 1490, "listed_count": 0}, "name": "Faioli", "username": "ClaudioRomanoFa"}, {"verified": false, "id": "991635778005553152", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 2399, "following_count": 3602, "tweet_count": 1799, "listed_count": 1}, "name": "Adalbertoimbrosio", "username": "aimbrosio"}, {"verified": false, "id": "117139906", "location": "Lima- Per\u00fa", "public_metrics": {"followers_count": 9262, "following_count": 3054, "tweet_count": 202439, "listed_count": 12}, "name": "Victor Ponce \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde8\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\udde9\ud83c\uddec", "username": "victorhponce"}, {"verified": true, "id": "33350634", "location": "10003", "public_metrics": {"followers_count": 141578, "following_count": 6477, "tweet_count": 68748, "listed_count": 242}, "name": "Carlos Le\u00f3n Moya", "username": "contracultural"}, {"verified": false, "id": "1171468966163648514", "location": "Cruzeiro do Sul, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 592, "following_count": 270, "tweet_count": 7422, "listed_count": 0}, "name": "Dassa\ud83d\udc78\ud83c\udffd", "username": "hadassatonussi"}, {"verified": false, "id": "49630675", "public_metrics": {"followers_count": 307, "following_count": 1215, "tweet_count": 2895, "listed_count": 1}, "name": "gera\u00e7\u00e3o Z 22\ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "Mestrebhava"}, {"verified": false, "id": "1040803928965828609", "location": "Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 438, "following_count": 260, "tweet_count": 4321, "listed_count": 0}, "name": "eli\u00e1n", "username": "ElianBorthiry"}, {"verified": false, "id": "266729701", "location": "Linhares/ES - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 149, "following_count": 589, "tweet_count": 22259, "listed_count": 1}, "name": "BRENO MASSUCATI", "username": "BYWOLVERS"}, {"verified": true, "id": "57083268", "public_metrics": {"followers_count": 91834, "following_count": 1613, "tweet_count": 195840, "listed_count": 956}, "name": "ecartelera", "username": "ecartelera"}, {"verified": false, "id": "419744502", "location": "Serei sempre de Natal hj no RJ", "public_metrics": {"followers_count": 208, "following_count": 1075, "tweet_count": 12960, "listed_count": 0}, "name": "Arlean Fl\u00e1vio \ud83d\udd34\u26ab", "username": "Arleanf10"}, {"verified": false, "id": "840393331800698880", "location": "\ub300\ud55c\ubbfc\uad6d \uc11c\uc6b8", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 901, "tweet_count": 2722, "listed_count": 0}, "name": "~Zero_xlife", "username": "JiminXlife"}, {"verified": false, "id": "951835458987876354", "location": "Toblach Sud Tyrol.", "public_metrics": {"followers_count": 967, "following_count": 1061, "tweet_count": 171868, "listed_count": 1}, "name": "Maria photo!?!", "username": "Maria89828556"}, {"verified": false, "id": "857890894929899520", "public_metrics": {"followers_count": 978, "following_count": 296, "tweet_count": 62320, "listed_count": 3}, "name": "\ud83c\uddee\ud83c\uddf9 Presidio Italico", "username": "PresidioItalico"}, {"verified": false, "id": "1070070740907638786", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 359, "following_count": 318, "tweet_count": 7807, "listed_count": 1}, "name": "Violeta", "username": "macielaissa"}, {"verified": false, "id": "179985790", "public_metrics": {"followers_count": 168, "following_count": 1038, "tweet_count": 3940, "listed_count": 0}, "name": "Daniel N!", "username": "dajanod"}, {"verified": false, "id": "69065530", "location": "depende", "public_metrics": {"followers_count": 223, "following_count": 73, "tweet_count": 28996, "listed_count": 11}, "name": "prolet\u00e1ria safada", "username": "tarsilaalima"}, {"verified": false, "id": "2795673765", "public_metrics": {"followers_count": 373, "following_count": 1622, "tweet_count": 29106, "listed_count": 0}, "name": "Selma M \ud83c\udff4\ud83d\ude37 \u2665\ufe0f", "username": "selmadb1"}, {"verified": false, "id": "570401287", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 2491, "following_count": 1800, "tweet_count": 451826, "listed_count": 8}, "name": "Rollhando", "username": "Rollhando"}, {"verified": false, "id": "887009378", "location": "Chiclayo", "public_metrics": {"followers_count": 46, "following_count": 980, "tweet_count": 24039, "listed_count": 0}, "name": "Cristian Saavedra.", "username": "goldenboy797"}, {"verified": false, "id": "967893120724631552", "location": "Buenos Aires, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 117, "tweet_count": 25938, "listed_count": 0}, "name": "Victor", "username": "Victor99938999"}, {"verified": false, "id": "196746079", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 171, "tweet_count": 39984, "listed_count": 0}, "name": "KLEBER BASTOS GOMES", "username": "kleberbg"}, {"verified": false, "id": "28349652", "location": "S\u00e3o Paulo, SP", "public_metrics": {"followers_count": 276, "following_count": 142, "tweet_count": 88256, "listed_count": 4}, "name": "Romulo Cardoso", "username": "ro_mulera"}, {"verified": false, "id": "40968180", "location": "Belo Horizonte, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 116, "tweet_count": 5729, "listed_count": 6}, "name": "FernandoPiancastelli", "username": "FernandoPian"}, {"verified": false, "id": "704716156201005057", "public_metrics": {"followers_count": 927, "following_count": 641, "tweet_count": 14398, "listed_count": 2}, "name": "\ud835\udd10\ud835\udd22\ud835\udd29\ud835\udd26\ud835\udd30\ud835\udd30\ud835\udd1e", "username": "melismra_"}, {"verified": false, "id": "326111775", "location": "Encruzilhada, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 484, "tweet_count": 8767, "listed_count": 0}, "name": "Joseph Tawil", "username": "Joe_Tawil"}, {"verified": false, "id": "202896249", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1004, "following_count": 1013, "tweet_count": 42282, "listed_count": 1}, "name": "juniornardoni\uea00", "username": "juniornardoni"}, {"verified": false, "id": "363735704", "location": "Bras\u00edlia - DF", "public_metrics": {"followers_count": 333, "following_count": 1091, "tweet_count": 10003, "listed_count": 0}, "name": "rodrigo cientista 13", "username": "ocperdido"}, {"verified": false, "id": "927339713530343424", "location": "Colombia.", "public_metrics": {"followers_count": 2664, "following_count": 896, "tweet_count": 149216, "listed_count": 6}, "name": "Jose Fernando Santa.", "username": "charlasamenas63"}, {"verified": false, "id": "1077552115", "location": "Franca, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 163, "following_count": 325, "tweet_count": 14067, "listed_count": 0}, "name": "Gabriel Bachur \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\uddfe\ud83c\uddea", "username": "gbcintra"}, {"verified": true, "id": "17242983", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 19452, "following_count": 2309, "tweet_count": 132368, "listed_count": 207}, "name": "Filipe Barini", "username": "molote_molote"}, {"verified": false, "id": "387464059", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 328, "tweet_count": 10936, "listed_count": 0}, "name": "@Stanis", "username": "danieljkl_"}, {"verified": false, "id": "853695732385230848", "location": "Acima do abaixo", "public_metrics": {"followers_count": 1172, "following_count": 1427, "tweet_count": 138420, "listed_count": 0}, "name": "Leona Garcox", "username": "leonagarcox"}, {"verified": false, "id": "1353132206", "public_metrics": {"followers_count": 295, "following_count": 550, "tweet_count": 12589, "listed_count": 1}, "name": "Myriam Romero V", "username": "mielrovi"}, {"verified": false, "id": "986929669", "location": "Bogot\u00e1 D.C.", "public_metrics": {"followers_count": 2142, "following_count": 1705, "tweet_count": 36272, "listed_count": 5}, "name": "Diana Cortes", "username": "DianiMCortes"}, {"verified": false, "id": "1611813704", "location": "Rio de Janeiro, RJ", "public_metrics": {"followers_count": 294, "following_count": 769, "tweet_count": 16768, "listed_count": 2}, "name": "Fred Dias", "username": "freediass"}, {"verified": false, "id": "3125152925", "location": "Terra de ningu\u00e9m", "public_metrics": {"followers_count": 1453, "following_count": 497, "tweet_count": 29200, "listed_count": 2}, "name": "Ningu\u00e9m de mon\u00f3culo \ud83d\udc80", "username": "ngm_de_monoculo"}, {"verified": true, "id": "1523823530", "public_metrics": {"followers_count": 512727, "following_count": 1148, "tweet_count": 48348, "listed_count": 891}, "name": "MBL - Movimento Brasil Livre", "username": "MBLivre"}, {"verified": false, "id": "4744832267", "public_metrics": {"followers_count": 339, "following_count": 503, "tweet_count": 116071, "listed_count": 1}, "name": "\u03b8\u20aa@\u00a5\u20b9\u00a4@", "username": "Adrianodsf40"}, {"verified": false, "id": "751881073", "public_metrics": {"followers_count": 915, "following_count": 390, "tweet_count": 18441, "listed_count": 2}, "name": "jo", "username": "_majogm"}, {"verified": false, "id": "1132507342682185728", "public_metrics": {"followers_count": 131, "following_count": 96, "tweet_count": 41647, "listed_count": 1}, "name": "Alexnadre", "username": "lexnadre"}, {"verified": false, "id": "3634323794", "location": "M\u00e9rida, Yucat\u00e1n", "public_metrics": {"followers_count": 30, "following_count": 18, "tweet_count": 161, "listed_count": 0}, "name": "Antonio Cv", "username": "antonio_cv1"}, {"verified": true, "id": "357050985", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 374538, "following_count": 628, "tweet_count": 903883, "listed_count": 2508}, "name": "@diario24horas", "username": "diario24horas"}, {"verified": false, "id": "1075606110", "location": "Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 492, "following_count": 253, "tweet_count": 144458, "listed_count": 3}, "name": "Ana Paula", "username": "spnferreira"}, {"verified": false, "id": "876061795961765888", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 237, "tweet_count": 23732, "listed_count": 0}, "name": "El Antepalco", "username": "el_antepalco"}, {"verified": true, "id": "1138406986582806529", "location": "Bruselas, B\u00e9lgica", "public_metrics": {"followers_count": 76750, "following_count": 186, "tweet_count": 11412, "listed_count": 269}, "name": "VOX Europa", "username": "VOX_Europa_"}, {"verified": false, "id": "817081950234091520", "location": "Lima, Peru", "public_metrics": {"followers_count": 63, "following_count": 181, "tweet_count": 3231, "listed_count": 0}, "name": "Hip\u00f3lito Espejo Burgos", "username": "Carlos171248"}, {"verified": false, "id": "1031737145587847168", "location": "Baixa da \u00c9gua", "public_metrics": {"followers_count": 57, "following_count": 463, "tweet_count": 3076, "listed_count": 0}, "name": "Tumelo", "username": "Vytu10"}, {"verified": false, "id": "855568128746639361", "location": "Rio de Janeiro, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 539, "following_count": 312, "tweet_count": 15163, "listed_count": 0}, "name": "\u0618", "username": "estherbessa_"}, {"verified": false, "id": "1138063986216394753", "public_metrics": {"followers_count": 21, "following_count": 197, "tweet_count": 1787, "listed_count": 0}, "name": "Jonatas", "username": "Jonataspereir_a"}, {"verified": false, "id": "382122746", "location": "Medell\u00edn", "public_metrics": {"followers_count": 2218, "following_count": 1535, "tweet_count": 173731, "listed_count": 8}, "name": "Sebas Pulgar\u00edn (Estrategias integrales)", "username": "JPSebasB"}, {"verified": false, "id": "37721274", "location": "Curitiba, Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 123, "following_count": 511, "tweet_count": 3697, "listed_count": 1}, "name": "Lucas Alves \ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\udde6", "username": "lucasasalves_"}, {"verified": false, "id": "1014939536609210368", "location": "Ituzaing\u00f3 Centro, Argentina", "public_metrics": {"followers_count": 118, "following_count": 357, "tweet_count": 4058, "listed_count": 0}, "name": "Alejandro", "username": "r_alejandro_gio"}, {"verified": false, "id": "1590993728", "location": "Fuerte y al medio", "public_metrics": {"followers_count": 12108, "following_count": 8984, "tweet_count": 33912, "listed_count": 7}, "name": "Guillermo M\u00f3naco", "username": "GuimonacoOk"}, {"verified": false, "id": "2298073305", "location": "Manaus", "public_metrics": {"followers_count": 4849, "following_count": 1310, "tweet_count": 98850, "listed_count": 4}, "name": "dona do tio arm\u00eanio \u00e9 13 \u2b50\ufe0f", "username": "luizasreis"}, {"verified": false, "id": "705518642", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 508, "tweet_count": 22936, "listed_count": 0}, "name": "Ana L\u00facia Trinta", "username": "AnaTrinta"}, {"verified": false, "id": "1062089003128815617", "public_metrics": {"followers_count": 436, "following_count": 468, "tweet_count": 3965, "listed_count": 0}, "name": "gabriel", "username": "gabrielmoura__"}, {"verified": false, "id": "38312977", "location": "S\u00e3o Paulo", "public_metrics": {"followers_count": 1050, "following_count": 4994, "tweet_count": 261864, "listed_count": 13}, "name": "victor", "username": "victorv9"}, {"verified": false, "id": "37156933", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 346, "following_count": 1270, "tweet_count": 2102, "listed_count": 1}, "name": "Francisco Rosa", "username": "franrosa2009"}, {"verified": false, "id": "1652536034", "public_metrics": {"followers_count": 186, "following_count": 147, "tweet_count": 26292, "listed_count": 1}, "name": "JOE THIN \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\ud83d\udc17", "username": "joe_thin"}, {"verified": false, "id": "36834779", "location": "Campinas, SP Brazil", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 1368, "tweet_count": 4376, "listed_count": 2}, "name": "Diego Guernelli", "username": "digaoarq"}, {"verified": false, "id": "903021449266565124", "location": "Prado, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 299, "following_count": 362, "tweet_count": 5203, "listed_count": 0}, "name": "Rog\u00e9rio Profi", "username": "LuizRegistr"}, {"verified": false, "id": "1268433235", "location": "Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 656, "following_count": 806, "tweet_count": 67153, "listed_count": 6}, "name": "Monica", "username": "nanipedroti"}, {"verified": false, "id": "187319444", "location": "she/her", "public_metrics": {"followers_count": 232, "following_count": 60, "tweet_count": 113205, "listed_count": 7}, "name": "b. 1\ufe0f\u20e33\ufe0f\u20e3", "username": "baldissima_"}, {"verified": false, "id": "716566384835170305", "public_metrics": {"followers_count": 217, "following_count": 117, "tweet_count": 37833, "listed_count": 1}, "name": "Nemesi", "username": "rosaspinosa3"}, {"verified": false, "id": "301538766", "location": "Brasilia, Br\u00e9sil", "public_metrics": {"followers_count": 1537, "following_count": 1350, "tweet_count": 31538, "listed_count": 3}, "name": "lacerda #lula2022", "username": "TThiagolacerda"}, {"verified": false, "id": "571987477", "public_metrics": {"followers_count": 7994, "following_count": 494, "tweet_count": 50924, "listed_count": 29}, "name": "El Vocero Aprista", "username": "vocero_aprista"}, {"verified": false, "id": "1126645324414705664", "public_metrics": {"followers_count": 10, "following_count": 589, "tweet_count": 340, "listed_count": 0}, "name": "F. \u00c1vila", "username": "AvilaFabia"}, {"verified": false, "id": "1108190054449590273", "location": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Meriti, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 565, "following_count": 429, "tweet_count": 3485, "listed_count": 0}, "name": "paulin", "username": "paulin96_"}, {"verified": false, "id": "924814050105741314", "location": "Arthur Henrique", "public_metrics": {"followers_count": 1302, "following_count": 469, "tweet_count": 30352, "listed_count": 1}, "name": "maria", "username": "crfanee"}, {"verified": false, "id": "3745288342", "location": "Nao binarie/ ela/dela elu/delu", "public_metrics": {"followers_count": 792, "following_count": 785, "tweet_count": 19691, "listed_count": 1}, "name": "Karminha Travinha", "username": "NbKarmaa"}, {"verified": false, "id": "94154549", "public_metrics": {"followers_count": 174, "following_count": 728, "tweet_count": 8294, "listed_count": 4}, "name": "Luis", "username": "luis1440"}, {"verified": false, "id": "875743930138152960", "location": "Santo Domingo Norte", "public_metrics": {"followers_count": 41, "following_count": 557, "tweet_count": 41142, "listed_count": 0}, "name": "jose manuel", "username": "josedltiburcio"}, {"verified": false, "id": "1170311118", "location": "Santo Domingo, Rep. Dominicana", "public_metrics": {"followers_count": 1210, "following_count": 51, "tweet_count": 116233, "listed_count": 18}, "name": "Curioso Digital", "username": "Curioso_Digital"}, {"verified": false, "id": "873171206450688000", "location": "Angola", "public_metrics": {"followers_count": 412, "following_count": 477, "tweet_count": 918, "listed_count": 0}, "name": "Nuno Dos Anjos", "username": "nunodosanjos_"}, {"verified": false, "id": "3193446977", "location": "Houston, TX", "public_metrics": {"followers_count": 75768, "following_count": 720, "tweet_count": 16381, "listed_count": 25}, "name": "Masvelhoaguado", "username": "masvelhoaguado"}, {"verified": false, "id": "156163857", "public_metrics": {"followers_count": 4852, "following_count": 4765, "tweet_count": 79933, "listed_count": 3}, "name": "Norberto Borzone", "username": "COTIBORZONE"}, {"verified": false, "id": "1127618389868986369", "public_metrics": {"followers_count": 6407, "following_count": 341, "tweet_count": 14524, "listed_count": 218}, "name": "Un mal Kicker", "username": "Unmalkicker"}, {"verified": false, "id": "2180684516", "public_metrics": {"followers_count": 67, "following_count": 446, "tweet_count": 2258, "listed_count": 1}, "name": "Javier Krohn", "username": "JavierKrohn"}, {"verified": false, "id": "1156398247235055617", "location": "EDOMEX. ", "public_metrics": {"followers_count": 316, "following_count": 2822, "tweet_count": 117839, "listed_count": 2}, "name": "Cfhdz.", "username": "CFHernandez01_"}, {"verified": true, "id": "95338132", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 434494, "following_count": 33, "tweet_count": 19123, "listed_count": 991}, "name": "Carlos Jim\u00e9nez", "username": "c4jimenez"}, {"verified": false, "id": "727176512194097152", "location": "Distrito Federal, Brasil \ud83d\udccc", "public_metrics": {"followers_count": 293, "following_count": 238, "tweet_count": 7117, "listed_count": 1}, "name": "Gelado \u2744\ufe0f", "username": "Emanuelajc"}, {"verified": false, "id": "1003780831188586501", "location": "Bras\u00edlia, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 152, "following_count": 141, "tweet_count": 19924, "listed_count": 0}, "name": "dani TETRA \u00b9\u2078\u2079\u2075", "username": "anythingdani"}, {"verified": false, "id": "179476039", "location": "Villavicencio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 8842, "following_count": 384, "tweet_count": 110366, "listed_count": 20}, "name": "Llanero solitario \ud83e\udd20", "username": "anyelito_snow"}, {"verified": false, "id": "128240925", "location": "Mollet del Vall\u00e8s, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 17198, "following_count": 18920, "tweet_count": 215777, "listed_count": 104}, "name": "MERCHE MALDONADO", "username": "MaldonadoMerche"}, {"verified": false, "id": "67804634", "public_metrics": {"followers_count": 285, "following_count": 331, "tweet_count": 95461, "listed_count": 5}, "name": "Ju Pires\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f", "username": "tiaJuPires"}, {"verified": false, "id": "51776699", "location": "Villavicencio, Meta", "public_metrics": {"followers_count": 771, "following_count": 553, "tweet_count": 57016, "listed_count": 3}, "name": "Juan Jos\u00e9 Vel\u00e1squez", "username": "juanjvelasquez"}, {"verified": false, "id": "722225697993973761", "location": "everywhere ", "public_metrics": {"followers_count": 60, "following_count": 46, "tweet_count": 4226, "listed_count": 0}, "name": "safira \ud83e\udd8a", "username": "safiratsune"}, {"verified": false, "id": "1249923061", "public_metrics": {"followers_count": 24684, "following_count": 210, "tweet_count": 12591, "listed_count": 70}, "name": "Margot Robbie Brasil \u00b7 F\u00e3-clube", "username": "MargotRobbieBR"}, {"verified": false, "id": "3179894166", "public_metrics": {"followers_count": 2577, "following_count": 4414, "tweet_count": 22039, "listed_count": 0}, "name": "Felix Plaza", "username": "jfplazap"}, {"verified": false, "id": "2334166898", "location": "Santiago - Chile", "public_metrics": {"followers_count": 854, "following_count": 874, "tweet_count": 102803, "listed_count": 21}, "name": "Karem Aedo Gonzalez", "username": "KaremAedoGonzal"}, {"verified": false, "id": "875104687015571457", "location": "M\u00f3stoles, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 13726, "following_count": 837, "tweet_count": 10444, "listed_count": 169}, "name": "Emilio Santiago", "username": "E_Santiago_Muin"}, {"verified": false, "id": "937737395012763649", "location": "Bogot\u00e1, D.C., Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 386, "following_count": 497, "tweet_count": 81805, "listed_count": 0}, "name": "Amparo Mu\u00f1oz", "username": "AmparoMN01"}, {"verified": false, "id": "900980744562016257", "public_metrics": {"followers_count": 188, "following_count": 1652, "tweet_count": 35126, "listed_count": 0}, "name": "rmoura", "username": "elfogo172"}, {"verified": false, "id": "1128354044714606601", "location": "Curitiba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 82, "following_count": 83, "tweet_count": 3336, "listed_count": 0}, "name": "saturada.com \u2648\ud83c\udf08", "username": "bgirlma"}, {"verified": false, "id": "56026120", "location": "Florian\u00f3polis", "public_metrics": {"followers_count": 83, "following_count": 236, "tweet_count": 2857, "listed_count": 5}, "name": "J. W. Meng\u00e3o!!!!", "username": "jwflamengo"}, {"verified": false, "id": "1059130596398632961", "location": "marilia SP", "public_metrics": {"followers_count": 417, "following_count": 574, "tweet_count": 10731, "listed_count": 0}, "name": "Ignez", "username": "GoesIgnez"}, {"verified": false, "id": "168156795", "location": "xhjkgfd\u00f1", "public_metrics": {"followers_count": 523, "following_count": 722, "tweet_count": 26111, "listed_count": 2}, "name": "AnaCaona", "username": "Paiiitto"}, {"verified": false, "id": "2640801429", "location": "t\u00f4 na merda", "public_metrics": {"followers_count": 337, "following_count": 614, "tweet_count": 58053, "listed_count": 2}, "name": "Cams", "username": "HeeyCaamy"}, {"verified": false, "id": "66338192", "location": "kenny\u2019s heart", "public_metrics": {"followers_count": 505, "following_count": 340, "tweet_count": 52758, "listed_count": 1}, "name": "ra\u00ed", "username": "rnceriaco"}, {"verified": false, "id": "537174810", "location": "Senigallia", "public_metrics": {"followers_count": 68, "following_count": 94, "tweet_count": 28832, "listed_count": 27}, "name": "Adamas60 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9", "username": "Gigidifa"}, {"verified": false, "id": "342110988", "location": "Macei\u00f3 - Alagoas", "public_metrics": {"followers_count": 1367, "following_count": 205, "tweet_count": 6201, "listed_count": 0}, "name": "Valter Silvestre", "username": "silvestrevalter"}, {"verified": false, "id": "2795072476", "location": "tocat per la Tramuntana", "public_metrics": {"followers_count": 3285, "following_count": 4797, "tweet_count": 190569, "listed_count": 2}, "name": "Scrappy \ud83c\udf97\ufe0f\ud83d\udd3b\ud83c\udfc5\ud83c\udfc5", "username": "angelclaverjim1"}, {"verified": false, "id": "827235215428972549", "location": "Honduras", "public_metrics": {"followers_count": 5951, "following_count": 85, "tweet_count": 21958, "listed_count": 50}, "name": "LTV Honduras", "username": "LTV_Honduras"}, {"verified": false, "id": "1050050771771936775", "public_metrics": {"followers_count": 726, "following_count": 604, "tweet_count": 42383, "listed_count": 0}, "name": "Raquel", "username": "Raquel94580432"}, {"verified": false, "id": "1131983166", "location": "Costa Oriental del Lago", "public_metrics": {"followers_count": 26927, "following_count": 2816, "tweet_count": 93385, "listed_count": 59}, "name": "SomosNoticiasCOL", "username": "somosnoticiacol"}, {"verified": false, "id": "780785622", "location": "Bogot\u00e1, Colombia ", "public_metrics": {"followers_count": 129, "following_count": 436, "tweet_count": 6973, "listed_count": 0}, "name": "Dani La Rotta Wilches", "username": "danilarotta21"}, {"verified": false, "id": "981340929457115136", "location": "Americana, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 77, "following_count": 84, "tweet_count": 29539, "listed_count": 0}, "name": "joao silva", "username": "jpe0613"}, {"verified": false, "id": "2385692797", "location": "Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 348, "following_count": 1577, "tweet_count": 2921, "listed_count": 0}, "name": "Andrea", "username": "Sanchez15as"}, {"verified": false, "id": "43097945", "location": "Bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 3021, "following_count": 372, "tweet_count": 16892, "listed_count": 51}, "name": "Plenarinho", "username": "plenarinho"}, {"verified": false, "id": "279230693", "public_metrics": {"followers_count": 7392, "following_count": 7170, "tweet_count": 48218, "listed_count": 55}, "name": "Jack Housni Jaller", "username": "JackHousniJ"}, {"verified": false, "id": "86135395", "location": "Natal/RN", "public_metrics": {"followers_count": 482, "following_count": 4928, "tweet_count": 46961, "listed_count": 3}, "name": "Pensador Nordestino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde6\ud83c\uddea\u2623\ufe0f", "username": "PensadorNordest"}, {"verified": false, "id": "93088014", "location": "Bogot\u00e1 D.C", "public_metrics": {"followers_count": 794, "following_count": 697, "tweet_count": 25012, "listed_count": 13}, "name": "Paula A Bello", "username": "PauBello"}, {"verified": false, "id": "1113240128363872256", "public_metrics": {"followers_count": 3799, "following_count": 4981, "tweet_count": 239361, "listed_count": 2}, "name": "HefzibaSOS", "username": "HefzibaInes"}, {"verified": false, "id": "1158889704", "public_metrics": {"followers_count": 49, "following_count": 308, "tweet_count": 1075, "listed_count": 1}, "name": "Alison Junior Ghedin", "username": "ghedinAJ"}, {"verified": false, "id": "33384007", "public_metrics": {"followers_count": 327, "following_count": 825, "tweet_count": 9792, "listed_count": 0}, "name": "Carlos", "username": "Jrfontel"}, {"verified": false, "id": "15553825", "location": "Matosinhos, Portugal", "public_metrics": {"followers_count": 1002, "following_count": 896, "tweet_count": 8860, "listed_count": 39}, "name": "Ricardo", "username": "zein_rt"}, {"verified": false, "id": "39473373", "location": "Rio de Janeiro - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 282, "following_count": 741, "tweet_count": 15432, "listed_count": 1}, "name": "Andr\u00e9 Luiz Tavares", "username": "Andre_TRamos"}, {"verified": false, "id": "1053045511597580288", "location": "Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 1, "following_count": 73, "tweet_count": 784, "listed_count": 0}, "name": "Marc", "username": "Marcelo96171447"}, {"verified": false, "id": "712304282918383621", "public_metrics": {"followers_count": 7, "following_count": 165, "tweet_count": 672, "listed_count": 0}, "name": "Waldomiro", "username": "Waldomi84924517"}, {"verified": false, "id": "833372022457659395", "public_metrics": {"followers_count": 48, "following_count": 207, "tweet_count": 12530, "listed_count": 0}, "name": "Mr. Brightside", "username": "Rafael_inveni"}, {"verified": false, "id": "66026908", "public_metrics": {"followers_count": 134, "following_count": 268, "tweet_count": 1806, "listed_count": 0}, "name": "Franciele S.", "username": "Frannciele"}, {"verified": false, "id": "191577003", "location": "Corinthians - BR", "public_metrics": {"followers_count": 4542, "following_count": 4997, "tweet_count": 53717, "listed_count": 8}, "name": "Marechal Jear Head", "username": "TOdOLHOemVC"}, {"verified": false, "id": "712173506", "location": "Legan\u00e9s/ Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 286, "following_count": 654, "tweet_count": 4357, "listed_count": 2}, "name": "Pedrito\u270c", "username": "Pedrocruzgranad"}, {"verified": false, "id": "923170764215541760", "public_metrics": {"followers_count": 1015, "following_count": 1291, "tweet_count": 83928, "listed_count": 5}, "name": "The M\u00e1rquez de Apokolips \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd", "username": "elJoseph16"}, {"verified": true, "id": "263246080", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 1694320, "following_count": 510, "tweet_count": 26725, "listed_count": 856}, "name": "WB Pictures M\u00e9xico", "username": "WBPictures_Mx"}, {"verified": false, "id": "50453405", "location": "Fortaleza", "public_metrics": {"followers_count": 261, "following_count": 755, "tweet_count": 6997, "listed_count": 2}, "name": "Luiza", "username": "valhaluiza"}, {"verified": false, "id": "304254443", "location": "Vaca Multicolor", "public_metrics": {"followers_count": 240, "following_count": 1053, "tweet_count": 2460, "listed_count": 0}, "name": "A_Ximena", "username": "soyximenaath"}, {"verified": false, "id": "493310329", "location": "Migdal Haemek, Israel", "public_metrics": {"followers_count": 4149, "following_count": 3990, "tweet_count": 154253, "listed_count": 6}, "name": "olegariogutman", "username": "olegariogutman1"}, {"verified": false, "id": "813919694927392768", "location": "bras\u00edlia", "public_metrics": {"followers_count": 441, "following_count": 391, "tweet_count": 28350, "listed_count": 0}, "name": "\u028e\u026f\u01dd\u029e", "username": "kmykch"}, {"verified": false, "id": "107639813", "location": "Londrina - PR - BRASIL", "public_metrics": {"followers_count": 50, "following_count": 333, "tweet_count": 826, "listed_count": 0}, "name": "Athos Esp\u00edrito Santo", "username": "Ath104"}, {"verified": false, "id": "16187446", "location": "Volta Redonda - Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 470, "following_count": 1777, "tweet_count": 11096, "listed_count": 8}, "name": "Mauro Couto", "username": "mrpaiva"}, {"verified": false, "id": "277467433", "location": "Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a", "public_metrics": {"followers_count": 255, "following_count": 1390, "tweet_count": 29046, "listed_count": 3}, "name": "\u256d\u2229\u256e(\ufe36\ufe3f\ufe36)\u256d\u2229\u256e \ud83d\udc49 Gordan \ud83d\udc48", "username": "Devlinus"}, {"verified": false, "id": "337474419", "public_metrics": {"followers_count": 22, "following_count": 501, "tweet_count": 153, "listed_count": 0}, "name": "Mr.Mazu", "username": "GaceloPower"}, {"verified": false, "id": "1056573815042519041", "public_metrics": {"followers_count": 69, "following_count": 589, "tweet_count": 11936, "listed_count": 0}, "name": "num sei, s\u00f3 sei que foi assim", "username": "donalisbela"}, {"verified": false, "id": "69944705", "location": "Recife/PE", "public_metrics": {"followers_count": 949, "following_count": 4993, "tweet_count": 182976, "listed_count": 8}, "name": "Janaina Reis", "username": "Janainagemini"}, {"verified": false, "id": "744193042844876800", "public_metrics": {"followers_count": 97, "following_count": 159, "tweet_count": 16426, "listed_count": 0}, "name": "Ana\u2720", "username": "anaclara_dsr"}, {"verified": false, "id": "927696968058658816", "public_metrics": {"followers_count": 694, "following_count": 1114, "tweet_count": 6437, "listed_count": 0}, "name": "Marcos Maia", "username": "MMaia2017"}, {"verified": false, "id": "14827953", "public_metrics": {"followers_count": 354, "following_count": 346, "tweet_count": 19483, "listed_count": 4}, "name": "Doutor Estranho", "username": "Dout0rEstranh0"}, {"verified": false, "id": "1223369046", "location": "Quindio, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 3969, "following_count": 4986, "tweet_count": 376046, "listed_count": 13}, "name": "Libardo Rios Usuga", "username": "UsugaRios"}, {"verified": false, "id": "939908874357870592", "location": "Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 238433, "following_count": 20941, "tweet_count": 49697, "listed_count": 196}, "name": "David Rozo", "username": "DonIzquierdo_"}, {"verified": false, "id": "910671617755435008", "location": "Rio de Janeiro, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 130, "following_count": 922, "tweet_count": 12678, "listed_count": 0}, "name": "Kiki", "username": "deltaklins"}, {"verified": false, "id": "1049081887262744577", "public_metrics": {"followers_count": 423, "following_count": 964, "tweet_count": 8646, "listed_count": 0}, "name": "Rubi Ludwig", "username": "ludwig_rubi"}, {"verified": false, "id": "1245046992", "location": "Caracas, Venezuela", "public_metrics": {"followers_count": 356, "following_count": 860, "tweet_count": 10141, "listed_count": 4}, "name": "B\u00e1rbara Agelvis Maza", "username": "agelvisbarbara"}, {"verified": true, "id": "108641179", "location": "Bras\u00edlia, DF", "public_metrics": {"followers_count": 1017, "following_count": 899, "tweet_count": 14755, "listed_count": 10}, "name": "Vin\u00edcius Nunes", "username": "vincsns"}, {"verified": false, "id": "239016451", "location": "Madrid", "public_metrics": {"followers_count": 3873, "following_count": 89, "tweet_count": 6594, "listed_count": 32}, "name": "ABOGADO del POLICIA", "username": "DEFENSORPOLICIA"}, {"verified": false, "id": "128323302", "location": "Bogot\u00e1, Colombia", "public_metrics": {"followers_count": 520, "following_count": 1186, "tweet_count": 4469, "listed_count": 0}, "name": "Diana MGonz\u00e1lez", "username": "bailaritaa"}, {"verified": false, "id": "824407081", "location": "Recife, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 746, "following_count": 1995, "tweet_count": 84550, "listed_count": 9}, "name": "Thiago Cavalcanti", "username": "tgcavalcanti1"}, {"verified": false, "id": "902686285999075329", "location": "Boston, MA", "public_metrics": {"followers_count": 566, "following_count": 4952, "tweet_count": 498630, "listed_count": 4}, "name": "Rafael Pena \ud83c\udf83\ud83c\udf42\ud83c\udf84\ud83c\udf86", "username": "RPMania98"}, {"verified": false, "id": "1135320887987724289", "public_metrics": {"followers_count": 729, "following_count": 1147, "tweet_count": 123266, "listed_count": 1}, "name": "Passarim \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89", "username": "PassarimAzul"}, {"verified": false, "id": "896104798876991488", "location": "Para\u00edba, Brasil", "public_metrics": {"followers_count": 104, "following_count": 728, "tweet_count": 15730, "listed_count": 0}, "name": "juino \ud83c\udde7\ud83c\uddf7", "username": "xrisxe"}, {"verified": false, "id": "156675742", "location": "Niter\u00f3i, Rio de Janeiro", "public_metrics": {"followers_count": 73, "following_count": 527, "tweet_count": 3946, "listed_count": 1}, "name": "Larissa Galvani", "username": "larissagalvanib"}, {"verified": false, "id": "1133004209702473730", "location": "\u0432 \u0434\u0435\u043f\u0440\u0435\u0441\u0441\u0438\u0438", "public_metrics": {"followers_count": 761, "following_count": 338, "tweet_count": 24672, "listed_count": 24}, "name": "\u043b\u0451\u043b\u044f \u0447\u0435\u0440\u0442\u0438\u043b\u0435\u0441\u0441\u0430 \u26a2", "username": "A10HA_PNG"}, {"verified": false, "id": "846517759", "public_metrics": {"followers_count": 4797, "following_count": 5278, "tweet_count": 381531, "listed_count": 46}, "name": "Soy del 41%", "username": "malakaras"}, {"verified": false, "id": "1340059452", "public_metrics": {"followers_count": 156, "following_count": 334, "tweet_count": 13482, "listed_count": 1}, "name": "Extreme\u00f1o enfure\u00dfio", "username": "Adan0095"}, {"verified": false, "id": "939235878018473985", "public_metrics": {"followers_count": 254, "following_count": 477, "tweet_count": 11999, "listed_count": 0}, "name": "\ud835\udc3f\ud835\udc5c\ud835\udc5f\ud835\udc52\ud835\udc52\ud835\udc65\ud83e\udd2a.", "username": "poisabells_"}, {"verified": false, "id": "341732006", "location": "Bogot\u00e1", "public_metrics": {"followers_count": 291, "following_count": 170, "tweet_count": 30152, "listed_count": 20}, "name": "Diana Lorena", "username": "Diana_L_S_R"}, {"verified": false, "id": "1344701376", "location": "F\u00e1tima do Sul - MS", "public_metrics": {"followers_count": 236, "following_count": 577, "tweet_count": 13885, "listed_count": 0}, "name": "CasottiApoiador da \ud83d\udc37SEP\ud83d\udc37", "username": "casottiapoiador"}, {"verified": false, "id": "585940381", "location": "M\u00e9xico", "public_metrics": {"followers_count": 442, "following_count": 513, "tweet_count": 47593, "listed_count": 1}, "name": "ponki", "username": "29Toninho"}, {"verified": false, "id": "34644967", "public_metrics": {"followers_count": 106, "following_count": 1340, "tweet_count": 12335, "listed_count": 0}, "name": "Ame", "username": "ammtino"}, {"verified": false, "id": "1051630856211718144", "public_metrics": {"followers_count": 59, "following_count": 231, "tweet_count": 4235, "listed_count": 0}, "name": "Luiza", "username": "luizaopz"}], "tweets": [{"author_id": "751471278968758272", "created_at": "2019-09-19T21:18:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 7, "probability": 0.9726, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174794946760626182", "public_metrics": {"retweet_count": 2432, "reply_count": 696, "like_count": 12362, "quote_count": 309}, "text": "O Brasil s\u00f3 poder\u00e1 ser salvo pela uni\u00e3o indissol\u00favel entre o presidente, as For\u00e7as Armadas e o povo. Tudo o mais \u00e9 ilus\u00e3o suicida.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174794946760626182"]}, {"author_id": "849821869138104320", "created_at": "2019-09-20T14:43:05.000Z", "id": "1175057800369758208", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "text": "Eu fico t\u00e3o triste vendo esses casos de suic\u00eddio. Mano, o menino tinha a vida toda pela frente e se suicidou! Por mais que ele tivesse amigos e tal. Suic\u00eddio \u00e9 uma coisa muito imprevis\u00edvel pq por mais que tu conhe\u00e7a a pessoa e seja pr\u00f3xima tu nunca vai saber se elx \u00e9 realmente +", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175057800369758208"]}, {"author_id": "373708174", "created_at": "2019-09-20T17:38:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175067855324426240"}], "id": "1175101970832613376", "in_reply_to_user_id": "1127329468694114304", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@Rafael_alvsan At\u00e9 tem ....\nMas vc eh guri ainda\nUm dia tu descobre", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 14, "username": "Rafael_alvsan", "id": "1127329468694114304"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175101970832613376"]}, {"author_id": "117173723", "created_at": "2019-09-20T17:45:36.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 48, "end": 52, "probability": 0.6567, "type": "Person", "normalized_text": "Per\u00f3n"}]}, "id": "1175103730569465857", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "Hablando de ambientalismo hubo un se\u00f1or llamado Per\u00f3n que dec\u00eda: Creemos que ha llegado la hora en que todos los pueblos y gobiernos del mundo \ncobren conciencia de la marcha suicida que la humanidad ha emprendido a trav\u00e9s \nde la contaminaci\u00f3n del medio ambiente y la biosfera", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175103730569465857"]}, {"author_id": "45409867", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/ZWCRgd20Au", "expanded_url": "https://twitter.com/gugachacra/status/1175071018773356552/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/ZWCRgd20Au", "media_key": "3_1175071008983867393"}], "annotations": [{"start": 61, "end": 63, "probability": 0.9702, "type": "Place", "normalized_text": "EUA"}, {"start": 105, "end": 108, "probability": 0.5386, "type": "Organization", "normalized_text": "ISIS"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:35:37.000Z", "id": "1175071018773356552", "public_metrics": {"retweet_count": 1284, "reply_count": 148, "like_count": 5843, "quote_count": 47}, "text": "J\u00e1 pensou se um Drone matasse 30 civis que colhiam nozes nos EUA pq foram confundidos com terroristas do ISIS? Mas foi um Drone americano que matou 30 civis afeg\u00e3os por \"engano\". Vidas afeg\u00e3s e iemenitas parecem valer menos do que refinarias da ditadura sanguin\u00e1ria saudita https://t.co/ZWCRgd20Au", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175071018773356552"]}, {"author_id": "67619109", "entities": {"urls": [{"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/7VrD06qDtM", "expanded_url": "https://twitter.com/aguantelabanda/status/1175001041395470337/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/7VrD06qDtM", "media_key": "3_1175001036198744064"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 21, "probability": 0.3132, "type": "Person", "normalized_text": "BARADEL"}]}, "created_at": "2019-09-20T10:57:33.000Z", "id": "1175001041395470337", "public_metrics": {"retweet_count": 350, "reply_count": 94, "like_count": 437, "quote_count": 36}, "text": "DE SARMIENTO A BARADEL!! QUE CARAJO HICIMOS!? LA CLASE MEDIA SE SUICIDA SI GANAN ESTOS MIERDAS!!! https://t.co/7VrD06qDtM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175001041395470337"]}, {"author_id": "349811070", "created_at": "2019-09-20T15:01:13.000Z", "id": "1175062364598743040", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 13, "quote_count": 0}, "text": "eh mt mt triste saber q mais uma pessoa se suicidou na unb, de verdade vcs n tem no\u00e7\u00e3o de como isso me deixa triste/puta pq ngm fala sobreeee, A GENTE PRECISA FALAR SIM!!!!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175062364598743040"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 108, "end": 120, "tag": "Mental\u00edzate"}, {"start": 177, "end": 190, "tag": "mentalizarte"}, {"start": 191, "end": 213, "tag": "hablemosdesaludmental"}, {"start": 214, "end": 223, "tag": "suicidio"}, {"start": 224, "end": 245, "tag": "prevenci\u00f3ndesuicidio"}, {"start": 246, "end": 259, "tag": "recuperaci\u00f3n"}, {"start": 260, "end": 272, "tag": "saludmental"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/sv1IxQoiPY", "expanded_url": "https://twitter.com/INPRFM/status/1175067929026682880/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/sv1IxQoiPY", "media_key": "3_1175067919706918913"}], "annotations": [{"start": 146, "end": 154, "probability": 0.8461, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "author_id": "160062203", "created_at": "2019-09-20T15:23:20.000Z", "id": "1175067929026682880", "public_metrics": {"retweet_count": 22, "reply_count": 1, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "Tenemos que empezar a hablar de salud mental, eso incluye a los trastornos mentales y\rla conducta suicida\u2026\n\r#Mental\u00edzate con nosotros\nS\u00edguenos en Instagram: Mentalizarte_inprfm\n#mentalizarte #hablemosdesaludmental #suicidio #prevenci\u00f3ndesuicidio #recuperaci\u00f3n\r#saludmental https://t.co/sv1IxQoiPY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175067929026682880"]}, {"author_id": "1613041082", "created_at": "2019-09-20T16:08:56.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 45, "probability": 0.6252, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175079402205536256", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "triste demais por esse pvt que se matou na UnB", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175079402205536256"]}, {"author_id": "111195056", "created_at": "2019-09-19T23:09:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174822928007008256"}], "id": "1174822929412108288", "in_reply_to_user_id": "111195056", "public_metrics": {"retweet_count": 154, "reply_count": 2, "like_count": 159, "quote_count": 1}, "text": "6) a una dictadura convencional podr\u00eda ser una forma efectiva de derribarla. No obstante, aplicar dicho mecanismo a una organizaci\u00f3n criminal y terrorista es simplemente suicida. Los mecanismos de resoluci\u00f3n de conflictos no son fines en s\u00ed mismos, sino medios para alcanzar", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174822929412108288"]}, {"author_id": "1398455556", "created_at": "2019-09-20T15:19:48.000Z", "id": "1175067037305049089", "public_metrics": {"retweet_count": 9, "reply_count": 4, "like_count": 32, "quote_count": 1}, "text": "Frente a la \u00faltima chance, quemando las naves, salen con una campa\u00f1a de \u00faltimo minuto a buscar la burrada de votos que les faltan\n\nEje de campa\u00f1a? \"No somos los \u00faltimos 70 a\u00f1os\" (antiperonismo a full)\n\nSe los come crudos su propio sectarismo,\nsu clasismo suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175067037305049089"]}, {"author_id": "28588050", "entities": {"urls": [{"start": 74, "end": 97, "url": "https://t.co/38MgGoxRrm", "expanded_url": "http://bit.ly/2ks8eoZ", "display_url": "bit.ly/2ks8eoZ"}, {"start": 98, "end": 121, "url": "https://t.co/v9LbR3r6Zh", "expanded_url": "https://twitter.com/ChiguireBipolar/status/1175074050521083914/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/v9LbR3r6Zh", "media_key": "3_1175074040614137857"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:47:40.000Z", "id": "1175074050521083914", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 48, "quote_count": 0}, "text": "Redactor de esta noticia calcula su sueldo en d\u00f3lar paralelo y se suicida https://t.co/38MgGoxRrm https://t.co/v9LbR3r6Zh", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175074050521083914"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 41, "end": 57, "tag": "TheSuicideSquad"}, {"start": 58, "end": 70, "tag": "HarleyQuinn"}], "urls": [{"start": 71, "end": 94, "url": "https://t.co/mAsvjI4pmM", "expanded_url": "https://twitter.com/usagik013/status/1174834293002178560/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mAsvjI4pmM", "media_key": "3_1174834269853835264"}], "annotations": [{"start": 42, "end": 56, "probability": 0.9442, "type": "Other", "normalized_text": "TheSuicideSquad"}, {"start": 59, "end": 69, "probability": 0.9045, "type": "Person", "normalized_text": "HarleyQuinn"}]}, "author_id": "3063922503", "created_at": "2019-09-19T23:54:57.000Z", "id": "1174834293002178560", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 9, "quote_count": 0}, "text": "A alguien le gust\u00f3 el escuadr\u00f3n suicida? #TheSuicideSquad #HarleyQuinn https://t.co/mAsvjI4pmM", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174834293002178560"]}, {"author_id": "70561688", "created_at": "2019-09-20T14:50:14.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 38, "end": 40, "probability": 0.5056, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175059598971232256", "public_metrics": {"retweet_count": 56, "reply_count": 3, "like_count": 146, "quote_count": 3}, "text": "\u00e9 a terceira tentativa de suic\u00eddio na UnB essa semana e um aluno se suicidou hoje! at\u00e9 quando v\u00e3o fingir que se importam com a depress\u00e3o e com os casos de suic\u00eddio? mas n\u00e3o fazem absolutamente NADA pra mudar todo esse sistema que atinge diretamente a sa\u00fade mental dos alunos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175059598971232256"]}, {"author_id": "42523853", "created_at": "2019-09-20T17:27:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 11, "end": 16, "probability": 0.5241, "type": "Person", "normalized_text": "nicoli"}]}, "id": "1175099071457050626", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "meu deus a nicoli n\u00e3o acorda de jeito nenhum", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099071457050626"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 79, "end": 85, "tag": "Renzi"}, {"start": 154, "end": 173, "tag": "governogiallorosso"}], "urls": [{"start": 208, "end": 231, "url": "https://t.co/uqoILorTAy", "expanded_url": "https://paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-maio-e-zingaretti-alle-dipendenze-di-renzi/", "display_url": "paolobecchi.wordpress.com/2019/09/19/di-\u2026"}], "mentions": [{"start": 2, "end": 14, "username": "nzingaretti", "id": "403544693"}, {"start": 176, "end": 184, "username": "pbecchi", "id": "707022920"}, {"start": 189, "end": 205, "username": "GiuseppePalma78", "id": "2414070806"}]}, "author_id": "51759517", "created_at": "2019-09-20T14:06:26.000Z", "id": "1175048575048400898", "public_metrics": {"retweet_count": 34, "reply_count": 5, "like_count": 76, "quote_count": 0}, "text": "\u201c\u2066@nzingaretti\u2069 in agosto aveva l\u2019occasione di tornare a votare liberandosi di #Renzi e portando i suoi in Parlamento. Ha preferito la strada suicida del #governogiallorosso\u201d \u2066@pbecchi\u2069 e \u2066@GiuseppePalma78\u2069  https://t.co/uqoILorTAy", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175048575048400898"]}, {"author_id": "1041346406886174721", "created_at": "2019-09-20T17:32:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175100124177031168"}], "id": "1175100430134784002", "in_reply_to_user_id": "1041346406886174721", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "@isabseue @ReginnaSampaio @mamacitabaddie @AdoroSAMPA @GabrieleProbio @vaninwonderland @imricelly postou um v\u00eddeo estuprando um beb\u00ea, o que fa\u00e7o agora? Tento achar IP do cara que se passou por ele (se \u00e9 que isso aconteceu de verdade) ah n\u00e3o, tenho uma ideia melhou vou chegar numa mina que achou as hist\u00f3rias um absurdo e condenou as pessoas que fizeram e vou xingar ela\ud83d\ude0d\ud83e\udd70\"", "entities": {"mentions": [{"start": 10, "end": 25, "username": "ReginnaSampaio", "id": "67702087"}, {"start": 42, "end": 53, "username": "AdoroSAMPA", "id": "112776964"}, {"start": 54, "end": 69, "username": "GabrieleProbio", "id": "4520965702"}, {"start": 70, "end": 86, "username": "vaninwonderland", "id": "2342273455"}, {"start": 87, "end": 97, "username": "imricelly", "id": "884434184802095108"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175100430134784002"]}, {"author_id": "121816849", "created_at": "2019-09-20T03:11:30.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 37, "end": 39, "probability": 0.561, "type": "Organization", "normalized_text": "MUD"}, {"start": 223, "end": 228, "probability": 0.9678, "type": "Person", "normalized_text": "Maduro"}]}, "id": "1174883755984642048", "public_metrics": {"retweet_count": 691, "reply_count": 83, "like_count": 1145, "quote_count": 44}, "text": "Yo quiero ver qu\u00e9 cara pondr\u00e1n en la MUD cuando anuncien elecciones parlamentarias adelantadas. Quiero ver si tendr\u00e1n el descaro de llamar a la calle despu\u00e9s de haber vuelto a traicionar al pueblo con su infame di\u00e1logo. Si Maduro sigue ah\u00ed, es gracias a ellos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174883755984642048"]}, {"author_id": "281769300", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/fgL52ylCWg", "expanded_url": "https://twitter.com/PaoloArbocco/status/1174521035590381568", "display_url": "twitter.com/PaoloArbocco/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.761, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 53, "end": 56, "probability": 0.9415, "type": "Place", "normalized_text": "Per\u00fa"}, {"start": 67, "end": 72, "probability": 0.8039, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}, {"start": 194, "end": 201, "probability": 0.6321, "type": "Person", "normalized_text": "harakiri"}]}, "created_at": "2019-09-19T06:17:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174521035590381568"}], "id": "1174568107014275072", "public_metrics": {"retweet_count": 213, "reply_count": 595, "like_count": 603, "quote_count": 145}, "text": "Cuando se suicida un rojo como Arguedas \"le dol\u00eda el Per\u00fa\", cuando Garc\u00eda hace lo mismo abrumado por una persecuci\u00f3n infame le dicen cobarde. \u00bfY al Chino no le dec\u00edan que por dignidad se hicera harakiri?\nQui\u00e9n entiende a los progres, sus hijos deben tener un sancochado mental https://t.co/fgL52ylCWg", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174568107014275072"]}, {"author_id": "796389270051295232", "created_at": "2019-09-20T14:16:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 62, "end": 64, "probability": 0.4013, "type": "Other", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175051091504967681", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 11, "like_count": 60, "quote_count": 1}, "text": "Um estudante acabou de se suicidar na frente da biblioteca da UnB. Eu estava chegando, dei tchau e sorri para meu amigo. Era um dia bom. Mas um estudante se matou atr\u00e1s da gente. Naquele exato minuto.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175051091504967681"]}, {"author_id": "384166561", "created_at": "2019-09-20T17:16:51.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175094124715941889"}], "id": "1175096496267714560", "in_reply_to_user_id": "3234549196", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@FabyP_69 @mani72012 \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 cadrebbero per mancanza di........", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "FabyP_69", "id": "3234549196"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "mani72012", "id": "1280566146"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175096496267714560"]}, {"author_id": "787493275200552960", "created_at": "2019-09-20T17:02:41.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175022264208826368"}], "id": "1175092929532190721", "in_reply_to_user_id": "2267634016", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@brenda_cachj No, todav\u00eda peor, MI EX \ud83e\udd23", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092929532190721"]}, {"author_id": "961061481331789824", "created_at": "2019-09-19T16:55:32.000Z", "id": "1174728744344391680", "public_metrics": {"retweet_count": 37, "reply_count": 7, "like_count": 221, "quote_count": 1}, "text": "Oigan, creer que alguien se suicida porque tiene una \u201cenfermedad mental\u201d es un mito.\n\nLa ideaci\u00f3n suicida es mucho m\u00e1s frecuente de lo que percibimos y anclarla a un trastorno solo fortalece el estigma.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728744344391680"]}, {"author_id": "1079199630934659072", "created_at": "2019-09-20T17:30:35.000Z", "id": "1175099950407081993", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "No se como no me han atropellado, cada vez que cruzo la calle los carros se tienen que frenar porque yo soy pingue bocabierta", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175099950407081993"]}, {"author_id": "1059282925315911681", "created_at": "2019-09-18T02:03:29.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 43, "end": 44, "probability": 0.43, "type": "Organization", "normalized_text": "DC"}, {"start": 55, "end": 59, "probability": 0.3738, "type": "Person", "normalized_text": "STEEL"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.5507, "type": "Organization", "normalized_text": "BVS"}, {"start": 148, "end": 152, "probability": 0.3737, "type": "Other", "normalized_text": "WOMAN"}]}, "id": "1174141862627725313", "public_metrics": {"retweet_count": 555, "reply_count": 26, "like_count": 1731, "quote_count": 96}, "text": "GENTE PAREM DE FALAR T\u00c3O MAL DOS FILMES DA DC!\n\nMAN OF STEEL \u00c9 INSPIRADOR!\n\nBVS \u00c9 CONCEITUAL!\n\nesquadr\u00e3o suicida d\u00e1 pra enfiar guela abaixo\n\nWONDER WOMAN \u00c9 LEND\u00c1RIA!\n\nAQUAMAN \u00c9 ACLAMADO!\n\nliga da justi\u00e7a\n\nSHAZAM \u00c9 CRIATIVO!\n\nJOKER SER\u00c1 CHOCANTE!\n\nBOP SER\u00c1 IC\u00d4NICO!", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174141862627725313"]}, {"author_id": "1915734362", "created_at": "2019-09-20T17:27:50.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175098804728729606"}], "id": "1175099258686623745", "in_reply_to_user_id": "54755286", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@casilvadasilva @peixonauta38 @gebezeira @revistaazmina Esse mundo, a\u00ed, olha... T\u00e1 compensando n\u00e3o rs", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "casilvadasilva", "id": "54755286"}, {"start": 16, "end": 29, "username": "peixonauta38", "id": "2741367382"}, {"start": 30, "end": 40, "username": "gebezeira", "id": "844962660236087297"}, {"start": 41, "end": 55, "username": "revistaazmina", "id": "3223002887"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175099258686623745"]}, {"author_id": "98132398", "created_at": "2019-09-20T17:25:26.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 34, "end": 36, "probability": 0.8578, "type": "Organization", "normalized_text": "BCE"}, {"start": 104, "end": 106, "probability": 0.5328, "type": "Organization", "normalized_text": "UnB"}]}, "id": "1175098655377907719", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "Um aluno se enforcou na frente da BCE hoje. S\u00e3o tantos suic\u00eddios que esse acontecimento virou rotina na UnB\n\nAlunos morrem, ningu\u00e9m se importa e o sistema educacional brasileiro continua a fazer v\u00edtimas", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175098655377907719"]}, {"author_id": "284208841", "entities": {"urls": [{"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/K7WPOxDNJz", "expanded_url": "https://www.castillalamancha.es/actualidad/notasdeprensa/el-gobierno-de-castilla-la-mancha-desarrolla-diferentes-acciones-de-difusi%C3%B3n-y-sensibilizaci%C3%B3n-para", "display_url": "castillalamancha.es/actualidad/not\u2026"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544341925888"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544459358213"}, {"start": 238, "end": 261, "url": "https://t.co/c8Ox7wTMl9", "expanded_url": "https://twitter.com/Regina_Leal_/status/1174322015983026176/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/c8Ox7wTMl9", "media_key": "3_1174321544350359552"}]}, "created_at": "2019-09-18T13:59:21.000Z", "id": "1174322015983026176", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 16, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio es un problema de salud p\u00fablica que provoca un brutal impacto en la sociedad. Para prevenir y abordar este fen\u00f3meno es fundamental la formaci\u00f3n en las se\u00f1ales de alerta y manejo de la conducta suicida.\nhttps://t.co/K7WPOxDNJz https://t.co/c8Ox7wTMl9", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174322015983026176"]}, {"author_id": "385987530", "entities": {"urls": [{"start": 69, "end": 92, "url": "https://t.co/hvNGVjy6B5", "expanded_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html", "display_url": "laprensagrafica.com/elsalvador/Ase\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.laprensagrafica.com/elsalvador/Asesina-a--su-companera-de-vida-e-hijastro-y-se-suicida-en-Soyapango-20190919-0537.html"}], "annotations": [{"start": 58, "end": 66, "probability": 0.7191, "type": "Place", "normalized_text": "Soyapango"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:52:49.000Z", "id": "1175075347978735616", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 5, "like_count": 3, "quote_count": 1}, "text": "Asesina a su compa\u00f1era de vida e hijastro y se suicida en Soyapango:\nhttps://t.co/hvNGVjy6B5", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175075347978735616"]}, {"author_id": "255157280", "entities": {"urls": [{"start": 274, "end": 297, "url": "https://t.co/vunpcN2BY4", "expanded_url": "https://twitter.com/elclau/status/1175054427604103168", "display_url": "twitter.com/elclau/status/\u2026"}], "mentions": [{"start": 130, "end": 138, "username": "nrdware", "id": "1129165748117614594"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:07:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175054427604103168"}], "id": "1175094076154228736", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 2, "like_count": 65, "quote_count": 0}, "text": "Honesto, est\u00e1 incre\u00edble el episodio. Yo ten\u00eda una idea de ese dude que totalmente cambi\u00f3 al escucharlo hablar en este episodio de @nrdware\nS\u00faper interesante y adem\u00e1s tocando temas de nosotros como una civilizaci\u00f3n \u201csuicida\u201d con temas de cambio clim\u00e1tico. Neta esc\u00fachenlo \ud83d\udda4\ud83d\udc9c https://t.co/vunpcN2BY4", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094076154228736"]}, {"author_id": "95970921", "created_at": "2019-09-20T13:37:43.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175011116847644672"}], "entities": {"annotations": [{"start": 32, "end": 45, "probability": 0.9293, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano Veloso"}, {"start": 128, "end": 134, "probability": 0.8084, "type": "Person", "normalized_text": "Caetano"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "RCachanosky", "id": "577576491"}, {"start": 216, "end": 230, "username": "caetanoveloso", "id": "583108053"}]}, "id": "1175041350653423617", "in_reply_to_user_id": "577576491", "public_metrics": {"retweet_count": 97, "reply_count": 1035, "like_count": 459, "quote_count": 236}, "text": "@RCachanosky Voy a los shows de Caetano Veloso desde hace 25 a\u00f1os. El autoritarismo es lo que mostr\u00e1s en tus im\u00e1genes. Me gusta Caetano, soy macrista. \u00bfNos linchar\u00e1n los nuevos comisarios est\u00e9ticos del pueblo? Ojal\u00e1 @caetanoveloso reconozca que su p\u00fablico est\u00e1 m\u00e1s all\u00e1 de esta locura.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175041350653423617"]}, {"author_id": "890331705025978368", "entities": {"urls": [{"start": 277, "end": 300, "url": "https://t.co/gt1o9roj5f", "expanded_url": "https://twitter.com/suecomc/status/1174774602381320192", "display_url": "twitter.com/suecomc/status\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T13:46:36.000Z", "id": "1175043586502643712", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Matou s\u00f3 o cr e a mulher? ??? Continua sendo oq? At\u00e9 pq casada \u00e9 ela e se o cara sabia \u00e9 pq ele queria ir de ralo, a verdadeira piranha n\u00e3o \u00e9 a mulher que est\u00e1 solteira e sim a mulher casada e comprometida que se envolve com outro macho. Tinha q dar um pau nela e dxr careca \ud83d\udc4c https://t.co/gt1o9roj5f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175043586502643712"]}, {"author_id": "292542544", "entities": {"urls": [{"start": 38, "end": 61, "url": "https://t.co/xsImtIn5eM", "expanded_url": "https://twitter.com/JJGB1/status/1174150115227049985/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/xsImtIn5eM", "media_key": "7_1174150065520295937"}]}, "created_at": "2019-09-18T02:36:16.000Z", "id": "1174150115227049985", "public_metrics": {"retweet_count": 83, "reply_count": 28, "like_count": 194, "quote_count": 80}, "text": "Metieron un pollo suicida allah akbar https://t.co/xsImtIn5eM", "lang": "in", "edit_history_tweet_ids": ["1174150115227049985"]}, {"author_id": "1300757857", "created_at": "2019-09-20T17:11:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174728744344391680"}], "id": "1175095263071035392", "in_reply_to_user_id": "961061481331789824", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@veroreyes_co @verozco Habr\u00eda que detenerse a ver qu\u00e9 entendemos por \u201cenfermedad mental\u201d. Ignorar que el suicidio es un signo extremo de sufrimiento (ejemplo depresi\u00f3n), o que puede ser producto de tx de la personalidad (ejemplo l\u00edmite), es ignorar la urgencia de que se necesita ayuda profesional.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 13, "username": "veroreyes_co", "id": "961061481331789824"}, {"start": 14, "end": 22, "username": "verozco", "id": "274291771"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175095263071035392"]}, {"author_id": "362163276", "created_at": "2019-09-20T13:18:16.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 121, "end": 126, "probability": 0.549, "type": "Person", "normalized_text": "Naruto"}]}, "id": "1175036455535538176", "public_metrics": {"retweet_count": 3644, "reply_count": 36, "like_count": 24797, "quote_count": 88}, "text": "\u00bfA ustedes le entra en la cabeza que ahora mismo hay un gran grupo de personas a punto de intentar entrar corriendo como Naruto a un campo militar en el medio del desierto tan s\u00f3lo por un meme?\n\nLiteralmente somos la mejor generaci\u00f3n de la historia.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175036455535538176"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 291, "end": 309, "tag": "CierrenElCongreso"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}]}, "author_id": "759448928731398144", "created_at": "2019-09-20T05:14:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "id": "1174914770140426241", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 0, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea La viuda del suicida dice : \"el parlamentario intercede\" \"eso es el trabajo de los parlamentarios\" o sea los recomienda, para eso sirven los parlamentarios, ahora se entiende porque tantos familiares y amigos de estos inservibles invadiendo el sector p\u00fablico. \n#CierrenElCongreso", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174914770140426241"]}, {"author_id": "2981840697", "created_at": "2019-09-20T14:27:39.000Z", "id": "1175053914988797955", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 0, "like_count": 23, "quote_count": 0}, "text": "\u00c9 triste ver que mais um adolescente tirou a pr\u00f3pria vida. Que hoje a hist\u00f3ria dele acabou. \u2639\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175053914988797955"]}, {"author_id": "53704729", "created_at": "2019-09-20T12:41:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174880263031181312"}], "entities": {"annotations": [{"start": 79, "end": 89, "probability": 0.4423, "type": "Other", "normalized_text": "del suicida"}], "mentions": [{"start": 17, "end": 29, "username": "carlo_navea", "id": "385261048"}]}, "id": "1175027226728902656", "in_reply_to_user_id": "2977539507", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 10, "quote_count": 0}, "text": "@PeruanoComunica @carlo_navea y as\u00ed estaban llenos los ministerios en la epoca del suicida", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175027226728902656"]}, {"author_id": "1171127356980940800", "created_at": "2019-09-20T02:57:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174846814941585408"}], "entities": {"annotations": [{"start": 29, "end": 35, "probability": 0.582, "type": "Person", "normalized_text": "Natacha"}, {"start": 55, "end": 60, "probability": 0.9205, "type": "Person", "normalized_text": "NISMAN"}, {"start": 64, "end": 69, "probability": 0.7933, "type": "Person", "normalized_text": "castro"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "elprestoOk", "id": "196348685"}, {"start": 12, "end": 22, "username": "lulipop07", "id": "54343277"}]}, "id": "1174880163668123648", "in_reply_to_user_id": "196348685", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 2, "like_count": 19, "quote_count": 0}, "text": "@elprestoOk @lulipop07 Pobre Natacha la mataron como a NISMAN y castro", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174880163668123648"]}, {"author_id": "808687412406812672", "created_at": "2019-09-20T16:34:18.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175071129632989184"}], "id": "1175085786737401856", "in_reply_to_user_id": "839855095", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@pauetvidal En conseq\u00fc\u00e8ncia aquests gestors acaben circulant en la direcci\u00f3 contr\u00e0ria a la que els hi supos\u00e0vem (com a m\u00ednim jo). I ara encara \u00e9s pitjor pq afirmen que estem davant d'una realitat inevitable i que el \"monisme\" (un nom ben antip\u00e0tic) \u00e9s cosa de bufan\u00favols", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 11, "username": "pauetvidal", "id": "839855095"}]}, "lang": "ca", "edit_history_tweet_ids": ["1175085786737401856"]}, {"author_id": "420782519", "created_at": "2019-08-31T14:59:08.000Z", "id": "1167814079672705037", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 0, "like_count": 34, "quote_count": 1}, "text": "El suicidio por depresi\u00f3n es REAL. Si te sientes suicida/ depresivo/a y necesitas ayuda o simplemente con quien hablar, h\u00e1blame, as\u00ed no me conozcas. Yo quiero que est\u00e9s vivo.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1167814079672705037"]}, {"author_id": "81852072", "entities": {"urls": [{"start": 166, "end": 189, "url": "https://t.co/wODn1YbTKp", "expanded_url": "http://bit.ly/2OctZWo", "display_url": "bit.ly/2OctZWo"}]}, "created_at": "2019-09-20T02:45:00.000Z", "id": "1174877086466527232", "public_metrics": {"retweet_count": 11, "reply_count": 1, "like_count": 17, "quote_count": 0}, "text": "\u00a1Lamentable! \nUn ni\u00f1o de 8 a\u00f1os perdi\u00f3 la vida luego de que, cansado del maltrato que recib\u00eda de sus pap\u00e1s, se avent\u00f3 desde el noveno piso del edificio donde viv\u00eda.\n\nhttps://t.co/wODn1YbTKp", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174877086466527232"]}, {"author_id": "825074170191032320", "created_at": "2019-09-19T21:13:25.000Z", "id": "1174793642382413829", "public_metrics": {"retweet_count": 55, "reply_count": 6, "like_count": 328, "quote_count": 5}, "text": "Un g\u00fcev\u00f3n preguntando por qu\u00e9 alguien que se tira desde una terraza se suicida en p\u00fablico.\n\nQue si se van a suicidar, ahorren para comprarse un edificio, desoc\u00fapenlo y tirense para el lado del parqueadero, si son tan amables.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174793642382413829"]}, {"author_id": "38873640", "created_at": "2019-09-20T02:47:28.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 22, "end": 32, "probability": 0.4166, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsominion"}, {"start": 62, "end": 67, "probability": 0.9077, "type": "Place", "normalized_text": "Brasil"}]}, "id": "1174877707500474374", "public_metrics": {"retweet_count": 336, "reply_count": 96, "like_count": 4632, "quote_count": 25}, "text": "Eu tinha um conhecido Bolsominion que dizia que o problema do Brasil \u00e9 ter feriados demais.\n\nA justificativa dele \u00e9 que o trabalhador deixava de produzir e o pa\u00eds perdia.\n\nE n\u00e3o.\nEle n\u00e3o \u00e9 empres\u00e1rio.\n\u00c9 funcion\u00e1rio p\u00fablico.\n\nO famoso pobre de direita.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174877707500474374"]}, {"author_id": "1082144735140155393", "created_at": "2019-09-20T16:47:31.000Z", "id": "1175089113449533445", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "weno que sale a la noche e", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089113449533445"]}, {"author_id": "46831260", "created_at": "2019-09-20T17:09:57.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175088632018952192"}], "entities": {"annotations": [{"start": 56, "end": 61, "probability": 0.4704, "type": "Person", "normalized_text": "Hercai"}], "mentions": [{"start": 11, "end": 23, "username": "missmarin94", "id": "4251408016"}]}, "id": "1175094757623832578", "in_reply_to_user_id": "862015751099752450", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@akingnozu @missmarin94 algu\u00e9m me explica a hist\u00f3ria de Hercai pelas sinopses que vi n entendi bulhufas de nada \ud83d\ude2d", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094757623832578"]}, {"author_id": "762402774260875265", "created_at": "2019-09-20T16:59:05.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 47, "end": 55, "probability": 0.9467, "type": "Place", "normalized_text": "S\u00e3o Paulo"}, {"start": 111, "end": 123, "probability": 0.4318, "type": "Other", "normalized_text": "Extra Morumbi"}]}, "id": "1175092023424159746", "public_metrics": {"retweet_count": 2081, "reply_count": 200, "like_count": 10367, "quote_count": 85}, "text": "Mais um jovem negro torturado em um mercado de S\u00e3o Paulo. Desta vez porque tentou furtar um peda\u00e7o de carne no Extra Morumbi. Desta vez n\u00e3o foi com chicote, mas com choques. A cada barb\u00e1rie aceita como natural, a cada viol\u00eancia racista, nos tornamos menos humanos.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092023424159746"]}, {"author_id": "318146381", "created_at": "2019-09-20T17:07:52.000Z", "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 24, "end": 26, "probability": 0.4202, "type": "Other", "normalized_text": "Unb"}]}, "id": "1175094236770983936", "public_metrics": {"retweet_count": 3, "reply_count": 3, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "Suicidou-se um aluno na Unb hoje... \nSe enforcou em frente a biblioteca.\n\nPesado pra uma sexta-feira n\u00e9?! \n\nMas \u00e9 a realidade. Infelizmente.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175094236770983936"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 263, "end": 274, "tag": "FelizFinde"}], "urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd", "expanded_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.amp.html?id_externo_rsoc=FB_CM&__twitter_impression=true", "display_url": "elpais.com/elpais/2018/11\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://elpais.com/elpais/2018/11/29/gente/1543483724_400113.html?outputType=amp"}], "annotations": [{"start": 34, "end": 40, "probability": 0.6315, "type": "Person", "normalized_text": "Leticia"}, {"start": 77, "end": 84, "probability": 0.3227, "type": "Other", "normalized_text": "Borbones"}, {"start": 264, "end": 273, "probability": 0.5309, "type": "Other", "normalized_text": "FelizFinde"}]}, "author_id": "4685258616", "created_at": "2018-11-30T10:26:13.000Z", "id": "1068451125681143808", "public_metrics": {"retweet_count": 4627, "reply_count": 982, "like_count": 6725, "quote_count": 278}, "text": "https://t.co/Uz6p5pa7Kd \nLa reina Leticia estrena la \u00faltima gran joya de los Borbones, la tiara rusa.\nHay gente que se suicida, porque le quitan la casa, o hay gente comiendo en comedores sociales.\n\ud83d\udc49A m\u00ed \u00e9sto me da mucho asco. Ya basta de tanto lujo y caprichos.\n#FelizFinde", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1068451125681143808"]}, {"author_id": "128372940", "entities": {"urls": [{"start": 199, "end": 222, "url": "https://t.co/kQYU4Xk09U", "expanded_url": "http://youtu.be/3jdapBHs7Oo", "display_url": "youtu.be/3jdapBHs7Oo", "status": 200, "unwound_url": "https://www.youtube.com/watch?v=3jdapBHs7Oo&feature=youtu.be"}], "annotations": [{"start": 33, "end": 40, "probability": 0.9604, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "created_at": "2019-09-20T01:22:40.000Z", "id": "1174856365883502593", "public_metrics": {"retweet_count": 2232, "reply_count": 1483, "like_count": 16408, "quote_count": 153}, "text": "Primeira live de quinta-feira em Bras\u00edlia, ap\u00f3s mais uma cirurgia em decorr\u00eancia da facada cometida por um ativista de esquerda, que quase nos matou em 6 de setembro de 2018. (Mais fatos da semana): https://t.co/kQYU4Xk09U", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174856365883502593"]}, {"author_id": "61488998", "created_at": "2019-09-20T15:53:19.000Z", "id": "1175075473723928576", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Como assim uma pessoa do meu curso MORREU NA UNB HOJE?????", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175075473723928576"]}, {"author_id": "74153376", "entities": {"urls": [{"start": 88, "end": 111, "url": "https://t.co/Avb7L6HC8s", "expanded_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html", "display_url": "sdpnoticias.com/columnas/feder\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.sdpnoticias.com/columnas/federico-arreola-epn-tania-disfraz-amlo.html"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 24, "probability": 0.9715, "type": "Person", "normalized_text": "Pe\u00f1a Nieto"}, {"start": 50, "end": 54, "probability": 0.2727, "type": "Person", "normalized_text": "Tania"}], "mentions": [{"start": 116, "end": 128, "username": "sdpnoticias", "id": "31907515"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:01:57.000Z", "id": "1174654860886773760", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Pacto suicida: Pe\u00f1a Nieto primero mata a su novia Tania y despu\u00e9s se dispara a s\u00ed mismo https://t.co/Avb7L6HC8s v\u00eda @sdpnoticias ...", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174654860886773760"]}, {"author_id": "104266711", "created_at": "2019-09-20T17:07:48.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175093983518896129"}], "id": "1175094219762892800", "in_reply_to_user_id": "66493511", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@_MMaark_ Creo que solo me responden :(", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175094219762892800"]}, {"author_id": "92108582", "created_at": "2019-09-20T16:15:47.000Z", "id": "1175081125913538562", "public_metrics": {"retweet_count": 39, "reply_count": 8, "like_count": 107, "quote_count": 3}, "text": "Un ni\u00f1o araucano, beneficiario de ser pilo paga se suicida en una de las universidades m\u00e1s caras y arribista del pa\u00eds. Hoy todos lo lamentan pero cu\u00e1ntos desprecian al pobre, cuantos le dicen campesino y provinciano como insulto a quien viene de fuera.\u00a1hip\u00f3critas!", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081125913538562"]}, {"author_id": "1592209224", "entities": {"urls": [{"start": 138, "end": 161, "url": "https://t.co/RsoG09WhCx", "expanded_url": "https://twitter.com/rihsoo/status/1175022148844425216?s=21", "display_url": "twitter.com/rihsoo/status/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:06:44.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175022148844425216"}], "id": "1175093950841008129", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 8, "quote_count": 0}, "text": "eu queria que algm acabasse com esse homem. eu n sei a AUD\u00c1CIA dele dirigir a palavra pra ela dps de quase ter matado ela\nnojo ran\u00e7o tudo\nhttps://t.co/RsoG09WhCx", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175093950841008129"]}, {"author_id": "30061568", "entities": {"urls": [{"start": 145, "end": 168, "url": "https://t.co/aAiGmPmiYF", "expanded_url": "https://twitter.com/fabian_for20/status/1175087238452957184", "display_url": "twitter.com/fabian_for20/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 23, "probability": 0.8627, "type": "Person", "normalized_text": "Fabian Ochoa"}, {"start": 89, "end": 95, "probability": 0.9457, "type": "Other", "normalized_text": "Twitter"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:41:57.000Z", "id": "1175087714284138496", "public_metrics": {"retweet_count": 105, "reply_count": 279, "like_count": 1655, "quote_count": 16}, "text": "Te felicito Fabian Ochoa.\n\nPero a mi nadie me va a hacer subir mis tarjetas de cr\u00e9dito a Twitter. Ni que fuera yo un pobre wey ardido.\n\nSaludos! https://t.co/aAiGmPmiYF", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175087714284138496"]}, {"author_id": "45684049", "entities": {"urls": [{"start": 190, "end": 213, "url": "https://t.co/6lA5BgEWUI", "expanded_url": "http://www.spoti.fi/nrdware", "display_url": "spoti.fi/nrdware"}, {"start": 214, "end": 237, "url": "https://t.co/wPLH506TGe", "expanded_url": "https://twitter.com/elclau/status/1175054427604103168/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/wPLH506TGe", "media_key": "3_1175054407643406338"}], "mentions": [{"start": 80, "end": 88, "username": "nrdware", "id": "1129165748117614594"}, {"start": 93, "end": 107, "username": "jaimemaussan1", "id": "200570353"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:29:41.000Z", "id": "1175054427604103168", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 7, "like_count": 154, "quote_count": 2}, "text": "Lo prometido es deuda. \nUstedes lo pidieron y lo logramos. Episodio especial de @nrdware con @jaimemaussan1 fue una fant\u00e1stica charla con una legendaria persona. Esperamos lo disfruten. \ud83d\udc7d\ud83d\udc7d\ud83d\udc7d https://t.co/6lA5BgEWUI https://t.co/wPLH506TGe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175054427604103168"]}, {"author_id": "2342355556", "created_at": "2019-09-20T16:20:04.000Z", "id": "1175082207821651968", "public_metrics": {"retweet_count": 20, "reply_count": 0, "like_count": 75, "quote_count": 0}, "text": "Outro aluno se suicida e o sil\u00eancio nessa faculdade sobre isso \u00e9 ensurdecedor, isso n\u00e3o \u00e9 nenhum pouco normal", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082207821651968"]}, {"author_id": "1113614354694459393", "entities": {"urls": [{"start": 41, "end": 64, "url": "https://t.co/kuyBICRK9c", "expanded_url": "https://twitter.com/tiagodias8125/status/1175078508504240130", "display_url": "twitter.com/tiagodias8125/\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T17:00:14.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1175078508504240130"}], "id": "1175092316094291969", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Foda se esse treininho matou nos a todos https://t.co/kuyBICRK9c", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175092316094291969"]}, {"author_id": "828774025740636160", "created_at": "2019-09-20T17:00:14.000Z", "id": "1175092315100258310", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Estuve desde ayer tratando de asimilar lo del chico de la javeriana. Mientras pensaba en eso, ven\u00edan a mi cabeza las im\u00e1genes de mi intento de suicidio, de esa vez donde mir\u00e9 que para el mundo no era nada. En esa ocasi\u00f3n tuve la fortuna de tener a alguien cerca, con quien llor\u00e9.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175092315100258310"]}, {"author_id": "1098227462272622593", "created_at": "2019-09-20T16:05:22.000Z", "id": "1175078508504240130", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 2}, "text": "Tou todo partido, quero uma massagem", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175078508504240130"]}, {"author_id": "283279534", "entities": {"urls": [{"start": 72, "end": 95, "url": "https://t.co/PQO4mgHjC0", "expanded_url": "https://twitter.com/LainezLozada22/status/1174503832086298624", "display_url": "twitter.com/LainezLozada22\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-19T12:44:58.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174503832086298624"}], "id": "1174665684539723776", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 1}, "text": "Esta mujer no entiende que el odio es poderoso en un pa\u00eds de mediocres. https://t.co/PQO4mgHjC0", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174665684539723776"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 205, "end": 217, "tag": "SaludMental"}, {"start": 218, "end": 228, "tag": "Depresion"}], "annotations": [{"start": 30, "end": 38, "probability": 0.9088, "type": "Place", "normalized_text": "Javeriana"}, {"start": 85, "end": 99, "probability": 0.5991, "type": "Other", "normalized_text": "Sergio Arboleda"}], "mentions": [{"start": 230, "end": 246, "username": "SergioArboledaE", "id": "785878028597342208"}, {"start": 247, "end": 260, "username": "UniJaveriana", "id": "66571267"}]}, "author_id": "200893491", "created_at": "2019-09-20T14:11:31.000Z", "id": "1175049854571155458", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 0, "like_count": 6, "quote_count": 0}, "text": "Hoy se suicida un joven en la Javeriana. \n\nHace una semana se suicid\u00f3 un joven en la Sergio Arboleda. \n\nCreo que es urgente hablar de salud mental en las universidades, en los colegios, en las familias. \n\n#SaludMental #Depresion \n@SergioArboledaE @UniJaveriana", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175049854571155458"]}, {"author_id": "956164090409480192", "created_at": "2019-09-20T15:26:15.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175064125292077062"}], "id": "1175068661964521472", "in_reply_to_user_id": "840162396144599040", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 2, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GDAGOSTINI1 @MiriamLeitaoCom t\u00e3o gastando 40 milh\u00f5es em propaganda, mas a culpa \u00e9 da esquerda?", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "GDAGOSTINI1", "id": "840162396144599040"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175068661964521472"]}, {"author_id": "1107255212245467137", "entities": {"urls": [{"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/zdrQPSbAzA", "expanded_url": "https://twitter.com/europlebe/status/1175036286815617027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdrQPSbAzA", "media_key": "3_1175036278330527745"}, {"start": 328, "end": 351, "url": "https://t.co/zdrQPSbAzA", "expanded_url": "https://twitter.com/europlebe/status/1175036286815617027/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/zdrQPSbAzA", "media_key": "3_1175036278359900160"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Ltcm1990", "id": "995757528"}, {"start": 10, "end": 20, "username": "etventadv", "id": "1025143716"}, {"start": 21, "end": 31, "username": "GaIadhrim", "id": "562177112"}, {"start": 32, "end": 46, "username": "AlbertoBagnai", "id": "876541483"}]}, "created_at": "2019-09-20T13:17:36.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174990078445346816"}], "id": "1175036286815617027", "in_reply_to_user_id": "995757528", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Ltcm1990 @etventadv @GaIadhrim @AlbertoBagnai L'appoggio incondizionato al bail-in, le BCC salvate in extremis da Bagnai, l'applicazione idiota della PSD2...\n\nIo non riesco veramente a comprendere razionalmente questa tendenza suicida del sistema bancario italiano. \n\nMa i miei risparmi sono in mano a banchieri o a lemmings?! https://t.co/zdrQPSbAzA", "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175036286815617027"]}, {"author_id": "956367655153389569", "created_at": "2019-09-20T16:45:37.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 2, "end": 5, "probability": 0.3729, "type": "Other", "normalized_text": "otis"}]}, "id": "1175088634514628608", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "o otis morreu :(((((((((", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175088634514628608"]}, {"author_id": "2958263724", "entities": {"urls": [{"start": 130, "end": 153, "url": "https://t.co/PKsMDYBDlz", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1174840895390322690/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/PKsMDYBDlz", "media_key": "3_1174840889539211264"}], "annotations": [{"start": 53, "end": 61, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "Instagram"}]}, "created_at": "2019-09-20T00:21:11.000Z", "id": "1174840895390322690", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 25, "quote_count": 0}, "text": "\"do I duck the clothesline or does he?\" Follow me on Instagram suicida_del_oz (I gotta plug it cause mainstream companies wont..) https://t.co/PKsMDYBDlz", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1174840895390322690"]}, {"author_id": "27066139", "entities": {"urls": [{"start": 76, "end": 99, "url": "https://t.co/p554dmO0cq", "expanded_url": "http://bit.ly/2NqjizE", "display_url": "bit.ly/2NqjizE"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9485, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:25:29.000Z", "id": "1175083569435291650", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook saltando desde un cuarto piso https://t.co/p554dmO0cq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175083569435291650"]}, {"author_id": "2958263724", "entities": {"urls": [{"start": 73, "end": 96, "url": "https://t.co/VecCS5qKNW", "expanded_url": "https://twitter.com/Ozsuicideaaa/status/1156304534374891520/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/VecCS5qKNW", "media_key": "7_1156304119390490630"}], "annotations": [{"start": 27, "end": 35, "probability": 0.9447, "type": "Other", "normalized_text": "instagram"}]}, "created_at": "2019-07-30T20:44:18.000Z", "id": "1156304534374891520", "public_metrics": {"retweet_count": 4, "reply_count": 2, "like_count": 27, "quote_count": 0}, "text": "Outtakes!!! Come follow my instagram and have some bumps @suicida_del_oz https://t.co/VecCS5qKNW", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1156304534374891520"]}, {"author_id": "520653311", "entities": {"urls": [{"start": 62, "end": 85, "url": "https://t.co/jp1gljwNuN", "expanded_url": "http://ow.ly/RYuu30pzDbB", "display_url": "ow.ly/RYuu30pzDbB"}, {"start": 86, "end": 109, "url": "https://t.co/xNw0AG4B1U", "expanded_url": "https://twitter.com/AristeguiOnline/status/1175024464154824704/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/xNw0AG4B1U", "media_key": "3_1175024462602878979"}], "annotations": [{"start": 12, "end": 19, "probability": 0.9665, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T12:30:37.000Z", "id": "1175024464154824704", "public_metrics": {"retweet_count": 8, "reply_count": 8, "like_count": 29, "quote_count": 1}, "text": "Empleado de Facebook se suicida al lanzarse de un cuarto piso https://t.co/jp1gljwNuN https://t.co/xNw0AG4B1U", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175024464154824704"]}, {"author_id": "3290367153", "entities": {"urls": [{"start": 192, "end": 215, "url": "https://t.co/MzITC97IuQ", "expanded_url": "https://twitter.com/pretcchaca/status/1174778790536499202/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/MzITC97IuQ", "media_key": "7_1174778313233117184"}], "annotations": [{"start": 77, "end": 82, "probability": 0.6785, "type": "Person", "normalized_text": "M\u00e1rcio"}]}, "created_at": "2019-09-19T20:14:24.000Z", "id": "1174778790536499202", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 1, "like_count": 18, "quote_count": 0}, "text": "Diga n\u00e3o a depress\u00e3o, ajude esse teu amigo, n\u00e3o diga que \u00e9 frescura, o jovem M\u00e1rcio se suicidou por causa da depress\u00e3o n\u00e3o deixe que outras pessoas fa\u00e7a o mesmo, ajude, abra\u00e7a e converse \ud83c\udf3b\ud83c\udf97\u2600\ufe0f https://t.co/MzITC97IuQ", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174778790536499202"]}, {"author_id": "4880022107", "created_at": "2019-09-20T15:22:19.000Z", "id": "1175067672024879109", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 0, "like_count": 21, "quote_count": 0}, "text": "\u00faltima vez que eu falo: n\u00e3o se sai por a\u00ed dizendo como algu\u00e9m se matou, o que a pessoa fez, o que a pessoa usou. \n\nisso \u00e9 gatilho.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175067672024879109"]}, {"author_id": "211232410", "created_at": "2019-09-20T16:49:22.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175089382740639744"}], "id": "1175089578748854272", "in_reply_to_user_id": "596429392", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@sara95bm El estanco no me permite unirme a tan maravillosa iniciativa. Bueno y que no soy un suicida imb\u00e9cil.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "sara95bm", "id": "596429392"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089578748854272"]}, {"author_id": "596429392", "created_at": "2019-09-20T16:48:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174983511255609360"}], "entities": {"annotations": [{"start": 67, "end": 77, "probability": 0.802, "type": "Person", "normalized_text": "chicharrone"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 10, "username": "vince_t21", "id": "211232410"}]}, "id": "1175089382740639744", "in_reply_to_user_id": "211232410", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@vince_t21 Si tu ere el primero que esta alli con un emparedado de chicharrone", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175089382740639744"]}, {"author_id": "90746065", "created_at": "2019-09-19T18:31:24.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 59, "end": 66, "probability": 0.9826, "type": "Place", "normalized_text": "Colombia"}]}, "id": "1174752869280604163", "public_metrics": {"retweet_count": 19, "reply_count": 1, "like_count": 74, "quote_count": 1}, "text": "\u00bfSaben por qu\u00e9 nunca vamos a avanzar como sociedad aqu\u00ed en Colombia? Porque nunca vamos a ponernos en los zapatos del otro, mejor dicho, nunca vamos a intentar de entender al otro. Siempre salimos con cosas como; \u201cla pobreza es mental\u201d, \u201c\u00bfpor qu\u00e9 no se suicida en privado?\u201d\nTriste", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174752869280604163"]}, {"author_id": "261330492", "entities": {"urls": [{"start": 195, "end": 218, "url": "https://t.co/NnzgEAyV1h", "expanded_url": "http://dlvr.it/RDWzWw", "display_url": "dlvr.it/RDWzWw"}, {"start": 219, "end": 242, "url": "https://t.co/POrocbpRzq", "expanded_url": "https://twitter.com/LuisRosarioM/status/1175082957435887616/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/POrocbpRzq", "media_key": "3_1175082955988856832"}], "annotations": [{"start": 31, "end": 38, "probability": 0.9618, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:23:03.000Z", "id": "1175082957435887616", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Empleado se suicida en sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso: Meses m\u00e1s tarde, en octubre,\u00a0Facebook\u00a0admiti\u00f3 que piratas inform\u00e1ticos robaron datos personales de 30 millones de cuentas. https://t.co/NnzgEAyV1h https://t.co/POrocbpRzq", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082957435887616"]}, {"author_id": "2972125618", "created_at": "2019-09-20T14:02:13.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175038608132255744"}], "entities": {"annotations": [{"start": 295, "end": 297, "probability": 0.9802, "type": "Place", "normalized_text": "USA"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "SimonLevyMx", "id": "998380790"}, {"start": 13, "end": 19, "username": "SE_mx", "id": "108710103"}]}, "id": "1175047515818876930", "in_reply_to_user_id": "998380790", "public_metrics": {"retweet_count": 10, "reply_count": 2, "like_count": 47, "quote_count": 0}, "text": "@SimonLevyMx @SE_mx Totalmente de acuerdo.\nSi de verdad se busca trascender debemos crear nuestro propio esquema d desarrollo (centro, sin extremos) utilizando la geoeconom\u00eda y geopol\u00edtica para beneficio mutuo.\nQue los atavismos ideol\u00f3gicos no nos lleven a un absurdo posicionamiento suicida vs USA.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175047515818876930"]}, {"author_id": "428705934", "created_at": "2019-09-20T16:42:35.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175066025630556160"}], "geo": {"place_id": "5722ff20ba67083b"}, "entities": {"annotations": [{"start": 8, "end": 11, "probability": 0.5394, "type": "Other", "normalized_text": "Vixe"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 7, "username": "pretx_", "id": "1320891261625262081"}]}, "id": "1175087874393481216", "in_reply_to_user_id": "114226780", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pretx_ Vixe, outro?", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087874393481216"]}, {"author_id": "379347952", "created_at": "2019-09-20T16:38:39.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175085844530716672"}], "id": "1175086881371017216", "in_reply_to_user_id": "1055494906133839874", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 4, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Cesare14931834 @m_crosetti Siamo partiti dallo striscione su Superga. E ci hai battuto la testa.\nAllora hai allargato a Bucci. E ci hai battuto la testa. Allora ha tirato in ballo la Giuve. E ci ha battuto la testa.\nPero' quello che la butta in caciara sono io.\nGanzissimo.", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "Cesare14931834", "id": "1055494906133839874"}, {"start": 16, "end": 27, "username": "m_crosetti", "id": "614310258"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175086881371017216"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 54, "end": 66, "tag": "Area51storm"}], "urls": [{"start": 67, "end": 90, "url": "https://t.co/LuwWHFEqR5", "expanded_url": "https://twitter.com/Naufalazq/status/1175060120406908928/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/LuwWHFEqR5", "media_key": "7_1175060091243859968"}], "annotations": [{"start": 55, "end": 65, "probability": 0.7351, "type": "Other", "normalized_text": "Area51storm"}]}, "author_id": "1063626057956249600", "created_at": "2019-09-20T14:52:18.000Z", "id": "1175060120406908928", "public_metrics": {"retweet_count": 1577, "reply_count": 48, "like_count": 7160, "quote_count": 115}, "text": "*Are 51 raid will never happen*\nThis dude : *Yeeeeet*\n#Area51storm https://t.co/LuwWHFEqR5", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175060120406908928"]}, {"author_id": "3130141829", "created_at": "2019-09-20T16:42:28.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175081958268948481"}], "id": "1175087843389186048", "in_reply_to_user_id": "1100428354904297474", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@gu_enry @wrbebidas @hudsonbonatto Claro, a gente \u00e9 pago pra falar pro bandido armado de fuzil \u201co senhor est\u00e1 preso, t\u00e1\u201d. Se enxerga seu Z\u00e9 oreia do caralho, \u00e9 por causa de gente esquerdista de goela igual a vc q a pol\u00edcia odeia a esquerda como um todo mesmo sendo trabalhadores.", "entities": {"mentions": [{"start": 20, "end": 34, "username": "hudsonbonatto", "id": "96909103"}]}, "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175087843389186048"]}, {"author_id": "958453028323053568", "entities": {"urls": [{"start": 0, "end": 23, "url": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "expanded_url": "http://cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mata-a-su-hija-de-cinco-anos-y-se-suicida/", "display_url": "cronicasnuestrotiempo.home.blog/2019/08/16/mat\u2026"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:41:07.000Z", "id": "1175057302598148096", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "https://t.co/cwSIyNLEi9", "lang": "zxx", "edit_history_tweet_ids": ["1175057302598148096"]}, {"author_id": "198056567", "created_at": "2019-09-20T15:43:02.000Z", "id": "1175072887876849665", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 7, "quote_count": 1}, "text": "A veces irse, no es un acto de cobard\u00eda sino m\u00e1s bien de valent\u00eda. \n\nAs\u00ed que hoy, finalmente, me despido.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175072887876849665"]}, {"author_id": "107679655", "entities": {"urls": [{"start": 142, "end": 165, "url": "https://t.co/hCBaYqqf8M", "expanded_url": "http://www.elnacional.cat/es/politica/zasca-financial-times-pedro-sanchez-piloto-suicida_419939_102.html", "display_url": "elnacional.cat/es/politica/za\u2026"}], "annotations": [{"start": 44, "end": 48, "probability": 0.4068, "type": "Person", "normalized_text": "Zasca"}, {"start": 54, "end": 68, "probability": 0.964, "type": "Other", "normalized_text": "Financial Times"}, {"start": 73, "end": 85, "probability": 0.973, "type": "Person", "normalized_text": "Pedro S\u00e1nchez"}], "mentions": [{"start": 125, "end": 141, "username": "elnacionalcat_e", "id": "3504318874"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:17:49.000Z", "id": "1175081640936300545", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Que seamos noticia por esto es bochornoso.\n\nZasca de 'Financial Times' a Pedro S\u00e1nchez: lo compara con un piloto suicida v\u00eda @elnacionalcat_e https://t.co/hCBaYqqf8M", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175081640936300545"]}, {"author_id": "65372761", "created_at": "2019-09-19T16:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 27, "end": 31, "probability": 0.5532, "type": "Other", "normalized_text": "michi"}]}, "id": "1174728745867010049", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 52, "like_count": 159, "quote_count": 8}, "text": "Nunca he entendido por qu\u00e9 michi tienen que meterse los estudiantes en los asuntos administrativos de la universidad. Desde siempre me pareci\u00f3 un absurdo permitirlo. Solo da pie para que surjan esta clase de revoltosos.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174728745867010049"]}, {"author_id": "2584694648", "created_at": "2019-09-19T19:19:44.000Z", "id": "1174765032766418944", "public_metrics": {"retweet_count": 60, "reply_count": 2, "like_count": 367, "quote_count": 3}, "text": "Me duele mucho el corazoncito cuando alguien se suicida y no me importa si no lx conozco \u2639\ufe0f.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174765032766418944"]}, {"author_id": "136976657", "created_at": "2019-09-20T03:59:52.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174895613818765313"}], "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 69, "probability": 0.899, "type": "Other", "normalized_text": "Mundial de la Salud"}]}, "id": "1174895927326232577", "in_reply_to_user_id": "136976657", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Prevenci\u00f3n de la conducta suicida\n\nLa\u00a0Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud realiza estas recomendaciones:\n\n\u2022 Restricci\u00f3n del acceso a los medios m\u00e1s frecuentemente utilizados para el suicidio (por ejemplo, plaguicidas, armas de fuego y ciertos medicamentos).", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895927326232577"]}, {"author_id": "136976657", "created_at": "2019-09-20T03:57:31.000Z", "geo": {"place_id": "0105a80417c159b4"}, "id": "1174895336654950400", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Signos de alarma de conducta suicida:\n\nPresencia de pensamientos o planes de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo mes o acto de autolesi\u00f3n en el \u00faltimo a\u00f1o.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174895336654950400"]}, {"author_id": "977990238474784771", "created_at": "2019-09-20T16:31:42.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082247386517505"}], "id": "1175085131905863684", "in_reply_to_user_id": "856433385232900096", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@d3ath_dr3am i hateeeeeeeeeee", "lang": "en", "edit_history_tweet_ids": ["1175085131905863684"]}, {"author_id": "319280902", "created_at": "2019-09-19T20:05:18.000Z", "id": "1174776501360893954", "public_metrics": {"retweet_count": 165, "reply_count": 15, "like_count": 757, "quote_count": 5}, "text": "Alguien se suicida en el metro y a algunos les preocupa much\u00edsimo eso de llegar tarde, eso de que fue \"en mi estaci\u00f3n\", eso de que \"por qu\u00e9 se matan afectando a otros, habiendo tantos espacios privados\".\n\n\u00bfEmpat\u00eda? \u00bfEso pa' qu\u00e9?\n\nEstamos enfermos, y no s\u00f3lo los que se van.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174776501360893954"]}, {"author_id": "33350634", "entities": {"urls": [{"start": 168, "end": 191, "url": "https://t.co/AKXMD7evjt", "expanded_url": "https://wp.nyu.edu/gsas-revistatemporales/el-algoritmo-de-arguedas-la-ultima-semana-en-la-vida-de-escritor/", "display_url": "wp.nyu.edu/gsas-revistate\u2026"}, {"start": 276, "end": 299, "url": "https://t.co/ZqzfVs0som", "expanded_url": "https://twitter.com/meiermq/status/1174568107014275072", "display_url": "twitter.com/meiermq/status\u2026"}], "annotations": [{"start": 0, "end": 7, "probability": 0.3382, "type": "Person", "normalized_text": "Arguedas"}, {"start": 155, "end": 165, "probability": 0.585, "type": "Organization", "normalized_text": "Universidad"}, {"start": 194, "end": 199, "probability": 0.4666, "type": "Person", "normalized_text": "Garc\u00eda"}]}, "created_at": "2019-09-20T07:18:21.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174568107014275072"}], "id": "1174945876600479744", "public_metrics": {"retweet_count": 463, "reply_count": 69, "like_count": 1889, "quote_count": 13}, "text": "Arguedas ten\u00eda depresi\u00f3n. Antes hab\u00eda intentado matarse al menos dos veces. Se dispar\u00f3 un viernes por la tarde para no interrumpir el funcionamiento de la Universidad (https://t.co/AKXMD7evjt).\nGarc\u00eda se dispar\u00f3 cuando iba a irse preso por recibir plata que no deb\u00eda recibir. https://t.co/ZqzfVs0som", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174945876600479744"]}, {"author_id": "840393331800698880", "created_at": "2019-09-20T16:29:36.000Z", "id": "1175084605512306688", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 2, "quote_count": 0}, "text": "Odio demasiado mi cuerpo, la verdad a\u00fan no entiendo como mierda le gusto a mi novio, necesito que 24/7 el me este recordando las razones del porque le gusto, porque 24/7 me dan bajones de mierda porque SOY UNA MIERDA PARA EL de verdad, el no se merece estar con +", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175084605512306688"]}, {"author_id": "857890894929899520", "created_at": "2019-09-20T15:39:53.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175023545186947073"}], "id": "1175072092280242177", "in_reply_to_user_id": "1172019419557638144", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 3, "quote_count": 0}, "text": "@laura_maffi @guidosfe @GiuseppeConteIT @G_Chinellato Grillo vi ha avvelenato con la cicutta spacciandovela per gazzosa e ancora non ve ne siete accorti? siete proprio gli adepti del santone suicida...amen \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "laura_maffi", "id": "1172019419557638144"}, {"start": 13, "end": 22, "username": "guidosfe", "id": "2872007299"}, {"start": 23, "end": 39, "username": "GiuseppeConteIT", "id": "999578121123848192"}, {"start": 40, "end": 53, "username": "G_Chinellato", "id": "2514624711"}]}, "lang": "it", "edit_history_tweet_ids": ["1175072092280242177"]}, {"author_id": "887009378", "created_at": "2019-09-20T12:28:40.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174705256413958144"}], "entities": {"annotations": [{"start": 166, "end": 178, "probability": 0.9157, "type": "Person", "normalized_text": "Wilmer Medina"}, {"start": 183, "end": 184, "probability": 0.7821, "type": "Organization", "normalized_text": "TC"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 15, "username": "GuidoLombardiE", "id": "538220396"}, {"start": 16, "end": 24, "username": "TC_Peru", "id": "269982019"}, {"start": 25, "end": 41, "username": "radio_santarosa", "id": "320819946"}, {"start": 52, "end": 65, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}, {"start": 105, "end": 117, "username": "JVelasquezQ", "id": "216721738"}, {"start": 222, "end": 235, "username": "APRA_Oficial", "id": "1515282908"}]}, "id": "1175023972020359168", "in_reply_to_user_id": "538220396", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@GuidoLombardiE @TC_Peru @radio_santarosa Y como el @APRA_Oficial con sus 5 gatos, pone un representante @JVelasquezQ con denuncias y encima propone a un tarado como Wilmer Medina al TC?. \nHay q ver como esos mafiosos del @APRA_Oficial siempre est\u00e1n en todas. No se les escapa una.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175023972020359168"]}, {"author_id": "1523823530", "created_at": "2019-09-20T16:22:58.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 10, "end": 18, "probability": 0.9845, "type": "Person", "normalized_text": "Bolsonaro"}, {"start": 66, "end": 69, "probability": 0.9392, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}, {"start": 197, "end": 200, "probability": 0.9129, "type": "Person", "normalized_text": "Maia"}]}, "id": "1175082935202045952", "public_metrics": {"retweet_count": 43, "reply_count": 202, "like_count": 538, "quote_count": 14}, "text": "Falar pra Bolsonaro n\u00e3o vetar o fund\u00e3o imoral pra cair no colo do Maia \u00e9 a vers\u00e3o \u201cnova era\u201d do quanto pior, melhor.\nO pa\u00eds vai para o buraco, mas pelo menos a narrativa governista joga a culpa no Maia. Vergonhoso.", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175082935202045952"]}, {"author_id": "357050985", "entities": {"urls": [{"start": 83, "end": 106, "url": "https://t.co/v4ciEEw9SY", "expanded_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/", "display_url": "24-horas.mx/2019/09/20/emp\u2026", "status": 200, "unwound_url": "https://www.24-horas.mx/2019/09/20/empleado-de-facebook-se-suicida-en-sede-central-de-california/"}], "annotations": [{"start": 15, "end": 22, "probability": 0.9663, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T14:30:00.000Z", "id": "1175054506750595072", "public_metrics": {"retweet_count": 5, "reply_count": 0, "like_count": 7, "quote_count": 2}, "text": "Un empleado de Facebook se lanz\u00f3 del cuarto piso de la sede central de la empresa  https://t.co/v4ciEEw9SY", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175054506750595072"]}, {"author_id": "1138406986582806529", "entities": {"urls": [{"start": 258, "end": 281, "url": "https://t.co/kkb7G4nEpe", "expanded_url": "https://twitter.com/VOX_Europa_/status/1174669599645872128/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/kkb7G4nEpe", "media_key": "3_1174669595682234368"}], "annotations": [{"start": 23, "end": 25, "probability": 0.9793, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}, {"start": 226, "end": 228, "probability": 0.9789, "type": "Organization", "normalized_text": "VOX"}]}, "created_at": "2019-09-19T13:00:31.000Z", "id": "1174669599645872128", "public_metrics": {"retweet_count": 743, "reply_count": 76, "like_count": 2000, "quote_count": 33}, "text": "\u261d\ufe0f Que quede claro: en VOX no vamos a ceder ni un mil\u00edmetro en la necesaria lucha contra la perversa ideolog\u00eda de g\u00e9nero. Ni en el resto de luchas contra los m\u00faltiples disparates y toxicidades del suicida consenso progre.\n\nEn VOX no vamos a dejarte solo \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 https://t.co/kkb7G4nEpe", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174669599645872128"]}, {"author_id": "817081950234091520", "entities": {"urls": [{"start": 152, "end": 175, "url": "https://t.co/NvJA5sln5D", "expanded_url": "https://twitter.com/QuiqueBardelli/status/1174871116692824064", "display_url": "twitter.com/QuiqueBardelli\u2026"}], "annotations": [{"start": 32, "end": 35, "probability": 0.3516, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}, {"start": 110, "end": 125, "probability": 0.7503, "type": "Other", "normalized_text": "Haya de la Torre"}]}, "created_at": "2019-09-20T15:32:54.000Z", "id": "1175070335122792449", "public_metrics": {"retweet_count": 14, "reply_count": 1, "like_count": 39, "quote_count": 0}, "text": "A los niveles que ha llegado el APRA por obra del suicida cobarde. Cuanto lodo sobre la obra y pensamiento de Haya de la Torre y sus miles de m\u00e1rtires. https://t.co/NvJA5sln5D", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175070335122792449"]}, {"author_id": "1590993728", "entities": {"urls": [{"start": 165, "end": 188, "url": "https://t.co/mLAUL1yK5Z", "expanded_url": "https://twitter.com/GuimonacoOk/status/1174739445637111811/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/mLAUL1yK5Z", "media_key": "3_1174739441702920193"}], "annotations": [{"start": 63, "end": 76, "probability": 0.768, "type": "Person", "normalized_text": "Amalia Granata"}]}, "created_at": "2019-09-19T17:38:04.000Z", "id": "1174739445637111811", "public_metrics": {"retweet_count": 30, "reply_count": 30, "like_count": 59, "quote_count": 2}, "text": "Seg\u00fan las deducciones de nuestra m\u00e1s destacada intelectual Dra Amalia Granata, una persona que asesina conos es una conocida y quien mata a sus pares es un parecida https://t.co/mLAUL1yK5Z", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174739445637111811"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 0, "end": 13, "tag": "UnD\u00edaComoHoy"}, {"start": 200, "end": 211, "tag": "APRA89A\u00f1os"}, {"start": 213, "end": 230, "tag": "ElApraNuncaMuere"}, {"start": 231, "end": 264, "tag": "ApristaTenOrgulloDeTuGranPartido"}, {"start": 265, "end": 272, "tag": "SEASAP"}], "urls": [{"start": 273, "end": 296, "url": "https://t.co/CAWuExVEcx", "expanded_url": "https://twitter.com/vocero_aprista/status/1175072177781170177/video/1", "display_url": "pic.twitter.com/CAWuExVEcx", "media_key": "7_1175071845210607618"}], "annotations": [{"start": 51, "end": 73, "probability": 0.7169, "type": "Organization", "normalized_text": "Partido Aprista Peruano"}, {"start": 76, "end": 78, "probability": 0.6582, "type": "Organization", "normalized_text": "PAP"}, {"start": 193, "end": 196, "probability": 0.4396, "type": "Organization", "normalized_text": "APRA"}]}, "author_id": "571987477", "created_at": "2019-09-20T15:40:13.000Z", "id": "1175072177781170177", "public_metrics": {"retweet_count": 44, "reply_count": 7, "like_count": 100, "quote_count": 1}, "text": "#UnD\u00edaComoHoy 20 de Setiembre de 1930, se fund\u00f3 el Partido Aprista Peruano (PAP). \n89 a\u00f1os defendiendo la causa de los que menos tienen. \u00a1Honor y Gloria a nuestros M\u00e1rtires Apristas! \n\u00a1Viva el APRA! \n#APRA89A\u00f1os \n#ElApraNuncaMuere\n#ApristaTenOrgulloDeTuGranPartido\n#SEASAP https://t.co/CAWuExVEcx", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175072177781170177"]}, {"author_id": "924814050105741314", "created_at": "2019-09-20T14:14:56.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175050552063008770"}], "id": "1175050714458066944", "in_reply_to_user_id": "1108190054449590273", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@pauloowenb kkkkk mentira t\u00e1, s\u00f3 morreu", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175050714458066944"]}, {"author_id": "1170311118", "entities": {"urls": [{"start": 77, "end": 100, "url": "https://t.co/ovgbwj5YCJ", "expanded_url": "https://curiosodigital.com.do/un-empleado-se-suicida-en-la-sede-de-facebook-al-saltar-desde-un-cuarto-piso/", "display_url": "curiosodigital.com.do/un-empleado-se\u2026"}, {"start": 101, "end": 124, "url": "https://t.co/qmTu4eR3Tz", "expanded_url": "https://twitter.com/Curioso_Digital/status/1175082566828924928/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/qmTu4eR3Tz", "media_key": "3_1175082563985170432"}], "annotations": [{"start": 37, "end": 44, "probability": 0.9525, "type": "Other", "normalized_text": "Facebook"}]}, "created_at": "2019-09-20T16:21:30.000Z", "id": "1175082566828924928", "public_metrics": {"retweet_count": 1, "reply_count": 0, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "Un empleado se suicida en la sede de Facebook al saltar desde un cuarto piso https://t.co/ovgbwj5YCJ https://t.co/qmTu4eR3Tz", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082566828924928"]}, {"author_id": "3193446977", "created_at": "2019-09-18T03:11:22.000Z", "id": "1174158949156839424", "public_metrics": {"retweet_count": 82, "reply_count": 9, "like_count": 505, "quote_count": 19}, "text": "Se matou a fazer b\u00edblia pra amiga aniversariante\ud83c\udf82, nem lhe convidaram na festa.\n\ud83d\ude05\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\ude46\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1174158949156839424"]}, {"author_id": "2180684516", "created_at": "2019-09-20T16:07:32.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175063789559078914"}], "entities": {"annotations": [{"start": 189, "end": 195, "probability": 0.9494, "type": "Person", "normalized_text": "Rodgers"}], "mentions": [{"start": 0, "end": 12, "username": "Unmalkicker", "id": "1127618389868986369"}, {"start": 13, "end": 24, "username": "sillonbowl", "id": "246775305"}]}, "id": "1175079050437697541", "in_reply_to_user_id": "1127618389868986369", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Unmalkicker @sillonbowl Jaja te preguntaba porq me hicieron gracia tus categor\u00edas, y est\u00e1 m\u00e1s o menos hacia el centro de agresividad. De todas maneras, es curioso q resulte m\u00e1s agresivo q Rodgers por ejemplo", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079050437697541"]}, {"author_id": "95338132", "entities": {"urls": [{"start": 281, "end": 304, "url": "https://t.co/i0Ac6VGX8X", "expanded_url": "https://twitter.com/c4jimenez/status/1173678464249077762/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/i0Ac6VGX8X", "media_key": "3_1173678456640540672"}], "annotations": [{"start": 20, "end": 26, "probability": 0.7314, "type": "Place", "normalized_text": "GALERAS"}], "mentions": [{"start": 133, "end": 146, "username": "GobMilpaAlta", "id": "864245690"}, {"start": 183, "end": 192, "username": "ssp_cdmx", "id": "1247642902790057990"}]}, "created_at": "2019-09-16T19:22:06.000Z", "id": "1173678464249077762", "public_metrics": {"retweet_count": 99, "reply_count": 6, "like_count": 188, "quote_count": 4}, "text": "SE SUICIDA EBRIO en GALERAS; NO LO VEN\nUn hombre q fue detenido por BEBER en la CALLE, se COLG\u00d3 en las galeras del Juzgado C\u00edvico de @GobMilpaAlta \nNADIE lo NOT\u00d3 hasta q un agente de @SSP_CDMX q llevaba a otro detenido por orinar, lo hall\u00f3 MUERTO el viernes.\n@PGJDF_CDMX investiga https://t.co/i0Ac6VGX8X", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1173678464249077762"]}, {"author_id": "1249923061", "entities": {"urls": [{"start": 272, "end": 295, "url": "https://t.co/dTfkiztdjF", "expanded_url": "https://twitter.com/MargotRobbieBR/status/1171428932115025921/photo/1", "display_url": "pic.twitter.com/dTfkiztdjF", "media_key": "16_1171428913001549826"}], "annotations": [{"start": 41, "end": 57, "probability": 0.8232, "type": "Other", "normalized_text": "The Suicide Squad"}, {"start": 63, "end": 75, "probability": 0.9454, "type": "Person", "normalized_text": "Amanda Waller"}, {"start": 85, "end": 101, "probability": 0.7397, "type": "Other", "normalized_text": "Esquadr\u00e3o Suicida"}, {"start": 195, "end": 208, "probability": 0.7439, "type": "Other", "normalized_text": "Segunda Guerra"}]}, "created_at": "2019-09-10T14:23:16.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1168943146014781441"}], "id": "1171428932115025921", "in_reply_to_user_id": "1249923061", "public_metrics": {"retweet_count": 6, "reply_count": 1, "like_count": 22, "quote_count": 0}, "text": "De acordo com insiders, este \u00e9 o plot de The Suicide Squad: \n\n\"Amanda Waller manda o Esquadr\u00e3o Suicida para encontrar um monstro alien\u00edgena trancado em uma pris\u00e3o que foi usada pelos nazistas na Segunda Guerra. O monstro est\u00e1 sendo usado agora por dois ditadores do mal.\" https://t.co/dTfkiztdjF", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1171428932115025921"]}, {"author_id": "2334166898", "created_at": "2019-09-20T16:11:11.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175073547607257089"}], "id": "1175079968574967811", "in_reply_to_user_id": "3179894166", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "@jfplazap @LeoZapa35994931 @FelipeVialTerap @GurkaChile5 Pero no incurre en el DELITO de recibido aportes de privados y por lo dem\u00e1s a\u00fan no hay una prueba concreta de lo ud acusa\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f\ud83c\udf36\ufe0f* \ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b\ud83d\udc4b", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "jfplazap", "id": "3179894166"}, {"start": 10, "end": 26, "username": "LeoZapa35994931", "id": "1103263026189385728"}, {"start": 44, "end": 56, "username": "GurkaChile5", "id": "836283311626588160"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175079968574967811"]}, {"author_id": "875104687015571457", "created_at": "2019-09-20T16:19:49.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1175082139106381829"}], "id": "1175082142038183937", "in_reply_to_user_id": "875104687015571457", "public_metrics": {"retweet_count": 12, "reply_count": 1, "like_count": 28, "quote_count": 0}, "text": "Ante esta normalidad, lo desproporcionado no es bloquear una calle o faltar a clase. Lo desproporcionado es ser la primera sociedad de la historia que les quita a sus hijas la comida de la boca y a sus hijos el aire de los pulmones.", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175082142038183937"]}, {"author_id": "1128354044714606601", "created_at": "2019-09-20T15:07:58.000Z", "id": "1175064062771834886", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 3, "like_count": 1, "quote_count": 0}, "text": "Eu s\u00f3 queria dar um rol\u00ea hj, q dia perfeito pra isso", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175064062771834886"]}, {"author_id": "66338192", "created_at": "2019-09-20T15:55:33.000Z", "entities": {"annotations": [{"start": 51, "end": 58, "probability": 0.576, "type": "Place", "normalized_text": "Bras\u00edlia"}]}, "id": "1175076036402384896", "public_metrics": {"retweet_count": 2, "reply_count": 0, "like_count": 4, "quote_count": 0}, "text": "Mais um estudante se suicidando na Universidade de Bras\u00edlia \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14 no dia seguinte \u00e0 cola\u00e7\u00e3o de grau dos formados em Letras, um letrista se suicida.\n\nE ainda temos que ter orgulho da universidade que estudamos... lament\u00e1vel. \n\nEnquanto isso, setembro amarelo bombando nos text\u00f5es", "lang": "pt", "edit_history_tweet_ids": ["1175076036402384896"]}, {"entities": {"hashtags": [{"start": 27, "end": 34, "tag": "Guas\u00f3n"}], "urls": [{"start": 127, "end": 150, "url": "https://t.co/UBgtuwCwek", "expanded_url": "https://twitter.com/TheTopComics/status/1174859014112460800", "display_url": "twitter.com/TheTopComics/s\u2026"}], "annotations": [{"start": 28, "end": 33, "probability": 0.785, "type": "Other", "normalized_text": "Guas\u00f3n"}]}, "author_id": "263246080", "created_at": "2019-09-20T01:57:25.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "quoted", "id": "1174859014112460800"}], "id": "1174865111569305600", "public_metrics": {"retweet_count": 128, "reply_count": 19, "like_count": 591, "quote_count": 16}, "text": "No hay porque preocuparse, #Guas\u00f3n no estar\u00e1 censurada en cines y no tendr\u00e1 escenas recortadas. \n\n4 de octubre, solo en cines. https://t.co/UBgtuwCwek", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1174865111569305600"]}, {"author_id": "337474419", "created_at": "2019-09-20T15:57:29.000Z", "referenced_tweets": [{"type": "replied_to", "id": "1174930827681005568"}], "id": "1175076520500637701", "in_reply_to_user_id": "277467433", "public_metrics": {"retweet_count": 0, "reply_count": 1, "like_count": 0, "quote_count": 0}, "text": "@Devlinus A\u00fan me sorprende m\u00e1s que proh\u00edben eso pero el tabaco , no se .. quiz\u00e1s mata hasta m\u00e1s gente.. no le hagan nada jajaja  lo mismo no se han dado cuenta", "entities": {"mentions": [{"start": 0, "end": 9, "username": "Devlinus", "id": "277467433"}]}, "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175076520500637701"]}, {"author_id": "939908874357870592", "created_at": "2019-09-20T14:28:16.000Z", "id": "1175054069200588800", "public_metrics": {"retweet_count": 18, "reply_count": 7, "like_count": 55, "quote_count": 0}, "text": "alguien: estoy triste\nla sociedad: a nadie le importa, deje de quejarse y victimizarse\n*alguien se suicida*\nla sociedad: \n- sisi ya te vimos \n- por qu\u00e9 lo hizo en p\u00fablico?\n- puras ganas de llamar la atenci\u00f3n\n- puro show\n\n\u00bfY a\u00fan hay gente pregunt\u00e1ndose cu\u00e1l es el problema?", "lang": "es", "edit_history_tweet_ids": ["1175054069200588800"]}], "places": [{"full_name": "M\u00e2ncio Lima, Brasil", "id": "d584bfb552c1c7af"}, {"full_name": "Zulia, Venezuela", "id": "01d677e97eae46b3"}]}, "errors": [{"value": "851559336811823107", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [851559336811823107].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "851559336811823107", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175085135072583680", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175085135072583680].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175085135072583680", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1062577181413400576", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [1062577181413400576].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "1062577181413400576", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175086071803187200", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175086071803187200].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175086071803187200", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "933487861", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [933487861].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "933487861", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175089858689294343", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175089858689294343].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175089858689294343", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "2443329126", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [2443329126].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "2443329126", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1174840667081781249", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1174840667081781249].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1174840667081781249", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "753786112867495936", "value": "753786112867495936", "detail": "User has been suspended: [753786112867495936].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174761033413595137", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174761033413595137", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174761033413595137].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"value": "147329117", "detail": "Could not find user with in_reply_to_user_id: [147329117].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "user", "parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "147329117", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"value": "1175089572767817730", "detail": "Could not find tweet with referenced_tweets.id: [1175089572767817730].", "title": "Not Found Error", "resource_type": "tweet", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_id": "1175089572767817730", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175089471836033025", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175089471836033025", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175089471836033025].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175086321460813825", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175086321460813825", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175086321460813825].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "3375645334", "value": "3375645334", "detail": "User has been suspended: [3375645334].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1175081884516270083", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175081884516270083", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175081884516270083].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"resource_id": "1175080752700166144", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1175080752700166144", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1175080752700166144].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}, {"parameter": "in_reply_to_user_id", "resource_id": "993549609887850496", "value": "993549609887850496", "detail": "User has been suspended: [993549609887850496].", "title": "Forbidden", "resource_type": "user", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/resource-not-found"}, {"resource_id": "1174772340590333952", "parameter": "referenced_tweets.id", "resource_type": "tweet", "section": "includes", "title": "Authorization Error", "value": "1174772340590333952", "detail": "Sorry, you are not authorized to see the Tweet with referenced_tweets.id: [1174772340590333952].", "type": "https://api.twitter.com/2/problems/not-authorized-for-resource"}], "meta": {"newest_id": "1175104315591221249", "oldest_id": "1175079036453818369", "result_count": 480, "next_token": "b26v89c19zqg8o3fnm60ggjwxigr9fg7fsssd0ck1uy65"}}